<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年07月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/categories/2022%E5%B9%B407%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年07月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 31 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/categories/2022%E5%B9%B407%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年7月31日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2610/</link><pubDate>Sun, 31 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2610/</guid><description>内容梗概:
00:03:50 直播开始，与战友互动，谈喜联储成功收购日本数字货币交易所相关问题
郭文贵先生：上次声音非常不好。尊敬的战友们好，7月31号马上到8月1号了，现在是7月31日，7月31日。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，七哥乱聊大直播、乱聊大直播。
声音相当的好，上一次你说这人独裁有多可怕？在上次直播当中的时候，我就说有人说声音不好，我说你的不对，结果这真的第二次就来了，声音不好了大家不说话了。
结果一直完以后大家都觉得声音不好，我觉得上次声音不好，主要是我离话筒太远，因为这是个定向的麦克风，所以说肯定不好。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2609/</link><pubDate>Sat, 30 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2609/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，三十号了。G-Fashion，G-Fashion！个儿太低了，录个像还得垫脚；咋办呢？兄弟姐妹们，大家都知道，全世界有史以来在关注一个外国元首的飞机在哪里飞呢，谁跟着飞呢，往哪去呢，落在哪儿呢，中间会不会咔咔咔…是吧？哇噻，真的是太大事了！
但是呢，从昨天的上午到现在，我觉得共产党的内部确实真的是啊…你说一个美国的议长要到亚洲访问，可能要造访台湾，然后共产党内部掐架起来了听说。所有人都在责备：你xxx的吹牛吹大了怎么收场啊，中宣部怎么办呐，然后如果她要去了怎么办呐，然后美国的勾兑条件还没下来呀；都是这…你说，说这个世界吹牛不付税；那是假的，是吧？吹牛你是要付代价的，现在自己都下不去了。吹那么多牛咋办，怎么下场？是不是？
美国这边，你去想想啊，美国咋办啊？如果南希·佩洛西真的按共产党说的“议长意外怀孕不去” — 这不成笑话了吗，是不是？然后如果台湾突然宣布说由于台湾的安全原因不能接受南希·佩洛西议长访台；台湾不丢人了吗？卖台贼不全暴露了吗，是吧？然后南希·佩洛西如果走到中间找出各种其它理由下去了，南希·佩洛西议长的一生英明全毁了，美国面子全丢了！现在飞机已经起飞了，你说咋办呢？反正要么有人得撒谎，要么有人勇敢，要么有人就得跪下；结果在这儿呢。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月29日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2608/</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2608/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，吃饭与战友互动
郭文贵先生：7月29号，战友们，七哥乱吃直播。豆角，豆角，豆角，白萝卜条，真好吃，五花肉，这个好吃，这个要就着饭吃，这个辣椒，辣椒茄子、辣椒茄子。
（念名字）十维山、高山仰止、完全、完了、自由飞翔、HJ777、文军、Alex7、新山会灵、火烧人民大会堂、渐入佳境。（以上名字为音译）
鸡腿、鸡腿、鸡腿。（展示）</description></item><item><title>郭文贵2022年7月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2607/</link><pubDate>Wed, 27 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2607/</guid><description>内容梗概:
00:07:00 直播开始，回答第一个问题A：习近平会用什么条件换取或逼迫佩洛西取消访台？台湾的政治势力对佩洛西访台有何反应？
郭文贵先生：尊敬的战友们好啊，今天是7月27号，差点说7月26号。尊敬的战友们好，7月27号，七哥乱聊直播。刚刚的这是在10分钟前，感谢由我们的老亨——三票先生，三票先生啊和我们的福利导演发来的两张（纸），我看了看8个问题，今天是变成8个了，七上八下，《2022年7月27日的大直播战友提问汇总》，有三票、泰山、顽童整理（，哎呀没小福利吗？小福利导演。
第一，第一里边有A、B问题，我的老天，你们这不是偷工取巧嘛这是？A：拜登近日将与习近平通话，有消息说佩洛西将在拜习通话后数日内访台。彭佩奥、金里奇等最近都公开要求佩洛西访台，而中共放出了“严阵以待”的狠话。请问七哥，习近平会用什么条件换取或逼迫佩洛西取消访台？台湾的政治势力对佩洛西访台有何反应？谢谢！
第一个的A问题，我可以告诉大家，中共拿钱，中共拿钱。在亚洲，在亚洲所有的继续履行自己的事，打工，就是供应链里的奴隶工厂，血汗工厂，然后向美国承诺所有的这些价格以及结汇，70%到80%全买美国国债。就是继续让中国人当奴隶，然后继续让所有的钱进美国，就这么简单。然后有什么条件？然后再一个就是不公布中国共产党人员的所有海外财产。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月26日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2606/</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2606/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好，七月二十六号；你看我昨天录了个小视频到今天也就是二十四小时不到，哇，这世界变化真的又是那么快！
这共产党的高官吧都是四十多岁五十多岁突然嘎嘣死；累死疲劳死？到底是疫苗死还是被做死？谁也不知道。但肯定的是前天7哥说完咱们科学家说的 — 说如果是新病毒那中共国应该提早说出来，让特别是美国说是“猴痘”，光他们咋呼也没用啊；结果刚说完，把“猴痘”美国就要列为公共危险事件。大家要注意，这就要引起高度注意了。
最近这几天染上病毒的人太多了，很多战友都染上了，而且一家一家的染；务必要小心！战友染上心里老是咯噔咯噔的。共产党的高官染上咱就心里特别高兴，这虽然很不健康，但是事实没办法。咱这人“为真不破”，哈哈…是坏人啊，坏高官。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月25日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2605/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2605/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好，七月二十五号；二十五号了都，离八月份越来越近了，是吧？这几天7哥成了世界政治上的明星。这些所谓的传统媒体这帮孙子，金融时报FT呀，什么这T（Times）那T的都在说为什么Miles Guo这么早就知道这个四月、六月、八月份这个事儿呢？
我脱了啊，兄弟姐妹们，见你们要脱一件；我刚冲完澡。
“为什么Miles Guo知道，我们不知道？” Miles Guo世界上是唯一的，爆料革命是唯一的。我们曾经认为这个世界很伟大，很阳光，有很多英雄，很多“雷神”超级英雄，但我们发现在疫苗面前，在病毒面前，在粮食短缺面前，在司法公正面前，在共产党的黑钱面前，在共产党的黑恶组织面前…这个世界不是这样的！很多人会被金钱收买，包括国家，包括所谓的总统，明星就更不算了。儿时认为的所谓的香港的这个音乐家那个音乐家，台湾的，美国的…好莱坞悉数沦陷，华尔街悉数磕头。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2604/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2604/</guid><description>内容梗概:
06:00郭先生现在可以自己调画面亮度和背景虚化度，过去五年直播没做只是因为没认真对待
郭文贵先生：尊敬的战友们好，今天是7月24号，7月24号。（注：喝咖啡）奥意西乃（注：日语，音译，好喝）不孬不孬。大家现在看的可以吧？声音中不中？声音中不中？声音中不中？
（注：看直播留言）“好听”，“画面有温暖”，有点温暖，画面有点温暖。
咱可以的，咱现在是高科技，现在我完全是自控自调，包括这焦距，这个摄像机变焦镜头。咱过去几年了，直播成天调镜头，得旁边几个人调，咱就没有认真去对待。我说不行，咱得解决，让我来调，我能调色差。你看看，全都可以了，我调啥都可以，你看多简单的事。
你看看，你看这是模糊了，然后你看后面，你看实背景，虚背景，你看。七哥没认真对待你知道吗？这认真对待的，没解决不了的事，你说是吧？你看这，暗，亮，再亮，再亮，“咔”就亮了，而且还有立体感，你看着没有？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月23日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2603/</link><pubDate>Sat, 23 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2603/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月二十三号咯，真快呀，真快呀！唉，我咋得这上镜显得胖啊？我这几天体重恢复到了二零壹七年爆料的时候的体重；就比那时候稍微胖两磅吧。感觉真好这锻炼运动！这我刚刚冲了个凉，运动完后冲个凉就浑身舒服，很安静；血糖控制在较低的状态，慢慢运动上去然后自然而然的回来。感觉特别的舒服！就是不好是天天晚上做春梦，最近的运动质量特别高，就老做春梦。昨天晚上跟战友们在说的呢，我说，“又做春梦了，咋弄啊？”开玩笑。
今天这纽约你看有多漂亮，兄弟姐妹们；你看一眼。这个楼叫斯坦威大楼（Steinway &amp;amp; Sons），就这个楼的形就像钢琴一样的，斯坦威111号（59街）。那个楼，方的玻璃盒子的，超级丑那个，那是现在目前最高的。中间那个矮的带斜顶那个，你们知道的，那就是王岐山拥有的最顶楼，还有陈峰。然后这个楼，就这个石头的这个，「数过来」1～2～3～4～这个，是220号，蔡崇信、马云两亿五买的一套房子，就这个楼。
「再过去是」Time Warner (Center) 和 3c (Columbus Circle 新中国联邦的) 办公室…这儿是川普的广场。然后你看这中央公园，是吧？你咋弄，你说？今天我发现这边有派对，都是牛叉的人要来，都是世界级的明星啊，听说。这就是纽约，全人类的人最有钱的百分之七十几的billionaire（亿万富翁）都在曼哈顿，纽约，全地球的，就没听说一个移民所谓伟大的拯救人类的中共国去。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月22日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2602/</link><pubDate>Fri, 22 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2602/</guid><description>内容梗概:
9:00郭先生是超级歌手，战友们要习惯这种五音不全的感觉；Luc昨天否认和郭先生有利益冲突，但是他代理的很多中国公司都是国有企业
郭文贵先生：（注：随着音乐跟唱）凤凰的夜晚霓虹灯璀璨～点亮黑暗赶不走孤单～午夜和白天不停地交换～游走在街头思念的孤单～相聚的狂欢总是很短暂～战友的怀抱总让我温暖～无聊的工作让人很心烦～我又想你了战友在哪端～没有你陪伴我真的好孤单……
咋办吧兄弟姐妹们？七哥这歌一唱你咋弄吧？五音不全!超级歌手!
尊敬的战友们好！7月22号，七哥乱聊直播。没办法，七哥一定让你们耳朵习惯五音不全的感觉。现在我就练哆、唻、咪、发、嗦、啦、唏，唏～ 哆、唻、咪、发、嗦、啦、唏、哆～是吧？搞不明白呢，哆、唻、咪、发、嗦、拉、唏、哆，哆～完了，没了（注：笑）。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月21日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2601/</link><pubDate>Thu, 21 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2601/</guid><description>内容梗概:
00:03:00郭先生要把《我曾用心爱着你》改成给战友的情歌，最近在练歌，要练到词断情不断，词断乐不断；正义小Sarah以后前途无量，最近77农场她领导的不错
郭文贵先生：（注：哼唱《我在用心地爱着你》）别将这份情换成空～我总是如此如此如此的寂寞～你却总是总是如此的想我～五年以后我们再相遇～我们互相留在生命里～我要把《我在用心地爱着你》写成一个我给战友的情歌（注：大笑）
战友们好！战友们好！7月21号，哎呦我这升级啊，我这看看盖特。哎呦我的妈呀，这纽约蓝天白云呐，中央公园啊，哎呦我的妈呀！天还是这个天，公园还是这个公园，天下变化如此之大呀！
盖特我发现升级了好多功能啊，最近这个盖特语音，是吧？还有今天我发现发盖文的时候不用我再写日期了，自动生成日期，真有本事，你咋这能呢？你咋这能呢？现在我们这个团队CTO这个Ken这个小伙子很棒！波波也找到感觉了。
我们的77农场正义小Sarah，昨天有个战友跟我说：“七哥，这个正义小Sarah虽然年轻，但是实际上人（家）心很细，看上去大大咧咧的，实际上心中很有数。”实际上正义小Sarah有点像小时候的七哥，大大咧咧，实际上心很细，看上去啥都不在乎，心里很软，知道吧？是的是的，正义小Sarah以后前途无量，最近77农场她领导的不错，领导的不错，真的不错，不孬不孬。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月20日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2600/</link><pubDate>Wed, 20 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2600/</guid><description>内容梗概:
00:08:40 直播开始，看留言和战友互动。
郭文贵先生：战友们好，战友们好，战友们好，7月20号。这个是我正在听文斌的、文斌的军事爆料，大家一定要看，真的是不一样，讲得非常非常非常好，文斌——老将回来了，这是老军人。
还有一个我们的福建的女战友——美女公平，非常的棒，第一天搞砸了，最后又搞回来了，又砸回来了，相当的好，相当的好，相当的好。谢谢文斌、文斌，看到文疯，看到这不用说了，现在我们飞飞、火来，昨天还有佳乐、大根，都是讲的军师的爆料——非常非常的棒。
大家感觉到视频、音频效果怎么样？有什么意见没有？有啥不中不？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月19日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2599/</link><pubDate>Tue, 19 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2599/</guid><description>内容梗概:
00:00 播放歌曲《凤亲凰》
凤凰的夜晚霓虹灯璀璨，点亮黑夜赶不走孤单，
午夜和白天不停的转换，游走在街头思念的孤单
相聚的狂欢总是很短暂，战友的怀抱总让我温暖</description></item><item><title>郭文贵2022年7月18日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2598/</link><pubDate>Mon, 18 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2598/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九一八按照中国说这是什么“反日侵略”。咱小的时候一到“九一八”，那家伙，多紧张啊，但是到今天的时候，我们对中国共产党和对中国人民的过去和近代史和历史有了一个基本的认知，框架认知。我们知道我们活在多么愚蠢和无知的一个人生，及过去。不是我们想象的那样的，我们所知道的绝大多数都是被人操纵的。
昨天大家知道，昨天上午我在直播中说了要爆料，结果共产党采取了一系列的黑客、网络威胁等行动，甚至还要交易。昨天晚上八点钟，由于准备仓卒 — 由我们的小新同志总协调，小酥，都是“二千后”，小酥推流 — 文斌和文风完全没准备好。这么重大的材料！在整个中国历史上没有出现过一个关于军事这样级别的材料，没有一张纸过，任何一张纸都没出来过。这样的爆料结果昨天推流，协调，网络一踏糊涂。文斌和文风，小新和小酥一塌糊涂。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月17日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2596/</link><pubDate>Sun, 17 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2596/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友好，今天是七月十七号，阳历时间，农历六月十九。今天是菩萨布道日，成道之日，这是观世音菩萨的大日子，也是7哥个人的一个大日子。具体原因我就不说了，兄弟姐妹们，以后再说哈。
今天上午大家知道，七月十七，7哥上午的直播由于7哥爆料我们要爆军事的料，然后说这周报。结果直播完后我们很多秘密战线的战友受到了威胁，而且很多电脑手机被黑。共产党绝对相信我们手里有料，不是“路大脑袋”这孙子在谷歌搜索的，是吧？所有的，“路大脑袋”你说他哪摸着过“料“啊？
这次我们要爆出的军事的料爆完以后你就知道了。我可以告诉大家这绝对是超级军事级的，像台湾这地方我觉得它都不可能有，日本也不可能有，美国可能有一小部分；绝大多数国家是没有的。这会极大地保护台湾，让台湾的军方和政府了解到如何保护台湾，包括反击，也可以震慑中共。而且整个这个军事计划都是剑指美国，主要是打美军，打日本，灭台湾。大家看看哈，而且会非常的精彩。
我相信这时候没有像当年王健当时新闻发布会“一一二零”时候，又是王八蛋的黄河边要吃屎 — “只要一一二零郭文贵能出现，我吃屎！”这帮孙子！一片「声音说」“只要能看到一个视频，看到一个人，我们都自杀，我们吃屎…”一帮全部是孙子！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2597/</link><pubDate>Sun, 17 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2597/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，兄弟姐妹大家好，大家好 。7月17号，7月17号，这是个大日子，这是个大日子，兄弟姐妹们。哎呀！7月17号，咱们都在过去的历史一次一次的直播当中都发生了很多大事，所以说今天17咱们坐坐好好聊聊？共产党心很不安呐，一到7月17他们都害怕。7月17都啥日子，战友们说说？
尊敬的战友们好，7月17七哥乱聊直播。我们今天谈谈，主题是“美国的司法腐败到底和共产党什么关系”。今天我再次感谢由我们的小福利导演，还有我们的三票先生，三票先生，三票先生，三票先生，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，十几个问号。
像第3个问题就3问号，1，2，3个问号，有的问题里边就4个问号，这哪叫9个问题？这偷梁换柱啊。9个问题，这个是由我们的“国师”三票先生，福利导演，小福利导演……小福利这两天消失了好像，哇塞！也不出声也不说话，好像发生什么事似的，沉默得很可怕。
07：36 谈破产案Trustee更换一事的最新进展</description></item><item><title>郭文贵2022年7月16日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2595/</link><pubDate>Sat, 16 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2595/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月十六号，我今天发现没有发小视频。从一大早上，昨天就开会，一直到早上跟咱们很多战友开会开到了快十二点。开完以后这又很多紧急的信息，还又开了几个小时的电话会，然后刚才健了下身，然后发现很多战友说，“哎呦，7哥没有发GETTR视频。”非常抱歉，真不一定每天发，但是我觉得现在还是发一下。很多要说的话，我今天就别说了，明天早上直播，九点到九点半左右。
7哥这个不叫“答疑”，上次用“答疑”这词是不对的，就是回复战友的一些热点信息的直播。严格讲就是7哥与战友聊天直播，或者叫乱聊直播，没有答疑这一说。7哥也答疑不了，联盟去答疑去哈；明天上午直播再说吧。总体来讲明天就乱聊，战友有什么信息可以发到我的GETTR的下面，发到这个我推出的小视频下面。我们的小导演福利同志，三票先生，国师，会整理好明天发给我。
现在太多热点了，说不完了。7哥也不是神仙，也不是啥都知道。千万记住，7哥说的也不一定准确，千万别根据7哥说的去投资，去做重大决策；千万千万别以为7哥啥都懂，那是不可能的！咱们目标是一致灭共，只要是有关灭共的事情咱基本都知道，共产党的干坏事咱基本都知道。为什么？因为咱内部有无穷无尽的战友！
这几天就因为我上几次直播说了我们战友多厉害，说到了大连，说到了北京，说到了海航陈峰 — 哇噻，最近在内部又是测谎又是调手机，然后又让所有人说有没有和爆料革命战友还有和新中国联邦有关系…就在查，全国性的。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月15日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2594/</link><pubDate>Fri, 15 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2594/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天七一五了，说着说着都七月十五号了。
现在在国内到处流传着，“别打我了，别打我了，我再也不取钱了”，到处是这样。在郑州东区有打死的，打残废的，打瞎的，把孕妇孩子打掉的。郑州这地方是咱的地盘儿，是吧？掌握一切情况。哇～昨晚我听了真的是我觉得…我听了跟我说好几次脑袋都嗡嗡嗡～咱知道共产党的邪恶，我是被共产党虐待最深的，但是听说就因为老百姓取钱就把孕妇的孩子打掉，把眼睛打瞎，把腿打断。说有人抱着个小孩，六、七岁的孩子，结果孩子给打死了。警察说是在正当防卫中防卫过当把孩子打死了。你说这叫什么？就是郑州水淹死人的时候没人说，要取钱的时候被人给打死，打残废，打脱胎。这邪恶的共产党！
然后现在“习太阳”又去了新疆。新疆全人类都知道几百万人被抓，无数人被杀，被害，已经被美国和西方定为种族大屠杀；然后在那儿高喊，“伟大的党；民族和谐；民族统一。”不是你说这世界上还有这种事儿？这就是我觉得只有在中国能发生这样的事情 — 就瞪着眼给你撒谎，瞪着眼给你胡说八道。还是个大头症，是吧？天下它只想到它做的好的，可能帮助了一个新疆人，不想到抓了几百万新疆人。这真的只有中国这个文化能存在。我一直在想为什么中国人总看到自己的好或自己给别人的，就看不到别人给自己的好和自己得到了什么？这到了新疆，你看这样，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月14日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2593/</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2593/</guid><description>内容梗概:
00:06:00 直播开始，7月13号是个与八方作战的大日子，将在日后为战友们揭秘，它是灭共事业对战友的极限的挑战、付出、精神、心脏、意志、身体、体能的考验。
郭文贵先生：不会彻底断了是吧？哇塞，就战友，老多了老多了。战士们好，7月14号714、714，714，我的妈呀714老大的日子了，我的妈呀，这都老大的日子了，是吧？老大的日子了。
太多战友发信息了，我这真是，我昨天是早点睡觉的，不到10点睡的，1点多起床，1点多开了会。大家都看到了，我在群里发信息了是吧？1点多。然后3:30又去睡，不是三点不到4点睡，然后睡了大概两三个小时，6:00就起来。又开了一个多小时，然后又睡了一觉挺好，昨天晚上睡得老舒服了。
最近的日子是7月13号的，到7月14号的中间的这一夜，睡的是最好的，睡得老舒服了。昨天是7月13号是大日子、大日子。昨天我在我们打官司群，由飞飞作为我们群主的，我们铲共（骑侠）——打官司群。我告诉大家，你有一天我叫飞飞的先生记住，有一天一定要找七哥，找一个直播：7月13号发生了啥？太大的事，太大、太大了。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2592/</link><pubDate>Wed, 13 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2592/</guid><description>内容梗概:
00:00:20 为节省时间，由小福利、三票先生等整理了12个问题由郭先生回答，直播答疑，过一段再恢复大直播
郭文贵先生：推出去了吗？行，都可以。4K啦，确定了啊。看，回来了啊，咱是4K， 4K啊，就是4K啊，4K ，4K啊，相当不容易，4K。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月12日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2591/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2591/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七一二；711完了712。
昨天晚上开了个小会，信号特别不好，稀里哗啦的，结果早早结束。但很有意思，也就是国内某几位某领域界的大佬，也是咱现在半战友吧，后期加入的，头一段时间高兴啊。上周 — 哎呀，7哥，共产党咱不说，中国人呐还是有运气的。你看看，对中共威胁最大的是谁呀？安倍晋三，还有Boris Johnson，是吧？现在你看Boris Johnson（鲍里斯·约翰逊）；包括原来的川普现在是半死不活了；安倍晋三呢？完了，被干掉了；Boris Johnson被辞职了。中国人还是有运气的！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月11日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2590/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2590/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是711。不是911，是711 — 7哥的“11”。咱们很多战友很迷恋711。你看我不抽烟了这嘴角还是有。我发现了，在康州就有这个 — 我也没抽烟 — 在曼哈顿就没有，跟战友们在一起就没有。我这可能是某种牙膏的问题。咖啡？也可能是咖啡的问题，医生说是咖啡的问题。但我把咖啡换了呀；有意思！711，兄弟姐妹好，今天是星期一。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月10日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2589/</link><pubDate>Sun, 10 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2589/</guid><description>内容梗概:
00:09:30 直播开始 出镜战友开场白
文美：亲爱的七哥，您好！尊敬的全球爆料革命的战友，大家好！我是旧金山量子农场的向日葵文美。今天非常的荣幸能作为主持与文贵先生同框同心，迎来我们旧金山量子农场成立后的首秀大直播。
今天和我一起来主持这场直播的，还有我身边这3位帅哥美女的团队战友，我楼下这位是我们沉稳帅气的农场主明道，我左下角的大家看到美丽热情的CEO Isabella，还有隔壁这位端庄聪慧的美女，G系列的负责人Sharon。下面我就请各位分别与文贵先生打个招呼。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月9日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2588/</link><pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2588/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月九号了；我的天呐，真快啊！这世界真是乱了：安倍首相被暗杀，Boris Johnson（鲍里斯·约翰逊）辞职，然后中共国，看到中共国出啥事了吗？经济一塌糊涂！到处自杀，到处砍人，到处死人。还听说共产党昨天发动了无数个宗教界人士干了最邪恶的事情。咱就不多说了，咱就不说了。
战友们很多人关心7哥的破产案，Trustee的事情，我非常非常感谢！我也和我们的律师在联系，我们已经换掉了过去的B&amp;amp;R（音）律师事务所。新的律师事务所会代表我，而且我们对过去的在康州可能不允许我们撤回破产案申请的事我们也要上诉。而且对待整个包括Trustee的任命我们要上诉。包括我们正在开始向美国司法部，甚至是刑事FBI部门开始要报案。我觉得这个事情有猫腻，不正常！
还有更重要的事情，我们也会发起一系列的动议。动议是咱的权利，上诉也是咱的权利。这是美国的法律啊，是吧？动议移除这个Trustee，叫Luc （A. Despins 卢克·德斯宾斯），还有Paul Hastings（普衡律师事务所）。而且我们要求我们的权利，我们要对他们subpoena（传票）。看看他们是怎么加入进来，是吧？这是咱们的权利。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月8日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2587/</link><pubDate>Fri, 08 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2587/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：（河南方言）哎呀，我的娘嘞。我看都谁来啦，谁来啦。呵呵呵尊敬的战友们好，7月8号，7月8号。哎呀，这真是乱播乱播。
这个今天真是乱播，兄弟姐妹们。这个7月8号，首先向文智，文智兄弟。这狗毛这是。向文智兄弟道歉。给我拿个碾子来，让我碾下毛。这个什么玩意儿这是。这个向文智兄弟道歉。（出镜）
（入镜）抱歉抱歉。那天跟咱战友们吃饭的时候弄的，哇噻。这回行了吗？OK。这个是……这个是今天文智抱歉了，这个《新闻访谈》，因为我马上我要走我要去开会，所以说我要赶快播一下，就是我看不完了。就是战友们发来的信息，战友们挺拿七哥当回事儿。有点太亮，稍微要暗一点，就是太亮。出去的效果，这太亮。这个给战友们说一下，就是很多人战友发信息，就是一再地说。唉，对了。这个就问七哥，日本首相安倍晋三被刺杀的一事，七哥的看法，七哥的看法。这个很多，我这个特别是……，这个很多。我呢说实话，这个我完全没来得及想这件事，来没有来，完全没来得及想。然后很多人发这个信息，好像是举国欢腾。还有点这个模模糊糊的，我发现这个，就是对比度，不像这电视上对比度那么够，背景太亮了这是，你把那个关一下，那一块儿太亮，那一块儿太亮了。给我一杯水来。这真是完全是在直播前的一分钟都没想直播，因为我就是本来是一直以来都在这个开会状态，然后我开完会了我想眯一下，结果就别眯了，就那么多战友发信息，那我就回复一下吧。
我没法一一地回，兄弟姐妹们没法一一地回。这下面战友的这个留言徐灭共，皓月当空郭，
微船渔夫，阿西娜，大隋，七哥定乾坤，东京樱花团佛系系列，沉默，喜马拉雅猫，塔斯卡，达文石，躺平台，一杯小酌，一杯小酌板砖，板砖酌来了，板砖酌来了，DC王炸，澳门常驻，哒哒哒哒哒哒哒，淘郭的风，丛林法则，来吧来吧来吧，天津老马是吧，天津老马好久没见了，小点点，红色药丸，哎哟娘啊，真是看不过，太厉害太厉害。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月7日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2586/</link><pubDate>Thu, 07 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2586/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 乱聊开始，试网络、调整镜头。
郭文贵先生：7月7号尊敬的战友们好，7月7号尊敬的战友们好，好玩吧？（注：有盖特标识帽子上火炬火苗倒向一边）当时这是歪的，你看看，太棒了，咱怎么能把这歪的搞正呢？
（撕帽子的火苗标志）
七哥手到擒来是吧？能把歪的能搞成正的，你还不好弄、不好弄！7月7号兄弟姐妹们，我先试一下今天直播，我试一下网络，我看这个网络什么感觉，我试一下什么感觉。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2585/</link><pubDate>Wed, 06 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2585/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:02:14 视频一 东北人不是黑社会 词曲/演唱：蛟龙</description></item><item><title>郭文贵2022年7月5日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2584/</link><pubDate>Tue, 05 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2584/</guid><description>内容梗概:
我也会哼了…「徒手蹲」挺累人的！你也“哼”上五十下试试？兄弟姐妹好，七月五号。
所以人生啊，啥玩意都能改就时间改不了，是吧？你看看“习太阳”去香港，七·一，二十五周年香港回归，“毁掉”的“毁”，毁归！然后是七·二、七·三、七·四GETTR一周年、独立日…不又过去了吗？
不管你咋活，你过不到时间的前面也过不了时间的后面。这就是佛家讲的时间给了你一切评判的公平。在清风看守所的时候那些人这啊那的。我说你们都不要庆祝，出去那门才是牛人。什么这日子，数什么日子的。有意义吗？没意义！天天掰着手指头数“我多少天了，我多少天了…”有个屁用，是吧？你出去才行。你出去了你要能达到你的目的，送你进来的人你找他要公平那才叫牛人。
就像爆料革命一样，在国内的很多战友们这个那个的。你离开，你有本事离开中共国。你知道在中共国过得猪狗不如的日子，只是你不敢面对而已，是吧？你也不敢面对自己“猪狗不如”的身份，你只是找各种虚假的理由，找借口，让自己觉得自己活得很好，比美帝国主义还好。
昨天《环球时报》说美国在不快乐中，什么在沮丧中度过了七月四号。你大爷来的！就像我小时候上我们家亲戚串门去，我去之前我就听旁边有人跟我娘说，“哎呀，别去他家串门啦，他们家成天吵架；大闺女和儿媳妇老掐架。”说如何如何。我一个小毛孩子几岁的孩子我去那地方好像地狱一样。结果是我跟我娘去了人家家，人家家啥？吃的白面馒头这么大。人家大早上起来蒸出两锅，一锅中午吃一锅早上吃，然后中午还炖着羊杂碎。你说我啥时候吃过羊杂碎啊，你说那时候？你不知道那个香喷喷的，是吧？关键是还有五花肉。炖了一大盆，然后香喷喷的油搁在那儿，是不是啊？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2582/</link><pubDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2582/</guid><description>内容梗概:
【背景音乐???? – 《TAKE DOWM THE CCP》】</description></item><item><title>郭文贵2022年7月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2583/</link><pubDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2583/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月四号。
你看看今天是GETTR一周年，直播。咱不掺和。这不是咱的事儿，是人投资者的事，管理团队的事。正在看Steve Cortes，给GETTR每股的价值是…现在是292，好像啊， Twitter是38。Steve Cortes你看这是很有可能下一个总统的竞选人，这是个人物，美国的毫无置疑的未来的权力中心的人物。Steve Cortes，这位先生很厉害！他正在讲GETTR，…是282一股，Twitter是38一股。这是第一回听说。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月3日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2580/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2580/</guid><description>内容梗概:
00:00:00开始直播，嘉宾入场
郭文贵先生：谁主持人呢今天？飞飞你忘了你主持人了？你这干嘛？
300年的飞飞：他们没告诉我谁是主持人。全球的战友大家好！下午是郭先生和大家在一起把上午的最后的那个小尾巴补一补，然后本来呢我估计这些吸烟的人都不想要我们监督，那就把那个尾巴掉了。下午就把这个尾巴捡回来。一定要再监督一下。那有请郭先生，还是大家想要打声招呼。但我觉得大家都熟了吧？先打招呼！
郭文贵先生：打招呼吧！完全不在状态，今天的直播是乱套了就是，你看看，上午把你们给忘了，下午不知道谁主持。你看看小福利、墨镜你想想现在，长岛市长不在，一天不在就乱套了啊！乱套了！乱套了！你们乱播吧今天！先介绍介绍！
00:04:00 美女嘉宾先打招呼</description></item><item><title>郭文贵2022年7月3日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2581/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2581/</guid><description>内容梗概:
开场视频:
00:00:00 视频一 中国的习近平在周年纪念前抵达香港 , 苍天当哭</description></item><item><title>郭文贵2022年7月2日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2579/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2579/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹大家好，七月二号。真快呀，真快！香港二十五周年痛苦的日子已经进入了第二天。有啥过不去的？没啥过不去的。你说这些人呐，一国之力准备了所谓的香港二十五周年的庆祝活动，你那一天有多伟大呢？啊？过去了，成了全人类的笑话。
大家再看看这几天的股票、股市、外汇…全世界都在欺骗。你看看股市 — 一塌糊涂！都在做，都在做局。大家看到那个你们都喜欢的 GlobalFoundries Inc.</description></item><item><title>郭文贵2022年7月1日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2578/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2578/</guid><description>内容梗概:
七月一号，尊敬的战友们好。七月一号这对中国人和香港人又覆上了一个新的意义，就是因为有中国共产党。二十五年来中国共产党七月一号在香港发生的每一件事情都会成为人类研究中国人，研究历史的最重要的贡献。
昨天到现在，也就是过去的二十四小时，“习太阳”从深圳到了香港九龙。九龙站第三层，这是7哥从二零一七年爆料就说的。那第三层是干啥的？就是抓香港人回大陆的，下了第三层被视为已经在大陆了。军事化的行动就像当时在香港的六八「六九反送中大游行前夕」，整个所有的这些活动的警察来自大陆的黑警全都在香港九龙。我最早说的吧？现在是“习太阳”从九龙地下室钻出来了，还是“太阳之窝”。香港同胞们和香港的所有的朋友没搞明白共产党什么时候开始就给你设下了你没法回避的一个又一个脚镣和一个又一个手铐。
再看看香港所谓的政府、香港的富豪、还有香港的演员，你见有一个敢自由出行，有一个敢随便发声吗？香港有自由媒体，香港的价值就是自由发声，你见有人发声吗？你见有社交媒体吗？香港的社交媒体去了…“纽-伦-港”：纽约、伦敦、香港，还有“港”吗？只有纽约、伦敦了，“纽-伦-港”的“港”呢？没有了！
不但如此，兄弟姐妹们，你们能看到香港的经济是什么样子？香港一直在平稳的不跌不涨的股票百分之八十都是共产党的国有或者是国有在背后控股的企业，或是共产党已经渗透到无法翻身，无法回身的所谓沼泽地的相关企业。香港的经济是擀面杖子，我相信傻子都知道。
再看香港的民生。你见香港啥时候像这几天一样，如此之封路，整个城像蹲在监狱一样，无处不在的便衣警察。香港一共三、四万个警察，加在一起，行政管理人员还不到三十万人，你看看这几天的警察超过多少？“十万大军”从大陆派过去，便衣、警察、加军人；到处是狙击手！你怕啥呢？有“四个自信”的怕啥呢？</description></item></channel></rss>