<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>裕达 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E8%A3%95%E8%BE%BE/</link><description>Recent content in 裕达 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E8%A3%95%E8%BE%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2546/</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2546/</guid><description>内容梗概:
大根：七哥，我一直今天一直在想这个问题，您昨天说妥协，那问题是，还有个问题啊，妥协到极致的话就是现在中国人对共产党的妥协，这个中间的界限怎么样去区分呢？
32:42 妥协是艺术不是目的，是解决问题的手段。妥协是双方自愿平衡的结果，因为害怕妥协那是投降。
郭文贵先生：对，你问这问题实际上这是个最简单的答案。妥协是艺术，但妥协从来不是目的。最高的妥协境界实际上是解决问题的办法，但它不是宗教也不是信仰，它是个手段。但是我们中国人跟共产党不叫妥协。就我们昨天没直播前讲的那个，我们昨天讲了，勇敢、善良、无私，还有一个诚实呢。就是我们中国人在党面前“哎爹亲娘亲不如党亲”，我相信都是违心的话，或者无知。当他知道真相以后，他是因为害怕才妥协了，那不叫妥协，那叫投降。妥协是双方自愿形成一个平衡的结果。就像美国的法庭是99.999%最后都要妥协。
哎，Johnny Depp今天有结果了吗你们查一查。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2521/</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2521/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：你是挨板砖出去揍你呀
大根：（告诉女儿：Uncle Miles你好！）
郭文贵先生：我这讲话讲得我，从早上……
长岛伟哥：早上鼻子流血？不是流血吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</link><pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月四号 — 看看又浇了那么多水又。亲爱的兄弟姐妹们，真快呀，到了五四了！五月四号了！
昨天大直播很震撼 — 《飛飛秀》直播。大根兄弟，可爱的大根兄弟，太可爱了！绝对，大根儿，要说纯度是一百的话，他纯度是一千。太可爱了兄弟！昨天的直播大家都很喜欢；收到了很多战友给我发来的各种看法。是啊，是很多建议啊，它没有一次直播能完美的满足每个战友的要求的。特别是战友在安徽的，还有福建的，上海的…很多战友给我发了很多很长很长的信息。实际上这些问题呢因为昨天人家飞飞和大根是给我留了让我说话的，人家俩原则就是不说话，所以人家问题也很少。昨天的信息量很大，所以说不能一一而足。你们的建议都很好，例如，有些「列举了」1、2、3、4、5、6…的。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月3日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2513/</link><pubDate>Tue, 03 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2513/</guid><description>内容梗概:
00:00《郭文贵先生照片集锦》配乐视频
00:08:45 直播开始，爆料革命和新中国联邦，反对独裁、洗脑、个人崇拜。
300年的飞飞：全球的战友们大家好，郭先生早，大根早。
大根：好，观众朋友们大家早上好，中午好，晚上好。欢迎来到今天的《飞飞秀特别版》，我不知道《飞飞秀》有没有给大直播平台冠名费，出了多少钱？然后有，我也不知道，大家可以猜一猜，谢谢。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月2日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2512/</link><pubDate>Mon, 02 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2512/</guid><description>内容梗概:
00:00 和战友打招呼，应战友们强烈要求郭文贵先生直播
这回又来了吗？又来了吗？我看能坚持多长时间，我看能坚持多长时间？（念战友名字）第一个闲拼，输得起、孤独小鸟、高作行、新闻快递、孙燕、孤独小鸟、雅典娜农场，Dasheng、这是KiKi、做梦一样、一口大锅闹革命、五月花、新闻快递、日本东京樱花团、散文日报、活捉猪猪，哈哈哈、摩天轮、抱彩蛋、抱月听花，嗯，行了，念不完了，念不完了…….（去接电话）
哎呀，现在，兄弟姐妹们大家好啊，今天是5月2号，5月2号啊。天呐，刚才又断了，又断了啊。这就是约翰叔叔啊还有这个团队啊，现在这一会就2.2K了，你看了得了吗？了得了吗？一个CNN的直播最多二三千，最多了。你看咱们战友们，你看这力量。
兄弟姐妹们啊：没想直播，真有直播的冲动啊。刚才我找这个“牛者牛人不牛己”团体，三百年的飞飞、大根、火来，还有山姆，我看看他们团队能不能有应急条件，我说能不能直播呀？人家就根本没回复。所以说福利……小墨镜昨天搞砸了!搞砸了!搞砸了!</description></item><item><title>郭文贵2021年12月28日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2351/</link><pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2351/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是28号了。兄弟姐妹们，28号了已经。刚刚在健身当中在跟一个我们的老战友通电话，他刚从国内出来，中转了7个星期才到达欧洲某国。他跟欧洲某国的元首是好关系。这位战友是体制内的人。“7哥，你全说对了，”他说，“国内是一遍哀嚎啊，现在杀富济贫。”当年什么刘鹤，李克强说的 — 中国的私人企业 5-6-7-8-9，50的就业，60的税收，70的科技，什么80这那的，纯胡扯呢！他说他家里做私人企业的，在地方上，所有企业都被拿走了 — 悲哀啊！他去的这个国家的元首本来跟共产党有勾兑参加冬奥，2000万现金，然后他说这个元首会带上几十个人去，然后「共产党」要他表态，还要接受电视台采访。他说前提是习近平要本人要接见他，哪怕十分钟，因为在他的小国家选举有好处。结果说昨天通知他啥都可以给你，甚至多给点钱都行，习本人不能见你。发生了什么事呢？</description></item></channel></rss>