<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>太阳 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E5%A4%AA%E9%98%B3/</link><description>Recent content in 太阳 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E5%A4%AA%E9%98%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2746/</link><pubDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2746/</guid><description>内容梗概:
今天十一号了，尊敬的战友们好。
世界大变！我到今天早上快六点才睡，一下睡到快十点，摄像小哥才把我叫醒。刚才赶快吃了点东西，一会儿去Deposition（做宣誓证言）；今天可能要跟Trustee Luc（律师）见面。而且这儿塞车，所以要早点走，只剩下几分钟时间了。
昨天晚上跟印尼的咱们战友们好好聊了聊。习太阳要去那里，印尼当地的各种说法都有。特别是安排习太阳到访的人都在问他的飞机安全吗？
美国有官员对普京出席G20公开说普京如果参加G20可能成为一个合法的攻击目标。什么意思？普京发动了乌克兰战争，又杀了那么多人，他可能成为合法的攻击目标。那关于新疆、香港事件，又特别去中东的沙特，习太阳的飞机我真担心安全的问题。安全吗？能安全吗？他得活得好好的！他不活得好好的，在中国的灭共事业咱完成不了。担心呐…</description></item><item><title>郭文贵2022年10月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2710/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2710/</guid><description>内容梗概:
今天是十月十七号，兄弟姐妹们。
今天上午发的小视频由于我在玛莎的俄罗斯战友群 — 虽然农场取消了，我答应留在那个群里 — 我是第三次采用了来自这个群的错误信息；这个战友这个巨大的误导。所以说今天很抱歉。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2689/</link><pubDate>Tue, 04 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2689/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十月四号。
大家知道昨天我在这儿正在开会的时候…哇，不得了啦！北朝鲜的飞弹打到日本啦，哇，了不得了！…但是你看看，啥事没发生，是吧？但是朝鲜打飞弹7哥什么时候说过？很早就说过。这就是习太阳，普京，还有小三胖商量好的 — 你搞一下日本；你搞乌克兰，搞欧洲；我这直接搞台湾；然后咱一起搞美国。这都是计划！
在二十大以前小三胖放一下这个就是警告日本不要跟美国人太近，别欺负我大哥习太阳！我估计他在大连棒棰岛吃的饭的味儿还留在嘴里边儿呢，还想再回一趟大连棒棰岛再吃一回呢。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2670/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2670/</guid><description>内容梗概:
九月十七号，尊敬的战友们好，九月十七号。
习太阳安全地回到了北京啊，回到了北京啊；这是大好消息啊。这飞机还是很结实的。听说回去的路不太顺畅，飞机也不像来的时候不颠簸；习太阳很害怕。他本来还要有几个节目，通通取消了：见华人，见代表 — 统统取消了。真的把他吓坏了。他提前回了国，国内的事情让他很不放心呐，很不放心呐，所以马上回去了。
我估计回去这几天，除了二十大之外还得抓一批人。听说最近他身边的人真不让他肃静啊，他也很生气。当然啦，习太阳和普大帝谈好了“拖刀计”。看了节节败退，但是是“拖刀计”。西方世界是不懂“拖刀计”的，我觉得这“拖刀计”很可能会成功啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2669/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2669/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我的天呐，九月十六号了；真快呀，太快了！
昨天晚上，爆料革命以来第一次有活着的人给7哥道别。日本的朋友说，“我们都打了三针呐，现在我们给你告个别吧。”很伤悲呀，很伤悲！咱国内很多体制内的战友说，7哥呀，真希望我们打的是假疫苗啊，疫苗太可怕了！
丹麦全国取消所有疫苗；英国也悄悄地把一些疫苗的问题全部取消。丹麦也是打的比例最高的国家之一。昨天体制内的一个战友说，你知道咱们进口了多少辉瑞和莫德纳的疫苗吗？我说，一百亿支？二百亿支？他笑笑说，零！合法进口的，只要进来的，全部销毁。
严格讲，法律意义上没有任何人打莫德纳和辉瑞的，除了有钱人或有权人，冲出去坐私人飞机在外国打的是两回事儿。国内法律上几乎全销毁了。那么国内的疫苗很多可能都是假的。老天啊，我求求了，但愿都是假的吧；救救这些同胞吧。然后你看看现在深陷恐惧的世界这几个国家，打比例最高的：以色列、丹麦、挪威、英国。可怕呀，可怕！
兄弟姐妹们，7哥感受最深的是习太阳和普大帝在乌兹别克斯坦，哈萨克斯坦的见面。很多细节呀，很多细节。例如，习太阳给普京说了世界之大变局这个事儿，听说跟普大帝说完以后，普大帝私下会谈上频频点头。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2666/</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2666/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月十四号。
我刚刚做完deposition，法律的交叉问话，看到咱昨天的直播今天就实现了。兄弟姐妹们，你们看到习太阳飞到哈萨克斯坦了。到那儿啪叽，人家就因为咱直播了，链子不挂上去，人托着。但是看来是出门不吉利啊，差点从飞机上崴了脚脖子。咱老担心了，老担心了。
听哈萨克斯坦的“表哥”说，到了以后很多行程都改了，时间表也改了。说明这次出访的所有团队都在看咱直播，是吧？没问题！你这么多战机保护，那么多人保护，你安全怕啥嘞，是不是啊？不用怕嘛。我们就是瞎蒙的，是不是？瞎猫碰死耗子的碰到了这么一个“偶遇”。
萨克斯坦的“表哥”说，哎呀，拜托啦Miles Guo，不要再讲啦。我们这里都在问到底谁跟Miles Guo有联系，要我们讲。特别是原来这些到中国去的哈萨克斯坦驻中国北京大使馆的人都被问话。任何人不能泄露行程，也不能和Miles Guo联系。但是没办法，咱已经说了，咱也是嘚瑟。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2582/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2582/</guid><description>内容梗概:
七月一号，尊敬的战友们好。七月一号这对中国人和香港人又覆上了一个新的意义，就是因为有中国共产党。二十五年来中国共产党七月一号在香港发生的每一件事情都会成为人类研究中国人，研究历史的最重要的贡献。
昨天到现在，也就是过去的二十四小时，“习太阳”从深圳到了香港九龙。九龙站第三层，这是7哥从二零一七年爆料就说的。那第三层是干啥的？就是抓香港人回大陆的，下了第三层被视为已经在大陆了。军事化的行动就像当时在香港的六八「六九反送中大游行前夕」，整个所有的这些活动的警察来自大陆的黑警全都在香港九龙。我最早说的吧？现在是“习太阳”从九龙地下室钻出来了，还是“太阳之窝”。香港同胞们和香港的所有的朋友没搞明白共产党什么时候开始就给你设下了你没法回避的一个又一个脚镣和一个又一个手铐。
再看看香港所谓的政府、香港的富豪、还有香港的演员，你见有一个敢自由出行，有一个敢随便发声吗？香港有自由媒体，香港的价值就是自由发声，你见有人发声吗？你见有社交媒体吗？香港的社交媒体去了…“纽-伦-港”：纽约、伦敦、香港，还有“港”吗？只有纽约、伦敦了，“纽-伦-港”的“港”呢？没有了！
不但如此，兄弟姐妹们，你们能看到香港的经济是什么样子？香港一直在平稳的不跌不涨的股票百分之八十都是共产党的国有或者是国有在背后控股的企业，或是共产党已经渗透到无法翻身，无法回身的所谓沼泽地的相关企业。香港的经济是擀面杖子，我相信傻子都知道。
再看香港的民生。你见香港啥时候像这几天一样，如此之封路，整个城像蹲在监狱一样，无处不在的便衣警察。香港一共三、四万个警察，加在一起，行政管理人员还不到三十万人，你看看这几天的警察超过多少？“十万大军”从大陆派过去，便衣、警察、加军人；到处是狙击手！你怕啥呢？有“四个自信”的怕啥呢？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月30日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2581/</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2581/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月三十号。
马上就是香港到七月一号了，听说习太阳已经“移宫”至香港。大家知道，最早的时候曝出了“双龙计划” — 就是习太阳要拿下香港，打台湾，和俄罗斯一起进攻，打乌克兰。当时7哥说这话的时候被骂得狗血喷头。哎呀，没办法。
咱国内的某个政法系统的哥们最近被免职了，这是一个我的老朋友。免职以后最大的感想，他说，“文贵呀，老弟呀，人这一辈子真能把事闹明白是很难的！我明知道你说的都对；我也明知道你说的打疫苗这是灾难；我也明知道跟着共产党走向火葬场；我也明知道应该买喜币不买比特币…这几样事我都向反着干了。疫苗打了，然后买了比特币，跟着共产党 — 我的同事被抓完了，我这估计也就是三年两年退休，先退后抓。”</description></item><item><title>郭文贵2022年3月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2460/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2460/</guid><description>内容梗概:
哇喔～战友们！我早上5点到现在，在办公室，大使馆上午开了几个小时的律师的会，下午和Rachel，Roy，长岛哥一下午再开了5个会，回来我还得锻炼。不要给自己理由放弃，不要给自己的懦弱、懒有任何借口！
我上午咋说的？我前天咋说的，兄弟姐妹们？共产党永远会选最毒那个药，因为它过去毒死了中国老百姓它还活着；但这回“习太阳”和拜登总统的通话你看明白了吗？天灭中共！
星期六不直播，明天；星期天直播，后天直播。我们前线的很多战友们都染上病了；务必保重啊！兄弟姐妹们，我一听咱自己的歌咋这么带劲儿咧？！真带劲儿！7哥眼袋下去了是吧？叫卧蚕，是吧？看着很“惨”是吧？
啥都不说了，同学们！战友们！谁是同学啊？别忘了锻炼。同学们，该行动啦，关键时刻要行动！
共产党：你完球蛋了！我继续锻炼去了兄弟姐妹们。啥都不说了，星期天见，么～</description></item><item><title>郭文贵2022年2月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2405/</link><pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2405/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是咱们的农历年纽约时间大年初一上午时间11点 — 大吉之时啊，大吉大利之时！我们昨天一起度过了一个非常难忘，传奇的，中国的虎年的春节。昨天7哥唱出了这么棒的歌 — 《塞北的雪》、《甜蜜蜜》、《一帘幽梦》 — 确实震撼，影响巨大！确实是影响了国内外、国际，不包含月球。真的是再次感谢威廉王、唐平、QMAY、Ryan等所有参与制作的战友们。</description></item></channel></rss>