<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>太阳 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E5%A4%AA%E9%98%B3/</link><description>Recent content in 太阳 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 01 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E5%A4%AA%E9%98%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年7月1日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2578/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2578/</guid><description>内容梗概:
七月一号，尊敬的战友们好。七月一号这对中国人和香港人又覆上了一个新的意义，就是因为有中国共产党。二十五年来中国共产党七月一号在香港发生的每一件事情都会成为人类研究中国人，研究历史的最重要的贡献。
昨天到现在，也就是过去的二十四小时，“习太阳”从深圳到了香港九龙。九龙站第三层，这是7哥从二零一七年爆料就说的。那第三层是干啥的？就是抓香港人回大陆的，下了第三层被视为已经在大陆了。军事化的行动就像当时在香港的六八「六九反送中大游行前夕」，整个所有的这些活动的警察来自大陆的黑警全都在香港九龙。我最早说的吧？现在是“习太阳”从九龙地下室钻出来了，还是“太阳之窝”。香港同胞们和香港的所有的朋友没搞明白共产党什么时候开始就给你设下了你没法回避的一个又一个脚镣和一个又一个手铐。
再看看香港所谓的政府、香港的富豪、还有香港的演员，你见有一个敢自由出行，有一个敢随便发声吗？香港有自由媒体，香港的价值就是自由发声，你见有人发声吗？你见有社交媒体吗？香港的社交媒体去了…“纽-伦-港”：纽约、伦敦、香港，还有“港”吗？只有纽约、伦敦了，“纽-伦-港”的“港”呢？没有了！
不但如此，兄弟姐妹们，你们能看到香港的经济是什么样子？香港一直在平稳的不跌不涨的股票百分之八十都是共产党的国有或者是国有在背后控股的企业，或是共产党已经渗透到无法翻身，无法回身的所谓沼泽地的相关企业。香港的经济是擀面杖子，我相信傻子都知道。
再看香港的民生。你见香港啥时候像这几天一样，如此之封路，整个城像蹲在监狱一样，无处不在的便衣警察。香港一共三、四万个警察，加在一起，行政管理人员还不到三十万人，你看看这几天的警察超过多少？“十万大军”从大陆派过去，便衣、警察、加军人；到处是狙击手！你怕啥呢？有“四个自信”的怕啥呢？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2577/</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2577/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月三十号。
马上就是香港到七月一号了，听说习太阳已经“移宫”至香港。大家知道，最早的时候曝出了“双龙计划” — 就是习太阳要拿下香港，打台湾，和俄罗斯一起进攻，打乌克兰。当时7哥说这话的时候被骂得狗血喷头。哎呀，没办法。
咱国内的某个政法系统的哥们最近被免职了，这是一个我的老朋友。免职以后最大的感想，他说，“文贵呀，老弟呀，人这一辈子真能把事闹明白是很难的！我明知道你说的都对；我也明知道你说的打疫苗这是灾难；我也明知道跟着共产党走向火葬场；我也明知道应该买喜币不买比特币…这几样事我都向反着干了。疫苗打了，然后买了比特币，跟着共产党 — 我的同事被抓完了，我这估计也就是三年两年退休，先退后抓。”</description></item><item><title>郭文贵2022年3月18日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2460/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2460/</guid><description>内容梗概:
哇喔～战友们！我早上5点到现在，在办公室，大使馆上午开了几个小时的律师的会，下午和Rachel，Roy，长岛哥一下午再开了5个会，回来我还得锻炼。不要给自己理由放弃，不要给自己的懦弱、懒有任何借口！
我上午咋说的？我前天咋说的，兄弟姐妹们？共产党永远会选最毒那个药，因为它过去毒死了中国老百姓它还活着；但这回“习太阳”和拜登总统的通话你看明白了吗？天灭中共！
星期六不直播，明天；星期天直播，后天直播。我们前线的很多战友们都染上病了；务必保重啊！兄弟姐妹们，我一听咱自己的歌咋这么带劲儿咧？！真带劲儿！7哥眼袋下去了是吧？叫卧蚕，是吧？看着很“惨”是吧？
啥都不说了，同学们！战友们！谁是同学啊？别忘了锻炼。同学们，该行动啦，关键时刻要行动！
共产党：你完球蛋了！我继续锻炼去了兄弟姐妹们。啥都不说了，星期天见，么～</description></item><item><title>郭文贵2022年2月1日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2405/</link><pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2405/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是咱们的农历年纽约时间大年初一上午时间11点 — 大吉之时啊，大吉大利之时！我们昨天一起度过了一个非常难忘，传奇的，中国的虎年的春节。昨天7哥唱出了这么棒的歌 — 《塞北的雪》、《甜蜜蜜》、《一帘幽梦》 — 确实震撼，影响巨大！确实是影响了国内外、国际，不包含月球。真的是再次感谢威廉王、唐平、QMAY、Ryan等所有参与制作的战友们。</description></item></channel></rss>