<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>日本 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E6%97%A5%E6%9C%AC/</link><description>Recent content in 日本 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 24 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E6%97%A5%E6%9C%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年7月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2604/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2604/</guid><description>内容梗概:
06:00郭先生现在可以自己调画面亮度和背景虚化度，过去五年直播没做只是因为没认真对待
郭文贵先生：尊敬的战友们好，今天是7月24号，7月24号。（注：喝咖啡）奥意西乃（注：日语，音译，好喝）不孬不孬。大家现在看的可以吧？声音中不中？声音中不中？声音中不中？
（注：看直播留言）“好听”，“画面有温暖”，有点温暖，画面有点温暖。
咱可以的，咱现在是高科技，现在我完全是自控自调，包括这焦距，这个摄像机变焦镜头。咱过去几年了，直播成天调镜头，得旁边几个人调，咱就没有认真去对待。我说不行，咱得解决，让我来调，我能调色差。你看看，全都可以了，我调啥都可以，你看多简单的事。
你看看，你看这是模糊了，然后你看后面，你看实背景，虚背景，你看。七哥没认真对待你知道吗？这认真对待的，没解决不了的事，你说是吧？你看这，暗，亮，再亮，再亮，“咔”就亮了，而且还有立体感，你看着没有？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月12日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2591/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2591/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七一二；711完了712。
昨天晚上开了个小会，信号特别不好，稀里哗啦的，结果早早结束。但很有意思，也就是国内某几位某领域界的大佬，也是咱现在半战友吧，后期加入的，头一段时间高兴啊。上周 — 哎呀，7哥，共产党咱不说，中国人呐还是有运气的。你看看，对中共威胁最大的是谁呀？安倍晋三，还有Boris Johnson，是吧？现在你看Boris Johnson（鲍里斯·约翰逊）；包括原来的川普现在是半死不活了；安倍晋三呢？完了，被干掉了；Boris Johnson被辞职了。中国人还是有运气的！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月8日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2587/</link><pubDate>Fri, 08 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2587/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：（河南方言）哎呀，我的娘嘞。我看都谁来啦，谁来啦。呵呵呵尊敬的战友们好，7月8号，7月8号。哎呀，这真是乱播乱播。
这个今天真是乱播，兄弟姐妹们。这个7月8号，首先向文智，文智兄弟。这狗毛这是。向文智兄弟道歉。给我拿个碾子来，让我碾下毛。这个什么玩意儿这是。这个向文智兄弟道歉。（出镜）
（入镜）抱歉抱歉。那天跟咱战友们吃饭的时候弄的，哇噻。这回行了吗？OK。这个是……这个是今天文智抱歉了，这个《新闻访谈》，因为我马上我要走我要去开会，所以说我要赶快播一下，就是我看不完了。就是战友们发来的信息，战友们挺拿七哥当回事儿。有点太亮，稍微要暗一点，就是太亮。出去的效果，这太亮。这个给战友们说一下，就是很多人战友发信息，就是一再地说。唉，对了。这个就问七哥，日本首相安倍晋三被刺杀的一事，七哥的看法，七哥的看法。这个很多，我这个特别是……，这个很多。我呢说实话，这个我完全没来得及想这件事，来没有来，完全没来得及想。然后很多人发这个信息，好像是举国欢腾。还有点这个模模糊糊的，我发现这个，就是对比度，不像这电视上对比度那么够，背景太亮了这是，你把那个关一下，那一块儿太亮，那一块儿太亮了。给我一杯水来。这真是完全是在直播前的一分钟都没想直播，因为我就是本来是一直以来都在这个开会状态，然后我开完会了我想眯一下，结果就别眯了，就那么多战友发信息，那我就回复一下吧。
我没法一一地回，兄弟姐妹们没法一一地回。这下面战友的这个留言徐灭共，皓月当空郭，
微船渔夫，阿西娜，大隋，七哥定乾坤，东京樱花团佛系系列，沉默，喜马拉雅猫，塔斯卡，达文石，躺平台，一杯小酌，一杯小酌板砖，板砖酌来了，板砖酌来了，DC王炸，澳门常驻，哒哒哒哒哒哒哒，淘郭的风，丛林法则，来吧来吧来吧，天津老马是吧，天津老马好久没见了，小点点，红色药丸，哎哟娘啊，真是看不过，太厉害太厉害。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2540/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2540/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:30:00 视频一 拜登总统周五访问韩国，誓言要加强两个民主国家的联系。与此同时，中共国宣布在南海启动军事演习，朝鲜可能会进行核试验或导弹试验。
拜登：如此之多的世界未来将书写在印太地区。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月23日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2539/</link><pubDate>Mon, 23 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2539/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是五月二十四号了是吧；五月二十四号了。刚才我本来想直播一下呢，不知道怎么老直播不出去。那就算了吧，我就不直播了。刚刚健完身，干掉二千卡路里；特别好！
世界变了，战友们，世界变了！拜登，美国总统，大家看到了到达韩国跟韩国干了啥。大家看明白了？这是不可能发生的。我觉得拜登总统干得漂亮，干得漂亮。拜登总统到这趟韩国绝对是对朝鲜半岛彻底的革命性的 — 非常明确，干掉北朝鲜，绝对干掉北朝鲜！不要再受它讹诈。而且据说北朝鲜也很紧张，这种情况下北朝鲜 — 就不能再让它在那儿嘚瑟了；还嘚瑟啥呀，是吧？美国战略很清楚：必须把你的独裁给削掉，不能让你再嘚瑟。这个影响太大了，太大了！没有了俄罗斯的支持，剩下共产党的这种所谓的疯狗作用和疯狗价值很快将不存在。北朝鲜结束！</description></item><item><title>郭文贵2022年5月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2516/</link><pubDate>Fri, 06 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2516/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
●00:00视频一：北京光华里小区大量居民被大巴车拉走居民被大巴车拉走。
画外音：看看，光华里小区，大巴车开始装人了，昨天夜里就开始装，7号楼搬装空了，现在还在装，也是没谁了，他们得装多少人走啊，妈呀，这家伙有点意思，这TMD小区都得拉空，哇塞！这回大了，得，慢慢装吧。
●01:20视频二：美国将以侵犯人权为由对中共国的视频监控设备供应商海康威视实施制裁
英国《金融时报》援引四位熟悉内部讨论的人士的话称美国正准备对中共国的视频监控设备供应商海康威视实施严厉制裁。这次制裁与人权侵犯行为有关。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月17日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2427/</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2427/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，啥年代现在是？7哥昨天个人破产，喜币场外交易说KYC都突破了上市以来的所有的数据，这是弄啥嘞？你们这是弄啥嘞，兄弟姐妹们？2月17号，尊敬的战友们好！
哎呀，这世界变化太快了。大家注意到了吗：国内经济、银行、世界经济 — 乱了，乱了，乱了！共产党老杂毛还贼心不死呢，它不知道他们末日已经来了。你看着，兄弟姐妹们，香港这病毒这么高，香港成啥了？最好的医院系统崩溃了；全世界最优秀的警察成了黑警了；全世界外国投资最安全的地方现在成了最不安全投资的地方；全世界五大洲、四大洋，各种种族最多的地方现在成了共产党一家霸占了。流氓的共产党啊 — 天不灭共天理不容！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月9日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2417/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2417/</guid><description>内容梗概:
片首小视频：
00:00视频一：加拿大卡车司机抗议场充满爱，没有暴力
采访人：哈里森-福克纳来自真北方新闻，2月5日星期六在渥太华市中心，如你所见我身后的场面令人难以置信，这里充满了爱，充满了激情，爱国主义团结精神得以凝聚，但主流媒体试图把这里描绘成暴力的、强行的占领，因此我们很好奇，我们想问问人们是否看到了暴力？以下是他们的说法。
采访人：我们想问今天是否有人看到任何暴力？你看到了什么？
受访人：我们已经在这待了几个小时了，没有发生暴力，没有看到，一切都很好很和平，警官也很友好，人们也非常友好，这里就像一个节日庆典。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月10日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2369/</link><pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2369/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，1月10号。7哥正穿着睡衣，努力地，辛勤地工作着。哎哟妈呀，「鼻子」还老是敏感。
兄弟姐妹们，国内的西安、安阳、天津…到处都是传来这样那样的信息 — 灾难！共产党把中国人当牲口来管理，真的是我觉得欧洲和美国的牲口都比中国人幸福。没办法，这个国家已经到了这个时候就是老百姓已经完全不知道什么叫人，人和畜生怎么分别了。太多这样的事情了！现在是政治斗争 — 地方政府一切都是掩盖，都为了所谓的狗屁冬奥。中国老百姓从来不问政府这么做合法吗？这样做对吗？他们为什么这么做？从来不会问的 — 这就是中国人，没一点办法，一点办法都没有，可怜至极！从来没有想过政府从不挣一分钱，所有的财富都是老百姓的，政府是给老百姓服务的，政府不是你的爹娘，也不是你的主人。可是政府怎么对待中国老百姓的？哎呀，真是痛苦！</description></item></channel></rss>