<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年09月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B409%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年09月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B409%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年9月30日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2685/</link><pubDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2685/</guid><description>内容梗概:
【7哥在3C办公室和战友们在一起…】
「木木（音）」真是个贤妻良母型的，谁要娶了这孩子可真是有福了！而且木木是旺夫相，绝对旺夫！旺夫相；真的是旺夫！
小飞侠，今天整明白了？年轻人的感觉要快！感觉会凉的你知道吗？【小飞侠：就是没找到感觉】
我不觉得，我觉得所有的问题都是你的。你是我的战友，他俩不是，你就理解不够深度！你找了个媒婆子，这媒婆子根本两边形容猪头鸭脚的，他俩当然搞不清楚了；你介绍我是一个长了三条腿的蛤蟆，然后到对面去说是五条腿的蛤蟆，他俩就搞错了，直接就给弄个蜥蜴出来了，是吧？你现在完全是…跟我沟通都有问题。
我昨天发给他，我在浴缸里听《相思小蚂蚁》，来感觉了改的歌词。他给我回个啥信息？“你想让我干啥？”真的我都不知道小飞象咋跟你过。【小飞侠：没有，我说您是不是想让我加到歌词里？】</description></item><item><title>郭文贵2022年9月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2682/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2682/</guid><description>内容梗概:
呵呵呵！冷笑三声！兄弟姐妹们，刚回到家里面，7哥必须向战友们报告 — 又抽雪茄了。今天该抽吧？这样整下去咱这一年的额度二十四根雪茄就很快抽完了！兄弟姐妹们，上天是公平的。现在有“奖”才抽雪茄才珍惜雪茄的感觉，原来天天抽也没那么大感觉。“珍惜”和“感恩”这四个字咋这重要呢？！
但我看到我们生活中谁懂得珍惜啊，是吧？没有人珍惜当下，都把当下当成累、挑战、困苦。原来到了办公室过的人，到过大使馆的，从来不珍惜在的感觉，离开以后就会珍惜了吧？我相信离开大使馆的很多战友是感觉不同的。珍惜，你才能体会到生命、生存、生活追求的快乐！真的，老天爷最早最早让我知道了珍惜的意义。
然后得感恩，你珍惜得感恩呐；感恩的方式是什么？是行动，回报。不能老想着别人给你什么；天天活在别人的世界里多累呀！这个怎么骂你了，那个怎么对不起你了；有意义吗？只有自己能改变自己！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2683/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2683/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二十九号；阳光明媚！曼哈顿，曼哈顿！我九点半要开会，时间只有六、七分钟了；时间已经晚了。我还得给你们弄G-Fashion；容易吗？不容易啊！
楼下是全世界第一个苹果店二十四小时的连锁店。纽约的中心在咱家下边儿，对吧？这儿是纽约最最中心。我脚底下踩的就是纽约的中心，叫“Diamond Corner（钻石角）”。
大家看到苹果现在遇到了前所未有的问题。一个，是否使用中国技术，所谓“中国产”的芯片；还有一个，是否大量的，快速的，把工厂从大陆迁往东南亚的其它国家；第三个问题，这次iPhone 14在世界经济危机之前销售不佳。苹果是很重要的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月29日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2684/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2684/</guid><description>内容梗概:
00:05:50长岛哥和Nicole先直播暖场，谈G｜FASION
长岛哥：你来（指Nicole）。
Nicole：开始了？大家好，我们这里是纽约三C办公室，我跟长岛哥在一起，我们在等郭先生给我们爆惊天大料，不好意思，你们一开始看到的是我们俩，其实我们是没有料的，不过郭先生让我们先坐在这边跟大家讲一讲，他今天上午确实有花了四个小时吧（看向长岛哥，长岛哥：嗯）就是有看那个G｜FASION，G｜FASION有一个第二春，所以长岛哥你说说，郭先生说的这个第二春是什么意思呀？
长岛哥：对，这个也是今天我们能爆的大料。就是我们今天有一批新款出来，今天是我们意大利团队，设计师团队啊，生产的团队连续的工作大概好几个月吧，二三个月吧，推出来的下一批的有今年的冬款，然后还有明年的春夏的。然后这新款出来以后不是说直接生产了，而是先要发到这边来，总部这边来，郭先生一件一件确认。
Nicole：嗯，是的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月28日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2681/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2681/</guid><description>内容梗概:
片头视频
00:00:00视频一
主持人：什么事情能给中共国短视频应用程序抖音带来更多麻烦呢？英国可能对抖音罚款2890万美元。原因是经调查，该短视频应用程序可能因未能保护儿童用户的隐私触犯了英国的数据保护法。报告称调查发现抖音可能在未经父母同意的情况下，对13岁以下儿童的数据进行了处理，也没有在告知用户必要信息方面做到透明。提供此类服务的公司有法律义务将这些保护措施落实到位。
但我们初步认为抖音未能达到英国信息监管机构专员的要求，该机构向抖音及其抖音英国信息技术公司发出了一份制裁意向通知书。7月美国参议院商业委员会投票批准了一项措施，将儿童获得特殊在线隐私保护的年龄提高到16岁，并禁止抖音和Snapchat等公司未经同意对儿童进行定向广告宣传。
00::01:39 视频二</description></item><item><title>郭文贵2022年9月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2680/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2680/</guid><description>内容梗概:
开始！尊敬的战友们好，九月二十七号。
昨天小视频播出后到现在，7哥真的是太多话要跟战友们说。你说我关心啥，兄弟姐妹们？我关心的是这个世界，世界现在三大问题。俄乌战争可能有核武器，大家都害怕了。世界经济看到了吗？世界经济可能随时，大家都知道一定会爆发的。你看看世界经济最重要的几个指数是什么，兄弟姐妹们？石油期货、现货石油：「价格是」$77和$85的差距，然后呢是数字货币、粮食、重金属。
哎哟，这花我老喜欢了，这花我最喜欢了，最喜欢，最喜欢了，太爱了！
【对摄影师】你得背对那边儿，要不然会有逆光。
哎，这儿的绣球花真漂亮…</description></item><item><title>郭文贵2022年9月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2679/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2679/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二十六号。阳光明媚！兄弟姐妹们，看这苹果树，苹果快被我吃完了。自己家的苹果就是好吃！
昨天和所有的我们的战友们，不是所有战友们，大部分战友们，严格讲是老椅子们和大额捐款者们，开了一个几个小时的会；开得我很兴奋。感觉相当的好啊！
然后呢竟然我们昨天开会共产党内部也派来了卧底。会开完后对我们昨天的会比较表达出来的这种尊敬和震撼，说如果中国人都能像我们这样相处，都能像我们这样的素质的话，他觉得中国这个国家永远是世界上最强大的国家。他说中国人能这样相对，能这样走到一起，在没有组织的情况下还能干出这么有纪律，这么文明和守法的事；他们觉得这个不简单，相当不简单！
当然了，他们还没看到我们最牛的地方。看到我们最牛的地方你会震撼的，你会震撼的。就是因为共产党不了解中国人，共产党把中国人的邪恶的一面 — 人性都有邪恶的一面 — 全部给扩大了，因为你共产党本身就是邪恶。人性嘛，遇佛则佛，遇魔则魔！你共产党就是魔，所以露出来中国人都是魔性：中国人的互害、不团结、懦弱、自私…</description></item><item><title>郭文贵2022年9月25日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2678/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2678/</guid><description>内容梗概:
00:10:00 中国谈判专家的一年多对七哥糖衣炮弹，七哥以为唤醒了这个魔鬼世界的人
郭文贵先生：尊敬的战友们好！9月25号，9月25号，呵呵。我今天早上又睡过了，哇噻，赶快把我叫才叫醒了，”叮呤咣啷“就趴在这儿了，今天早上又睡过了昂。
哎呀，昨天晚上是和一位咱们的老战友，老战友通话，我竟然忘了他的曾经的身份，这位老战友曾经的身份是中国谈判专家，后来到了政法委，我忘了他曾经的谈判专家，哈哈。结果这谈判专家啊，最近的几次谈话，我发现给我用招儿了，用招儿啦。谈判专家的目的就是用事实、讲故事，告诉七哥所谓中国共产党还会再有几年，还会再干几年。
对不起，我这现在敏感老厉害了昂。（问工作人员）：“多少度？” 十五度啊，噢，天哪！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2677/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2677/</guid><description>内容梗概:
九月二十四号，尊敬的战友们好，兄弟姐妹们好。真快呀，真快！
刚刚我一直在等着，半小时前，我们好几个国内的家庭，战友，从立陶宛还有其它几国聚集了某国；全部顺利到达！真是不简单！这几家人从国内逃出来，资产搬弄出来，再把家人救出来；折腾了小一年。这期间非常之复杂！但是坚定的意志，遇到了那么多事情，出现了很多传奇，终于出来了。
这种感觉…真的是，战友们，就是无论在任何情况下当别人获得自由，当你看到你喜欢的人和你内心里希望能发生的事，发生好事 — 别人获得自由；别人赚钱；别人生孩子；别人有了男朋友、女朋友、爱人… — 这是多么幸福的事啊！所以你有了利他之心，你天天想着别人好时，哎呀，你的快乐会越来质量越高；完全不一样！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2676/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2676/</guid><description>内容梗概:
00:00紧急直播七哥说到GNEWS中的bug要修改
郭文贵先生：你的大腿，开玩笑。我突然看见一个漂亮的大腿突然出现，你应该在工作中。对，因为这就是长岛市长干的事，有像没声音，有声音没像。我还回去，等一下，我说。我等一下没事，你继续开，你不要偷懒。你给我拿个滚子来，兄弟，你看这边都是毛毛。已经出去了是吧？现在有了，有声音了。
抱歉兄弟姐妹们，由于长岛省长、长岛省长最近工作专心不够，所以说整得现在是。我发现你，你看到没有阿甘？所以你看这毛毛，因为它细，你看把它放大了。所以说你看这毛毛，但是你在录像当中，你要发现这个问题。就上回发现很多问题，咱战友下边反映了，谢谢。
你看，因为它是就这种你看，是吧。这要照相的时候，你照出去得多难看，是吧，你生活中看不到，但咱们战友都太细了，那个GNEWS、悟空，还有这个约翰今天，哇塞，真是很疯狂。
那国内战友给投诉，每次看点击GNEWS，然后非常不友好地让你要下载APP，是吧，LadyMay是吧，然后这是几个月以来的情况，我发给了约翰，是国内几个战友。咱其中一个大姐张嘴就开始骂我，“七哥，这是哪个王八蛋呢”？我说，“你就骂我得了”。她说，“我已经骂了你两次了”。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2675/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2675/</guid><description>内容梗概:
九月二十二号，尊敬的战友们好。
哎呀，太舒服了这天气！倾盆大雨，咣咣地从凌晨三点钟下到现在。我开始打电话开始视频了，那边就是咣一个雷，咣一个雷。结果好了，日本那边人说，“哎，Miles，你旁边怎么回事儿啊？怎么咣咣响？”我说，“打雷呢，暴雨。”哎呀那雨下的；雨后的天是真清爽！万物都要更新啊，包括政权呐，是吧？
今天大家看到了傅政华死刑缓期两年执行，永不减刑，永不假释。就是叫你死不了活不了在里面待着。然后是王立科，龚道安，下一个是孙力军；大家知道为啥没公布孙力军吗？为啥不公布孙力军知道不？嗯？
王立军在里边几次自杀都没自杀成。现在孙力军还能活下来吗，兄弟姐妹们你们觉得？吴征他以为他能躲得过；孟建柱他以为能躲得过；王岐山更坚信自己能躲过。现在我要说啥大家都觉得…可能像五年前听我说美中脱钩，孙力军被抓，王立科这些人都得被抓，孟建柱、王岐山被抓，傅政华被抓的时候，你们觉得很遥远，也信也不信，是吧？咱们走着看。
所有这些人你会很快看到的；孟建柱、王岐山一个又一个的倒下，没有选择的。然后就是曾庆红。而且戴永革，还有张松桥，许家印，马云，董文标，特别是张宏伟 — 陈元进不去，张宏伟肯定进去，必须得牺牲他才能保住陈元 — 然后洪崎，民生的，这些人全部都会被抓。郭广昌百分之百被抓，而且他会死得很惨。吴征和杨澜都得进去，都得进去。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2674/</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2674/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00视频一、 09/20/2022
杰克.沙利文（Jack Sullivan，美国国家安全顾问）：请讲。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2673/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2673/</guid><description>内容梗概:
九月二十号，尊敬的战友们好，九月二十号。
昨天到现在又是…我怎么能把我的经历让战友们更多地知道呢？这个很难，很难。我正在和咱们战友们在开会，另外还有某个基金在开会。我中间出来录个小视频，因为太多战友希望我能发个小视频了，所以我出来赶快发一下。
从昨天到现在，我希望大家能看到：真的是人类上前所未有像今天这样世界每天都是大变局，面临着各种不确定性；全世界的数字货币市场、美国股票市场、现在的粮食价格、石油价格 — 你看到这个石油价格，哇噻，太疯狂了！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2672/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2672/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，试直播新功能，与战友互动
郭文贵先生：哎呀，我的小老弟。9月19号，兄弟姐妹们，刚才又断一次，你看看，你看。我这一直播就变成了就是飞飞直播。兄弟姐妹们，这还有公平没有？你看，我今天我是试试这新功能。我试了，一上来。
尊敬的战友们好、兄弟姐妹好！9月19号。我上来试试它所谓的Ipad版的新的更新。上来以后一编辑，还是横屏，就是它不自己调整。再编辑完又横屏，我又编辑完了，加了新照片出去了，叫《飞飞秀》，你看跑飞飞家去了。
你说这七哥好不容易直播一下，这好事都让飞飞给占了，你咋办？是不是？你咋办？你咋办吧？你说，没法弄。这真的是。咱有些，有些事情很无奈。我最近真的感受到了。有些简单直接的错误却给我们带来巨大的损失，带来巨大的损失。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月18日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2671/</link><pubDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2671/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00视频: 09/15/2022
主持人艾迪生：我想听听你对福奇博士的看法。昨天，参议员兰德.保罗一如既往地把他拷问得很漂亮。很明显，福奇博士从疫苗中获得了经济回扣和经济好处，他不会告诉我们他的版税来自哪里，国会议员，我认为这可能正说明了问题。你对昨天福奇博士的表现有什么看法？
国会议员帕特.法伦：艾迪生，这似乎正暴露了问题，因为如果你没有什么可隐瞒的，你就会说我根本没有得到任何版税，这就是我的财务记录。但由于一些奇怪的原因，福奇不会这样做。但福奇和CDC疾控中心所做的是，他们将政治与医学搅合在一起两年多。当你这样做时，你会得到两个结果：你得到糟糕的政治，然后你得到糟糕的医学。我们看到他们的疫情指导非常自相矛盾，就像当人们抗议封控时，他们告诉美国人抗议不是必不可少的活动。他们说：你们在传播中共病毒，这是一个超级传播活动。但是当左派想要因为乔治.弗洛伊德抗议时，他们说一切都没问题，戴上口罩就行了。这简单不可理喻。而且我们都知道，自然免疫是最好的免疫。当我2020年2月感染中共病毒时，我几乎要死了。我的传染病医生特别告诉我，六个月内不要接种疫苗。你不需要疫苗，疫苗不会有任何好处，它只会让你生病。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2670/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2670/</guid><description>内容梗概:
九月十七号，尊敬的战友们好，九月十七号。
习太阳安全地回到了北京啊，回到了北京啊；这是大好消息啊。这飞机还是很结实的。听说回去的路不太顺畅，飞机也不像来的时候不颠簸；习太阳很害怕。他本来还要有几个节目，通通取消了：见华人，见代表 — 统统取消了。真的把他吓坏了。他提前回了国，国内的事情让他很不放心呐，很不放心呐，所以马上回去了。
我估计回去这几天，除了二十大之外还得抓一批人。听说最近他身边的人真不让他肃静啊，他也很生气。当然啦，习太阳和普大帝谈好了“拖刀计”。看了节节败退，但是是“拖刀计”。西方世界是不懂“拖刀计”的，我觉得这“拖刀计”很可能会成功啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2669/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2669/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我的天呐，九月十六号了；真快呀，太快了！
昨天晚上，爆料革命以来第一次有活着的人给7哥道别。日本的朋友说，“我们都打了三针呐，现在我们给你告个别吧。”很伤悲呀，很伤悲！咱国内很多体制内的战友说，7哥呀，真希望我们打的是假疫苗啊，疫苗太可怕了！
丹麦全国取消所有疫苗；英国也悄悄地把一些疫苗的问题全部取消。丹麦也是打的比例最高的国家之一。昨天体制内的一个战友说，你知道咱们进口了多少辉瑞和莫德纳的疫苗吗？我说，一百亿支？二百亿支？他笑笑说，零！合法进口的，只要进来的，全部销毁。
严格讲，法律意义上没有任何人打莫德纳和辉瑞的，除了有钱人或有权人，冲出去坐私人飞机在外国打的是两回事儿。国内法律上几乎全销毁了。那么国内的疫苗很多可能都是假的。老天啊，我求求了，但愿都是假的吧；救救这些同胞吧。然后你看看现在深陷恐惧的世界这几个国家，打比例最高的：以色列、丹麦、挪威、英国。可怕呀，可怕！
兄弟姐妹们，7哥感受最深的是习太阳和普大帝在乌兹别克斯坦，哈萨克斯坦的见面。很多细节呀，很多细节。例如，习太阳给普京说了世界之大变局这个事儿，听说跟普大帝说完以后，普大帝私下会谈上频频点头。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2667/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2667/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月十五号。
从昨天晚上我一直在关注的就是习太阳和普大帝两个人能不能如期走到一起，就像我们小时候和小孩儿玩的「游戏」：豆豆豆豆…飞…跟小孩子玩的，练眼睛的。我就担心两人走不到一块儿，这个世界就会大变化。整个行程中我们的“表哥”、“表妹”一直在给我传递信息；变化，调整…一直在调整，调整行程，我就担心别又变化。
西方很懂俄罗斯，双头鹰，既看欧洲西方又看东方中国；海兰泡，布拉戈维申斯克就是征服东方。所以这“两头鹰”你只要给个价钱，什么事都可以妥协。所以它也是最早接触共产主义的，也跟这有关系；愿意做交易。它把阿拉斯加一千万美金「不到」卖给了美国也有这个原因。所以大家但凡了解历史的和俄罗斯人打过交道的都知道它随时可以变卦，什么都可以做交易，没有原则，强权政策。这个国家没有任何原则。
所以昨天我一直看着他们见不见，见不见…据说还有很多沟通，negotiation，但最后他们走到一起了。走到一起我们就放心了。火柴和打火机在一起相放的结果，一定是打火机、汽油和火柴互相引燃，只是什么时间点，什么方式。大家要意识到最核心的是什么？最核心的是两国正式形成了战争联盟，经济联盟，生死联盟。严格讲，习、普会合正式官方代表中国和俄罗斯一起参与乌克兰战争，绝对百分之百不留后路的挑战美国和欧洲。然后会有一系列的行动，就是资助俄罗斯武器、金钱、大量人员，甚至军队以各种身份介入；马上！马上！
我可以告诉大家经济大战会从哪开始，还有金融大战、货币大战？香港！就过去这二十四小时，这世界多大的变化？美国昨天投票，军事情报委员会通过了《台湾政策法》；太大了这事，《台湾政策法》这事太大了！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2668/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2668/</guid><description>内容梗概:
00:05:30 吃播开始，与战友互动，展示菜品
郭文贵先生：尊敬的战友们好，9月15号，七哥吃播。iPad的留言又不动了，这就是个盖特，盖特——垃圾的盖特。
（展示菜品）哎呦我的妈这叫，你看看，你看看，哎呦，你看看，天啊，这叫吃死个银（人）啊，你看这个，这要吃死个银（人）啊。先吃为敬，这个馍敬战友，真心灭共跟我吃。不孬、不孬、不孬，哎呀。
这个，今天纽约啊晴天，大晴天，挺好。我真喜欢这花，你说七哥就喜欢花吗？你说。所以我从小我受我母亲影响，现在我发现真是严重，我一切都是以我母亲的喜好为标准，典型的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2666/</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2666/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月十四号。
我刚刚做完deposition，法律的交叉问话，看到咱昨天的直播今天就实现了。兄弟姐妹们，你们看到习太阳飞到哈萨克斯坦了。到那儿啪叽，人家就因为咱直播了，链子不挂上去，人托着。但是看来是出门不吉利啊，差点从飞机上崴了脚脖子。咱老担心了，老担心了。
听哈萨克斯坦的“表哥”说，到了以后很多行程都改了，时间表也改了。说明这次出访的所有团队都在看咱直播，是吧？没问题！你这么多战机保护，那么多人保护，你安全怕啥嘞，是不是啊？不用怕嘛。我们就是瞎蒙的，是不是？瞎猫碰死耗子的碰到了这么一个“偶遇”。
萨克斯坦的“表哥”说，哎呀，拜托啦Miles Guo，不要再讲啦。我们这里都在问到底谁跟Miles Guo有联系，要我们讲。特别是原来这些到中国去的哈萨克斯坦驻中国北京大使馆的人都被问话。任何人不能泄露行程，也不能和Miles Guo联系。但是没办法，咱已经说了，咱也是嘚瑟。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2664/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2664/</guid><description>内容梗概:
九月十三号，兄弟姐妹好；兄弟姐妹大家好，九月十三号。
我今天可能只能录五、六分钟，因为马上要参加咱们的“躺平币”工作会。兄弟姐妹们，大家应该注意到最近就这两、三天的变化，两、三天来的国内经济形势。还有一个，国内现在对所有企业的这种调查，苛捐杂税，和敲诈勒索到了什么程度？我相信大家都看到了，也都明白了：国内经济到了崩溃前的最后的压榨了。这个…像当年国民党跑台湾之前，这券那券，这税那税的一模一样；一模一样。
而且全世界现在大家看到这个疫苗问题。我相信大家已经看到了很多国家已经放弃了疫苗。放弃了疫苗意味着什么？就是过去做的是错的！是不是啊？你不是错的你继续呀，是不是啊？你又不继续做，也不继续打了。
另外一个战友们大家要看到的，从前天，昨天，到今天，很多大宗商品，很多突然间某种像短板似的有些东西就没有了；价格急升！所谓的现在这个通胀稳定都是骗人的。而且很多这个大型企业的股份是有价无市；后面操纵痕迹明显。这种是过去两、三年大量的货币超发和整个供应链的断裂造成的通胀。
现在很多人还不知死活的还什么豪华车会涨价，豪华房会涨价…我告诉你，就我对面的这些纽约的好多我知道的房子现在私下里都是什么？「打折」百分之二十，百分之三十；有的更多的要打折卖。千万别最后时刻贪小便宜，上了一生你无法挽回的当。不要贪小便宜！特别是咱们老百姓不要掺和那些大鳄鱼，大鲨鱼的游戏；那不是你玩儿的，兄弟姐妹们。拜托了，真的会要命的！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月13日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2665/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2665/</guid><description>内容梗概:
00:06:00 直播开始，解释周三直播提前原因
郭文贵先生：哎呀妈呀，老多同意不同意的了。今天是9月13号，是吧，9月13号，尊敬的战友们好，七哥好久没有在3C直播了。我这衣服好好的，怎么让你给我弄得皱皱巴巴的，阿甘？你两口子咋把我丑化成这样啊？怎么看我像要饭的。所以，币价大跌，好像有点涨。
尊敬的战友们好，9月13号，今天是七哥突然直播。就是因为明天上午的星期三大直播，因为明天上午开律师的会议，还有另外一个案子叫Deposition，所以我就是尊重律师，还有法律第一重要，所以说我就决定今天把明天的直播提前给播了。
但我好久已经没在这直播了，都让Nicole给占领了。我就发现我这回来以后，似曾熟悉，但是又感觉不一样，设备多了，专业人士多了，我的西装整得皱巴了，是吧，然后，Nicole越来越年轻，七哥越来越老。然后，村长现在不像村长，已经不是副市长，要当省长了已经。然后，今天这里感到无限的温馨，大家庭的感觉，很开心。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2663/</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2663/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，九月十二号；你们健身了吗？
咱们国内的同胞现在真苦啊！昨天在广东，咱们有战友家开的工厂，说突然间有几十个警察冲进来了。原因是什么呢？多滑稽！查没有打疫苗的。结果，查了半天全有疫苗证书。结果给老板说，“我可以否定你这些都没打疫苗，给我们兄弟弄两万块钱咱这事儿就算了结。”老板就拿了两万块钱给他。
咱这个战友说这样的事情就近几天在广东他开工厂的附近出了很多次。就广东，沿海的广东已经是这样了；你说经济到什么了样？警察已经开始抢劫，公开抢劫了，你说了得了吗？
第二，大家现在看到整个国内的银行：老百姓存钱不让你拿走；存大额款的更难；外汇比登天还难。这更加夸张！上个月国内的外资外流达到了历史新高。中共人民银行内部发紧急文件「要求」各大银行严格控制外汇流失。
现在四川 — 我身上全都是汗 — 还有很多地方严格限制外资离开。就是外资要离开人你可以走，钱留下；到这程度了！我这身上全都是汗水…</description></item><item><title>郭文贵2022年9月11日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2662/</link><pubDate>Sun, 11 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2662/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频1：因封锁而感到无聊，老人爬到 12 楼窗外与隔壁人交谈 09/10/2022</description></item><item><title>郭文贵2022年9月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2661/</link><pubDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2661/</guid><description>内容梗概:
00:12:30 直播开始，主持人开场介绍今天节目流程，分享各自对中秋的认识
依依：大家好，我是依依，。
丁丁：我是丁丁。
依依：全球的叔叔、阿姨，爷爷、奶奶们好，欢迎来参加新中国联邦2022年中秋特别节目。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月9日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2660/</link><pubDate>Fri, 09 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2660/</guid><description>内容梗概:
00:13:00 吃播开始，一边欣赏最新打榜歌曲《凤亲凰》，一边与战友互动
郭文贵先生：（七哥吃饭）背景音乐《凤亲凰》
（念战友名字）正义灭共，曙光乍见，平安亮亮，天然丹霞，先寻2020，QY2020，一杯小酌，等水星，对方正在输入，呵，对方正在输入，杨紫，阿牛小哥，危船渔夫，小静不静，红色药丸，冰冰和我来双修，青出于蓝，宁南，爱自由，Jacky。人艺，小哥，静静，大卡车司机，自由女神7，红色药丸，曙光乍见，杨紫，文科，文随，奇遇，家乡小蚂蚁，明天小阳光，重磅来了，无名小卒，爱人民，白头山，天涯行，文艺，燕西，小溪，雄鹰翱翔。
（对工作人员）等一下把这个拿走。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2659/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2659/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月八号。
再次感谢所有全球战友对7哥前天不舒服的关心。现在7哥也会撒娇了。有个病，不舒服了，向战友们投诉一下；很管用，很管用，获得了战友们的关心。这也是7哥最大的收获吧，就是什么事情实际都是有回报的，只是你看到看不到。7哥与战友们这种“心换心”，“心交心”不就是回报吗，是吧？什么人能得到这么多战友这样的关心呢，对不对？这就是我觉得事实和你行动的结果。特别感动，这是7哥很在乎很感动的。所以我必须得强大。
今天早上我醒得比较晚，昨天晚上老是在床上滚来滚去的，因为肚子里发热，睡不好。中间还爬起来跟人开了个会。早上醒来连开大会都忘了，想半天才想明白；你说多糊涂。「昨天」就是滚来滚去的。
早上醒来做了点米饭、稀粥吃了一下。吃得不太好，不好吃。然后冲了个凉，给很多重要人回了信息。还有很多人在关心，发了信息，我真的没办法一一回。请大家一定原谅，非常抱歉。
同时我也在想，咱们从爆料革命到现在“为真不破”，是吧？咱们啥都“为真不破” — 包括咱也不像共产党似的，国家领导人 — 新中国联邦的“领导人”，长岛哥、老班长的身体健康属于“国家机密”？那不可能！咱们不管好的，坏的就是要展示最真实的一面给战友。这是一个。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2658/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2658/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月七号。 今天上午直播完以后，国内外战友，就是咱新中国联邦国的战友肯定是都很担心7哥。非新中国联邦国的，连这些外国朋友，很多人都打来电话问候，来自坦桑尼亚、北朝鲜的Kim Jong-un同志、乌干达、尼日利亚、津巴布韦… 我开玩笑的。很多人都关心。
明天班农先生要在纽约主动投案；又要被捕了。因为他被总统豁免在美国是联邦豁免，但是他那个基金的事情还是在纽约的，所以人家把案子又交给了纽约；在纽约又会搞他一下子。明天应该一天吧，二十四小时以内到场，做个记录，就会让他走人了。这就是美国这个地方，这就是法律。在中国直接给弄死个球的了，直接关起来，全家消失，是吧？那是最王八蛋的地方。那么明天班农先生会是热点、焦点：又被“抓”了！但他老人家真是不在乎。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月7日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2657/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2657/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:03:08 视频1 干旱和电力短缺导致中共大力发展煤炭发电
主持人：据中共海外媒体9月5日报道，干旱和电力短缺导致中共大力发展煤炭发电，而煤炭发电的局限性在于高碳排放量。中国电力报告显示，今年一季度燃煤发电量占总发电量的近63%根据中国电力企业联合会的数据。今年上半年火电投资达到347亿元人民币，约50.3亿美元。同比增长71.8%，8月27日，中共政权要求各省加快审批新的发电项目，主要是核电厂和燃煤电厂。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2656/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2656/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月六号啊；九月六号。今天纽约连续下了大雨，非常好！天呐，整个纽约树都干了，康州都干了。然后呢下了大雨，瓢盆大雨。结果昨天晚上这一下雨，哎呀，我好多事儿发生。特别是昨天晚上我和到日本去的咱们战友，包括我们的大校先生，有很多的聊天；感触颇深！
就是说，兄弟姐妹们，我们要有一个基本的常识。我昨天就说了，看到四川、重庆关于整个在地震期间有人快跑出来的时候又被所谓测试核糖核酸的“大白”给拦在那儿，也不知道出去。这不是杀人吗？
全世界都有一种“法律”：当任何人威胁到我的安全，而且是非正当理由的时候，我都有正当防卫的权利。这就叫基本的人权，但就这都被剥夺了。而且这么多人甘愿被这种恶法剥夺了基本的自由和权利，带来了生命上巨大的挑战和风险。
昨天我和日本战友，咱们谈的最多的，和这两、三个战友，就是我在日本大地震之后 — 我到这些大地震灾区去过，我也捐过钱 — 我最大的感受是什么？日本这个国家防震和它防震的整个普遍教育。所以说这么大的海啸，很多人都逃离了。我当时就问我自己，如果中国人有这样的地震，有这样的海啸，中国会发生什么事情？答案是会死超过百倍、千倍、万倍，死掉的人。为什么？从来没有任何学校和政府从小给你一个基本对自然，对地震，对社会的认知。那就必定要注定灾难！就是起码的对真、假、善、恶和对大自然的辨别能力。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月5日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2655/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2655/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月五号。昨天晚上7哥是睡了个好觉，一直到早上四点钟睡的，八点钟醒了，睁不开眼，觉得梦没做完；继续做梦。不是“中国梦”，也不是春梦，挺有意思的。真是，这梦中啊很多现在都是战友的事。然后继续做梦，一觉睡到九点多。真的是太幸福了！
睡醒以后，哇噻，浑身轻松，像飞的感觉。这种感觉都像这样「飘着」走的感觉，太棒了！我觉得天底下没有比 — 所有的健康方式中睡一觉是最好的。但我在相机里看不到，刚看我脸是红的。睡完以后脸上都是通红通红的；特别棒！
兄弟姐妹们，昨天到现在，大家可以看到共产党派到俄罗斯的所谓支援的力量、技术、无人机…大部分已经到位；这是国内军队的体制内的人跟我说的。说习要访哈萨克斯坦之前，在那期间，也就是九月十五号，还有十天，俄乌战争要有一个局面的全面转换。为的是什么呢？体现出中国共产党到哪里去都战无不胜。还听说哈萨克斯坦的政府官员明确给他说他们将有大动作。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月4日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2654/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2654/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频1：抖音与中共勾结审查并无理由关闭异见者账户以打压言论自由
主持人：如果您喜欢抖音，请自查您的政治立场。因为如果您持保守观点，该病毒式的中共国应用程序可能会不喜欢。根据媒体研究中心最近的一份报告，中共国的病毒式的抖音应用程序一直基于用户的政治立场将其排除在外。特别是那些站在抖音这个左派机构对立面的用户。
研究员加布里埃拉·帕里索发现，与中共有关联的抖音通常会在没有任何解释的情况下，关闭保守派和自由思考者的账户，从而打压其言论。通过分析被禁账户跟踪数据库，该研究至少发现了11个支持言论自由的组织及其成员，他们的抖音账户自2019年1月以来被禁。《烈焰傳媒》的播客史蒂文·克劳德、阿特拉斯学会、美国青年自由运动(YAL)，在谴责共产主义或支持美国宪法第二修正案后都被封锁。根据帕里索的说法，“抖音禁了本报告中提到的14个受审查组织中的11个，占79%，这11个组织中有5个不止一次被禁。”该报告发现，抖音只会通知这些账户，他们已“由于多次违反我们的社区准则”被禁。
抖音是全球最受欢迎的社交媒体平台，最近才因其处理用户数据和国家安全影响而成为世界监管机构的麻烦。来自澳大利亚的高级政客詹姆斯·帕特森最近提议在国内完全禁止该应用程序。帕特森在一次采访中告诉“The Oz”，“禁令应该摆在桌面上……我们不想在冲突场景中醒来，并认为我们需要保护我们的网络安全。”抖音由中共国的科技巨头字节跳动开发。美国联邦通信委员会委员布伦丹·卡尔表示，该公司“受制于中国共产党，并根据中共国法律要求遵从中共国的监控要求。福布斯上个月对领英个人资料的调查确定，来自中共国宣传系统的大约300人是抖音和字节跳动的现任员工。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2653/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2653/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二号！健身了吗，兄弟姐妹们？我这是马上还有几分钟，还有五分钟我就要开会，六分钟。我简单说一下，还没练完呢，然后接着要开会。
兄弟姐妹们，真是啊，每天听到最可怕的就是疫苗灾难。大家都在听，都在听，但谁又能真正意识到灾难到来对每个人，对每个家庭的意义呢？谁懂呢，兄弟姐妹们？没几个懂的。哎呀，这种噩耗太多太多太多：除了死亡，就是癌症；到处人倒地。
然后国内咱们战友们，亲朋好友们在国内战区的，我都不知道该说什么好现在。国内这个经济情况到了什么样的情况，遭到什么样了？接下来共产党就是要房地产税、什么鸡蛋税、农业税，是吧？甚至“上床税”都会有。就像过去强迫一胎制，现在要你要生三胎，生四胎一样，连五十岁的人都要去试卵子，试精子去了。它不知道在疫苗灾难面前这些都狗屁不算。这些愚蠢的猪领导着中国人民，有多可怕？
我最近这一星期一个更大的感受就是西方世界正在大踏步的，这些资本，走向区块链数字化、外太空、新型材料、新型医药、生物科技…大量的资金往这上面跑。然后西方也肯定将面临一场重大的经济危机，但是经济危机以后，就像过去的几百年，过去六百年以来，西方都能在调整之后能创造出更多的经济危机中的文明和经济危机伴随而来的科技和新的在危机之后的社会生存方式，会让人类更安全，更加文明，和更加长寿和健康。
中共国呢？每次在危机之前使劲掩盖，危机之后变成灾难。灾难后整个死掉一半或更多的人，像文化大革命、大跃进一样。更多的疾病，更多的灾难，更多的远离文明。这真是可怕至极啊，兄弟姐妹们！你都想象不到就在国内这个地方，现在所有人都在玩的“游戏”没有一样是创造财富的，没有一样是创造文明的。除了欺骗就是欺骗；除了掩盖，就是掩盖。真是疯狂至极！用什么话形容都不为过。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月1日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2652/</link><pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2652/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，调整直播效果，和战友互动
小新：（转换镜头）这样可以的，它是有椅子的，这样可以，这样可以。Ok，你们坐下我看一下，这样就可以看这是一个等候区，对吧？这样也不会违背礼貌什么的？已经开始了？
悟空：已经开始，我看到有开始了。
小新：大家可以听到吗？声音怎么样？</description></item></channel></rss>