<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>北朝鲜 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E5%8C%97%E6%9C%9D%E9%B2%9C/</link><description>Recent content in 北朝鲜 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Wed, 23 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E5%8C%97%E6%9C%9D%E9%B2%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2764/</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2764/</guid><description>内容梗概:
00:00 中共用黑客手段干扰郭文贵先生的正常通讯；中共导弹技术不设门槛的在海外扩张建立生产基地，全面开放在北朝鲜、伊朗和沙特等国的全天候战略伙伴导弹系统，建立无人机生产基地；中共违反核不扩散条约，泄露核武器制造技术
郭文贵先生： 哎哟我的妈呀，正讲到点儿上呢。
这很可怕啊！这100%黑的。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2762/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2762/</guid><description>内容梗概:
新手机能被黑客死机，这共产党太厉害了！哇噻，说着就能给你黑死机！刚才第一次被黑死机，我那所有的手机都已经，看看，都不能用了，什么都没了，啥都没了，就连那个拍照片的那个美容软件都没了；这帮孙子太狠了！
我接着给大家说，兄弟姐妹们，你知道更夸张的是什么？就是在G20前后，在欧洲，在美国，所有的经济体和科技体都在审核共产党到底还有什么能控制我们的手段和资源？例如，加拿大当时倒闭的北方电讯；例如，加拿大的所有通信设施，所有的5G网络；例如，加拿大跟中共已经合资的银行，包括大量的土地被买走的……哇哦～这个事儿大了！
然后日本现在回去悄悄地已经全面开始了解在日本中共的大额投资者。那“望北楼”、帝国酒店，所有的这些地方日本都在摸底；这就是一个战前准备。而且在台湾问题上这些国家真正的了解以后知道：哇～共产党真的是准备随时干台湾；不是假的，是真的，很严肃很认真。
一旦打台湾咋办？只有7哥告诉了全世界台湾的台积电必须把人和技术移到美国去，必须投到美国去，必须把一切移走，否则都给你抢走抢到大陆去。二零一八年我就这么说，当我到美国去说的时候很多美国人觉得我神经病。我现在是学聪明了，以后我才不浪费吐沫星子跟他们这帮人说呢。他们不打到身上他永远不知道疼，咱给人家说这干啥？咱不说，对吧？让他们去折腾去吧。
当然有时候为了新中国联邦的建设，为了世界多一点和平，为了少一些人受到伤害，咱们还是挡不住内心对正义的冲动。可是G20这个会完全验证了我们爆料革命和新中国联邦对整个共产党的要统治全世界、对全世界的“蓝-金-黄”、3F计划……一切爆料！这个G20几乎是上天给我们爆料革命送来最大的礼物，让习太阳亲身现身说法，告诉全世界：我想管你们；我要统治你们；你们死球一千多万人的疫苗的事情不准提；病毒的事情，病毒这一千多万就白死了 — 实际上绝不止一千多万。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2756/</link><pubDate>Fri, 18 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2756/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月18号。这个锻炼呐，我这几天我就发现——你们看看，你看我这控制饮食了，看看肚子啊，你看看肚子是吧，就控制（肚子）咔就下去了是吧。但是锻炼是必须的！
昨天这个跟火来、山姆的志同道合“同志会”，和小飞象、还有跟佳佳；虽然很长很拖拉，但说实话，我们那个直播不是给别人看的，是给战友们看的——我们的战友情和我们对事物的看法。很好！
但是昨天实在太忙了。我前天晚上实际睡了四个小时，但喝了安眠药就很不舒服，很不舒服昨天。然后昨天又很忙，一直忙到昨天晚上到十一点半我才睡觉，一点多醒来。一直忙到今天早上，大概快七点了我才去睡觉；然后醒来的时候已经九点多了。所以说昨天加一起睡了三个多小时，赶快锻炼，然后呢现在给大家赶快报告。
哎呀我昨天晚上啊，我真的是我真不知道该怎么想，我怎么能让战友能和我，就是能分享……昨天我在办公室后来跟火来、山姆、长岛哥等战友聊了大概有几个小时吧，聊了我的过去的人生。昨天阿甘在旁边说，七哥，咱不是“唯真不破”吗？这句话昨天晚上我一直在想。这是过去和今天一个很大的不一样。关于这个“唯真不破”，我发现很多人一定要记住，这是我们核心的武器和价值，但是它还有很多的理解。 等到星期天直播的时候再说吧，想起大家问我再回答大家，好不好？想起大家再问我。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2740/</link><pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2740/</guid><description>内容梗概:
2022年11月7号，尊敬的战友们… G-Fashion穿在身上感觉太好了！日本几个咱们的机构投资者穿了G-Fashion全家坐在大厅里给我照相。他说作为日本人，他们认为材料是最重要的，他们的剪裁并不好，但他认为G-Fashion的材料和剪裁是最好的。
这叫什么拳知道吗？一拉架势，一看开门就知道是哪家的「功夫」。抓过来一带，像胡锦涛似，被一弄就动不了了。「左脚」挡，「右脚」切，然后击双耳，击下边…你能过得了我两招几乎不可能。
兄弟姐妹们，昨天跟日本通了很长的电话，早上才睡觉。日本的一家人家真是咱好战友，我的好朋友，几十年了；我上人家家去都要邀请我和他们全家一起洗泡浴的，ジャグジー（音Jagujī，一种按摩浴缸），想起来真是很长时间了！
日本人对胡锦涛被架走感触良深。咱这位朋友和胡锦涛有私交，每年都写信互相来往的。他说过去这三、四年给胡锦涛写信没回过，原来都是经过国家允许的来往。这几天他通过各种渠道打听到胡锦涛已经被软禁了，而且胡锦涛现在是被强迫“治病”；强迫胡锦涛“治病”，说胡锦涛“有病”。胡锦涛说，我没病；说他还病的不轻呢。跟《走向共和》拍的，老慈禧说光绪病了；光绪说他没病…这回轮到胡锦涛了，“病了”，“病得”还不轻。《走向共和》把我笑晕了…</description></item><item><title>郭文贵2022年10月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2720/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2720/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十月二十四号！
折腾了两年的中共的二十大，习的二十大，改变人类的二十大，过去了！地球还是圆的哈；秋天照样没有停下来呀。这句话是对的：时间、时光不会因为任何事情停留下来和你交谈上半小时，是吧？都将是过眼的云烟，在时间面前一切都是空的。可是，人间的故事是很真实的，列如共产党习的二十大、习家党、习家军。
你发现了嘛，人民币多少钱了？昨天「对美元汇率」七点三了；疯了一样！我都懒得回这帮基金，天天扮演着专家，控制着老百姓的财富，天天好像都是专家，讲解人民币的价值。当我说人民币要超过七，然后到八，然后要摸八、摸九的时候，他们觉得我是疯子。这个世界上所有人类过去被定为“疯子”的人都是人类最重要的文明的创造者；我不是疯子，我是正常人，我就是一个灭共者！
那么昨天的人民币的这种往上爬，七点三了，人民币会变成冥币。这不是我所希望的，因为我的家人还有我的同胞，十四亿人都在中国，我只要灭共。但是它是个事实，「人民币」是被共产党操作的货币，是洗劫人民财富的工具，奴役中国人民的工具；问题在这呢！
港币，港币能撑几天，怎么可能再活下去？啥叫港币？你要搞清楚港币它那张纸为什么值钱：是因为跟随美元，是因为独立自治区制度，是因为跟西方的桥梁，是因为香港的整个人民的一百年的经历和创造文明，以及连接大陆的特殊作用 — 这些都没了怎么能活呢？</description></item><item><title>郭文贵2022年9月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2677/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2677/</guid><description>内容梗概:
九月二十四号，尊敬的战友们好，兄弟姐妹们好。真快呀，真快！
刚刚我一直在等着，半小时前，我们好几个国内的家庭，战友，从立陶宛还有其它几国聚集了某国；全部顺利到达！真是不简单！这几家人从国内逃出来，资产搬弄出来，再把家人救出来；折腾了小一年。这期间非常之复杂！但是坚定的意志，遇到了那么多事情，出现了很多传奇，终于出来了。
这种感觉…真的是，战友们，就是无论在任何情况下当别人获得自由，当你看到你喜欢的人和你内心里希望能发生的事，发生好事 — 别人获得自由；别人赚钱；别人生孩子；别人有了男朋友、女朋友、爱人… — 这是多么幸福的事啊！所以你有了利他之心，你天天想着别人好时，哎呀，你的快乐会越来质量越高；完全不一样！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2653/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2653/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二号！健身了吗，兄弟姐妹们？我这是马上还有几分钟，还有五分钟我就要开会，六分钟。我简单说一下，还没练完呢，然后接着要开会。
兄弟姐妹们，真是啊，每天听到最可怕的就是疫苗灾难。大家都在听，都在听，但谁又能真正意识到灾难到来对每个人，对每个家庭的意义呢？谁懂呢，兄弟姐妹们？没几个懂的。哎呀，这种噩耗太多太多太多：除了死亡，就是癌症；到处人倒地。
然后国内咱们战友们，亲朋好友们在国内战区的，我都不知道该说什么好现在。国内这个经济情况到了什么样的情况，遭到什么样了？接下来共产党就是要房地产税、什么鸡蛋税、农业税，是吧？甚至“上床税”都会有。就像过去强迫一胎制，现在要你要生三胎，生四胎一样，连五十岁的人都要去试卵子，试精子去了。它不知道在疫苗灾难面前这些都狗屁不算。这些愚蠢的猪领导着中国人民，有多可怕？
我最近这一星期一个更大的感受就是西方世界正在大踏步的，这些资本，走向区块链数字化、外太空、新型材料、新型医药、生物科技…大量的资金往这上面跑。然后西方也肯定将面临一场重大的经济危机，但是经济危机以后，就像过去的几百年，过去六百年以来，西方都能在调整之后能创造出更多的经济危机中的文明和经济危机伴随而来的科技和新的在危机之后的社会生存方式，会让人类更安全，更加文明，和更加长寿和健康。
中共国呢？每次在危机之前使劲掩盖，危机之后变成灾难。灾难后整个死掉一半或更多的人，像文化大革命、大跃进一样。更多的疾病，更多的灾难，更多的远离文明。这真是可怕至极啊，兄弟姐妹们！你都想象不到就在国内这个地方，现在所有人都在玩的“游戏”没有一样是创造财富的，没有一样是创造文明的。除了欺骗就是欺骗；除了掩盖，就是掩盖。真是疯狂至极！用什么话形容都不为过。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2595/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2595/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七一二；711完了712。
昨天晚上开了个小会，信号特别不好，稀里哗啦的，结果早早结束。但很有意思，也就是国内某几位某领域界的大佬，也是咱现在半战友吧，后期加入的，头一段时间高兴啊。上周 — 哎呀，7哥，共产党咱不说，中国人呐还是有运气的。你看看，对中共威胁最大的是谁呀？安倍晋三，还有Boris Johnson，是吧？现在你看Boris Johnson（鲍里斯·约翰逊）；包括原来的川普现在是半死不活了；安倍晋三呢？完了，被干掉了；Boris Johnson被辞职了。中国人还是有运气的！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2587/</link><pubDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2587/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月四号。
你看看今天是GETTR一周年，直播。咱不掺和。这不是咱的事儿，是人投资者的事，管理团队的事。正在看Steve Cortes，给GETTR每股的价值是…现在是292，好像啊， Twitter是38。Steve Cortes你看这是很有可能下一个总统的竞选人，这是个人物，美国的毫无置疑的未来的权力中心的人物。Steve Cortes，这位先生很厉害！他正在讲GETTR，…是282一股，Twitter是38一股。这是第一回听说。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月23日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2539/</link><pubDate>Mon, 23 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2539/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是五月二十四号了是吧；五月二十四号了。刚才我本来想直播一下呢，不知道怎么老直播不出去。那就算了吧，我就不直播了。刚刚健完身，干掉二千卡路里；特别好！
世界变了，战友们，世界变了！拜登，美国总统，大家看到了到达韩国跟韩国干了啥。大家看明白了？这是不可能发生的。我觉得拜登总统干得漂亮，干得漂亮。拜登总统到这趟韩国绝对是对朝鲜半岛彻底的革命性的 — 非常明确，干掉北朝鲜，绝对干掉北朝鲜！不要再受它讹诈。而且据说北朝鲜也很紧张，这种情况下北朝鲜 — 就不能再让它在那儿嘚瑟了；还嘚瑟啥呀，是吧？美国战略很清楚：必须把你的独裁给削掉，不能让你再嘚瑟。这个影响太大了，太大了！没有了俄罗斯的支持，剩下共产党的这种所谓的疯狗作用和疯狗价值很快将不存在。北朝鲜结束！</description></item></channel></rss>