<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>纽约 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E7%BA%BD%E7%BA%A6/</link><description>Recent content in 纽约 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E7%BA%BD%E7%BA%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2734/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2734/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是十一月四号了！
美国的中期大选还有四天。二十大完了，这么大的事，胡锦涛都给架出去了，世界上报道了几天？超过三周了吗？没有三周！这个世界多麻木？！疫苗灾难，这一波又被压下去了；二十大，全人类六分之一人口的权利被非法绑架走了，骗架走了，你见超过三星期了吗？全人类，人们关心的热点话题三周是一个大限；再大的事不会超过两个月，六周的时间。
这些独裁们，政治家们，都玩儿得滚瓜烂熟：操纵民意；掩盖真相；制造热点事件转移视线；然后就是商鞅战略：弱民，苦民，让你疲于奔命。就像《中国人的德行》一书里写的：中国人一大早起来就忙，忙到晚上还没得觉睡；啥结果也没有。你根本没时间，没精力关心你的孩子，你的健康，你的兴趣，你的爱好，更甭谈信仰了；叫你像猪一样活着，像狗一样活着…
这就是大家生活中看到的这些悲剧！为什么有悲剧？为什么有那么多痛苦？为什么有这些荒唐的现象？这就是统治的结果！所以当全世界都在忽视纳斯达克、区块链、数字货币、金融危机、就业…这一系列的事情大家都忽视的时候，没有真相的时候，大家都麻木了！
大家知道这两天全球金融市场发生了什么事情？看看香港金融市场；看大陆的房地产市场：大陆房地产市场的违约和ADR（预托证券）要出多大的事；再看看纽约的写字楼空置率到了什么程度，和纽约曼哈顿的写字楼的违约率 — 就人家签了三年合同、五年合同、十年合同但现在说租不下去了想分租或者不履行了，违约了。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2683/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2683/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二十九号；阳光明媚！曼哈顿，曼哈顿！我九点半要开会，时间只有六、七分钟了；时间已经晚了。我还得给你们弄G-Fashion；容易吗？不容易啊！
楼下是全世界第一个苹果店二十四小时的连锁店。纽约的中心在咱家下边儿，对吧？这儿是纽约最最中心。我脚底下踩的就是纽约的中心，叫“Diamond Corner（钻石角）”。
大家看到苹果现在遇到了前所未有的问题。一个，是否使用中国技术，所谓“中国产”的芯片；还有一个，是否大量的，快速的，把工厂从大陆迁往东南亚的其它国家；第三个问题，这次iPhone 14在世界经济危机之前销售不佳。苹果是很重要的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2658/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2658/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月七号。 今天上午直播完以后，国内外战友，就是咱新中国联邦国的战友肯定是都很担心7哥。非新中国联邦国的，连这些外国朋友，很多人都打来电话问候，来自坦桑尼亚、北朝鲜的Kim Jong-un同志、乌干达、尼日利亚、津巴布韦… 我开玩笑的。很多人都关心。
明天班农先生要在纽约主动投案；又要被捕了。因为他被总统豁免在美国是联邦豁免，但是他那个基金的事情还是在纽约的，所以人家把案子又交给了纽约；在纽约又会搞他一下子。明天应该一天吧，二十四小时以内到场，做个记录，就会让他走人了。这就是美国这个地方，这就是法律。在中国直接给弄死个球的了，直接关起来，全家消失，是吧？那是最王八蛋的地方。那么明天班农先生会是热点、焦点：又被“抓”了！但他老人家真是不在乎。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2572/</link><pubDate>Sun, 26 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2572/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十六号。
我是一直昨天大概从九点多钟我就关注着一个重大的事件，这重大的事件里面最核心是什么呢，兄弟姐妹们？第一个核心的核心是昨天在国际金融市场有很多金融票据都在卖，其中关系着中国的房地产什么时候崩盘。这些房地产商在国际上那些票据通过海外的资产折腾，能延期，能多活一秒活一秒，能多活一分钟多活一分钟。这个是咱们一般的战友看不到的，只有在基金、大投行内部，得有那个什么的才能知道；这事很关键。
第二个就是我看到国内的所有的水灾；这事很吓人。说实在话，共产党死越干净越好，但是老百姓最好一个不死。这最起码的；在关心这事：国内的水灾。
另外一个就是喜币，大家知道喜币最近对敲很夸张。对敲的有战友是咱们都熟悉的，我很喜欢的一个战友，跟别的战友对敲，但是对敲完他出了个事儿。就你对敲完以后是你的币在合法性情况下可以，你不合法获得的币对敲完就成刑事罪了，对吧？所以昨天处理这个事情；结果是对敲完以后他的币不合法了。不合法，人家对方给钱了，然后人家就要打官司，最后当地警察就介入了。最起码当地警察介入了两个这样的刑事案。这是很夸张的，兄弟姐妹们。
对敲币你们真得小心。对敲不好的话，当你币给了对方，当你对敲的合法性、契约性和当地法律有冲突的时候那可能会招来大麻烦，所以我现在强烈建议大家别对敲。对敲价格很贵，敲完以后的你法律问题你自己处理好。但谁也没权力管，这就是厉害的地方 — 你管不了。就像昨天我告诉某国，我跟他们说，“这个谁也管不了。”最后他们说，“那我也管不了。”我说那你管不了就别管呗…所以说现在币的对敲啊看来是神招，但是神招要用的时候大家要小心，因为不同的国家有不同的法律。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2576/</link><pubDate>Sun, 26 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2576/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十六号。
我是一直昨天大概从九点多钟我就关注着一个重大的事件，这重大的事件里面最核心是什么呢，兄弟姐妹们？第一个核心的核心是昨天在国际金融市场有很多金融票据都在卖，其中关系着中国的房地产什么时候崩盘。这些房地产商在国际上那些票据通过海外的资产折腾，能延期，能多活一秒活一秒，能多活一分钟多活一分钟。这个是咱们一般的战友看不到的，只有在基金、大投行内部，得有那个什么的才能知道；这事很关键。
第二个就是我看到国内的所有的水灾；这事很吓人。说实在话，共产党死越干净越好，但是老百姓最好一个不死。这最起码的；在关心这事：国内的水灾。
另外一个就是喜币，大家知道喜币最近对敲很夸张。对敲的有战友是咱们都熟悉的，我很喜欢的一个战友，跟别的战友对敲，但是对敲完他出了个事儿。就你对敲完以后是你的币在合法性情况下可以，你不合法获得的币对敲完就成刑事罪了，对吧？所以昨天处理这个事情；结果是对敲完以后他的币不合法了。不合法，人家对方给钱了，然后人家就要打官司，最后当地警察就介入了。最起码当地警察介入了两个这样的刑事案。这是很夸张的，兄弟姐妹们。
对敲币你们真得小心。对敲不好的话，当你币给了对方，当你对敲的合法性、契约性和当地法律有冲突的时候那可能会招来大麻烦，所以我现在强烈建议大家别对敲。对敲价格很贵，敲完以后的你法律问题你自己处理好。但谁也没权力管，这就是厉害的地方 — 你管不了。就像昨天我告诉某国，我跟他们说，“这个谁也管不了。”最后他们说，“那我也管不了。”我说那你管不了就别管呗…所以说现在币的对敲啊看来是神招，但是神招要用的时候大家要小心，因为不同的国家有不同的法律。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2556/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2556/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，六月六号了，太快了！
从早上到现在看不完的信息，回不完的信息。兴奋；感恩上天万佛万神的庇佑！纽约的天气真太漂亮了！大家看看，太漂亮了！就这么美，就这么美啊…这边那个高楼是一百一十一号，五十九街，就是钢琴的那个厂，施坦威（Steinway）钢琴的总部 — 所以设计像钢琴一样。
真是太兴奋了；昨天跟几个孩子聊完以后很兴奋。国内的战友说到今天早上国内的观看人数已经超过十一点五亿次了，7哥昨天我就说，昨天是三点五亿次，今天是十一点五亿次。十一点五亿次是什么概念？就是这个人下载了，他上VPN看，点击一次就算一次。有时候断线啦或中间停啦都会算一次，实际观看量现在我觉得十一亿多次呢不会少于真实看完五亿次一定会有的。太震撼了！</description></item><item><title>郭文贵2022年6月6日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2557/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2557/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，战友互动，测试战友反映iPad的直播问题。
郭文贵先生：我在iPad上看不到留言，也没有观看次数啊。
（念战友的名字）打不死的小强，骨感的八戒，小皮匠，和平，爱国者联盟，福福，蜂鸟，神威宝宝。
哇噻，哎呀我的妈呀，人真多呀，我用iPad直播的。</description></item></channel></rss>