<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>飞飞 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E9%A3%9E%E9%A3%9E/</link><description>Recent content in 飞飞 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E9%A3%9E%E9%A3%9E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2760/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2760/</guid><description>内容梗概:
01:23:00 大直播开场，郭先生介绍今天请战友们喝的酒和吃的大餐。郭先生请战友们抽雪茄。
郭文贵先生：尊敬的战友们大家好，小铁导演好，飞飞好。 飞飞刚刚又换过衣服了，这换的真快呀。刚才换衣服看来是脱光了才换的，也没…你跟谁在一起换的？跟我没关系。
飞飞：我和小铁一起换的。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2755/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2755/</guid><description>内容梗概:
今天十几号？十七号，是吧？今天是十七号。
大家都知道，今天本来是昨天星期三的直播，今天改成星期四上午《飞飞秀》和《七哥大直播》。我们可爱的山姆兄弟、火来 — 断臂兄弟 — 昨天来到了纽约。今天他们将被应邀到这里来，跟我一起直播。这个直播呢大家都很期待，三个男人还加上我们两个小美女：佳佳还有小飞象。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2754/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2754/</guid><description>内容梗概:
●00:00:00片头视频
●视频一 11/15/2022
主持人玛丽亚： 基恩将军，很高兴见到你。今天早上，我们谈了许多过去关于中共国的事情，你怎么看爱德华.劳伦斯的报告以及拜登总统对待习近平的方式？</description></item><item><title>郭文贵2022年11月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2750/</link><pubDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2750/</guid><description>内容梗概:
（对摄像小哥）为啥要放个盆知道吧，这是把吃完的骨头放在这个盆里。你就给我倒了。
兄弟姐妹们，昨天吃了这么一盆（炖羊骨）我自己，前天吃了一盆；所以我一天就吃这一盆羊肉。这是你七嫂子的绝活——炖羊骨头。谁都学，没人做的了。就是谁也做不了这味儿，这没办法。这是你七嫂的绝活。
摄像小哥原来你没吃过吧，现在你吃了你才知道咋样。
上次“三剑客”吃的那羊排是外国人做的，那就不是那回事儿，结果让人家飞飞在直播中“批评”。那不是你们七嫂的水平。现在就这个，我就像嗑瓜子似的，吃这一盆就像嗑瓜子一样，就这样就吃完了。
你知道，我昨天晚上开会写了十几页的笔记，最后跟我开会的日本人，他说：“我必须想问你，你哪来的精力呢？”据他所知，昨天晚上（我）跟我们的战友一直在开会，他也知道我们开了三、四个小时战友的会，然后他说，“我查了你过去的时间，睡了不到三个小时。你是如何（做到的）呢？”</description></item><item><title>郭文贵2022年10月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2716/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2716/</guid><description>内容梗概:
片头视频：
视频一： 七哥盖特 10/18/2022：
昨天晚上，一个特别重要的一个，就这么一个短短的信息让我思虑了很久，就是某某人竟然要进（政治）局，某某人要从党委下来，某某人要上去，确实吓我一大跳啊。就是真能感觉到中（共）国要地震山摇啊，这个真的是让人忧心啊。如果这个人要上去那么快的话，这个中（共）国真的是，不是惊涛骇浪、水深火热，地震山摇。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2703/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2703/</guid><description>内容梗概:
00:42:30 文贵先生在美国纽约18楼家与如水、飞飞、正义小Sarah浪漫聚餐。
郭文贵先生： 来，你得看着我含情脉脉状，不要含情脉脉啊。含情脉脉，（跟如水说）让村北看着吐血那种，叫小付看着吐血（跟飞飞说），你就没事了（对小Sarah说），哈哈哈（大家一起碰杯喝香槟）
如水： 看飞飞还这样，眼神砰的一下。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2676/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2676/</guid><description>内容梗概:
00:00紧急直播七哥说到GNEWS中的bug要修改
郭文贵先生：你的大腿，开玩笑。我突然看见一个漂亮的大腿突然出现，你应该在工作中。对，因为这就是长岛市长干的事，有像没声音，有声音没像。我还回去，等一下，我说。我等一下没事，你继续开，你不要偷懒。你给我拿个滚子来，兄弟，你看这边都是毛毛。已经出去了是吧？现在有了，有声音了。
抱歉兄弟姐妹们，由于长岛省长、长岛省长最近工作专心不够，所以说整得现在是。我发现你，你看到没有阿甘？所以你看这毛毛，因为它细，你看把它放大了。所以说你看这毛毛，但是你在录像当中，你要发现这个问题。就上回发现很多问题，咱战友下边反映了，谢谢。
你看，因为它是就这种你看，是吧。这要照相的时候，你照出去得多难看，是吧，你生活中看不到，但咱们战友都太细了，那个GNEWS、悟空，还有这个约翰今天，哇塞，真是很疯狂。
那国内战友给投诉，每次看点击GNEWS，然后非常不友好地让你要下载APP，是吧，LadyMay是吧，然后这是几个月以来的情况，我发给了约翰，是国内几个战友。咱其中一个大姐张嘴就开始骂我，“七哥，这是哪个王八蛋呢”？我说，“你就骂我得了”。她说，“我已经骂了你两次了”。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2668/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2668/</guid><description>内容梗概:
00:05:30 吃播开始，与战友互动，展示菜品
郭文贵先生：尊敬的战友们好，9月15号，七哥吃播。iPad的留言又不动了，这就是个盖特，盖特——垃圾的盖特。
（展示菜品）哎呦我的妈这叫，你看看，你看看，哎呦，你看看，天啊，这叫吃死个银（人）啊，你看这个，这要吃死个银（人）啊。先吃为敬，这个馍敬战友，真心灭共跟我吃。不孬、不孬、不孬，哎呀。
这个，今天纽约啊晴天，大晴天，挺好。我真喜欢这花，你说七哥就喜欢花吗？你说。所以我从小我受我母亲影响，现在我发现真是严重，我一切都是以我母亲的喜好为标准，典型的。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2639/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2639/</guid><description>内容梗概:
八月二十号。刚才开讲了发现根本录屏的开关就没开；这简直是了，糊涂死了。你说咋弄尼，咋弄，你说？兄弟姐妹大家好，八月二十号。
这两天啊，我突然发现爆料力量是真大。我这几天发现把我忘掉的那些明星突然都想起7哥了，通过各种关系找到7哥。“哎呀，7哥，想当年我在盘古，你是我的偶像…”我的妈呀，我真是都要呕吐了；这些事情都来了！包括有些所谓的忘掉了郭文贵的人，所谓和郭文贵划清界限的一些当官的也出来了，说，“实际上我们都很佩服你…”，如何如何的；扯淡呢！你们这些人跟我说话的时候有没有长长脑子？我不要你的钱；我也不要你的名；我也不会让你帮助；我也不和你双修，我咋在乎你的感受呢？
《老子》里边讲的最牛的一句话就是：無！啥叫“無”啊？就是放得下。放得下就叫“無”，最高的境界。他那几句话里面最牛的其中我觉得这点挺好。第二个就是“有”；什么叫“有”啊？“無”和“有”之间对立的，是吧？“有”就是你有需要和目的，能达成的欲望，满足你的，还有能达到你目的的坚强的意志和执着的能力和相对的物理条件；你才能“有”！这才行。“有”是坚定执着；“無”就是能放下，能不要。这才叫牛！
那么你们这些人想想，我和你们之间有啥呀？我啥也不要你们的。我指望你们啥呀？所有在我生命中留下的都是过去的“情”，过去的“义”。我在乎的就在乎，就“有”，不在乎了就没有了，就“無”了。你在乎，不等于我在乎。你对我的要求是你的要求，但你有这本事吗？你能影响我吗？你靠什么影响我？你觉得我指望你啥？
我就一样：消灭中国共产党！你要能帮我这个，在这方面站在一起，哎，对我来讲就是“有”了；咱俩关系就是“有”。咱俩就有这个条件，就有这个环境了。如果没这个条件，你还想说拿着过去的感情啊，什么关系啊，甚至你长得漂亮啊，什么拿钱来买我…对不起，对我来讲我们是“無”，因为我可以放下，我可以不要。就这么简单！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月29日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2612/</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2612/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，吃饭与战友互动
郭文贵先生：7月29号，战友们，七哥乱吃直播。豆角，豆角，豆角，白萝卜条，真好吃，五花肉，这个好吃，这个要就着饭吃，这个辣椒，辣椒茄子、辣椒茄子。
（念名字）十维山、高山仰止、完全、完了、自由飞翔、HJ777、文军、Alex7、新山会灵、火烧人民大会堂、渐入佳境。（以上名字为音译）
鸡腿、鸡腿、鸡腿。（展示）</description></item><item><title>郭文贵2022年7月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2603/</link><pubDate>Tue, 19 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2603/</guid><description>内容梗概:
00:00 播放歌曲《凤亲凰》
凤凰的夜晚霓虹灯璀璨，点亮黑夜赶不走孤单，
午夜和白天不停的转换，游走在街头思念的孤单
相聚的狂欢总是很短暂，战友的怀抱总让我温暖</description></item><item><title>郭文贵2022年7月3日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2584/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2584/</guid><description>内容梗概:
00:00:00开始直播，嘉宾入场
郭文贵先生：谁主持人呢今天？飞飞你忘了你主持人了？你这干嘛？
300年的飞飞：他们没告诉我谁是主持人。全球的战友大家好！下午是郭先生和大家在一起把上午的最后的那个小尾巴补一补，然后本来呢我估计这些吸烟的人都不想要我们监督，那就把那个尾巴掉了。下午就把这个尾巴捡回来。一定要再监督一下。那有请郭先生，还是大家想要打声招呼。但我觉得大家都熟了吧？先打招呼！
郭文贵先生：打招呼吧！完全不在状态，今天的直播是乱套了就是，你看看，上午把你们给忘了，下午不知道谁主持。你看看小福利、墨镜你想想现在，长岛市长不在，一天不在就乱套了啊！乱套了！乱套了！你们乱播吧今天！先介绍介绍！
00:04:00 美女嘉宾先打招呼</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2578/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2578/</guid><description>内容梗概:
（七哥唱歌、耍宝试盖特AR面罩功能）“凤凰的夜晚灯光……”出去了吗？出去了吗？什么情况嘛，这是？我咋看不见我自己勒？出去了没有啊？
完了，老不玩儿直播现在已经完了完了完了完了。哈——有声音嚒？有声音嚒？是盖特的AR太烂了，哇噻，真烂呐。
没声音呢。啊？有声音有声音。
（念战友名字）森林好小子；澳喜特战旅。有声音！有声音啊！兄弟姐妹们，有声音！有声音啊！兄弟姐妹们1
罗伊，罗伊来了啊；历史铭记，历史铭记，历史铭记；文宝老奶奶也来了，哇太酷了，文宝老奶奶；文熙；出埃及；哈恩，这老战友啊；小星星；小静不静。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月22日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2568/</link><pubDate>Wed, 22 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2568/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 漫画灭共：蜂鸟战友手绘：战友日常之甚是想念
00:02:32 6月19号彭培奥的采访：只要我们的政策是正确的，那么中国共产党一定会像苏共，东德的共产党一样自我瓦解，我们能做到这一点，但同时我们不能做的就是继续对它们对我威胁熟视无睹
彭培奥先生：我最后悔的一点就是没能在川普政府时期彻底地将对中共的措施全部执行，</description></item><item><title>郭文贵2022年6月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2567/</link><pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2567/</guid><description>内容梗概:
00:03:35视频一 被逼隔离，又一个跳楼了
上海打工人回兰州，地方防疫强行隔离且一天500元的自费，他们没有那么多钱交，加上娃娃要考试，这是怎么回事…….他不去，结果晚上社区和警察把他家封了。
他说不开门就跳楼呢，结果……跳楼身亡。
画外音：看那地上还有血呢</description></item><item><title>郭文贵2022年6月5日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2554/</link><pubDate>Sun, 05 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2554/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月五号，六月五号咯；六·四就过了，新中国联邦两周年纪念活动圆满结束。不是绝对的完美但是比预想的还要好。特别是昨天上半场直播之后，后半场飞飞和大根的直播更加的精彩，更加体现了新中国联邦的整个的追求和精神。后面大多数都是战友加入，我是边开会边看。我看到了这些战友们在全球的连线，都是有史以来我觉得每个人表现的最好的，都让人特别的感动。帅哥、美女…而且很多新的战友们加入，很多家人都参与。各个农场出来的这些新人是昨天最大的亮点。
今年和去年比实在是天地之差；今年和去年最大的对比就是共产党完球蛋了！新中国联邦在直线上升；共产党在直线下垂。这种对比后的感觉不是我们能说出来的，这是共产党的经济、政治、民生、包括菜篮子工程，包括它的试核糖核酸，还有四个自信都体现出来了；各个方面，包括在国际上的关系。
新中国联邦反而是相反，无论是经济，无论是国际政治，无论是国际关系，无论是形象，无论是综合实力，特别是人心，那昨天就能看得出来了。特别在世界上「共产党」它还有朋友吗？所谓大国领导个人领导关系是主要，“习太阳”还有朋友吗？李克强有朋友吗，对吧？我们的朋友呢？
更重要的是在中国你有什么希望，是吧？就今天这样你不缺粮，你没水灾，你没有疫苗灾难，你告诉我你明年能活比今年好吗？你凭啥比今年活得好？是中国政府能让你家地里粮食价多涨两倍？过去一百年粮食没涨过钱，你觉得明年能涨多少钱呢？粮食是政府控制的，粮价。如果中国粮食价开放的话是今天大概一百八十倍到二百倍左右的价格，它让你开放吗？不让你开放，价格它定。
农业不行了吧，那出口的东西出口赚多少钱？生产厂家，我请问大家：你的工资能涨三倍五倍吗？不能涨三倍、五倍你凭什么有竞争力？你凭什么活下去？你有专利吗？你有科技吗？你有贷款，你有无息贷款，零利率贷款吗？你也没有。明年会有吗？后年也没有。那就未来的几年，就算不说疫苗灾难，你要是一天一天的要能比过去活得好那是绝不可能的。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2527/</link><pubDate>Sun, 15 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2527/</guid><description>内容梗概:
00:03:36 开场视频 一些社交媒体对郭文贵先生的记载
Instagram: followers 38.</description></item><item><title>郭文贵2022年5月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2523/</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2523/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月12号，你们健身了吗？
从昨天晚上简单的大直播两小时到现在，全球股市，特别是比特币，又大概多少人倾家荡产，家破人亡！不但如此，大家能看到从昨天直播完到现在，更夸张的是国内的所谓的股票：腾讯、茅台、还有所谓的那几个保险公司，房地产股啊…我的亲娘嘞，没法弄了。这些人咋活下去啊？我就纳闷了。
这个世界上没有比这再痛苦的了：人活在人间，看到一大堆的资产，所谓的金钱，结果变成一大堆的债务；你想上天堂走不了，下地狱你去不成。钱在银行上不了天堂，也入不了地狱，甚至连你家厨房你都去不了 — 这才是人间的悲哀呢！上厨房没吃的，核糖核酸；下地狱？不让你死，你死了你全家都死，你也不敢死，像马云一样；想上天堂？你太便宜了，是吧，你上天堂把你家人全都送地狱去。这是真正的可怕！钱在银行，钱在你的房地产上，一大堆房…上不了天堂，入不了地狱，进不了厨房。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月30日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2472/</link><pubDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2472/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00：00：00 视屏一（一组）：上海宣布分区分批封城。
中国上海宣布 28 号开始要以黄浦江作为一个分界，分成两块来封控。所以很多人就怕粮食短缺，赶在前一晚冲到超市抢物资。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2391/</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2391/</guid><description>内容梗概:
片头视频
●00:36 视频一 奥地利将成为欧洲首个国家立法，几乎强制全民接种新冠疫苗
主持人：下面请听本台奥地利记者安东尼·米尔斯的报道。安东尼，这条法律的具体规定是什么?</description></item></channel></rss>