<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>上海 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E4%B8%8A%E6%B5%B7/</link><description>Recent content in 上海 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E4%B8%8A%E6%B5%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年4月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2504/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2504/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，4月26号。7哥不录个小视频好像不对劲呐，是吧？兄弟姐妹们，4月26号，大家好。我的手机…很多战友发信息，“哎呀，看不到7哥很难受。”那咱就叫大家看看，反正不收钱，是吧？今天纽约天气真好！这中央公园太漂亮了，太漂亮了！对面…今天是阴天，但我就喜欢纽约中央公园这种阴天的感觉，特别特别的棒！
大家看到了北京成啥样了，北京城成什么样了？希望在北京的兄弟姐妹们真心注意到北京城的戒严在未来一步加一步，会很惨！在医院的病人赶快回家，特别是二环以外的各区直到戒严的时候，我跟你说，会很惨 — 停电、停水，甚至一、两个月不让你下楼。有的人说，“哎～我在我家旁边租了个仓库，放了多少东西…”你能下得了你家楼吗？你能去得了你家仓库吗？上海的教训还不深刻吗，兄弟姐妹们？希望大家真的能过这一关。
第二个就是关于Elon Musk买了推特（Twitter） — 现在全世界新闻。很多人有各种这样那样的想法，都在问7哥本人什么想法，什么看法？首先一点，我觉得Elon Musk很聪明买了Twitter，对整个社交媒体是一次巨大的冲击和改革；三分政治，三分经济，三分赌博！不管Twitter未来怎么样都是美国两党和西方世界所谓的言论自由和言论管制的最激烈的战场。谁拥有Twitter都要为过去Twitter的历史埋单，谁都会受过去历史上十几年来两派较量的继续的折磨 — 两党的折磨 — 这是肯定的！不管是Elon Musk还是贝索斯，亚马逊，都一样。本质都一样的。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2502/</link><pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2502/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：乌克兰救援现场立起“擎天柱”LED广告牌
“擎天柱”成了Medyka最引人注目的地标，中国共产党是全世界灾难的根源，只有消灭中国共产党才能拯救全人类。
战友们好！战友们好！我们的这个LED灯它要重力压着，用两个大水罐，我真没想到他把消防车都拉来了。这个消防车拉过来之后他这个水就直接灌到这个水罐里面，这个是2吨的水箱，必须要保证咱们这个广告牌的安全，避免他被风吹倒了，这两吨的水消防车过来灌水，这太牛逼了消防车都拿来了。
哎呦我的妈呀！战友们Medyka当地时间2070早晨7:00这就是我们的擎天柱大屏幕，这个方向呢是从哪个方向呢给战友们看一下，这是车路经的方向，也会 有很多人从这儿走下来，因为我们这个帐篷也会发这个地方走下来的时候咱们看看这个视角，效果绝对杠杠的，没有问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2501/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2501/</guid><description>内容梗概:
00:00:00调声音灯光设备，直播集体回复战友们的问题
郭文贵先生：出去了吗？有声音，亮度呢？升级，喔噻还让我升级。怎么你给我截屏怎么老是黑的呀玛莎？声音可以吧？声音中不中？已经三千多了，我的天呐，天呐！喂喂喂喂喂，有点太亮了，有点太亮了，太亮了。准备好了吗？准备好了吗？准备好了，声音可以吗兄弟姐妹们？现调的设备。“声音小”，“声音小”，声音小？喂喂喂，这不对呀，声音好像是……350，对呀。“声音好像不是麦克风出去的”吗？喂喂喂，这声音好像不对劲啊？就这吧，色彩不好看就不好看吧，咱这也不是谈恋爱呢，是吧？非常好，就这样吧！
好，现在是9.14分，晚了14分，咱们30分钟结束，30分钟结束，准备好啊，30分钟内结束，30分钟结束，30分钟一定结束，中不中？中不中？
好，尊敬的战友们好！兄弟姐妹大家好啊！今天是4月23号七哥乱聊直播，本来是《新闻访谈》小新老师等着在那块递纸巾呢，结果现在咱们要半小时七哥乱聊直播啊，非常重要。就是因为很多很多战友发了信息，都是国内的现在目前戒严这个情况，就是隔离，北京隔离的情况。那么我是没办法一一回复，那么很多战友又那么多问，我只能在这里给大家做一个集体的回复。
00:05:15北京100%会被隔离，这是全国性所谓的压力测试，是共产党对老百姓的各种生活方式和解决经济崩塌的所谓的高招儿</description></item><item><title>郭文贵2022年4月20日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2498/</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2498/</guid><description>内容梗概:
这回来了，这回来了，有留言，但是在这个什么上怎么看不了呢？
欸，这回看见了。来了，来了，来了，这回来了。但是我在电视上看不到留言，我发现，我在电视上看不到留言，我只能在手机上看到留言。
七哥回音：来了，来了，来了，这回来了。但是我在电视上看不到留言。
对呀，什么情况呢这是？我以游客的身份进去，看不到留言，看不到留言，刚才是，大家现在看零关注，这已经1752啦，呵呵呵。
兄弟姐妹们，老想你们了，老想你们了。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2495/</link><pubDate>Mon, 18 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2495/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，4月18号，尊敬的战友们好，今天是周一。今天的纽约蓝天白云呐，蓝天白云，太棒了！中央公园很热闹，兄弟姐妹们，我收到了大量的信息，在海口的，大连的，哈尔滨的，包括青岛的战友们都给我发信息；兄弟姐妹们一定要记住，你们的信息，你们问的问题的答案只有一个：这样的苦日子还早着呢，不会是今天，也不会是明天！
我给大家举个例子，上周五咱们高层的内部战友们说：“7哥，我今天下午去给中南坑汇报工作，很有可能上海今天晚上解封。”根据这个情报，你要像路大脑袋、蛇妖闫这帮孙子，还有九指妖，那就冲出去了 — “我有大消息啦！重磅的重磅！”就来了…
我说这样吧，你报告完我再通知战友，我再直播一下子。但是我告诉他，我说我认为你这个报告上海不会解封。他说不可能，他说已经让我们准备了解封的条件，还有解封后的各种社会的宣传，封后的管理…因为共产党内部有一套，就是每个城封完以后怎么让死的人不让人知道，病死的人不让人家知道，医院的人怎么封口，然后特别是饿死的人，跳楼的人不能让人知道…邻居家做工作；它有个叫清零后的政策委员会，叫“清管委” — 清零后管理委员会叫“清管委”。所以他们是报告“清管委”的会议上；他们就认为一定会解封。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2493/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2493/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月17号。你看这外面的天气，你看看，你看看。哎呀～这绿茵茵的，到处是樱花，到处是迎春花，太漂亮了！
美帝国主义咋这么漂亮啊？共产党天天骂美帝国主义，所有的私生子女，家人都送到美国来了。就像当年某军区司令员吃饭，问旁边人，“你那个小的哪的呀？”说小的在美国。“你那个妮儿在哪的呀？”「答说，」“俺那个妮儿在澳大利亚。”“唉～我记得你那个二哥还有一个双胞胎，你给弄哪去了？”「回答说，」“噢，新西兰。”…「再问」“为啥嘞？”人家笑着回答了。「司令员」哦，明白了 — 亲儿子送美国，闺女去澳大利亚，侄子侄女送新西兰。为什么嘴里面骂的天天要打的美帝国主义他却认为第一好，第二好是澳大利亚？为啥没去大英帝国呢？那个时候觉得英国太冷。
这就所有共产党这帮流氓，这些老杂毛们，就是他们说的每句话你要相信了，那你就真的是这一辈子你受啥罪都活该。就像上海之前那个辟谣：“上海不可能隔离，上海不存在隔离，完全造谣…”「结果」哐叽，弄了个这！多少少男少女跳楼自杀，一个馒头睡一个大花姑娘…上海一下回到了石器时代；上海人的傲慢和骄傲一切都结束了。从吴国到今天，我觉得上海人和江浙人没像今天这么惨过。一个馒头睡一觉，是吧？男的整个就像个窝鳖一样待在家里面，任凭老爹老妈死去，有病不能看；自己老婆、女儿被人调戏，连个屁也不敢放。不是讲理吗，讲修养吗？修养在哪儿呢，理在哪儿呢？与牛谈琴那是你的错，那你说你要跟畜生讲理，那是你的无知…「现在」怎么样，怎么样？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月16日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2492/</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2492/</guid><description>内容梗概:
00:00 开场试直播用美容软件功能同时等战友上线
郭文贵先生：啊！没人！没有！没人哎，“报彩蛋”，“平安”第一个啊，“报彩蛋第”二个啊，“人生激辩路”第三个啊，第三个“火烧人民大会堂”。第一个叫“平安”，第二个叫“报彩蛋”，第三个“人生激辩路”，第四个“徐文长”，第五个“火烧人民大会堂”，第六个是“纽约客”，第七个是“WendySevenSeven”，太多了，文信，朱可。
大家好，大家好，4月16号，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好。“Winwin”，七哥念念我吧；“压垮骆驼的稻草”，七哥想你了，“金沙猴”，“金沙猴”，“渴望自由”，“杯酒渐浓”，文战，“金沙猴”，文顶，“人在做天在看”，“山顶之风”啊，哎呀哎呀，（文贵先生玩耍吹脸上的视频功能里的小狗造型面具，嘴上有冒烟的雪茄动画效果）哈哈哈带烟的，（猛然扭了一下头，面具效果瞬间消失又显示回来）雪茄呢？哈哈，看那雪茄在这，哈哈。抽着雪茄喝咖啡打一谜语是什么？啊，叫美容软件。成冰，成冰，成冰，成冰来了，成冰。这一下就2.1K了，哎呀妈呀，这人上的也太快了。哎呀，是吧。
今天我这整叉了，今天《真人真事》节目因此还延长了半小时，你看太不像话了，太不像话了。抱歉抱歉抱歉。《真人真事》节目因此延长半个小时，抱歉。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2489/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2489/</guid><description>内容梗概:
00:00重新回来
郭文贵先生：来了来了来了。为什么？（画外音：我是担心又断一次）我就要治你这个担心啊。（画外音：是的，是的。现在已经推出去了。）
行了吧？有声音吗？（画外音：有的有的）好，谢谢谢谢。
（试盖特直播面具功能）
回来了兄弟姐妹们！回来了！回来了！回来了！回来了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2490/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2490/</guid><description>内容梗概:
《第一段视频》
00：07：00 直播开始，七哥跟战友们闲聊打招呼。
郭文贵先生：4月14号，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播啊。兄弟姐妹们大家好，大家好，这样大家看，有什么样想法？今天是咱乱聊，时间不能长，最多四十分钟，我得设置好，现在已经六分钟了，我看看我是几点钟？哎呦我的妈呀，不能超过55分。
好，我还有个会，咱们兄弟姐妹们谁有啥问题，请尽管的问。今天回答问题，首先兄弟姐们们，我跟大家要说的就是说未来我们整个的七哥大直播，七哥大直播未来绝对是任何时间直播不再超过一个小时，不再超过一个小时。大家要记住，不再超过一个小时，咱要改变风格了，改变风格了，另外一个就是，咱未来的直播形式要改。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2483/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2483/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月11号了已经，真快呀！刚刚我发了那个GETTR盖文你们看到了吧？在上海公开的，无数的，你们就随便国内微信看看去…那些“大白”、居委会，给个馒头，给碗面就要求陪睡，就要陪睡！在长春，在上海都来了。听说从北方往上海去支援的说，“去上海睡闺女去喽；去上海睡大美女喽…” 就这！当年日本人被说在中国干的事现在中国人要在上海来一把。
东北人以彪悍，敢干为称；长春，比这还惨！咱们有个战友说他去那个所谓的管委会中心，说在咱里边站着好几个女孩，那领导就把腿敲桌子上，手摸着女孩屁股，爱答不理的。那女孩也不敢动，就让他这样摸。“是吧，你妈病啦，是吧？”…「手一边」就摸；那女孩儿动都不敢动。他马上就被撵出来了。他愤怒！…你愤怒有用吗，嗯？你愤怒有用吗？东北的老爷们要是人的就不要趁人之危摸人家的屁股甚至干别的事情 — 老天会报应的！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月11日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2484/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2484/</guid><description>内容梗概:
00:00:00郭先生试播，先唱歌热场
郭文贵先生：我在试呢你看，我在等呢，好像出去了，好像出去了，我得选，刚才这个是A2，我选了Facetime就可以了，你这什么玩意这是？你这什么玩意这是？刚才我试了4次，结果是这样。
唱：我本花一朵，被拐骗山中，从此亲人永相隔，囚禁20年，我受尽了折磨，这个世界不要我。醒来吧，别再如此冷漠；醒来吧，别再如此懦弱。只为能紧握住亲人手，要埋葬那邪恶的中共。牙齿全拨落，铁锁已斑驳，这就是我的一生。同胞快醒来，从此要站着活，我们砸碎这铁锁。
哎呀我的妈呀，战友们，谁给我块面包，我陪你们睡一觉。来人了!来人了!我发现管用了，已经373了，哇塞这是什么情况？“咣咣咣”的人呐，哎呀妈呀！我给我自己发个赞，也管用。老带劲了，哎呀，声音怎么样？视频效果怎么样？我就看一看电脑版的怎么样？
七哥念战友名：战友卢比肯、黑夜骑士、老头、牢头、珠海小哥、laiboty、文聊、Kenk、安妮、翌珊、翌珊就是我们翌珊、对方正在输入战友、文耀。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2482/</link><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2482/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
MT20220410M01-上海配送物资靠抢
主题：上海配送物资需要抢才能得到
00:00视频一：上海方舱医院的物资终于送到了
画外音：开抢了兄弟们</description></item><item><title>郭文贵2022年4月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2480/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2480/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月9号还是。刚才我发了一个视频出去，战友们反馈说…手机卡座是两头的，在健身房那个，可能那个卡头问题「挡住了声音」，声音没出去。抱歉了！尊敬的战友们好，白唠叨半天。有些事吧，你说重新唠叨还唠叨不出那感觉了。这就是“唯真不破”，咱们坚持的直播的魅力；7哥也是从来不会准备。
我主要的刚才说的是什么呢，就是说咱们很多战友在各地给7哥提供了很多在隔离期间，包括隔离背后的故事，包括现在整个国内的政治、经济情况的一些绝对性真实的信息。还有就是“红旗导弹”系统送到塞尔维亚，包括中东、沙特、伊拉克、伊朗、也门、叙利、亚突尼斯…这些地方；这对美国，对西方世界等同于宣战！而且要把东风-15系统要大量的布置在这几个地方。你去想想，N架歼-20大量的飞机运着红旗导弹到塞尔维亚；7哥是在什么时候说发生的？7哥在一个月以前给大家爆的料，现在大家看到都上去了，都已经真实的发生了。但是战友们你们知道吗？这会把中国人带入到地狱里面去！
现在在全世界，在非洲，在这里…我们非洲的一个战友家人被强奸了，快强奸死了，要去报案，叫大使馆协助。大使馆说不要说话，为了中非友谊，你忍着吧。还有现在在其它地方有的咱们同胞华侨被人拿枪击。这种海外的排华和在全世界…俄罗斯打仗入侵乌克兰，让中国人埋单，给中国人拉仇恨！
上海、深圳、吉林、郑州，现在很多人饭都没得吃，你还要征服全世界？！还有就是国内战友说到的，真正的，中共早就做好准备了。说上海的事情，饿死人…死多少人你们知道吗？超出你的想象，包括深圳。报到中共，中共老老杂毛们一致说，“让中国人尝一尝挨饿的苦头挺好。”中国这些年的城市化，有自来水，有空调，有超市的日子…这是党给的。不懂得感恩，让他们挨挨饿就知道感恩啦，会更加地团结在党的中心「周围」。我R你八辈祖宗，共产党！你就这么整，让饿死人就为了感你的恩？！搞政治。
更夸张的事情，是从2019年到2020年到2021年，所谓的“桌上尽”啊，准备粮食，节省啊…共产党早就有准备干这个事儿。就是让中国人饿得未来你回乡下去，还有叫你永远感党的恩。死了的不会说话了，你恨谁去啊；活着的感谢党吧。然后共产党最关键的时候开始放粮食，是吧，然后找出N个活雷锋，拍很多宣传片来感谢党。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2481/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2481/</guid><description>内容梗概:
今天是4月9号了吧，兄弟姐妹们？
我的天呐，现在这人的内心不强大一分钟都活不了；红旗导弹都已经到了塞尔维亚了！你过去敢想这些事情会发生吗，兄弟姐妹们？它就发生了，你咋办？它就发生了，就在你眼皮子底下发生了。「共产党」就这么干！
兄弟姐妹们，你们想想这些红旗导弹发到了这些地方会给谁带来好处？上海能解决你们现在在家里边没饭吃，找垃圾吃的问题吗？十四亿中国人就这样被绑上了战车。多可怕！7哥几年前要说，你们不信，都不信，但是7哥说了。我可以告诉大家：红旗导弹送到中东，送到整个南亚，送到整个中国的北部到了东欧地区，特别是俄乌战场，等于向美国和欧洲开战！
在吉布提，在沙特，在伊拉克，在伊朗，在也门，在叙利亚，在突尼斯…所有的这些导弹，包括装在货轮上的那些移动式导弹，包括可能就到古巴和巴哈马 — 美国门口，这些导弹！这是美国的关键命脉，共产党就敢这么弄？！这帮孙子疯了，你别把咱中国人都裹进去呀；咱全都给裹进去了。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</guid><description>内容梗概:
4月8号了今天，尊敬的战友们好，4月8号。今天“文贵大直播”可能在直播中，7哥刚健完身。这不健身人活不了啊！
看着国内郑州的，上海的，上海周围的，还有长春一边的…这太恐怖了，兄弟姐妹们！我本来有很多话要说，但我真不知道该从什么地方说起了，就看着国内同胞们这样的灾难。然后俄乌战争，然后世界经济崩塌的前夜人们的贪婪和无知。
昨天晚上一个战友告诉我说他原来买了很多NFT，在以太坊 (Ethereum) 买了很多艺术画 — 全部都没了！你们想知道怎么都没了吗？共产党！共产党竟然能指挥着真拿着枪逼着他家人在国内在摄像头面前，让他把NFT转给指定的账号。转完以后，家人向当地警察报案，当地警察说那是假警察，不存在警察的事儿；然后说查摄像头，摄像头又坏了。所以共产党的邪恶，兄弟姐妹们，已经不是要杀富济贫了。这是太可怕了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2478/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2478/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7哥是刚刚打开手机，看太多战友发信息了！7哥的命运与战友们紧密相连，哈哈！
今天大家都知道，4月6号今天7哥要参加一个开庭。从早上五点起床准备，到十点正式开庭，然后今天一直到刚刚结束。这个～共产党的太平联盟，还有吴征的蕊马（马蕊）官司这帮人啊…这帮人以为能把7哥给耗垮。7哥直播都直播十几个小时，平常都几个小时，咋能被他们给搞垮呀，是吧？但是今天我真的很心疼的是这个华人的翻译，第一次很不容易，把他累个半死的，但是我们今天开庭感觉特别好。
美国政府的Trustee特别特别专业；这人家政府官员咋就那么好呢？就人家这位女士我见好几次了，人家特别专业，特别专业，就人家开庭这种情况，那种专业咋就这么好呢？！我就在想中国人成天吹牛，吹狼叉的 — 又是要统治全世界，又要统治美国的 — 没见过中国政府官员有这么专业的。哎呀，以后新中国联邦吧！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2476/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2476/</guid><description>内容梗概:
4月4号，尊敬的战友们好啊????。你们健身了吗？
世界变化太快了！当年和我斗的，还有跟曲龙一起合作的，还有梁冠军、董克文到楼下闹的…在澳大利亚的郑介甫闹得欢吧 — 被澳大利亚给遣返了个孙子咧，完了吧！这家伙是个大坏蛋，坏到家了。他一个商人扳倒了所有的跟他合作的伙伴；没有赚钱的，所有钱骗走！公开的同时跟一个女的她妈妈和她这个所谓的女朋友睡觉，还生了孩子 — 这个垃圾还人五人样的还挑战我？完了吧？曲龙的前妻自杀了，曲龙的儿子也自杀了 — 这都是报应！帮他的董仚生，河北的政法委书记，现在家里已经快抓完了；马上抓他。董仚生又完了！董仚生，一个人一个山的“仚”，“仚气”的“仚” — 全家完！然后河北承德的帮他的几个法官也抓了。马上曲龙肯定是…听说得判死刑！我认为让他死三回都不拉倒，报应吧？</description></item></channel></rss>