<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>东西 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E4%B8%9C%E8%A5%BF/</link><description>Recent content in 东西 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E4%B8%9C%E8%A5%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2761/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2761/</guid><description>内容梗概:
二十一号了，二十一号了，战友们。尊敬的战友们好，二十一号！7哥在车上呢，一大早上就要出去。我今天早上是将近六点半才睡觉，但是不到八点钟就要出来，所以说就是眯了一下子就要出去开会。
哎呀，咋弄啊？这就是快乐，这就是人生！所以说我要出去开会，大概下午两点才能完，给大家挣钱去，所以说今天没有太多时间去录视频了。然后现在我马上在路上还要把文件看完，一会儿见面要谈文件。所以说我大概还需要三十分钟左右，这三十分钟得把文件看完，而且我就不能录了，所以说今天上午的视频就没有十分钟了；抱歉，抱歉。
今天天特别特别冷，你看我穿上了大衣。我这样一模一样的大衣大概有三件，这是7哥的标配。我太爱这大衣了，而且这件大衣跟我经历了风风雨雨。严格讲也是我这很多年的战装、战服。兄弟姐妹们，今天特别特别特别冷，纽约；我们一定出来的人要多穿衣服，不是一般的冷，不是一般的冷。今天是周一，注定今天又是一个美好、快乐、成功的一个新的周一。
马上到感恩节了，这个周四就感恩节了，真快啊，真快！大家可能看到了从昨天晚上到今天整个金融市场的动荡，整个期货市场的动荡。还有一个特别特别重要的大家要看到：真的，大家现在真的是就像在一个巨大灾难到来之前，每个人都屏住呼吸，等着金融市场、等着股票市场最灾难的那个靴子掉下来。
昨天晚上老刺激了，因为咱一般的老百姓你们看不到的就是世界上大宗物品，还有重金属交易这些市场的变化。包括现在数字货币这一块儿，数字货币这一块儿简直是！现在可以说这个世界上所有的数字货币动荡都是最好的，去劣选优的最好状态，把最坏的东西给扔出去，把最好的东西给你选出来。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2750/</link><pubDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2750/</guid><description>内容梗概:
（对摄像小哥）为啥要放个盆知道吧，这是把吃完的骨头放在这个盆里。你就给我倒了。
兄弟姐妹们，昨天吃了这么一盆（炖羊骨）我自己，前天吃了一盆；所以我一天就吃这一盆羊肉。这是你七嫂子的绝活——炖羊骨头。谁都学，没人做的了。就是谁也做不了这味儿，这没办法。这是你七嫂的绝活。
摄像小哥原来你没吃过吧，现在你吃了你才知道咋样。
上次“三剑客”吃的那羊排是外国人做的，那就不是那回事儿，结果让人家飞飞在直播中“批评”。那不是你们七嫂的水平。现在就这个，我就像嗑瓜子似的，吃这一盆就像嗑瓜子一样，就这样就吃完了。
你知道，我昨天晚上开会写了十几页的笔记，最后跟我开会的日本人，他说：“我必须想问你，你哪来的精力呢？”据他所知，昨天晚上（我）跟我们的战友一直在开会，他也知道我们开了三、四个小时战友的会，然后他说，“我查了你过去的时间，睡了不到三个小时。你是如何（做到的）呢？”</description></item><item><title>郭文贵2022年10月7日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2694/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2694/</guid><description>内容梗概:
00 : 0 5:25直播开始，郭先生、长岛哥、Nicale出场</description></item><item><title>郭文贵2022年9月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2677/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2677/</guid><description>内容梗概:
九月二十四号，尊敬的战友们好，兄弟姐妹们好。真快呀，真快！
刚刚我一直在等着，半小时前，我们好几个国内的家庭，战友，从立陶宛还有其它几国聚集了某国；全部顺利到达！真是不简单！这几家人从国内逃出来，资产搬弄出来，再把家人救出来；折腾了小一年。这期间非常之复杂！但是坚定的意志，遇到了那么多事情，出现了很多传奇，终于出来了。
这种感觉…真的是，战友们，就是无论在任何情况下当别人获得自由，当你看到你喜欢的人和你内心里希望能发生的事，发生好事 — 别人获得自由；别人赚钱；别人生孩子；别人有了男朋友、女朋友、爱人… — 这是多么幸福的事啊！所以你有了利他之心，你天天想着别人好时，哎呀，你的快乐会越来质量越高；完全不一样！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月28日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2648/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2648/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:03:30 视频一： 弗兰克.加夫尼：在《超限战》这本书中，1999年列出的超限战清单中的最后一项是关于将生物战添加到他们用来颠覆我们的方法中，他们用的是我们的钱来做这件事。
史蒂夫.班农（Steven Bannon）：我想连线弗兰克.</description></item><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2638/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2638/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，还是八月二十号，今天第二次小视频。今天发完这个视频以后，很多战友下面的留言我都看到了。很多国内的战友给我发了信息，在睡觉前。我特别感动，没办法一一而回，兄弟姐妹们，非常的抱歉。但是这种心意7哥都领到了，永远不会忘记。我还是那句话，爆料革命和新中国联邦没有谁都行，但是没你不行！
还有一个，咱们一切都是灭共，不灭共一切都瞎扯的；不灭共，一切都没有任何价值！感谢战友们的理解。在爆料革命这条路上就是一个自我修行，还有找到好人，在一条群修的路上；别把什么事情看得太重要。
咱们是分币，咱不是分赃。而且是会越分越多，不会越分越少。战友们总币大家都知道，一定会在应该有的战友手里，但不敢绝对保证。但最起码，最后的结果都是尽可能绝大多数在战友手里，而不是在敌人手里。我们要清楚地明白地了解这个东西它不是条件，它不是灭共的条件，它不是灭共的交易。它是 — 我们大家一定要记住 — 7哥和很多过去的投资者给大家的机会。从来这不是承诺，从来这不是交易；它不是条件。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2580/</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2580/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十九号。哎呀，我这忙的真是屁滚尿流；从昨天晚上三点钟到今天早上十点钟，好多好多事情。我这抽着雪茄呢…
最多的事情是关于疫苗灾难的问题。真的是，昨天有很多很多振奋人心的消息，也有很多很多关于疫苗灾难的消息。说句实在话，虽然7哥说，“放下，接受” — 但是很难的。我们的战友，很多战友的家人出了问题，还有一些很关键的战友本身也出了问题。让人心痛啊；真是生命苦短。我们在“没苗，有币”的这一群里边，但看到亲人、朋友、战友这样的时候，你心里还是会不仅是难过，痛苦，无奈，也真的觉得自己很无能。还有就是人生啊，真是有时候你想想，我们干那么大的事儿但是就这事儿咱干不了。你说咋办？救不了；很让人难受。这是一个问题。
第二个就是这两天大家都看到了，是吧？抖音，要接下来立法禁止抖音，而且中共的所有的媒体都会被从APP，包括从美国的整个服务的根器上删除。所以说会没有抖音…ZOOM是最大的，抖音完是ZOOM，ZOOM完就是微信，微信完就是阿里巴巴大数据。这绝对是对全世界的一种绝对超限战。关键问题国与国之间互相偷情报是合法，合理，合规的，明规则，但如果针对老百姓在和平时期发动这种“经济战”或“超限战”绝对是犯罪。很多人就没搞清楚。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月5日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2555/</link><pubDate>Sun, 05 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2555/</guid><description>内容梗概:
00:01:53临时直播，郭先生接受爆二代大卫王、Arch、Emma轮流提问
郭文贵先生：尊敬的战友们好，尊敬的战友们好！现在是5（注：口误，是6月）月5号下午7：03分，我现在是31秒，31秒。今天我们是一个临时现场的直播，这个漂亮啊，这个太性感太漂亮了我们现在是在现场，今天很高兴的是我们跑得快(注：战友名)的儿子大卫王，我们小福利、小Seven的儿子Arch（注：同音字），这是我们新的模特，我们的艺术家Emma钢琴师，今天是由摇滚歌星Miles Guo 主持。（众人的掌声）掌声不太响亮，但是我们……（更加响亮的掌声）
好，我人生最开心的是跟两种人玩儿，跟小孩、跟老人在一起。这不知道是为什么，我从小就这样，我就愿意跟小孩玩儿和跟老人玩儿，因为跟老人呢我就特别有安全感，我就喜欢老人。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2545/</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2545/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十七号。健完身以后感觉真好，真快乐！大家一定要健身；不健身我都不知道这些年咋过来的。不健身的人体会不到这种快乐；太舒服了健完身！
昨天和前天收到国内有战友发来的说是有关的情报。有些是情报，战友们，但你得把情报价值搞明白；有些不是情报。然后问，“7哥，那什么算情报呢？”首先是对灭共有帮助，有价值灭共的材料，对共产党这个组织的“以黑、以假、以骗”这种治国的证据，包括在新疆的大屠杀，西藏整个宗教的大迫害，在香港的整个的“被迫自杀”的这些等等案例。
新疆刚刚的集中营出来的这些照片，集中营照片，就是新疆的某个分包公司 — 政法委书记的小三 — 云数据被人家拿下来了，在云中的所有储存的所有脸的信息。那百分之百是真的，而且有更多，我听说。人家没要一分钱，免费的。那你像这样的证据如果新疆监狱给了咱新中国联邦，怎么也得给几万个币啊，是吧？也就是说能拿100万美元左右，是不是啊？就这么大的事情。好多好多，听说数据非常大，而且很全。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月8日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2518/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2518/</guid><description>内容梗概:
00:00 视频一 NBC新闻对谷爱凌的采访
记者：你真的是很全能，你又是金牌选手又是时尚界人士，那么你的SAT分数是多少呢？
谷爱凌：我得了1580。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2425/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2425/</guid><description>内容梗概:
我的天呐，咋弄嘞，咋弄嘞，兄弟姐妹们？！你看这世界的形势 — 整个世界都在等待着俄罗斯、乌克兰。还有，兄弟姐妹们，你看看多夸张啊？！这个世界上就在这个时候没人知道共产党要对台湾干啥。着急啊，咱人轻言微啊 — 谁听咱啊？愿台湾同胞务必小心！文贵在儿这告诉大家一定要小心，习这消失的八天憋的全是坏事，全都是坏事啊！八、九天了 — 习消失八、九天了，到现在还没出来呢。估计今天晚上，明天上午就该露面了，这坏事就开始了。再看世界经济到啥样了兄弟姐妹们？太可怕了！所以说兄弟姐妹们，在山里边儿待着你没感觉啊，你在世界上的高端待着，你太有感觉了。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2415/</link><pubDate>Tue, 08 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2415/</guid><description>内容梗概:
今天早上我发出GETTR以后很多人都在关心明天有啥公布的？
首先和灭共的事情没多大关系；跟爆料革命也没啥关系；跟G系列没关系；就个人生活方式的改变，比如说一周几次大直播呀，还有未来一些个人生活方式的改变，跟那些都没关系。没那么大这事儿。大家都猜多了，想太多了。
我还在开会中，所以说我先给大家简单报告一下 — 猜多了啊。也可能明天公告，也可能是后天，好吧？是个人的事，完全个人生活方式的事儿！但7哥个人的事不是跟大家都连在一起吗？所以向大家报告一下。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2402/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2402/</guid><description>内容梗概:
哈哈，哎哟，俺的海东兄弟！我的东弟、颖妹妹啊，你们把7哥搞得都笑死了。我让东弟、颖妹把我笑疯了，「还有」大卫和草根兄弟。这颖妹妹咋过呀，每天不得笑死，你说？真开心！
这共产党从昨天到今天无数的骚扰美国 — 求求啦，什么都好谈。我们要共同面对世界问题，两国领导人，恢复两国领导人所谓的最重要的个人关系，为世界负责，落实拜登总统和习主席的电话视频决定。
唉！用美国人话说这共产党就是一流氓 — 扬起头就骂娘，低下头就下跪，就这帮东西！东弟说的太准确了；自卫还击战他说的百分之百真实。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2376/</link><pubDate>Sun, 16 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2376/</guid><description>内容梗概:
1月16号，尊敬的战友们好。烈火焰焰欲壑难填呐！这家伙，这外面超级冷啊！现在大概在「零下」十二三度，当年小时候「零下」三十几度在外面玩。你说这人呐真是变化太大了。
兄弟姐妹们，从昨天我录了那个盖特视频出去，大家可能都看到了这个世界多大的变化：日本现在感染率上升；欧洲感染率上升；美国现在是每天按百万计感染。我们的战友和生活当中太多人就被感染上了。兄弟姐妹们真得小心呐，真得小心呐！有的人说吃药 — “我吃药了” — 吃药不等于你不被感染，感染了也不一定百分之百吃药管用。兄弟姐妹们一定要听进去呀，不要拿着命开玩笑。正义、真相、灭共 — 你命没了啥都没了。</description></item></channel></rss>