<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>王岐山 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E7%8E%8B%E5%B2%90%E5%B1%B1/</link><description>Recent content in 王岐山 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 26 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E7%8E%8B%E5%B2%90%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2768/</link><pubDate>Sat, 26 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2768/</guid><description>内容梗概:
11月26号，尊敬的战友们好！阳光明媚，老天今天给面子，阳光明媚，非常的暖和，鸟语花香。还是有花的，虽然花已经是败了，还有花的。哇噻，太舒服了！清新无比啊兄弟姐妹们，在这种阳光下……
就像今天早上我上床睡觉的时候，我一觉睡了三个多小时，我就感觉到好像犯罪似的。因为我昨天晚上跟国内的这些战友们聊天，就是感觉到真的中国处在水深火热之中。
但是对于中国真的第一次我有感觉，中国人的人心真是坏透了！就是有些人对周围邻居的“生、死、病”完全不在乎。这个国家这个民族的人们怎么这样了呢？！对别人的生死冷漠，甚至有嘲笑，甚至有庆幸。
竟然有人说，啊～那个十一号楼的那家子人家原来跟我们家什么什么样，我们买了房子还成天挖苦我们；我就讨厌他家老太太，听说一家人家死了仨……
对敌人你都不能这样！现在王岐山要如果说被隔离死了，我都会替他祈祷。有必要吗？我们都是人呐，用得着对对方那么狠吗？中国的人心真出了问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2724/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2724/</guid><description>内容梗概:
二十七号，尊敬的战友们好…
共产党变成“习家党”以后这个世界真不一样了！我相信很多人在媒体上看到了很多事情，但是大家没有看到的和你无法想象的是中共在国内如何解决这场政治危机和政治灾难；这场政治灾难把中国人，把世界都带入了地狱！
听说胡锦涛不简单，毕竟当过总书记。从头到尾，只要不答应让他给全党讲话，给全国讲话就坚决不拉倒！这让我很惊讶。 你（习）不让我（胡）对全党和全国人民讲话，这事不拉倒，要不你就把我弄死！
对他是威逼利诱，包括答应让胡海峰下届进政治局什么的；老头儿都不认了。拿住老头儿的现在是啥呢？你可能很难想象，是他女儿的孩子，他儿子的孩子；成了绑票了。言外之意：给孩子留条出路，要不然孙子、孙女可能都要给捏死了。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月9日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2698/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2698/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
视频一：10/08/22
某播报员： 拥有2200万人口的新疆实施了迄今为止最严厉的封城，每个人都被关在了家里，所有公共交通暂停运行，90%以上的航班被取消，新疆当局公告称此次疫情传播速度快、感染人数多，是重大突发公共卫生事件，然而美联社表示，新疆的感染人数不需要如此强硬的防疫措施。
中共国家卫健委报告称在此之前的一天，新疆新增97例确诊病例，与世界上许多国家相比这个数字没什么大不了的。10月4日，乌鲁木齐宣布疫情防控期间，人员不得流动，中共媒体也称其为最严厉的禁止外出政策。当局还强调要加强对机场和火车站的管控，所有出城火车、省际巴士以及大多数航班都停运，等待进一步通知。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2687/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2687/</guid><description>内容梗概:
视频一 09/30/2022
主持人： 为了深化与太平洋岛国间的合作，美国总统拜登举办了首届“美国–太平洋岛国峰会”，来自14个太平洋岛国的领导人参加了此次为期两天的峰会。美国总统拜登在会议期间表示美国致力于加强在该地区的存在，重点对抗中共在全球影响力。
美国总统拜登： 太平洋及该地区岛民的安全对我们来说仍然像以往一样重要。坦白地说，我希望你们也能保障美国的安全，并且世界的安全也仰赖于你们和太平洋岛屿的安全，我是真心这么想的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2675/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2675/</guid><description>内容梗概:
九月二十二号，尊敬的战友们好。
哎呀，太舒服了这天气！倾盆大雨，咣咣地从凌晨三点钟下到现在。我开始打电话开始视频了，那边就是咣一个雷，咣一个雷。结果好了，日本那边人说，“哎，Miles，你旁边怎么回事儿啊？怎么咣咣响？”我说，“打雷呢，暴雨。”哎呀那雨下的；雨后的天是真清爽！万物都要更新啊，包括政权呐，是吧？
今天大家看到了傅政华死刑缓期两年执行，永不减刑，永不假释。就是叫你死不了活不了在里面待着。然后是王立科，龚道安，下一个是孙力军；大家知道为啥没公布孙力军吗？为啥不公布孙力军知道不？嗯？
王立军在里边几次自杀都没自杀成。现在孙力军还能活下来吗，兄弟姐妹们你们觉得？吴征他以为他能躲得过；孟建柱他以为能躲得过；王岐山更坚信自己能躲过。现在我要说啥大家都觉得…可能像五年前听我说美中脱钩，孙力军被抓，王立科这些人都得被抓，孟建柱、王岐山被抓，傅政华被抓的时候，你们觉得很遥远，也信也不信，是吧？咱们走着看。
所有这些人你会很快看到的；孟建柱、王岐山一个又一个的倒下，没有选择的。然后就是曾庆红。而且戴永革，还有张松桥，许家印，马云，董文标，特别是张宏伟 — 陈元进不去，张宏伟肯定进去，必须得牺牲他才能保住陈元 — 然后洪崎，民生的，这些人全部都会被抓。郭广昌百分之百被抓，而且他会死得很惨。吴征和杨澜都得进去，都得进去。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2647/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2647/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十七号。昨天晚上录完小视频后到现在才多长时间？半天时间；大家看到全世界突发灾难：车祸、飞机停飞、船难、干旱、局部大涝。这真的过去几十年很少很少；很少很少遇见的现在到处都是。疫苗灾难太可怕了，兄弟姐妹们；太可怕了！
昨天我的凌晨两点多，国内的某个朋友说他们领导突然间倒地就死了。四十多岁，说打了四针疫苗，还都是进口疫苗。咋弄嘞你说？咋弄嘞？咋弄嘞？真是太可怕了！真是，我觉得这个世界会走向何方？
另外一个，这个经济。兄弟姐妹们，你看看这几天的经济啥样子了？我觉得真的是为什么小虾米和小鱼就一定会被晒在沙滩上？我真发现了。因为小鱼的数量还是比较大，鲸鱼的数量还是比较小，所以你看到的。但这回鲸鱼一样要被拍在沙滩上。
美国跟王岐山最好的哥们，你看：最牛的叫布隆伯格（Mike Bloomberg）；媒体老大，是吧？第二牛的叫Schwarzman（Stephen A.</description></item><item><title>郭文贵2022年8月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2645/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2645/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十六号第二次小视频。我上午只录了四分钟三十七秒，还是四十秒，结果口误说成了四个小时。但是呢这个没问题，事实跟口误是两回事。
从早晨录完那个小视频然后就开会。今天是跟战友，复核币组开了不到两个小时，然后上午和另外的战友群开了大概…我们开了将近四个小时，和G-Fashion，三个半小时。然后另外一个会是亚洲凌晨和新加坡的有关的事，一个多小时。所以今天就没停，就没停。然后又跟欧洲的战友们又开了将近一个多小时。所以今天开了那么多会。我一直在想我别忘了录二次视频；我向战友承诺过。
所以这承诺老记着如果不兑现或者你忘掉了是什么后果？那么你记得它，如果讲信用的话它就是压力，就是责任。我为什么今天有这个感触呢？就是昨天和一个体制内的战友，中纪委的，原来八室的人；八室也管海南。这个人当然已经是被退休了，当时权力重得很，非常重要，位不高权重。当年关于陈峰、王健、冠君、刘呈杰，他和纪委管他的副书记有一次跟我吃饭谈到一些。
谈到姚庆的时候，我记得特别清楚，那位副书记“啪”就摁住他了，因为喝多了嘛，不让他说。这是中纪委的习惯；一摁，他就马上一惊，酒就醒过来了。所以当共产党的干部挺累的。马上他闭嘴，马上闭嘴，几乎后半场就不说话了。
但是到后半场的时候管他的副书记搂不住了，开始跟我讲。他说，你说他们多傻，还要这个代持那个待持，还要搞什么慈善基金…其中讲到王健时，这时候我记得这个副书记说了一个特别重要的话 — 昨天他「过去同桌吃饭的那位」跟我说让我一下想起来了，原来我忘了，这么多年爆料我都忘了。这位副书记说，这么多老板，这么多“铲锹” — 就是给人家干活的，挖土的 —只有王健这个人说话算话。他们选他还真没瞎眼。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2646/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2646/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十六号；我一直在开会中。从咱们爆出了辽宁贿选案的苏宏章、王阳、王珉，还有特别是宋祖英、杨澜事件，和盛京「银行」的张玉坤之后，秦城监狱原来某个副监狱长，退下来的，给我们传递了更多的信息；振聋发聩！太重要，太重要了！
大家未来会知道，给我们爆料整个辽宁贿选案的背后的人 — 现在国内的人也都很关心这是谁 — 你们会震惊的，会震惊的。特别感谢国内体制内的战友发出的各种反馈。对一些党内的人，体制内的人，他们是很有感觉的。他们听得懂，他们感受得到，他们知道这意味着什么。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2643/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2643/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 盗国贼王岐山的奢侈飞机：世界上最先进的私人飞机
世界上最先进的私人飞机：
这架飞机的设计，其中很重要的功能里面有专门给姚明珊女士抽烟的地方，专门对排烟的特别系统，因为姚明珊抽烟比王岐山还厉害（这是一座飞行的空中宫殿）。那么同时又给王岐山，姚明珊专门设计的洗手间（耗资不低于4亿美元）。然后专门给姚明珊，王岐山喜欢抽烟的同时躺卧的专用沙发，还有大电视（飞行成本更是令人咋舌），更重要的事情连被子，连床褥，连餐具都是姚明珊同志选的（谁能享受如此奢华？）。这个飞机是不是属于你姚家的？是不是属于你王家的（巨额资金来源何处？），这个很简单，因为钱从哪里来的？钱是从海航来的，海航拿去买了飞机（海南航空为何要为此买单？），飞机的所有权在哪家公司？在你王岐山，姚庆控制的公司手里边，那不就是你姚家的吗？（关于这一切王岐山书记应该给个答案）。787飞机是什么样的外喷？是什么样的喷涂？大家看一看，那是一个经过王岐山和姚明珊，姚明端，孙凤山，姚庆，孙瑶共同认证之后的一个外喷涂。
02:41:00郭文贵先生对杨改兰事件的深思，并提出了郭七条：反对以黑治国，反对以警治国，反对以贪反贪，反对以黑反贪，不反习主席，不反国家，不反民族。一切都是刚刚开始！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2642/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2642/</guid><description>内容梗概:
00:00:00视频1：聚焦中国：中共在二十大前加大了对民众的宗教迫害。许多私人教会遭到当地警方袭击。
聚焦中国：《自由亚洲电台》报道说，8月21日，吉林省长春市阳光归正教会的周日聚会遭警方冲击。警方逮捕了三人，其中包括教会的牧师。
据《阿波罗新闻网》报道，警方闯入教堂打断了教会活动，剥夺了人们的宗教自由权利。结果，两位女做信徒心脏病发躺在地上等着救护车到来。
中共国的统治者中国共产党崇尚无神论，据《自由亚洲电台》报道，中共经常对“民众中任何形式的宗教活动进行严格管控”。虽然中共名义上允许民众进行宗教活动，但只能在他们的控制下举行。因此，许多天主教会选择不加入由中共主管的宗教组织。这些都会被称为“私人教会”，阳光归正教会的一位信徒向《大纪元》表示，大多数私人教会没有固定的场所来组织宗教活动，因为他们持续遭到警察和中共宗教事务局的攻击。
这轮宗教迫害活动发生时，中共的二十大正进入最后准备阶段。中共党代会被认为是中共的各个帮派为了争夺下一个五年任期的权力而进行的最终决战。教会信徒补充说，由于中共二十大日益临近，因此，被中共认为会危及他们权力的组织和个人在这个敏感时期遭到打压，这就是为什么民主运动、人权活动家、上访人士和宗教遭到了如此严厉的打压，以致于无处可存。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十六号。
昨天我发了一个盖文，盖文上是真正的曾庆红的儿子曾维，维他命的“维”。曾伟是棕榈泉（控股有限公司）的曾伟；两回事儿。全网络过去几十年都是棕榈泉的曾伟。曾庆红的儿子叫曾维，就没有一张照片出来过；曾家的势力有多大，大家能感受到了吧？没一张照片出来过，而且人家横刀江湖，横行江湖。曾维在北京有仨点，其中有一个东三环的地下茶室。大家知道是什么地方吗？查查。曾维做的交易真的是几万亿的交易，但他个人的照片从没流出来一张过。他老婆蒋梅经常发朋友圈，他的孩子在澳大利亚有庄园，有悉尼歌剧院对面最超级的房子。
你说这“比爹亲娘亲的党，无产阶级的党，一个绝对利他，绝对没有自己，心中都是为人民服务的党”，你说曾家的儿子和孙子、孙女过的什么日子？一个国家的权力竟让他儿子竟然没有一张照片出来过。只有昨天7哥放出去的这几张照片是曾家的秘照，曾家的儿子，真正的曾维 — 维他命的维，和孙子、孙女儿 — Tiger和月月。共产党的组织有多严密？！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2629/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2629/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八一一。
非常感谢很多战友发来的信息，虽然没有及时回，我手里边儿真是回不完的信息，但确实战友们最近这几天给我提供的信息太重要了。
像昨天ZeroHedge转发的一篇文章，我昨天，你知道，下午还没当回事呢，昨天晚上某国某个部门的人说，“Miles，这个文章你注意了吗？”我说我注意了，共产党不就造谣嘛。英文我也没有看完，我也看不太懂，大概意思我明白。“不，”他说，“一发出来以后我们就高度重视。ZeroHedge百分之百是跟俄罗斯的KGB一起合作的，克格勃” — 这我是知道的。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月22日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2606/</link><pubDate>Fri, 22 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2606/</guid><description>内容梗概:
9:00郭先生是超级歌手，战友们要习惯这种五音不全的感觉；Luc昨天否认和郭先生有利益冲突，但是他代理的很多中国公司都是国有企业
郭文贵先生：（注：随着音乐跟唱）凤凰的夜晚霓虹灯璀璨～点亮黑暗赶不走孤单～午夜和白天不停地交换～游走在街头思念的孤单～相聚的狂欢总是很短暂～战友的怀抱总让我温暖～无聊的工作让人很心烦～我又想你了战友在哪端～没有你陪伴我真的好孤单……
咋办吧兄弟姐妹们？七哥这歌一唱你咋弄吧？五音不全!超级歌手!
尊敬的战友们好！7月22号，七哥乱聊直播。没办法，七哥一定让你们耳朵习惯五音不全的感觉。现在我就练哆、唻、咪、发、嗦、啦、唏，唏～ 哆、唻、咪、发、嗦、啦、唏、哆～是吧？搞不明白呢，哆、唻、咪、发、嗦、拉、唏、哆，哆～完了，没了（注：笑）。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2599/</link><pubDate>Sat, 16 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2599/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月十六号，我今天发现没有发小视频。从一大早上，昨天就开会，一直到早上跟咱们很多战友开会开到了快十二点。开完以后这又很多紧急的信息，还又开了几个小时的电话会，然后刚才健了下身，然后发现很多战友说，“哎呦，7哥没有发GETTR视频。”非常抱歉，真不一定每天发，但是我觉得现在还是发一下。很多要说的话，我今天就别说了，明天早上直播，九点到九点半左右。
7哥这个不叫“答疑”，上次用“答疑”这词是不对的，就是回复战友的一些热点信息的直播。严格讲就是7哥与战友聊天直播，或者叫乱聊直播，没有答疑这一说。7哥也答疑不了，联盟去答疑去哈；明天上午直播再说吧。总体来讲明天就乱聊，战友有什么信息可以发到我的GETTR的下面，发到这个我推出的小视频下面。我们的小导演福利同志，三票先生，国师，会整理好明天发给我。
现在太多热点了，说不完了。7哥也不是神仙，也不是啥都知道。千万记住，7哥说的也不一定准确，千万别根据7哥说的去投资，去做重大决策；千万千万别以为7哥啥都懂，那是不可能的！咱们目标是一致灭共，只要是有关灭共的事情咱基本都知道，共产党的干坏事咱基本都知道。为什么？因为咱内部有无穷无尽的战友！
这几天就因为我上几次直播说了我们战友多厉害，说到了大连，说到了北京，说到了海航陈峰 — 哇噻，最近在内部又是测谎又是调手机，然后又让所有人说有没有和爆料革命战友还有和新中国联邦有关系…就在查，全国性的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月22日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2568/</link><pubDate>Wed, 22 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2568/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 漫画灭共：蜂鸟战友手绘：战友日常之甚是想念
00:02:32 6月19号彭培奥的采访：只要我们的政策是正确的，那么中国共产党一定会像苏共，东德的共产党一样自我瓦解，我们能做到这一点，但同时我们不能做的就是继续对它们对我威胁熟视无睹
彭培奥先生：我最后悔的一点就是没能在川普政府时期彻底地将对中共的措施全部执行，</description></item><item><title>郭文贵2022年6月6日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2557/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2557/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，战友互动，测试战友反映iPad的直播问题。
郭文贵先生：我在iPad上看不到留言，也没有观看次数啊。
（念战友的名字）打不死的小强，骨感的八戒，小皮匠，和平，爱国者联盟，福福，蜂鸟，神威宝宝。
哇噻，哎呀我的妈呀，人真多呀，我用iPad直播的。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月22日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2538/</link><pubDate>Sun, 22 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2538/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：随着普京对乌克兰的战争，整个世界仍将面临猖獗的饥饿危机
主持人：即使普京对乌克兰的战争明天结束，整个世界仍将面临猖獗的饥饿危机。正如美国有线电视新闻网的凯莉阿特伍德报道的那样，美国和其他国家正在对俄罗斯军队如何干扰粮食运输发出紧急警报。使全球数以亿计的人免于挨饿。
画外音：因俄罗斯入侵乌克兰加深了全球粮食危机。
世界粮食计划署的执行董事：当一个国家，它是世界的面包篮子，拥有世界上最长的面包生产线，我们知道，我们有一个问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2531/</link><pubDate>Tue, 17 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2531/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 试机直播开始，试正面、侧面两个机位。
郭文贵先生：已经出去了？已经推出去了，开饭了吗？开饭了，开饭了，开饭了。
这是什么灯？你把灯关了，好好。现在出去这个画面啊，不是我知道，你看这就是现在一个问题，你看，你现在出去的 Ipad，对了！你的镜头可能太高了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2527/</link><pubDate>Sun, 15 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2527/</guid><description>内容梗概:
00:03:36 开场视频 一些社交媒体对郭文贵先生的记载
Instagram: followers 38.</description></item><item><title>郭文贵2022年4月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2496/</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2496/</guid><description>内容梗概:
片头小视频:
00:00:00郭文贵先生视频一组。
郭文贵先生：【04/19/2017】发出了红色通缉令，又恰恰是（在）美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上公告的大概是三天后，这是非常有意思的。
郭文贵先生：【04/19/2018】尊敬的战友们好，今天4月19号，是个特别的日子。
郭文贵先生：【04/19/2019】今天是2019年4月19号，这个日子读起来比较沉重，比较沉重。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月19日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2463/</link><pubDate>Sat, 19 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2463/</guid><description>内容梗概:
乖乖咧，让我戴上眼镜，一只眼镜片不干净啊。战友们好，战友们好！尊敬的战友们好，3月19号。看7哥这打扮，看像去干啥去？看这鞋，看这鞋，嗯？好看吧？今天整点神叨的事，得向神父靠近一些。哈哈，3月19号，兄弟姐妹好。
从昨天到今天，大家看到俄乌战场上采用的虚假的资讯战争 — 甚至泽连斯基（乌克兰总统）假投降的录像传遍整个互联网。大家记住 — 我忘了是哪个名人说的了，可能也叫郭文贵吧 — 世界所有的邪恶和灾难如果没有虚假，记住啊，「如果」没有虚假，造假，「如果」没有虚假成为其中的成分的话，邪恶就不能称之为邪恶，甚至邪恶的本身就值得怀疑。没有虚假，做假是造不出多坏的事的，所以共产党“以假治国，以骗治国”，还有中国人不分真假，不辨真假，分不出善恶 — 这是咱们国家根本的问题。这是根本的问题，所以中国的“大假”到处是假，篡改历史，连整个国家的“信仰”都是假的，所以必然无处不在大恶、大灾！</description></item><item><title>郭文贵2022年1月30日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2404/</link><pubDate>Sun, 30 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2404/</guid><description>内容梗概:
8:49（视频一）自施打疫苗以来，几十种疾病和医学障碍的五年平均数巨量增长
画外音：2022年1月25日托马斯.伦斯作为三位医生的律师代表彼得.钱伯斯、特丽莎.龙、塞缪尔.西格洛夫在国会作证有关国防卫生机构的“国防医学流行病学数据库（DMED）”的数据泄漏。在DMED里存在着国防医疗监控系统（DMSS）。它包含来关于疾病的最新和历史数据以及国防部人员的医疗事件和数据。该数据库类似于VAERS疫苗不良事件报告系统，但它的特点是它只适用于国防部人员，而且只有医疗机构才能将信息输入系统。经检查我们可以看到，收集来的信息是由几十种疾病和医学障碍的五年平均数。
心肌梗塞、或心脏病发作在10个月内上升来269%，从2021年1月到11月，从612例上升至1650例。
心包炎从589例上升到1029例，上升了175%。
心肌炎上升了285%，从127例增加至363例。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2331/</link><pubDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2331/</guid><description>内容梗概:
00：36 视频一：杰森·米勒谈盖特的GVision等新功能以及其对捍卫西方文明的意义
班农：我想告诉大家, 如果你想参与社交对话，如果你想有很大的社会参与度，就上盖特。盖特上不仅有围绕川普总统、川普运动和保守派相关话题，更有形形色色的内容。而且，你还可以得到来自巴西，法国，英国，德国等国的信息。当然，你还可以接触到一个庞大的反中共的华侨群体。这儿绝对是一个进行真正对话的地方。杰森，我们还有哪些值得期待的新进展？
杰森：绝对有，直播功能正在继续提升，我们正在为更多人开通这一功能，做更多的测试和调试，以确保一切顺利。我们有两个真正的大动作值得大家关注。</description></item></channel></rss>