<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年04月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B404%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年04月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B404%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年4月30日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2510/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2510/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天几号啦？4月29啊，还是30啊，我都不知道了？
从昨天给你们录完小视频一直到现在，你看这世界发生什么变化？国内共产党内部现在已经开始干什么了，发现了吗？在7哥告诉了大家共产党的经济到了如此不堪的情况下，还6.8，4.6的扯王八蛋呢，是吧？在这种不堪的情况下，你去想想，共产党现在开始了，又要开始干嘛啦？说在国内给各省下指标，把所有过去的很多企业，能让复活的让它们复活，能让它们再继续赚钱的继续赚钱。也就是说杀猪之前，突然发现杀完了以后不行了。那怎么办呢？把这些猪崽子们现在继续叫过来，继续赶快长大，长大…接着杀。所以共产党这个邪恶呀，任何不了解共产党的邪恶，不知道共产党历史，不知道共产党本质的人，说句实在话，你倒霉在后边儿呢。这就是为什么7哥所说的，我们要揭开共产党这个邪恶的历史和它串改的历史。还有一个，它到底来自什么地方？共产党打哪儿来的？就是今天的俄罗斯，俄罗斯！
所以说兄弟姐妹们，爆料革命有多重要？看看乌克兰，看看俄罗斯，看看在俄乌战线的前面，再看看香港…从昨天到现在，就我上次小视频到现在，香港又发生了多少事情？昨天香港的星期五的时候，由于美国西方股市出现大问题 — 暴跌；但早着呢。亚马逊的年报和财报，包括苹果，是把过去病毒两年以前所有地球上积累的有关原材料全部都基本用完了，而且它利用了整个隔离期间，大病毒期间别人没有的优势：通信、网络，还有一个，线上线下整个运输 — 这才让它们有了更高的盈利。但随着病毒隔离和原材料的消耗殆尽，整个社会供应链的断裂，原材料的断裂…怎么可能继续好下去？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2508/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2508/</guid><description>内容梗概:
4月29号，兄弟姐妹们。今天没开庭，昨天取消了；取消了开庭。所以今天很闲呐。
但是7哥很忙；共产党知道最近7哥很忙 — 它很害怕。继7哥昨天说天津市长廖国勋被做掉以后，国内大爆…哎呀，大家又说什么栗战书，什么栗战书旧部啊，廖国勋…胡扯的！等7哥给你们揭谜底；他被做掉的。几周以前7哥就说了，为啥7哥知道几周以前他要被做掉呢？
我这脸上有点胖，像猪头似的，这脸；胖了一公斤多呀。哎呀，不过昨晚睡了特别特别好的觉，好舒服！你看这今天的阳光明媚。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月29日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2509/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2509/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00 视频组剪辑一：前线记者站采访：来自世界各地的志愿者，汇聚在波兰梅迪卡，与我们相遇在NFSC的帐篷周围。
德班卡：我的名字是办德班卡医生，我刚刚从边境那边的乌克兰利物夫过来。
小苏：我是来自比利时的维吾尔人，我今年26岁，你们叫我小苏也可以。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月28日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2507/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2507/</guid><description>内容梗概:
00:00:00上海女战友被困几十天因对人心灰心，最后上吊自杀了
郭文贵先生：来了吗？来了吗？兄弟姐妹好！4月28号，来啦来啦。哎呀我的娘嘞，灯光怎么样？声音怎么样？
真不孬真不孬，灯光声音都不孬。这是用电脑直播的，没用任何摄像机，盖特现在越来越好啊。有点儿暗是吗？有点暗，我把灯光移移。
现在怎么样？好看啊？现在开始啊。（注：名字均为同音字）神奇按钮、天意、音乐灵魂、危船愚夫、追随、大头King、回到起点（东京樱花团）、路森。“声音还好，有点儿空旷”，Gjwvan、武汉、郑州裕达、文晶晶、金刚石、喜国好公民、摩天轮、凯文、加速灭共、泰山顶、微光。中中中。彩虹桥、盛世蝼蚁、沧海一声笑。（注：唱）“沧海一声啸，涛涛灭共潮”。哎呀我就爱听《沧海一声啸》，咱们唱太好了。冰冰有毒、龙小宝、彩虹桥、爱马仕的皮子。（注：唱）“谁胜谁负已分晓，苍天笑，涛涛灭共潮”。
南山林火、防弹青年、把红杏在出墙、螳螂挡臂、爱狗咖啡岛。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2505/</link><pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2505/</guid><description>内容梗概:
好了…尊敬的战友们好，4月27号！上午给你们发了那个视频之后到现在刚刚开完庭。从昨天晚上两点钟起床到现在，整整十八个小时…除了昨天晚上两点到今天早上六点一直在跟亚洲的，还有战友们，还有一些其它地方的在开会，然后今天就是开庭。感触太深了！
今天我是PAX官司有史以来，五年来我第一次站到法庭上作证。之前Ostrager法官当时我去过，上去我说，“I do！”他说你下去吧，就再也没让我说过话。然后就就罚了…现在是两亿多美元。
这次，法官就让我今天几乎一下午吧，从一点十五开始一直作证到将近五点左右…四点半左右。这位非常荣幸是一位女法官，这个法官个子特别高，特别瘦，非常非常的优美；特别让人尊敬，就像一个老师，像一个姐姐一样；非常细心，一直在看文件，一个字都不错过；特别细，特别认真，特别的优美…真的是法庭上所有的书记员什么的都是特别友善，特别好。
PAX这边一如既往的十几个人，还有马蕊官司啊…都是吴征付钱的反正是，就出来一如既往的就是个人攻击吧，叮呤哐啷的。今天就俩事儿，就是允不允许借款来支持这个破产案；第二个，就是对方要把这个案子给「当时」第一次给取消，开庭的时间，然后呢…就问这些事，就是个程序，但这个程序它很重要。「法官」很认真，咱们的律师都很专业，两边大概今天二十几个吧，都是律师，二十五、六个律师。这打官司真是打的钱啊，我的天呐，肝儿都疼！这怎么打官司啊？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2506/</link><pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2506/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月27号。7哥正在去开庭的路上…
哎呀，这阳光明媚绿树荫荫呐，太漂亮了，太漂亮了！你说人家这大树林，你说人家这花，多到…简直是无穷无尽的花！这在中国这些花不都得被砍了吗？你看这大森林，旁边全是豪宅。然后你看早上这个太阳，这树，绿树…春天到来的感觉实在是太牛了！哎呀，这个地方是真有钱呐，随便一个房子都是几千万美元，你说咋弄呢？普遍是这样。咱中国人不懂，老觉着自己很幸福；中国人不知道，你跟人家比那简直是天地之差。这就是个有法治，有民主，有自由，得天助的地方。真没法形容，你看，你看这花，一排又一排，一排又一排的。
哎呀，这个香港的…你看，香港的战友们给我发了好多信息；很感动，很感动。哎呀，香港香港，俺最爱香港了。还有台湾的战友发了很多信息，所有人都在说，“7哥，你拯救了我们一家。”这一家，那一家…说实在话，兄弟姐妹们，虽然7哥很开心，但是我最不想听到就是我救了多少人，因为救人的同时的另一面，就是很多人被害，咋弄啊你说？反过来说了，现在北京、上海、长春…多糟糕啊？人间地狱啊，兄弟姐妹们，人间的炼狱啊！
然后呢，昨天到现在是真是轰动啊 — 共产党经营了二十年的多维，因为它可以说是这次犯了天大的错误：狂妄，无知，愚蠢的想干掉7哥，叫7哥输官司的这种把西方的法律置于狗屁不是的角度上犯下了天大的错误！竟然和吴征，Bruno Wu，还有马蕊强奸案的付款律师 — 律师费都他付的，还有这个PAX — 太平联盟的单伟建是它的合伙人，还有搞什么一堆的诈骗在美国什么数字世界…一堆诈骗在美国 — 这小子一万条命也不够偿还美国人的钱的。这孙子竟然和多维的于品海串通，叫串谋制造虚假证据，制造上堂证据，这是叫“刑事诈骗罪”和“藐视刑事法庭罪”。它完了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2504/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2504/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，4月26号。7哥不录个小视频好像不对劲呐，是吧？兄弟姐妹们，4月26号，大家好。我的手机…很多战友发信息，“哎呀，看不到7哥很难受。”那咱就叫大家看看，反正不收钱，是吧？今天纽约天气真好！这中央公园太漂亮了，太漂亮了！对面…今天是阴天，但我就喜欢纽约中央公园这种阴天的感觉，特别特别的棒！
大家看到了北京成啥样了，北京城成什么样了？希望在北京的兄弟姐妹们真心注意到北京城的戒严在未来一步加一步，会很惨！在医院的病人赶快回家，特别是二环以外的各区直到戒严的时候，我跟你说，会很惨 — 停电、停水，甚至一、两个月不让你下楼。有的人说，“哎～我在我家旁边租了个仓库，放了多少东西…”你能下得了你家楼吗？你能去得了你家仓库吗？上海的教训还不深刻吗，兄弟姐妹们？希望大家真的能过这一关。
第二个就是关于Elon Musk买了推特（Twitter） — 现在全世界新闻。很多人有各种这样那样的想法，都在问7哥本人什么想法，什么看法？首先一点，我觉得Elon Musk很聪明买了Twitter，对整个社交媒体是一次巨大的冲击和改革；三分政治，三分经济，三分赌博！不管Twitter未来怎么样都是美国两党和西方世界所谓的言论自由和言论管制的最激烈的战场。谁拥有Twitter都要为过去Twitter的历史埋单，谁都会受过去历史上十几年来两派较量的继续的折磨 — 两党的折磨 — 这是肯定的！不管是Elon Musk还是贝索斯，亚马逊，都一样。本质都一样的。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2503/</link><pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2503/</guid><description>内容梗概:
Snow，今天你洗澡的是吗，Snow？嗯？Snow，咋这么漂亮呢，Snow？
你看它屁股上毛都少了，咋回事儿这Snow呢？屁股毛咋掉那么多呢？啊…Snow？
太可爱了！Snow你的屁股毛怎么掉了呢？你还年轻呢，你怎么还学我了 — 头发越来越少了呢？啊…Snow？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2502/</link><pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2502/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：乌克兰救援现场立起“擎天柱”LED广告牌
“擎天柱”成了Medyka最引人注目的地标，中国共产党是全世界灾难的根源，只有消灭中国共产党才能拯救全人类。
战友们好！战友们好！我们的这个LED灯它要重力压着，用两个大水罐，我真没想到他把消防车都拉来了。这个消防车拉过来之后他这个水就直接灌到这个水罐里面，这个是2吨的水箱，必须要保证咱们这个广告牌的安全，避免他被风吹倒了，这两吨的水消防车过来灌水，这太牛逼了消防车都拿来了。
哎呦我的妈呀！战友们Medyka当地时间2070早晨7:00这就是我们的擎天柱大屏幕，这个方向呢是从哪个方向呢给战友们看一下，这是车路经的方向，也会 有很多人从这儿走下来，因为我们这个帐篷也会发这个地方走下来的时候咱们看看这个视角，效果绝对杠杠的，没有问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2501/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2501/</guid><description>内容梗概:
00:00:00调声音灯光设备，直播集体回复战友们的问题
郭文贵先生：出去了吗？有声音，亮度呢？升级，喔噻还让我升级。怎么你给我截屏怎么老是黑的呀玛莎？声音可以吧？声音中不中？已经三千多了，我的天呐，天呐！喂喂喂喂喂，有点太亮了，有点太亮了，太亮了。准备好了吗？准备好了吗？准备好了，声音可以吗兄弟姐妹们？现调的设备。“声音小”，“声音小”，声音小？喂喂喂，这不对呀，声音好像是……350，对呀。“声音好像不是麦克风出去的”吗？喂喂喂，这声音好像不对劲啊？就这吧，色彩不好看就不好看吧，咱这也不是谈恋爱呢，是吧？非常好，就这样吧！
好，现在是9.14分，晚了14分，咱们30分钟结束，30分钟结束，准备好啊，30分钟内结束，30分钟结束，30分钟一定结束，中不中？中不中？
好，尊敬的战友们好！兄弟姐妹大家好啊！今天是4月23号七哥乱聊直播，本来是《新闻访谈》小新老师等着在那块递纸巾呢，结果现在咱们要半小时七哥乱聊直播啊，非常重要。就是因为很多很多战友发了信息，都是国内的现在目前戒严这个情况，就是隔离，北京隔离的情况。那么我是没办法一一回复，那么很多战友又那么多问，我只能在这里给大家做一个集体的回复。
00:05:15北京100%会被隔离，这是全国性所谓的压力测试，是共产党对老百姓的各种生活方式和解决经济崩塌的所谓的高招儿</description></item><item><title>郭文贵2022年4月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2500/</link><pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2500/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月22号。
【????】“如果不相信呐，请往未来看；你若有本事，别被试核酸…” — 国内流行哈！你是被试核酸了吗？
兄弟姐妹们，哇噻，今天纽约太漂亮了！你看看，你看看，这漂亮的！你说人家这一个房子一个多亿装修。中央公园…这儿都有钱人呐！这里的有钱人和中共国的有钱人不是一个级别，不是一回事儿。人家这真有钱；咱那都是假的，瞎忽悠的，骗贷款。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2499/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2499/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 向战友传达的四个信息，涉及北京、上海、哈尔滨、大连、青岛、海口、台湾等地情报。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，今天4月21号，4月21号。刚才是没开声音，现在是有声音了吧？有声音了吧？好了，兄弟姐妹们大家好，大家好。咱们是突然直播，不是紧急直播。
上午的时候很多战友发信息，说“七哥你要录个小视频，你还没录视频”，实际我录了，录了大概10分钟。结果你七嫂找我吃饭，Snow一叫唤,不知道咋回事等我再回来小视频没了。
我说算了吧，我说，那就今天到办公室在开会前我们简单地直播一下。我们有几个问题，兄弟姐妹们：</description></item><item><title>郭文贵2022年4月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2497/</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2497/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月20号。“419”的大直播 — 哇噻，昨天是我直播有史以来最累的一次！昨天一直头疼，昨晚睡了一觉今天早上都好了。但是昨天是最累的一次 — “419”直播 — 特别特别累。头痛，然后最后还是播了七八个小时。真不容易！“419”五年过去了；真的是时间、时代，真的是一切都变了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月20日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2498/</link><pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2498/</guid><description>内容梗概:
这回来了，这回来了，有留言，但是在这个什么上怎么看不了呢？
欸，这回看见了。来了，来了，来了，这回来了。但是我在电视上看不到留言，我发现，我在电视上看不到留言，我只能在手机上看到留言。
七哥回音：来了，来了，来了，这回来了。但是我在电视上看不到留言。
对呀，什么情况呢这是？我以游客的身份进去，看不到留言，看不到留言，刚才是，大家现在看零关注，这已经1752啦，呵呵呵。
兄弟姐妹们，老想你们了，老想你们了。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2496/</link><pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2496/</guid><description>内容梗概:
片头小视频:
00:00:00郭文贵先生视频一组。
郭文贵先生：【04/19/2017】发出了红色通缉令，又恰恰是（在）美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上公告的大概是三天后，这是非常有意思的。
郭文贵先生：【04/19/2018】尊敬的战友们好，今天4月19号，是个特别的日子。
郭文贵先生：【04/19/2019】今天是2019年4月19号，这个日子读起来比较沉重，比较沉重。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2495/</link><pubDate>Mon, 18 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2495/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，4月18号，尊敬的战友们好，今天是周一。今天的纽约蓝天白云呐，蓝天白云，太棒了！中央公园很热闹，兄弟姐妹们，我收到了大量的信息，在海口的，大连的，哈尔滨的，包括青岛的战友们都给我发信息；兄弟姐妹们一定要记住，你们的信息，你们问的问题的答案只有一个：这样的苦日子还早着呢，不会是今天，也不会是明天！
我给大家举个例子，上周五咱们高层的内部战友们说：“7哥，我今天下午去给中南坑汇报工作，很有可能上海今天晚上解封。”根据这个情报，你要像路大脑袋、蛇妖闫这帮孙子，还有九指妖，那就冲出去了 — “我有大消息啦！重磅的重磅！”就来了…
我说这样吧，你报告完我再通知战友，我再直播一下子。但是我告诉他，我说我认为你这个报告上海不会解封。他说不可能，他说已经让我们准备了解封的条件，还有解封后的各种社会的宣传，封后的管理…因为共产党内部有一套，就是每个城封完以后怎么让死的人不让人知道，病死的人不让人家知道，医院的人怎么封口，然后特别是饿死的人，跳楼的人不能让人知道…邻居家做工作；它有个叫清零后的政策委员会，叫“清管委” — 清零后管理委员会叫“清管委”。所以他们是报告“清管委”的会议上；他们就认为一定会解封。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2493/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2493/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月17号。你看这外面的天气，你看看，你看看。哎呀～这绿茵茵的，到处是樱花，到处是迎春花，太漂亮了！
美帝国主义咋这么漂亮啊？共产党天天骂美帝国主义，所有的私生子女，家人都送到美国来了。就像当年某军区司令员吃饭，问旁边人，“你那个小的哪的呀？”说小的在美国。“你那个妮儿在哪的呀？”「答说，」“俺那个妮儿在澳大利亚。”“唉～我记得你那个二哥还有一个双胞胎，你给弄哪去了？”「回答说，」“噢，新西兰。”…「再问」“为啥嘞？”人家笑着回答了。「司令员」哦，明白了 — 亲儿子送美国，闺女去澳大利亚，侄子侄女送新西兰。为什么嘴里面骂的天天要打的美帝国主义他却认为第一好，第二好是澳大利亚？为啥没去大英帝国呢？那个时候觉得英国太冷。
这就所有共产党这帮流氓，这些老杂毛们，就是他们说的每句话你要相信了，那你就真的是这一辈子你受啥罪都活该。就像上海之前那个辟谣：“上海不可能隔离，上海不存在隔离，完全造谣…”「结果」哐叽，弄了个这！多少少男少女跳楼自杀，一个馒头睡一个大花姑娘…上海一下回到了石器时代；上海人的傲慢和骄傲一切都结束了。从吴国到今天，我觉得上海人和江浙人没像今天这么惨过。一个馒头睡一觉，是吧？男的整个就像个窝鳖一样待在家里面，任凭老爹老妈死去，有病不能看；自己老婆、女儿被人调戏，连个屁也不敢放。不是讲理吗，讲修养吗？修养在哪儿呢，理在哪儿呢？与牛谈琴那是你的错，那你说你要跟畜生讲理，那是你的无知…「现在」怎么样，怎么样？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2494/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2494/</guid><description>内容梗概:
00:18:00 展示新衣服，中国人种没有问题，中共出了问题。
郭文贵先生：哇，我是刚刚啊，兄弟姐妹们，4月17号七哥乱聊直播，现在讲话啦。
“你若不相信呢，咱们走着看”，现在七哥唱豫剧啊，唱豫剧了啊，这老毛style啊，绝对老毛style了。
你看这个啊，这都是新衣服，咱得偷着穿穿，偷着穿穿，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月16日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2492/</link><pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2492/</guid><description>内容梗概:
00:00 开场试直播用美容软件功能同时等战友上线
郭文贵先生：啊！没人！没有！没人哎，“报彩蛋”，“平安”第一个啊，“报彩蛋第”二个啊，“人生激辩路”第三个啊，第三个“火烧人民大会堂”。第一个叫“平安”，第二个叫“报彩蛋”，第三个“人生激辩路”，第四个“徐文长”，第五个“火烧人民大会堂”，第六个是“纽约客”，第七个是“WendySevenSeven”，太多了，文信，朱可。
大家好，大家好，4月16号，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好。“Winwin”，七哥念念我吧；“压垮骆驼的稻草”，七哥想你了，“金沙猴”，“金沙猴”，“渴望自由”，“杯酒渐浓”，文战，“金沙猴”，文顶，“人在做天在看”，“山顶之风”啊，哎呀哎呀，（文贵先生玩耍吹脸上的视频功能里的小狗造型面具，嘴上有冒烟的雪茄动画效果）哈哈哈带烟的，（猛然扭了一下头，面具效果瞬间消失又显示回来）雪茄呢？哈哈，看那雪茄在这，哈哈。抽着雪茄喝咖啡打一谜语是什么？啊，叫美容软件。成冰，成冰，成冰，成冰来了，成冰。这一下就2.1K了，哎呀妈呀，这人上的也太快了。哎呀，是吧。
今天我这整叉了，今天《真人真事》节目因此还延长了半小时，你看太不像话了，太不像话了。抱歉抱歉抱歉。《真人真事》节目因此延长半个小时，抱歉。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2491/</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2491/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 盖特一个新用户注册难的小问题，带来了灾难的结果。
郭文贵先生：还没停，对，刚才宁南我看到那块，上次和Tex又断了，兄弟姐妹们，发现了吧？这不是七哥，这不是七哥说的吧。断啦，他就是断了，怎么办？没有办法，你说怎么办？你说怎么办？这又是我的错，是没有约翰的错，没有团队的错，都是Miles Guo的错，是吧？怎么办？
又断了，这团队又说七哥又有错，每次有错，只要给团队，给约翰一说，你是不是网络有问题呀？电脑有问题呀？我今天我跟你说，昨天我就觉得，我真的是，我有史以来，我觉得我是对咱们，昨天我觉得我有一个小时，我就不知道说什么好。就是我跟一个投资者同时来测试，就是所有从第一天盖特上线，上线后，就是所谓注册难的问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2488/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2488/</guid><description>内容梗概:
00:00返回现场
郭文贵先生：哈，回来喽，回来喽，太好了！太好了！说啥哩，说啥哩。就这盖特还想跟人家推特PK呢？早着呢！吹啥呀吹呀？别吹了！吹什么吹呀对吧？早着呐！早着呐！这盖特还早着呐。
（念战友留言）今天是怎么了？战友都这么说。
请问约翰哥哥、波波、还有咱们的工程师、77农场，丢人呐！ 丢人呐！丢人呐！他们关键的就这几个男人就是脸皮厚、脸皮厚。而且瞪眼撒谎，瞪眼撒谎，瞪眼撒谎，这几个人瞪眼撒谎。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2489/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2489/</guid><description>内容梗概:
00:00重新回来
郭文贵先生：来了来了来了。为什么？（画外音：我是担心又断一次）我就要治你这个担心啊。（画外音：是的，是的。现在已经推出去了。）
行了吧？有声音吗？（画外音：有的有的）好，谢谢谢谢。
（试盖特直播面具功能）
回来了兄弟姐妹们！回来了！回来了！回来了！回来了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2490/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2490/</guid><description>内容梗概:
《第一段视频》
00：07：00 直播开始，七哥跟战友们闲聊打招呼。
郭文贵先生：4月14号，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播啊。兄弟姐妹们大家好，大家好，这样大家看，有什么样想法？今天是咱乱聊，时间不能长，最多四十分钟，我得设置好，现在已经六分钟了，我看看我是几点钟？哎呦我的妈呀，不能超过55分。
好，我还有个会，咱们兄弟姐妹们谁有啥问题，请尽管的问。今天回答问题，首先兄弟姐们们，我跟大家要说的就是说未来我们整个的七哥大直播，七哥大直播未来绝对是任何时间直播不再超过一个小时，不再超过一个小时。大家要记住，不再超过一个小时，咱要改变风格了，改变风格了，另外一个就是，咱未来的直播形式要改。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2486/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2486/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月13号。
大家都知道今天7哥一天都要开庭。开了一整天的庭，然后马上有另外两个会要开，又要连着开几个小时。开完庭然后呢…再开完会以后又得马上和咱们亚洲时间的战友们很多事情。
在乌克兰前线，咱们拯救了那么多人；现在已经快12000人！帮助了这么多难民的这种事发生后，特别是这几天国际形式的突变，我们新中国联邦得到更多国际上各方面的政治实体，包括社会公益机构对我们的关注。所以说咱们越成功，7哥就越忙。现在真的发现时间真快，时间是真昂贵啊；有时候是真不够用呐！
然后看到很多很多战友发来信息，就是希望7哥露露脸直播。今天已经太晚了，现在已经快十点了吧，九点多快十点了，我要马上去冲个凉。然后明天…明天上午还有个会。明天我抽时间，大概得九点到十二点之间了，我直播一下。我直播前先给大家先发信息，先报告，因为我时间不能长，大概三十分钟到四十分钟左右。
我们现在要改；未来的大直播每次直播不超过一个小时，7哥的直播最长也不要超过一个小时，因为这样的话有利于传播。再一个，确确实实时间是更多的要用在了现在线下的行动。你懂啊 — 线下行动！线下行动意味着我们有更多的实际行动。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2487/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2487/</guid><description>内容梗概:
4月13号，兄弟姐妹们，大家好！
哎呀～这早上真漂亮，早上真好！你看这漂亮的，都是迎春花，金色的迎春花！你看这漂亮的这外面，太好了，太好了！
今天一天都在外面开会，兄弟姐妹们，一天都在外面开会。明天没有大直播，星期五战友们直播我也参加不了，星期五还有大活动…所以看看周末吧，能不能有大直播，好不好兄弟姐妹们？
哎呀～这纽约太漂亮了！你看这树，到处是迎春花。
现在在乌克兰前线的战友们非常的辛苦！从昨天到现在，很多很多国家的人都在联系，“哎～你们那个前线在乌克兰的梅迪卡的人谁是联络方式；都是什么情况…”所以说这个人呐一定要行动。我这几天就担心战友们啥时候回来，我老担心他们安全，但就撑住这几天了就有收获了，是吧？一旦你有点弱 — 人生就这样 — 但凡有点放弃，可能大好机会就远去了。哎，就这样…啥事儿，你看咣叽咣叽的一堆好消息就来了。最重要的是某国际组织昨天下午给我发信息说要约我谈谈。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2485/</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2485/</guid><description>内容梗概:
4月12号，兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好！
昨天和今天，从任何角度，在过去的24小时对我们新中国联邦人来讲都是至关重要的。无论欧盟和美国正在进行的对香港的贸易地位、经济地位的重新定义，将香港金融市场踢出国际所有金融系统之外，率先要对香港政府人员进行大规模类似于俄罗斯的制裁。
包括在上海从过去的“授权撤离”到“命令撤离” — 这是中美历史上第一次。我们新中国联邦人最早告诉中国人和世界人民美国政府授权撤离和命令撤离。接下来还有多少国家做，知道吗？走着看。一定会让它「共产党」比北朝鲜还惨，北朝鲜一直还有个国家外交呢。特别中国大使馆，是吧？未来中国没有外交，只有内交，自己和自己交，中南坑东门和西门交 — 叫“中南坑自交”！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2483/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2483/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月11号了已经，真快呀！刚刚我发了那个GETTR盖文你们看到了吧？在上海公开的，无数的，你们就随便国内微信看看去…那些“大白”、居委会，给个馒头，给碗面就要求陪睡，就要陪睡！在长春，在上海都来了。听说从北方往上海去支援的说，“去上海睡闺女去喽；去上海睡大美女喽…” 就这！当年日本人被说在中国干的事现在中国人要在上海来一把。
东北人以彪悍，敢干为称；长春，比这还惨！咱们有个战友说他去那个所谓的管委会中心，说在咱里边站着好几个女孩，那领导就把腿敲桌子上，手摸着女孩屁股，爱答不理的。那女孩也不敢动，就让他这样摸。“是吧，你妈病啦，是吧？”…「手一边」就摸；那女孩儿动都不敢动。他马上就被撵出来了。他愤怒！…你愤怒有用吗，嗯？你愤怒有用吗？东北的老爷们要是人的就不要趁人之危摸人家的屁股甚至干别的事情 — 老天会报应的！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月11日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2484/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2484/</guid><description>内容梗概:
00:00:00郭先生试播，先唱歌热场
郭文贵先生：我在试呢你看，我在等呢，好像出去了，好像出去了，我得选，刚才这个是A2，我选了Facetime就可以了，你这什么玩意这是？你这什么玩意这是？刚才我试了4次，结果是这样。
唱：我本花一朵，被拐骗山中，从此亲人永相隔，囚禁20年，我受尽了折磨，这个世界不要我。醒来吧，别再如此冷漠；醒来吧，别再如此懦弱。只为能紧握住亲人手，要埋葬那邪恶的中共。牙齿全拨落，铁锁已斑驳，这就是我的一生。同胞快醒来，从此要站着活，我们砸碎这铁锁。
哎呀我的妈呀，战友们，谁给我块面包，我陪你们睡一觉。来人了!来人了!我发现管用了，已经373了，哇塞这是什么情况？“咣咣咣”的人呐，哎呀妈呀！我给我自己发个赞，也管用。老带劲了，哎呀，声音怎么样？视频效果怎么样？我就看一看电脑版的怎么样？
七哥念战友名：战友卢比肯、黑夜骑士、老头、牢头、珠海小哥、laiboty、文聊、Kenk、安妮、翌珊、翌珊就是我们翌珊、对方正在输入战友、文耀。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2482/</link><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2482/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
MT20220410M01-上海配送物资靠抢
主题：上海配送物资需要抢才能得到
00:00视频一：上海方舱医院的物资终于送到了
画外音：开抢了兄弟们</description></item><item><title>郭文贵2022年4月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2480/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2480/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月9号还是。刚才我发了一个视频出去，战友们反馈说…手机卡座是两头的，在健身房那个，可能那个卡头问题「挡住了声音」，声音没出去。抱歉了！尊敬的战友们好，白唠叨半天。有些事吧，你说重新唠叨还唠叨不出那感觉了。这就是“唯真不破”，咱们坚持的直播的魅力；7哥也是从来不会准备。
我主要的刚才说的是什么呢，就是说咱们很多战友在各地给7哥提供了很多在隔离期间，包括隔离背后的故事，包括现在整个国内的政治、经济情况的一些绝对性真实的信息。还有就是“红旗导弹”系统送到塞尔维亚，包括中东、沙特、伊拉克、伊朗、也门、叙利、亚突尼斯…这些地方；这对美国，对西方世界等同于宣战！而且要把东风-15系统要大量的布置在这几个地方。你去想想，N架歼-20大量的飞机运着红旗导弹到塞尔维亚；7哥是在什么时候说发生的？7哥在一个月以前给大家爆的料，现在大家看到都上去了，都已经真实的发生了。但是战友们你们知道吗？这会把中国人带入到地狱里面去！
现在在全世界，在非洲，在这里…我们非洲的一个战友家人被强奸了，快强奸死了，要去报案，叫大使馆协助。大使馆说不要说话，为了中非友谊，你忍着吧。还有现在在其它地方有的咱们同胞华侨被人拿枪击。这种海外的排华和在全世界…俄罗斯打仗入侵乌克兰，让中国人埋单，给中国人拉仇恨！
上海、深圳、吉林、郑州，现在很多人饭都没得吃，你还要征服全世界？！还有就是国内战友说到的，真正的，中共早就做好准备了。说上海的事情，饿死人…死多少人你们知道吗？超出你的想象，包括深圳。报到中共，中共老老杂毛们一致说，“让中国人尝一尝挨饿的苦头挺好。”中国这些年的城市化，有自来水，有空调，有超市的日子…这是党给的。不懂得感恩，让他们挨挨饿就知道感恩啦，会更加地团结在党的中心「周围」。我R你八辈祖宗，共产党！你就这么整，让饿死人就为了感你的恩？！搞政治。
更夸张的事情，是从2019年到2020年到2021年，所谓的“桌上尽”啊，准备粮食，节省啊…共产党早就有准备干这个事儿。就是让中国人饿得未来你回乡下去，还有叫你永远感党的恩。死了的不会说话了，你恨谁去啊；活着的感谢党吧。然后共产党最关键的时候开始放粮食，是吧，然后找出N个活雷锋，拍很多宣传片来感谢党。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2481/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2481/</guid><description>内容梗概:
今天是4月9号了吧，兄弟姐妹们？
我的天呐，现在这人的内心不强大一分钟都活不了；红旗导弹都已经到了塞尔维亚了！你过去敢想这些事情会发生吗，兄弟姐妹们？它就发生了，你咋办？它就发生了，就在你眼皮子底下发生了。「共产党」就这么干！
兄弟姐妹们，你们想想这些红旗导弹发到了这些地方会给谁带来好处？上海能解决你们现在在家里边没饭吃，找垃圾吃的问题吗？十四亿中国人就这样被绑上了战车。多可怕！7哥几年前要说，你们不信，都不信，但是7哥说了。我可以告诉大家：红旗导弹送到中东，送到整个南亚，送到整个中国的北部到了东欧地区，特别是俄乌战场，等于向美国和欧洲开战！
在吉布提，在沙特，在伊拉克，在伊朗，在也门，在叙利亚，在突尼斯…所有的这些导弹，包括装在货轮上的那些移动式导弹，包括可能就到古巴和巴哈马 — 美国门口，这些导弹！这是美国的关键命脉，共产党就敢这么弄？！这帮孙子疯了，你别把咱中国人都裹进去呀；咱全都给裹进去了。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</guid><description>内容梗概:
4月8号了今天，尊敬的战友们好，4月8号。今天“文贵大直播”可能在直播中，7哥刚健完身。这不健身人活不了啊！
看着国内郑州的，上海的，上海周围的，还有长春一边的…这太恐怖了，兄弟姐妹们！我本来有很多话要说，但我真不知道该从什么地方说起了，就看着国内同胞们这样的灾难。然后俄乌战争，然后世界经济崩塌的前夜人们的贪婪和无知。
昨天晚上一个战友告诉我说他原来买了很多NFT，在以太坊 (Ethereum) 买了很多艺术画 — 全部都没了！你们想知道怎么都没了吗？共产党！共产党竟然能指挥着真拿着枪逼着他家人在国内在摄像头面前，让他把NFT转给指定的账号。转完以后，家人向当地警察报案，当地警察说那是假警察，不存在警察的事儿；然后说查摄像头，摄像头又坏了。所以共产党的邪恶，兄弟姐妹们，已经不是要杀富济贫了。这是太可怕了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2478/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2478/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7哥是刚刚打开手机，看太多战友发信息了！7哥的命运与战友们紧密相连，哈哈！
今天大家都知道，4月6号今天7哥要参加一个开庭。从早上五点起床准备，到十点正式开庭，然后今天一直到刚刚结束。这个～共产党的太平联盟，还有吴征的蕊马（马蕊）官司这帮人啊…这帮人以为能把7哥给耗垮。7哥直播都直播十几个小时，平常都几个小时，咋能被他们给搞垮呀，是吧？但是今天我真的很心疼的是这个华人的翻译，第一次很不容易，把他累个半死的，但是我们今天开庭感觉特别好。
美国政府的Trustee特别特别专业；这人家政府官员咋就那么好呢？就人家这位女士我见好几次了，人家特别专业，特别专业，就人家开庭这种情况，那种专业咋就这么好呢？！我就在想中国人成天吹牛，吹狼叉的 — 又是要统治全世界，又要统治美国的 — 没见过中国政府官员有这么专业的。哎呀，以后新中国联邦吧！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月5日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2477/</link><pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2477/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月5号；天呐，真快呀，4月5号！都4月5号了。
昨天晚上跟国内山西、陕西一些战友简单的聊了聊，真是这国内的粮食情况太可怕了。在山西、陕西的一个战友说的话更让我感到惊讶。他说，“7哥，你知道原来在山西、陕西这些盗墓的，”他说，“过去这些年都抓完了，都抓完了。跟我一个比较好的哥们儿是当时的盗墓专家，被傅政华发掘以后指定盗了几个墓。”
傅政华这小子有盗墓我还是第一回听说啊。说傅政华根据抓人的情报得知在西安某处有一个古墓，所以他就通过这个抓起来的人的线索 — 收缴的古董 — 找到了已经隐迹江湖的挖墓专家，把这哥们给抓起来了。按照傅政华的要求，所谓办案需要去盗取了两、三个墓。说历时将近二个月，盗得了上千件古董；傅政华全给“闷嘚儿密”了，肯定是的！听说马上这些东西都运向了国外。这些东西都是好东西，光他说就那过去叫“金箔衣”的就几十套！用金子打造的给逝去的王室的人的“金箔衣”几十套！都是傅政华干的。哇噻，我第一回听说，老震惊了。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2476/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2476/</guid><description>内容梗概:
4月4号，尊敬的战友们好啊????。你们健身了吗？
世界变化太快了！当年和我斗的，还有跟曲龙一起合作的，还有梁冠军、董克文到楼下闹的…在澳大利亚的郑介甫闹得欢吧 — 被澳大利亚给遣返了个孙子咧，完了吧！这家伙是个大坏蛋，坏到家了。他一个商人扳倒了所有的跟他合作的伙伴；没有赚钱的，所有钱骗走！公开的同时跟一个女的她妈妈和她这个所谓的女朋友睡觉，还生了孩子 — 这个垃圾还人五人样的还挑战我？完了吧？曲龙的前妻自杀了，曲龙的儿子也自杀了 — 这都是报应！帮他的董仚生，河北的政法委书记，现在家里已经快抓完了；马上抓他。董仚生又完了！董仚生，一个人一个山的“仚”，“仚气”的“仚” — 全家完！然后河北承德的帮他的几个法官也抓了。马上曲龙肯定是…听说得判死刑！我认为让他死三回都不拉倒，报应吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月3日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2475/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2475/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00:00:00 视屏一：数字货币将取代传统货币和会计系统。
皮帕·马尔姆格伦——经济学家兼总统顾问
皮帕·马尔姆格伦：好吧，这可能有点晚了, 我记得有一次和一位澳大利亚外交官谈到中美之间的这种裂痕，双方都会问“你站哪边？”， 他说“我们的工作是确保永远不出现这个问题”，但是这个问题已经出现了，所以我们必须更深入分析。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2474/</link><pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2474/</guid><description>内容梗概:
我做了三组了，结果发现根本没录上。哦～我快崩溃了都！再开始……
我的天～今天做了五组了。我今天做六组 — 不容易啊！做两轮这个…力量不要那么大，但是效果不一样。这个胳膊，就这个地方（前臂肌群、肱三头肌、三角肌前束）、后部…完全不一样。但是很爽！
今天没有直播，明天星期天大直播7哥也不上直播。一会儿从两小时以后开会都是顾问会，很多关于新中国联邦的会 — 哇，这汗喇喇的 — 这些会议是新中国联邦和国际合作，和国际NGO组织合作的。</description></item></channel></rss>