<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年06月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/categories/2022%E5%B9%B406%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年06月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/categories/2022%E5%B9%B406%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年6月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2577/</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2577/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月三十号。
马上就是香港到七月一号了，听说习太阳已经“移宫”至香港。大家知道，最早的时候曝出了“双龙计划” — 就是习太阳要拿下香港，打台湾，和俄罗斯一起进攻，打乌克兰。当时7哥说这话的时候被骂得狗血喷头。哎呀，没办法。
咱国内的某个政法系统的哥们最近被免职了，这是一个我的老朋友。免职以后最大的感想，他说，“文贵呀，老弟呀，人这一辈子真能把事闹明白是很难的！我明知道你说的都对；我也明知道你说的打疫苗这是灾难；我也明知道跟着共产党走向火葬场；我也明知道应该买喜币不买比特币…这几样事我都向反着干了。疫苗打了，然后买了比特币，跟着共产党 — 我的同事被抓完了，我这估计也就是三年两年退休，先退后抓。”</description></item><item><title>郭文贵2022年6月29日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2576/</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2576/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十九号。哎呀，我这忙的真是屁滚尿流；从昨天晚上三点钟到今天早上十点钟，好多好多事情。我这抽着雪茄呢…
最多的事情是关于疫苗灾难的问题。真的是，昨天有很多很多振奋人心的消息，也有很多很多关于疫苗灾难的消息。说句实在话，虽然7哥说，“放下，接受” — 但是很难的。我们的战友，很多战友的家人出了问题，还有一些很关键的战友本身也出了问题。让人心痛啊；真是生命苦短。我们在“没苗，有币”的这一群里边，但看到亲人、朋友、战友这样的时候，你心里还是会不仅是难过，痛苦，无奈，也真的觉得自己很无能。还有就是人生啊，真是有时候你想想，我们干那么大的事儿但是就这事儿咱干不了。你说咋办？救不了；很让人难受。这是一个问题。
第二个就是这两天大家都看到了，是吧？抖音，要接下来立法禁止抖音，而且中共的所有的媒体都会被从APP，包括从美国的整个服务的根器上删除。所以说会没有抖音…ZOOM是最大的，抖音完是ZOOM，ZOOM完就是微信，微信完就是阿里巴巴大数据。这绝对是对全世界的一种绝对超限战。关键问题国与国之间互相偷情报是合法，合理，合规的，明规则，但如果针对老百姓在和平时期发动这种“经济战”或“超限战”绝对是犯罪。很多人就没搞清楚。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月28日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2575/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2575/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：最近中国各地都发生了银行挤兑事件。
画外音：它（银行挤兑）于今年早些时候从中国中部的河南省开始，并蔓延到华东的上海、华南的深圳和华北的丹东和华中东部的九江。
一些银行每天只为数量有限的客户提供服务。一些银行限制每位客户的提款上限不超过 149 美元左右。其他银行关闭了它们的分行，据说连自动取款机也是空的。而现在，中国最大的第三方移动和在线支付平台“支付宝”正面临挤兑。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2573/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2573/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2574/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2574/</guid><description>内容梗概:
（七哥唱歌、耍宝试盖特AR面罩功能）“凤凰的夜晚灯光……”出去了吗？出去了吗？什么情况嘛，这是？我咋看不见我自己勒？出去了没有啊？
完了，老不玩儿直播现在已经完了完了完了完了。哈——有声音嚒？有声音嚒？是盖特的AR太烂了，哇噻，真烂呐。
没声音呢。啊？有声音有声音。
（念战友名字）森林好小子；澳喜特战旅。有声音！有声音啊！兄弟姐妹们，有声音！有声音啊！兄弟姐妹们1
罗伊，罗伊来了啊；历史铭记，历史铭记，历史铭记；文宝老奶奶也来了，哇太酷了，文宝老奶奶；文熙；出埃及；哈恩，这老战友啊；小星星；小静不静。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月26日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2572/</link><pubDate>Sun, 26 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2572/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十六号。
我是一直昨天大概从九点多钟我就关注着一个重大的事件，这重大的事件里面最核心是什么呢，兄弟姐妹们？第一个核心的核心是昨天在国际金融市场有很多金融票据都在卖，其中关系着中国的房地产什么时候崩盘。这些房地产商在国际上那些票据通过海外的资产折腾，能延期，能多活一秒活一秒，能多活一分钟多活一分钟。这个是咱们一般的战友看不到的，只有在基金、大投行内部，得有那个什么的才能知道；这事很关键。
第二个就是我看到国内的所有的水灾；这事很吓人。说实在话，共产党死越干净越好，但是老百姓最好一个不死。这最起码的；在关心这事：国内的水灾。
另外一个就是喜币，大家知道喜币最近对敲很夸张。对敲的有战友是咱们都熟悉的，我很喜欢的一个战友，跟别的战友对敲，但是对敲完他出了个事儿。就你对敲完以后是你的币在合法性情况下可以，你不合法获得的币对敲完就成刑事罪了，对吧？所以昨天处理这个事情；结果是对敲完以后他的币不合法了。不合法，人家对方给钱了，然后人家就要打官司，最后当地警察就介入了。最起码当地警察介入了两个这样的刑事案。这是很夸张的，兄弟姐妹们。
对敲币你们真得小心。对敲不好的话，当你币给了对方，当你对敲的合法性、契约性和当地法律有冲突的时候那可能会招来大麻烦，所以我现在强烈建议大家别对敲。对敲价格很贵，敲完以后的你法律问题你自己处理好。但谁也没权力管，这就是厉害的地方 — 你管不了。就像昨天我告诉某国，我跟他们说，“这个谁也管不了。”最后他们说，“那我也管不了。”我说那你管不了就别管呗…所以说现在币的对敲啊看来是神招，但是神招要用的时候大家要小心，因为不同的国家有不同的法律。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月25日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2571/</link><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2571/</guid><description>内容梗概:
【????】“Take Down The CCP！Take Down The CCP…”</description></item><item><title>郭文贵2022年6月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2570/</link><pubDate>Fri, 24 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2570/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 开场视频
视频一：辉瑞打算让人们在每季都接种针对冠状病毒新变种的更新疫苗
主持人： 你的公司，还有你们的同行生物科技和莫得纳以及其它公司都是使用RNA的先锋，mRNA在每次冠状病毒和刺突蛋白进化或变化时，都可以很容易被重新改组。你认为我们每个季节都会有针对冠状病毒的变种而更新mRNA疫苗吗？我们会每年都要大这些疫苗吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月23日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2569/</link><pubDate>Thu, 23 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2569/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十三号；兄弟姐妹大家好！
昨天晚上直播以后回来已经一点了。两点钟有一个电话，电话完赶快睡觉，躺床上呼呼就睡着了。四点钟又一个电话，视频电话，六点钟又一个，然后躺着就睡着了；咣咣的一觉睡到了将近十点钟。哎呀，幸福感爆棚啊，超级幸福。
昨天大直播完以后，在回来的路上，就是离开了办公室，离开长岛市长，感觉太多话没说了。重点都没说出来，太多话没说了。例如，海东兄弟啊，钊颖妹妹啊，是吧？例如，我们乌克兰的救援啊，还有特别关系到人民的水灾、粮食危机啊…一系列的事情 — 就是人家的看法。在有没有打疫苗面前都不重要了，但是人家的观点我想和大家分享，都忘了。包括特别是对7哥，对咱们的一些开的玩笑，实际上是建议，然后他们的担心，他们的关心…很多都没谈到，一晃几个小时就没了。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月22日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2568/</link><pubDate>Wed, 22 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2568/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 漫画灭共：蜂鸟战友手绘：战友日常之甚是想念
00:02:32 6月19号彭培奥的采访：只要我们的政策是正确的，那么中国共产党一定会像苏共，东德的共产党一样自我瓦解，我们能做到这一点，但同时我们不能做的就是继续对它们对我威胁熟视无睹
彭培奥先生：我最后悔的一点就是没能在川普政府时期彻底地将对中共的措施全部执行，</description></item><item><title>郭文贵2022年6月19日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2567/</link><pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2567/</guid><description>内容梗概:
00:03:35视频一 被逼隔离，又一个跳楼了
上海打工人回兰州，地方防疫强行隔离且一天500元的自费，他们没有那么多钱交，加上娃娃要考试，这是怎么回事…….他不去，结果晚上社区和警察把他家封了。
他说不开门就跳楼呢，结果……跳楼身亡。
画外音：看那地上还有血呢</description></item><item><title>郭文贵2022年6月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2566/</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2566/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00视频一：由于乌克兰呼吁欧洲加强武器供应，欧盟主要领导人访问乌克兰
主持人：由于乌克兰呼吁欧洲加强武器供应，德国、法国、意大利和罗马尼亚的领导人正在访问乌克兰，以显示欧洲的团结， 这是泽连斯基总统与马克龙总统和德国总理舒尔茨在一起，意大利总理也在基辅，但是，在他们本国有多少人愿意如此公开地支持乌克兰， 特别是在战争的经济成本上升的情况下？让我们来听听来自法国、德国和意大利的看法法国</description></item><item><title>郭文贵2022年6月15日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2565/</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2565/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 水的物语小视频
生命，缘水而起；文明，逐水而居；水之柔，利万物而不争；攻坚强者莫之能胜；水无形，因地而制流，避高而趋下，水谦下，千变万化，
从下不争，故能汇聚江河。水，似柔却刚毅不摧，丁有一颗铁血胆，开启爆料生死关，水，无声却奔腾不息，
戊戌潇潇不得闲，朝朝马策与刀环。水，无痕却滋养万物，己亥离别天苍凉，凤凰涅槃浴火生。水，无形缺变化莫测，庚子动荡布棋盘，挥斥方遒点江山。水，无色却洞悉乾坤，辛丑杨帆破巨浪，千里决胜在今夕。水，无傲却汇聚万象，壬寅破茧欲成蝶，蜕故</description></item><item><title>郭文贵2022年6月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2564/</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2564/</guid><description>内容梗概:
六月十三号，尊敬的战友们好！哎呀…我刚刚大概是从今天早上吧，到现在，将近四个小时的会，昨天晚上大概有将近四十分钟的会，我感觉真是这个人呐知道太多也不好，有时候挺烦人的。你比如说，昨天到今天早上开会都是关于数字货币市场、金融市场的，还有这些基金、过去朋友这会儿都觉得7哥知道的多，都想问问7哥。
其实7哥也没有啥本事，对吧？也没那么有本事，只是我知道得多，比如有些情报比较准确，所以都在问。可是说实话，真累！你说那么多人问又不给钱，你也不能要钱，是吧？但是你有很大的压力，负有很大的责任。但是想想对咱新中国联邦挺好，是吧？多一些朋友嘛。
那么这些主要是要看到在上周我在直播中给大家说过，我说从今年五月份开始你会真正的感到一步又一步的黑暗的到来。这些所有的东西都跟共产党分不开；很多人是认不清楚的。如果有人去过德国当年的集中营 — 就是杀犹太人，关犹太人的集中营 — 那里面有很多所谓的审判。那里有很多人的心得，我去过那里看过以后我觉得真的是希特勒太疯狂了。但是很遗憾的事情为什么当时全世界都知道他疯狂竟然能让他疯狂下去？而且很多犹太人明知道可能就是死路但还抱着侥幸心理，以为希特勒说的，将送你去往一个美丽的地方…美丽的地方？跟现在共产党一样！结果呢？都被杀掉了，是吧？这种无知，还有这一切是有很多原因的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月12日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2563/</link><pubDate>Sun, 12 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2563/</guid><description>内容梗概:
开场视频
00:00:00视频一 币安受到了美国司法部和国内税收部门的严厉审查，声称其存在洗钱和税务犯罪行为。
画外音：最近，币安受到了美国司法部和国内税收部门的严厉审查，声称其存在洗钱和税务犯罪行为。
正如彭博社媒体公司从匿名来源获得信息后首次报道的那样。据报道，司法部和国税局正在向对该公司的运作有任何了解的人寻求信息。该报告称，司法部银行诚信部门的检察官们, 他们经常负责国际案件，包括洗钱，部分领导了对币安的调查。彭博社还向其读者提供了统计数据，说明仅在2021年，通过币安流动的非法资金就比任何其他加密货币交易所都多。这一数据是由美国数据公司Chainalysis提供的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月11日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2562/</link><pubDate>Sat, 11 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2562/</guid><description>内容梗概:
六月十一号，尊敬的战友们好。我又抽雪茄把这嘴抽得…不过挺好，太兴奋了！太兴奋啦～
兄弟姐妹们，你们看到了中共跟美国还玩诈唬呢，跟美国国防部长在新加坡的见面震惊了世界。用“震惊”这个话都我都觉得…我半天不知道用什么话来形容。这次美国人真的领教了共产党真的是“战狼外交” — 你敢动台湾，我一定把美国打烂！甚至我们不像某国 — 意思就俄罗斯 — 那样诈唬。跟你说，中国人不吃这一套；你敢动动台湾，你敢掺和掺和台湾，不是不惜一战，我们不惜把地球毁掉。甚至不行…我们要想用核武器，我们的核武器不是为了搞研发的，我们的核弹不是收藏使用的，我们那不是核弹博物馆，是保卫自己的，我们是要灭敌的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月10日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2561/</link><pubDate>Fri, 10 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2561/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：《聚焦中国》节目关于33年前的天安门广场六四学生运动
主持人：欢迎来到《聚焦中国》，我是Tiffany Meier。自从中国共产党出兵屠杀为建立更加美好中国而抗议的学生以来，已经过去了33年。今年，”这是我的责任 “的口号和一辆自行车已经成为纪念这一事件的标志。让我们来看看。
星期六是中国互联网审查员忙碌的一天–（这一天是）天安门大屠杀33周年。1989年6月4日晚，中国军队开枪结束了学生领导的反腐民主抗议活动。事件发生在北京市中心的天安门广场及其周边地区。中国从未提供过该事件的全部死亡人数。但人权组织和目击者表示，数字可能会达到数千人。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月9日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2560/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2560/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这一下到了六月九号了，从六四已经到六九了。昨天晚上是我最近睡的也是最好的晚上之一，睡得特别特别好。虽然昨天晚上开了很多会，但是很舒服，很舒服。
真是，7哥要没个大心脏绝对受不了。很多国内的战友现在家人突然传出来各种癌症。有的战友家里的妹妹、姐姐、媳妇、媳妇的家人…一家检查出癌症三、四个。你说这吓人不吓人？
然后特别是在温州的这个战友，真的太可怜了！厂子因为贷款卖不了，家里有老人出也出不来；他有身份也出不来，就照顾老人嘛。结果一检查，一家五个癌症！一家十几口人一半检查出癌症，你觉得正常吗，兄弟姐妹们？实在太可怕了！太可怕！真的是我觉得现在这个非常疯狂。
然后上海的一个战友跟我说，“7哥，你知道上海发生什么情况吗？在清零期间，我们周围就那一个楼上，我知道的有四、五家把自己的狗给杀了，给炖了” …哎呀，我听了真受不了。他说，“我跟你说7哥，你说的那些事情…都比那严重得多的多。你想想，但凡有一点办法，都是老上海人，能把自己养的狗给杀了给吃了吗？现在这些吃完了自己的宠物狗的人现在啥肉都不能吃，经常一说起就掉泪。”</description></item><item><title>郭文贵2022年6月8日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2559/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2559/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00:00 视频一 美国疾控中心关于辉瑞新冠药物PAXLOVID的警告。
2022.6.7新闻</description></item><item><title>郭文贵2022年6月7日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2558/</link><pubDate>Tue, 07 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2558/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月七号；六月四号已经过去了两、三天了。真快呀！这世界变化太快了！时间这个东西谁也留不住，看着那边儿直播正在给战友送行呢。
兄弟姐妹们，过去的最近一段时间，台湾的，日本的，新加坡的，还有欧洲的朋友，在大陆设厂的，都问我一些信息。在六月初的时候，五月底，台湾的朋友有两家在上海开厂，开得很成功，大家都知道那厂多大。由于上海的事情要离开，上海旁边的那几个县一开始是好言劝，后来就威胁了，说，“你搬不走的，你这些贷款我们把你的机器厂房都没收了都不拉倒。”
这下子把他们惹火了，说，“7哥你真说对了，他们真威胁我们耍流氓。一开始还拎着吃的喝的来照顾我们，上海一隔离，完了，”他说，“完全就变脸了，然后再来就是威胁了，就差了要烧死我们了。”
什么话都说得出来，甚至说连孩子在外面所谓吸毒的话，说，“知道吧，你这孩子有刑事犯罪啊，有吸毒啊，那可以判十五年到死刑啊。”这话都上来了。当然了，现在是肯定搬走。
日本的一个朋友在青岛开的厂子，巨大的青菜加工厂，开了二十二年了。一样的事情经历了，从开始劝，然后给补偿，到威胁。这几天政府来了，几乎都一样，你看青岛和上海这两个朋友他们互相不认识，几个日本人还有几个台湾战友同时受到了一开始的哄你 — 哎呀，给你舔脚啊，给你舔脚趾头啊，你是亲爹啊，你是亲爹的亲爹…然后就开始威胁什么你孩子吸毒啊，什么你有小视频啊，什么你欠贷款啊，偷税漏税啊…都一样。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月6日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2556/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2556/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，六月六号了，太快了！
从早上到现在看不完的信息，回不完的信息。兴奋；感恩上天万佛万神的庇佑！纽约的天气真太漂亮了！大家看看，太漂亮了！就这么美，就这么美啊…这边那个高楼是一百一十一号，五十九街，就是钢琴的那个厂，施坦威（Steinway）钢琴的总部 — 所以设计像钢琴一样。
真是太兴奋了；昨天跟几个孩子聊完以后很兴奋。国内的战友说到今天早上国内的观看人数已经超过十一点五亿次了，7哥昨天我就说，昨天是三点五亿次，今天是十一点五亿次。十一点五亿次是什么概念？就是这个人下载了，他上VPN看，点击一次就算一次。有时候断线啦或中间停啦都会算一次，实际观看量现在我觉得十一亿多次呢不会少于真实看完五亿次一定会有的。太震撼了！</description></item><item><title>郭文贵2022年6月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2557/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2557/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，战友互动，测试战友反映iPad的直播问题。
郭文贵先生：我在iPad上看不到留言，也没有观看次数啊。
（念战友的名字）打不死的小强，骨感的八戒，小皮匠，和平，爱国者联盟，福福，蜂鸟，神威宝宝。
哇噻，哎呀我的妈呀，人真多呀，我用iPad直播的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月5日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2554/</link><pubDate>Sun, 05 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2554/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月五号，六月五号咯；六·四就过了，新中国联邦两周年纪念活动圆满结束。不是绝对的完美但是比预想的还要好。特别是昨天上半场直播之后，后半场飞飞和大根的直播更加的精彩，更加体现了新中国联邦的整个的追求和精神。后面大多数都是战友加入，我是边开会边看。我看到了这些战友们在全球的连线，都是有史以来我觉得每个人表现的最好的，都让人特别的感动。帅哥、美女…而且很多新的战友们加入，很多家人都参与。各个农场出来的这些新人是昨天最大的亮点。
今年和去年比实在是天地之差；今年和去年最大的对比就是共产党完球蛋了！新中国联邦在直线上升；共产党在直线下垂。这种对比后的感觉不是我们能说出来的，这是共产党的经济、政治、民生、包括菜篮子工程，包括它的试核糖核酸，还有四个自信都体现出来了；各个方面，包括在国际上的关系。
新中国联邦反而是相反，无论是经济，无论是国际政治，无论是国际关系，无论是形象，无论是综合实力，特别是人心，那昨天就能看得出来了。特别在世界上「共产党」它还有朋友吗？所谓大国领导个人领导关系是主要，“习太阳”还有朋友吗？李克强有朋友吗，对吧？我们的朋友呢？
更重要的是在中国你有什么希望，是吧？就今天这样你不缺粮，你没水灾，你没有疫苗灾难，你告诉我你明年能活比今年好吗？你凭啥比今年活得好？是中国政府能让你家地里粮食价多涨两倍？过去一百年粮食没涨过钱，你觉得明年能涨多少钱呢？粮食是政府控制的，粮价。如果中国粮食价开放的话是今天大概一百八十倍到二百倍左右的价格，它让你开放吗？不让你开放，价格它定。
农业不行了吧，那出口的东西出口赚多少钱？生产厂家，我请问大家：你的工资能涨三倍五倍吗？不能涨三倍、五倍你凭什么有竞争力？你凭什么活下去？你有专利吗？你有科技吗？你有贷款，你有无息贷款，零利率贷款吗？你也没有。明年会有吗？后年也没有。那就未来的几年，就算不说疫苗灾难，你要是一天一天的要能比过去活得好那是绝不可能的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月5日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2555/</link><pubDate>Sun, 05 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2555/</guid><description>内容梗概:
00:01:53临时直播，郭先生接受爆二代大卫王、Arch、Emma轮流提问
郭文贵先生：尊敬的战友们好，尊敬的战友们好！现在是5（注：口误，是6月）月5号下午7：03分，我现在是31秒，31秒。今天我们是一个临时现场的直播，这个漂亮啊，这个太性感太漂亮了我们现在是在现场，今天很高兴的是我们跑得快(注：战友名)的儿子大卫王，我们小福利、小Seven的儿子Arch（注：同音字），这是我们新的模特，我们的艺术家Emma钢琴师，今天是由摇滚歌星Miles Guo 主持。（众人的掌声）掌声不太响亮，但是我们……（更加响亮的掌声）
好，我人生最开心的是跟两种人玩儿，跟小孩、跟老人在一起。这不知道是为什么，我从小就这样，我就愿意跟小孩玩儿和跟老人玩儿，因为跟老人呢我就特别有安全感，我就喜欢老人。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月3日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2553/</link><pubDate>Fri, 03 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2553/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 Emma现场弹奏钢琴
00:08:00 小飞象画外音
小飞象：尊敬的全球我们战友们好！我们看到我们今天是在曼哈顿纽约，我们在3C的办公室，我们可以看到屏幕的右上方是我们3C的楼下，郭先生坐车已经抵达了，我们看到郭先生刚刚从车上下来，和我们非常收悉的安保团队、我们的农场主我们的小李先生在下面迎接郭先生。</description></item></channel></rss>