<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>戴永革 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E6%88%B4%E6%B0%B8%E9%9D%A9/</link><description>Recent content in 戴永革 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E6%88%B4%E6%B0%B8%E9%9D%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月19日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2633/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2633/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十九号。天呐，看来前天直播的动静是真够大的啊。前天直播完到现在，四面八方，连多年不联络的朋友，亲人，所谓的当年东北的我那些同学，还有当年在清风看守所的几个头一段时间都已经不联系了但这些年一直在照顾他们的，这几天也都联系我。当然绝大多数是支持了，也有些人有不同的看法。
我发现我衣服今天太露了。这已经录上了，再脱也来不及了呀。 完了，我跑光了今天，跑光了。跑光就跑光吧，反正都是战友看，敌人也不看。敌人看了只能羡慕，是吧？反正我也不是唐僧肉。
兄弟姐妹们，这个话题确确实实引起了国内很多人的共鸣。把锁链女，唐山被打的这些姑娘，还有更重要的大家知道就是杨改兰，以及现在中国社会各种女性的事情连在了一起，特别是那些悲惨的孩子，校园暴力。还有那些天天开着特牌车上下班的官员，从中国北京到各省、市、县无处不在。
昨天海东兄弟上了“飛飛秀”节目在国内引起了很大的轰动。很多人不知道咋回事儿，连这个福建某市的市长都说，“哇噻”，他说，“郝海东说这话靠谱。”他说大概的情况他知道，但不知道那么细，不知道当年戴永革和徐明之间是这种关系，是徐明通过郝海东先生 — 我们的兄弟东弟 — 认识了曾庆淮，后来又认识了戴永革。然后戴永革开始当了曾家的白手套，再然后是肖建华。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2631/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2631/</guid><description>内容梗概:
00:04:00 直播开始，与战友互动，准备火爆爆料
郭文贵先生：有？有、有、有、有，来啦、来啦，来啦，好、好，来了。兄弟姐妹大家好，大家好，大家好，我觉得怎么这个是，我记得这个是可以换一下，对吧？对了，你看看，你看看，你看看，你看看，你看看。
尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，今天是8月17号——“8·17”、“8·17”，声音怎么样？声音怎么样？战友们，声音怎么样？是效果怎么样？效果怎么样？
兄弟姐妹们，今天比较火爆，比较火爆，今天比较火爆，今天比较火爆。先准备速效救心丸，先准备速效救心丸，不准备不跟你们说。8月17号、8月17号，尊敬的战友们好，七哥乱聊大直播，七哥乱聊大直播。今天有这个，我这刚才做了点工作，现在由我们的小福利导演、三票——老亨，泰山先生，顽童整理，七哥问题，8个问号。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月16日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2630/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2630/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十六号。
昨天我发了一个盖文，盖文上是真正的曾庆红的儿子曾维，维他命的“维”。曾伟是棕榈泉（控股有限公司）的曾伟；两回事儿。全网络过去几十年都是棕榈泉的曾伟。曾庆红的儿子叫曾维，就没有一张照片出来过；曾家的势力有多大，大家能感受到了吧？没一张照片出来过，而且人家横刀江湖，横行江湖。曾维在北京有仨点，其中有一个东三环的地下茶室。大家知道是什么地方吗？查查。曾维做的交易真的是几万亿的交易，但他个人的照片从没流出来一张过。他老婆蒋梅经常发朋友圈，他的孩子在澳大利亚有庄园，有悉尼歌剧院对面最超级的房子。
你说这“比爹亲娘亲的党，无产阶级的党，一个绝对利他，绝对没有自己，心中都是为人民服务的党”，你说曾家的儿子和孙子、孙女过的什么日子？一个国家的权力竟让他儿子竟然没有一张照片出来过。只有昨天7哥放出去的这几张照片是曾家的秘照，曾家的儿子，真正的曾维 — 维他命的维，和孙子、孙女儿 — Tiger和月月。共产党的组织有多严密？！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月7日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2617/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2617/</guid><description>内容梗概:
00:01:00 视频一： CNN关于中美关系的相关报道，中美关系前景黯淡
2002.8.5 新闻</description></item></channel></rss>