<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>孙子 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E5%AD%99%E5%AD%90/</link><description>Recent content in 孙子 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E5%AD%99%E5%AD%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年3月24日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2468/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2468/</guid><description>内容梗概:
怎么样了，兄弟姐妹们？特有意思，我的一个老同学给我发信息：“7哥，你做那运动，玩那‘轱辘’很棒啊，很厉害啊！”说谁谁谁只能玩几个，“你一次玩十二个。”我说：“7哥一次做一百六十个呢。”我这一组就做十二个了，有时候一组做三次「倍」 — 就是三十六个，然后做四组。否则能这样吗？哪有精力干共产党啊？是不，兄弟姐妹们？
今天我想跟大家说的事情，关于东航飞机掉下来死了一百多个人 — 确实让人很心疼，但是对灭共半点影响都没有。再掉十架都不会。别管它啥原因了，「就别管」是人控还是自然了，别被转移了话题。共产党在郑州死那么多人有真相吗？郑州人还有人几个谈的？新疆大屠杀、西藏大屠杀、这还武汉…中国人爱忘性，就两三周！死那么多人都没事，当官的该干啥干啥，啥事都没有。这就是我们要灭共的原因呐 — 不灭共，人类就没有任何阳光，没有任何正义；不灭共，这个世界就一定会被共产党灭的。你不信？你不信你打疫苗去。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月14日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2456/</link><pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2456/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，乖乖嘞！听自己歌感觉这么好呐，兄弟姐妹们？俄乌前线现在是变化巨大，而且我们的战友前线的救援太棒了！太辛苦了！每个人的表现都让7哥和所有的有良知的中国人，要消灭中国共产党的新中国联邦人，新中国人 — 骄傲！自豪！感激！
特别看到那些在24小时值班的，据我所知，目前除了战争中的军人之外，救援工作24小时值班的只有我们一家。而且我们将成为第一家，唯一一家在战争中走进乌克兰国土的。我们将是第一家。我们的战友将带着国际专业的护卫安全人员，带着追踪仪，带着车到乌克兰境内去接人去。去接中国同胞，接乌克兰妇女和孩子。说实话，人在做天在看！有些欺民贼伪类们还在那儿挑肥捡瘦？你们全家人都不会得好死啊！做这种孽？你们这帮王八蛋太坏了！
共产党说，“啊，”在开战没几天就说，“我们所有中国同胞都救走了。”听说昨天刚刚有一百个中国人被救出去到了捷克斯洛伐克，而且主要原因就怕他们被我们救走。我们已经快接近救走了，派人联系了，但共产党知道以后救了他们，否则就死在那儿都不会救的。由于有竞争，由于有对比 — 让这一百个中国人让共产党想起来了，不再灭口了，救出去了到了捷克斯洛伐克。一百个中共广播电台的人，中国广播电视中心的人 — 一百多个人在苏梅区，在苏梅区的地下室待那么多天。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月28日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2442/</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2442/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月28号。
现在是俄乌战争还在紧张之际，双方交战正在激烈之中，然后全世界都在看着中共对台湾同胞会有什么样的下手 — 这帮孙子真把这世界给搞乱了。同时最重要的看到在乌克兰发生的人道灾难，然后救援。还有一个，我们要看到的就是共产党所谓的比爹娘还亲的共产党怎么来救他们的“奴隶” — 结果是救他们自己人就有“条件”了，救这些穷苦老百姓没“条件” — 有导弹，有导弹，不能去！这帮孙子咋就这么烂呢，这帮孙子？</description></item></channel></rss>