<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>孟建柱 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E5%AD%9F%E5%BB%BA%E6%9F%B1/</link><description>Recent content in 孟建柱 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E5%AD%9F%E5%BB%BA%E6%9F%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2731/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2731/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十一月一号。今天是个特殊的日子！
你看这大树，这松树。我小的时候，像这样的树我噌噌噌就爬上去了，成天就在树上待着。像这样的大树，我待在上面是不下来的。像这样的大树让我逮住以后那就是像家一样；成天在山上活着。真是个野孩子！一点儿说的没有，就是个野孩子。
树落叶归根，长长长…叶落归根了；这是一个人生命和大地和自然的关系，一个人和国家的关系，对吧？
今天，在十一月一号这么个特殊的日子，喜币一周年之际，感触良多。大家可能忘了我曾经戴过一个类似的眼镜，那是金属「装饰边」的；大家记得吧，我在很多船上戴过？在三年前，在大的Lady May船上，在哈德逊河上，我和当时我们最亲近的投资者在船上开会。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2711/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2711/</guid><description>内容梗概:
都担心摄像小哥，就没人担心7哥吗？摄像小哥的功夫比我厉害多了，你们老心疼他；太可爱了！你们不知道他身手老好了，7哥这叫“花拳绣腿”，摄像小哥是真功夫，可了不得！
兄弟姐妹们，今天是十月十八号。昨天晚上一个特别重要的就这么一个短短的信息让我思虑了很久。就是某某人竟然要进“局”，某某人要从常委下来，某某人要上去…确实吓我一大跳！就是真能感觉到中国要地震山摇啊，不是惊涛骇浪，是地震山摇！疯了！疯了，疯了，疯了！真的是让人忧心呐！
西方世界这种多年来科技的优势，金融的优势，还有西方这些年在伊拉克、对卡扎菲无处不赢的这种优势和傲慢；没办法。西方现在对共产党和对普京的认知越来越走向极端的傲慢；这种傲慢是最危险的！历史上所有的帝国都因为傲慢、腐败、奢侈最后失去民心。现在你看看整个西方世界对共产党的认识和被共产党的影响，包括对俄罗斯，比共产党本身还可怕！
大家昨天都看到了有一个关于爆料革命和新中国联邦的报道，可以说是处心积虑，谋划很久，成本很高。《纽约客》已经第二次登我了，第二次了。登那么长的文章，花那么长时间写，得花多少成本呐？写了这篇文章，所有当中最后就是说要把咱们跟班农、川普的“极右势力”连在一起，就不说咱爆料革命叫大家怎么不打疫苗，把我们说成“反疫苗”。
我们不反“疫苗”，我们反“假疫苗”，是吧？我本人打了六十多种疫苗，治敏感的疫苗。但假疫苗我们不打，反“假疫苗”！包括只说我们在共产党内部干了啥事儿，就是在一堆大餐中找苍蝇吃，扒着肛门找屎吃！这就是《纽约时报》、《纽约客》这帮孙子！真低贱！真low！《约时报都》都已经堕落成这个样子了，人类上哪还有任何安全？没有任何安全！兄弟姐妹们，这里面所有的观点是多么的危险，对共产党擦屁股，被共产党操作有多明显。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月5日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2690/</link><pubDate>Wed, 05 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2690/</guid><description>内容梗概:
视频 一 内 容：</description></item><item><title>郭文贵2022年9月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2675/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2675/</guid><description>内容梗概:
九月二十二号，尊敬的战友们好。
哎呀，太舒服了这天气！倾盆大雨，咣咣地从凌晨三点钟下到现在。我开始打电话开始视频了，那边就是咣一个雷，咣一个雷。结果好了，日本那边人说，“哎，Miles，你旁边怎么回事儿啊？怎么咣咣响？”我说，“打雷呢，暴雨。”哎呀那雨下的；雨后的天是真清爽！万物都要更新啊，包括政权呐，是吧？
今天大家看到了傅政华死刑缓期两年执行，永不减刑，永不假释。就是叫你死不了活不了在里面待着。然后是王立科，龚道安，下一个是孙力军；大家知道为啥没公布孙力军吗？为啥不公布孙力军知道不？嗯？
王立军在里边几次自杀都没自杀成。现在孙力军还能活下来吗，兄弟姐妹们你们觉得？吴征他以为他能躲得过；孟建柱他以为能躲得过；王岐山更坚信自己能躲过。现在我要说啥大家都觉得…可能像五年前听我说美中脱钩，孙力军被抓，王立科这些人都得被抓，孟建柱、王岐山被抓，傅政华被抓的时候，你们觉得很遥远，也信也不信，是吧？咱们走着看。
所有这些人你会很快看到的；孟建柱、王岐山一个又一个的倒下，没有选择的。然后就是曾庆红。而且戴永革，还有张松桥，许家印，马云，董文标，特别是张宏伟 — 陈元进不去，张宏伟肯定进去，必须得牺牲他才能保住陈元 — 然后洪崎，民生的，这些人全部都会被抓。郭广昌百分之百被抓，而且他会死得很惨。吴征和杨澜都得进去，都得进去。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2659/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2659/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月八号。
再次感谢所有全球战友对7哥前天不舒服的关心。现在7哥也会撒娇了。有个病，不舒服了，向战友们投诉一下；很管用，很管用，获得了战友们的关心。这也是7哥最大的收获吧，就是什么事情实际都是有回报的，只是你看到看不到。7哥与战友们这种“心换心”，“心交心”不就是回报吗，是吧？什么人能得到这么多战友这样的关心呢，对不对？这就是我觉得事实和你行动的结果。特别感动，这是7哥很在乎很感动的。所以我必须得强大。
今天早上我醒得比较晚，昨天晚上老是在床上滚来滚去的，因为肚子里发热，睡不好。中间还爬起来跟人开了个会。早上醒来连开大会都忘了，想半天才想明白；你说多糊涂。「昨天」就是滚来滚去的。
早上醒来做了点米饭、稀粥吃了一下。吃得不太好，不好吃。然后冲了个凉，给很多重要人回了信息。还有很多人在关心，发了信息，我真的没办法一一回。请大家一定原谅，非常抱歉。
同时我也在想，咱们从爆料革命到现在“为真不破”，是吧？咱们啥都“为真不破” — 包括咱也不像共产党似的，国家领导人 — 新中国联邦的“领导人”，长岛哥、老班长的身体健康属于“国家机密”？那不可能！咱们不管好的，坏的就是要展示最真实的一面给战友。这是一个。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十六号。
昨天我发了一个盖文，盖文上是真正的曾庆红的儿子曾维，维他命的“维”。曾伟是棕榈泉（控股有限公司）的曾伟；两回事儿。全网络过去几十年都是棕榈泉的曾伟。曾庆红的儿子叫曾维，就没有一张照片出来过；曾家的势力有多大，大家能感受到了吧？没一张照片出来过，而且人家横刀江湖，横行江湖。曾维在北京有仨点，其中有一个东三环的地下茶室。大家知道是什么地方吗？查查。曾维做的交易真的是几万亿的交易，但他个人的照片从没流出来一张过。他老婆蒋梅经常发朋友圈，他的孩子在澳大利亚有庄园，有悉尼歌剧院对面最超级的房子。
你说这“比爹亲娘亲的党，无产阶级的党，一个绝对利他，绝对没有自己，心中都是为人民服务的党”，你说曾家的儿子和孙子、孙女过的什么日子？一个国家的权力竟让他儿子竟然没有一张照片出来过。只有昨天7哥放出去的这几张照片是曾家的秘照，曾家的儿子，真正的曾维 — 维他命的维，和孙子、孙女儿 — Tiger和月月。共产党的组织有多严密？！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2622/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2622/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月八号。我这今天上午就一直开会；开会，开会，开会…就吃午饭，然后下午继续开会。结果飞飞发信息说，“哎，你没有发小视频”。“哎，”我说，“我昨天直播了呀”。她说那你今天没发呀，再前天你也没发。前天我去给G-Fashion考察工作去了，好不好？但是战友们太多关心了；偷懒偷不成。
最近我觉得国内对曾家，对曾庆红的儿媳妇蒋梅、戴永革（人和商业集团）— 听说在英国要把他遣返。中纪委抓了很多人，听说复星的郭广昌，上海帮，原来郭广昌在他的案子中的时候，当时很多人给他出主意。他当时就是上海陈云根、韩正、江志成帮他。他原来找的上海检察院的那帮孙子，还有那帮吸毒党，吸毒的那帮人帮他。所以郭广昌示弱，买通中纪委，搞定上海公检法，逃过了劫难，但是现在他会比马云还惨，说要把他直接给整回来。复旦帮要全面堕落，复旦帮要全部干掉！
我觉得对曾家呢对曾本人不动手，但对曾伟，曾的孙子、孙女儿、蒋梅、老戴啊…都会动手。所以现在整个共产党是打美国不敢打，打台湾不敢打，打内部人那狠着呢 — 敢打！</description></item><item><title>郭文贵2022年5月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2537/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2537/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十一号。哇塞，今天的纽约阳光明媚，川普总统家里的国旗依然飘荡。
国内大家看到，整个“清零政策”震惊世界。除了震惊世界之外，就说中国人怎么能忍受的了呢？原来说三十天怎么能忍受的了呢？四十天怎么能忍受的了呢？七十天，八十天…现在多少天了？我跟很多西方的朋友说中国人能忍受的了，我说我就忍受的了。他说Miles你连十天都忍受不了，不让你下楼，还没吃的。
我说那是亲爱的朋友你不了解郭文贵！大家都知道，7哥在清风看守所的时候能出去下楼吗？能去兜圈吗？有饭吃吗？棉花都吃光了，还挨揍，还被虐待，当你面还枪毙人，杀人给人看，当场杀，杀一个不行杀三个。饿你，饿死你，饿死你那多幸福啊？叫饿不死你那才叫痛苦；让你饿，让你饿不死。
现在上海有跳楼，长春有跳楼；在清丰看守所往哪儿跳啊？从一楼地板跳到一楼地板，连地下室都没有。想饿死？你不能死，饿你不死，吃棉花，吃发霉的窝窝头也不能死，那才是真正的痛苦。你要再不服，当你面杀几个人给你看看，让你尝尝杀人的感觉，对吧？我那时候忍了多少天？从进去到出来，将近七百多天，将近二十四个月；五月二十六号进去第三年的五月三号出来的。那是啥情况啊？
我说中国人在文化大革命中有“被待在”村子里面的人，那不是一年、两年，基本就没出来过。中国有五亿人没有离开过自己生下来直到埋葬的村庄和那块田地 — 外国人不懂的。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月19日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2463/</link><pubDate>Sat, 19 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2463/</guid><description>内容梗概:
乖乖咧，让我戴上眼镜，一只眼镜片不干净啊。战友们好，战友们好！尊敬的战友们好，3月19号。看7哥这打扮，看像去干啥去？看这鞋，看这鞋，嗯？好看吧？今天整点神叨的事，得向神父靠近一些。哈哈，3月19号，兄弟姐妹好。
从昨天到今天，大家看到俄乌战场上采用的虚假的资讯战争 — 甚至泽连斯基（乌克兰总统）假投降的录像传遍整个互联网。大家记住 — 我忘了是哪个名人说的了，可能也叫郭文贵吧 — 世界所有的邪恶和灾难如果没有虚假，记住啊，「如果」没有虚假，造假，「如果」没有虚假成为其中的成分的话，邪恶就不能称之为邪恶，甚至邪恶的本身就值得怀疑。没有虚假，做假是造不出多坏的事的，所以共产党“以假治国，以骗治国”，还有中国人不分真假，不辨真假，分不出善恶 — 这是咱们国家根本的问题。这是根本的问题，所以中国的“大假”到处是假，篡改历史，连整个国家的“信仰”都是假的，所以必然无处不在大恶、大灾！</description></item><item><title>郭文贵2022年1月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2376/</link><pubDate>Sun, 16 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2376/</guid><description>内容梗概:
1月16号，尊敬的战友们好。烈火焰焰欲壑难填呐！这家伙，这外面超级冷啊！现在大概在「零下」十二三度，当年小时候「零下」三十几度在外面玩。你说这人呐真是变化太大了。
兄弟姐妹们，从昨天我录了那个盖特视频出去，大家可能都看到了这个世界多大的变化：日本现在感染率上升；欧洲感染率上升；美国现在是每天按百万计感染。我们的战友和生活当中太多人就被感染上了。兄弟姐妹们真得小心呐，真得小心呐！有的人说吃药 — “我吃药了” — 吃药不等于你不被感染，感染了也不一定百分之百吃药管用。兄弟姐妹们一定要听进去呀，不要拿着命开玩笑。正义、真相、灭共 — 你命没了啥都没了。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2332/</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2332/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月20号，兄弟姐妹们。真快！12月20号了。又是一个星期一。
昨天我们的大直播完以后，我的天。这是最新款的飞机，3500万美元，死贵死贵的，太漂亮了，你说这天上的飞机就跟中国的蜻蜓似的。昨天大直播完以后影响非常大，特别是解直锟的事情。解直锟已经可以确定是被抢夺完财产之后，还有中纪委多次的所谓的双规问话和上交财富之后，决定正式对他实行双规，然后他在得到通知后马上“自绝”了。还不确切，应该是在他的瑜伽房“自绝”的。瑜伽房把门锁上，然后自己吊死。现在是由他的姐姐的孩子刘洋全面接管产业。他在美国的闺女，前妻的孩子和毛阿敏的孩子因为没办法，来不及，私人飞机接呢回去还得隔离，所以说可能就赶不上追悼会了，这都已经不重要了。更重要的事情，听说解直锟后面故事很大，跟孟建柱，孙力军这案子全扯上了，在里边的人有更多的交代。这等于说叫所谓的新罪，累罪导致这结局。所以说兄弟姐妹们，共产党这种鸟事你就能看的出来，共产党公开说的没有一句是真的。凡是它严肃认真，声泪俱下讲的那都是假的；凡是背后见不着人的那些都是真的。大家能看的很明白。
我这嗓子，就是直播说话太多。你看我这脸看上去像16岁的，这嗓子像90岁的吧？就是说话太多累的。你看老的，捂住脸我是老人了。战斗 — 说7哥没辛苦你们相信吗，是不是？</description></item></channel></rss>