<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年05月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/categories/2022%E5%B9%B405%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年05月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 31 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/categories/2022%E5%B9%B405%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月31日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2552/</link><pubDate>Tue, 31 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2552/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月三十一号，距离六四还有…严格讲算今天五天。老兴奋了！
昨天晚上看到老班长已经到达纽约；真是高大威猛。我俩还没见面呢，特别期待见面。看到如水、正义小Sarah、长岛哥在机场他们拥抱那一刻，哎呀，老激动了。你说中国人啥时候这样过，是不是？不管走到世界哪儿，只要见到中国人都躲得远远的；只要中国人见了中国人都恨不得把对方给整死 — 世界上没有！然后再就看到中国人走到哪去要炫的是什么？名牌。你买的什么这名牌那名牌，然后就是名车。没一样属于自己的东西，只有仇恨属于自己的。新中国联邦把中国人连在了一起。
最夸张的是事情：你看我从昨天试了直播完到现在，看到全世界各国的白血病、心肌梗炎病，突然间的各种癌症都从平均一个月六十个，就是两位数，突然到个、十、百、千、万、十万…六位数；很快就到百万。看到这的时候，你心真难受，你也真害怕。这个世界有多恐怖！但是没办法啊，没办法。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2551/</link><pubDate>Mon, 30 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2551/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月三十号了，真够快的。距离六四还有五、六天了，真是啊，四、五天了；真够快的！刚刚今天我们在办公室现场，新中国联邦的直播基地，跟大家一起干活。所有的男男女女，我们的“上帝之手”兄弟，本来是给做脸部手术美容的，结果这兄弟从我见他到现在这几天来就没看他闲着过，而且活特别细，特别细。现场的木木博士，新战友，我们所有的这些战友，长岛哥、墨镜、小白、阿甘…你看看小飞侠；女的有小飞象、小新…都在动手干活。
就这种感觉就像当年我创建裕达呀、大老板家具厂啊、盘古啊，还有当时这些基金、证券。大家没日没夜的干活，挖坑，跳到垃圾桶里，清理突发漏水的天花板，扫垃圾，清理工地和搬到工地的设备…男男女女，那是最快乐的。
现在就觉得新中国联邦真的是一家人，我们不像那些人想象的中的新中国联邦像新中国黑帮一样 — 7哥旁边一堆保镖，然后，“哎，你别靠近，别靠近！”在那儿装神弄鬼的，像黑帮一样。那是垃圾，对吧？共产党的官一出行，封几个街，封一个区，封一个城，是吧？那是不自信，那是你不安全，对吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月29日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2549/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2549/</guid><description>内容梗概:
00:03:00 直播开始，时尚是生活、生活文化、财富、科技各种东西的文化累积的结果。
郭文贵先生：长岛哥来，咱们大家咱们乱聊来，今天我当主持人，我问你们几个问题。对，跑不了，我先在这来，你们过来。咱刚才已经展示了很多G|FASHION了，展示了那么多。
我先从咱们开始问，长岛哥，你先说G|FASHION和爆料革命和G|CLUBS什么关系？
长岛伟哥：好，跟爆料革命看起来没关系，对，因为毕竟G|FASHION它是一个独立的公司，从法律上来说没关系。但从直接的，无论是从设计，从咱们穿着或者是整个大家穿着演示等等，大家能看到实际上很多的咱们战友参与其中。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月29日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2550/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2550/</guid><description>内容梗概:
00:01:12视频一
如果不说他们是中共防疫人员，可能你还会以为这是电影里的木乃伊，中共对于防疫的宣传神经质，歇斯底里。
00:01:44 视频二
西藏高原牧区人烟稀少，完全没有做核酸的必要性，中共却让牧民集中在雪山上做核酸，简直太荒唐了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月28日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2547/</link><pubDate>Sat, 28 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2547/</guid><description>内容梗概:
五月二十八号，尊敬的战友们好，你健身了吗？兄弟姐妹们大家好，五月二十八号。我昨天晚上睡了特别好的觉，过去一周睡最好的。
今天早上醒来跟欧洲咱们的公关公司的律师开了会，几个好消息。我说人吧永远要记住，善恶永远不会被改变。这个世界上没什么黑白，但善和恶是很清楚的。弄假害人，以钱谋命，以性害人，以谎害人…都是恶！
在意大利，战友们最早的老的GTV投资「被共产党诬告」案中被设局骗害，把钱冻结，被共产党，特别还有几个人竟然去出庭作证按照共产党的要求作伪证，陷害战友。被陷害的战友一度时间也与的当地刑事调查部门合作，愿意作证做污点证人，因为检察官承诺豁免权，说你说啥都让你没事儿。当时一再给我道歉说，“7哥，我没办法，我没选择，我开个餐馆…我只能去跟警察配合做污点证人。”大概到现场六、七个做污点证人。被告的战友最后被列为GTV SARACA涉嫌刑事诈骗犯罪，还有非法转移多笔资金，涉嫌偷税，等等等。
因为刑事案对谁也不能讲，但是我现在能讲的只能不能那么具体。前天、昨天所有做假证的人都被政府抓捕，而且不得保释。为什么？因为在调查当中法官就在接到这个案子，就是刑事检察官要起诉的时候在调查中发现这些人都和一个组织有联系。是什么？就是中共驻德国大使馆的一个官员在德国的某商会名义下以帮助他们为名给他们支付律师费，并告诉他们如何造假陷害SRACA和GTV，并和司法人员私下里很多非法的沟通，并没有在检察官面前如实陈述，也没有如实陈述资金来源，也没有如实回答是否和中共政府和驻外的官方机构联系；答案都是，没有，所以被抓。意大利的抓了，德国的抓了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月28日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2548/</link><pubDate>Sat, 28 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2548/</guid><description>内容梗概:
01:03:30郭文贵先生主持正义小Sarah的生日，对正义小Sarah的评价。
现场的战友们鼓掌庆祝
钢琴弹起祝您生日快乐的歌曲
郭文贵先生：大家一起来唱。祝你生日快乐，祝你生日快乐啊，祝你生日快乐。
（战友拿上生日蛋糕）</description></item><item><title>郭文贵2022年5月27日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2545/</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2545/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十七号。健完身以后感觉真好，真快乐！大家一定要健身；不健身我都不知道这些年咋过来的。不健身的人体会不到这种快乐；太舒服了健完身！
昨天和前天收到国内有战友发来的说是有关的情报。有些是情报，战友们，但你得把情报价值搞明白；有些不是情报。然后问，“7哥，那什么算情报呢？”首先是对灭共有帮助，有价值灭共的材料，对共产党这个组织的“以黑、以假、以骗”这种治国的证据，包括在新疆的大屠杀，西藏整个宗教的大迫害，在香港的整个的“被迫自杀”的这些等等案例。
新疆刚刚的集中营出来的这些照片，集中营照片，就是新疆的某个分包公司 — 政法委书记的小三 — 云数据被人家拿下来了，在云中的所有储存的所有脸的信息。那百分之百是真的，而且有更多，我听说。人家没要一分钱，免费的。那你像这样的证据如果新疆监狱给了咱新中国联邦，怎么也得给几万个币啊，是吧？也就是说能拿100万美元左右，是不是啊？就这么大的事情。好多好多，听说数据非常大，而且很全。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2546/</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2546/</guid><description>内容梗概:
大根：七哥，我一直今天一直在想这个问题，您昨天说妥协，那问题是，还有个问题啊，妥协到极致的话就是现在中国人对共产党的妥协，这个中间的界限怎么样去区分呢？
32:42 妥协是艺术不是目的，是解决问题的手段。妥协是双方自愿平衡的结果，因为害怕妥协那是投降。
郭文贵先生：对，你问这问题实际上这是个最简单的答案。妥协是艺术，但妥协从来不是目的。最高的妥协境界实际上是解决问题的办法，但它不是宗教也不是信仰，它是个手段。但是我们中国人跟共产党不叫妥协。就我们昨天没直播前讲的那个，我们昨天讲了，勇敢、善良、无私，还有一个诚实呢。就是我们中国人在党面前“哎爹亲娘亲不如党亲”，我相信都是违心的话，或者无知。当他知道真相以后，他是因为害怕才妥协了，那不叫妥协，那叫投降。妥协是双方自愿形成一个平衡的结果。就像美国的法庭是99.999%最后都要妥协。
哎，Johnny Depp今天有结果了吗你们查一查。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月26日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2543/</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2543/</guid><description>内容梗概:
今天早上做这几组超级爽！声音小点…这歌真是太棒了！几组做下来，感觉到，哇，这汗从后面，前面往下流淌的感觉真舒服。没有付出就没有所得呀。容易吗？不容易。
本来今天早上我有好多事要跟大家说，但是是越看信息…一切打断了。咱们国内的一位叫“半战友”吧，是我的朋友，后来在近一年才加入爆料革命。原来在深圳有很多店铺，很有钱，因为老担心自己的店铺被人家拿走，被共产党，所以很含蓄。小七、八个亿人民币呢，一个多亿美金。现在没人拿他的，想给都给不出去了。然后最后的剩了借的钱，亲戚家的；找他要钱打起来了，把他打了个半死。进医院了。
我的心情听着真不好，因为这人真是个好人，好到了窝囊，好到了愚蠢。他始终认为中国都烂了，深圳不会烂。即使头一段上海那样，他认为深圳堪比一个台湾的经济量还有为了所谓的党和国家对外开放的形象，它那儿还是有希望的，最好的地方。东莞的店铺没了，希望深圳的；深圳的没了，他希望宝安的能留着；宝安的没了，他希望原来最早的在深圳中区的 — 没了，完了！还被家人打成这个样子。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月26日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2544/</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2544/</guid><description>内容梗概:
00:01:39 直播开始，现场战友谈今年“6.4”与以往不用的感受。
郭文贵先生：战友们好，今天是5月26号，我刚才在没推（流）出去之前我们聊了很多，跟飞飞和福利关于身体语言女性和男性的不同。大根我是很像我一个发小…..但是我就没法再重复了。
现在你先说说大根，你觉得今天，特别是今天和去年你看“6.4”的时候，你就用两句话多一句都不能说，你啥感受？
大根：第一个最大的感受，没想到战友之间见面会是这么顺畅。不像如果在一个企业当中至少要半年会出现这种氛围，但是今天一见，特别我昨天第一次……</description></item><item><title>郭文贵2022年5月25日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2541/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2541/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹好啊，我们今天早上…呦，屁股还得加热，我给忘了；屁股不加热不舒服，得找到东北炕的感觉。成长的环境多重要！
从早上去开庭，取消个人破产的申请；今天没有答案，大概得十五天。今天马蕊的律师在庭上当庭说这个 — 先是咱们的律师说郭先生被陷害，例如Steve Wynn的案子啊什么的 — 马蕊的律师上去说为什么郭文贵不愿回国呢，因为他有绑架，强奸，涉黑…哇噻，R他八辈祖宗的这吴征。我绑架？共产党搞了几年都没说我绑架，他现在说。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月25日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2542/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2542/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十五号；五月二十五号，兄弟姐妹们。
真的是…大家看到就这一个周末 — 就周一和周二这两天和上个周末发生多大的事儿？从昨天到现在大家可以看到整个香港股市就是被电脑修改的；大陆的都被威胁不允许卖股，更不允许在美国所有的中概股企业任何人卖股。多恐怖啊兄弟姐妹们，多恐怖啊？不但在中国的不能卖你拥有的股份，在香港也不能卖，在美国也不能卖。就等着死吧！而且美国SEC是一定要把所有中概股下架的。你明知那股票所谓十亿、百亿、千亿的马上要变成零了，你还不能卖。只有共产党干的出来，北朝鲜我觉得都干不出来。
然后看粮食。就在希腊、西班牙这样的国家，农作物收成都很好的国家都有人大量囤积粮食。俄罗斯和俄乌战争不抢子弹了，不抢地了 — 抢粮食。现在在乌克兰占住的港口有粮食，几百万吨粮食，这俄罗斯的军人抢粮食，谁也不敢炸了也不敢烧了；抢了粮食去卖，高价，到公海。你说粮食危机到了什么程度？！中共的金融危机、股市危机、香港的金融危机、然后再到俄乌的抢粮 — 战争不杀人了，不抢坦克了抢粮食，不抢地盘抢粮食。粮食会在未来发生什么事情？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2540/</link><pubDate>Tue, 24 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2540/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:30:00 视频一 拜登总统周五访问韩国，誓言要加强两个民主国家的联系。与此同时，中共国宣布在南海启动军事演习，朝鲜可能会进行核试验或导弹试验。
拜登：如此之多的世界未来将书写在印太地区。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月23日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2539/</link><pubDate>Mon, 23 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2539/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是五月二十四号了是吧；五月二十四号了。刚才我本来想直播一下呢，不知道怎么老直播不出去。那就算了吧，我就不直播了。刚刚健完身，干掉二千卡路里；特别好！
世界变了，战友们，世界变了！拜登，美国总统，大家看到了到达韩国跟韩国干了啥。大家看明白了？这是不可能发生的。我觉得拜登总统干得漂亮，干得漂亮。拜登总统到这趟韩国绝对是对朝鲜半岛彻底的革命性的 — 非常明确，干掉北朝鲜，绝对干掉北朝鲜！不要再受它讹诈。而且据说北朝鲜也很紧张，这种情况下北朝鲜 — 就不能再让它在那儿嘚瑟了；还嘚瑟啥呀，是吧？美国战略很清楚：必须把你的独裁给削掉，不能让你再嘚瑟。这个影响太大了，太大了！没有了俄罗斯的支持，剩下共产党的这种所谓的疯狗作用和疯狗价值很快将不存在。北朝鲜结束！</description></item><item><title>郭文贵2022年5月22日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2538/</link><pubDate>Sun, 22 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2538/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：随着普京对乌克兰的战争，整个世界仍将面临猖獗的饥饿危机
主持人：即使普京对乌克兰的战争明天结束，整个世界仍将面临猖獗的饥饿危机。正如美国有线电视新闻网的凯莉阿特伍德报道的那样，美国和其他国家正在对俄罗斯军队如何干扰粮食运输发出紧急警报。使全球数以亿计的人免于挨饿。
画外音：因俄罗斯入侵乌克兰加深了全球粮食危机。
世界粮食计划署的执行董事：当一个国家，它是世界的面包篮子，拥有世界上最长的面包生产线，我们知道，我们有一个问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月21日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2537/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2537/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十一号。哇塞，今天的纽约阳光明媚，川普总统家里的国旗依然飘荡。
国内大家看到，整个“清零政策”震惊世界。除了震惊世界之外，就说中国人怎么能忍受的了呢？原来说三十天怎么能忍受的了呢？四十天怎么能忍受的了呢？七十天，八十天…现在多少天了？我跟很多西方的朋友说中国人能忍受的了，我说我就忍受的了。他说Miles你连十天都忍受不了，不让你下楼，还没吃的。
我说那是亲爱的朋友你不了解郭文贵！大家都知道，7哥在清风看守所的时候能出去下楼吗？能去兜圈吗？有饭吃吗？棉花都吃光了，还挨揍，还被虐待，当你面还枪毙人，杀人给人看，当场杀，杀一个不行杀三个。饿你，饿死你，饿死你那多幸福啊？叫饿不死你那才叫痛苦；让你饿，让你饿不死。
现在上海有跳楼，长春有跳楼；在清丰看守所往哪儿跳啊？从一楼地板跳到一楼地板，连地下室都没有。想饿死？你不能死，饿你不死，吃棉花，吃发霉的窝窝头也不能死，那才是真正的痛苦。你要再不服，当你面杀几个人给你看看，让你尝尝杀人的感觉，对吧？我那时候忍了多少天？从进去到出来，将近七百多天，将近二十四个月；五月二十六号进去第三年的五月三号出来的。那是啥情况啊？
我说中国人在文化大革命中有“被待在”村子里面的人，那不是一年、两年，基本就没出来过。中国有五亿人没有离开过自己生下来直到埋葬的村庄和那块田地 — 外国人不懂的。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月20日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2535/</link><pubDate>Fri, 20 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2535/</guid><description>内容梗概:
二十号，二十号啦，兄弟姐妹们。世界局势巨变；俄乌战争和谈听说有重大进展 — 讲数呢，讲数呢。
然后中共国内部就从昨天到今天，大家看到经济什么情况，是吧？听说现在国内各省、市对“清零政策”的各种办法提出了异议，不同的意见。这一定的，最后是一定爆发。
另外听说国内现在各银行已经紧急向中共中央打报告了，向中南坑 — 说再撑不下去了，再下去限制提款，限制所有的存款流动和转账最后社会会大爆发。几大银行说现在最起码十几万亿的缺口挡不住了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月20日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2536/</link><pubDate>Fri, 20 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2536/</guid><description>内容梗概:
00:35:00 直播开始，闲聊日常。
郭文贵先生:战友们，现在是我跟小新你，来长岛哥来，咱一起聊啊，来小新来。来，男女搭配干活不累，来来，来来来来！
正义的小新：鼓掌，谢谢大家，不好意思。
郭文贵先生:你就显得小，“蹭”就上来了，我得磨叽半天再上，我差点搬梯子爬上来。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月19日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2534/</link><pubDate>Thu, 19 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2534/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月19号，战友们好。
我的天呐，世界变化太快啦，太快了！昨天7哥做直播试咱们的六月四号。就在这个过程当中，体现美国经济的道琼斯指数DJI，还有500指数（标准普尔），还有比特币，还有全球的所有的数字货币…你看那个价格。再看中共国，我的天呐…头两天在上海逼得“一个馒头换一个黄花姑娘”，把大家快饿死了。全上海几千万人，长春，深圳，郑州大隔离；瞬间就要开放国门，欢迎各国人士检疫回国。你看这什么情况？
哎呀，「这敏感」刚才一直没有，一对着手机就来了；手机敏感。
所以兄弟姐妹们，国内粮食成什么情况？巴西一个做粮食的供应商说他原来跟中粮的宁高宁 — 绝对超级腐败，超级有钱。这孙子 — 他说跟他关系特别好；几个公司在头两、三个月买了大量的巴西的东西。这两周愿意出原来价格高出百分之二十 — 粮食高百分之二十是很夸张的 — 要把他手里有的货全买走。就这个反应已经把巴西吓坏了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月18日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2532/</link><pubDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2532/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 试播乱聊，调试视频图像
画外音：So this is because you love people.</description></item><item><title>郭文贵2022年5月18日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2533/</link><pubDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2533/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：上海宣布6月1日解封，但中共国在疫情挑战面前经济状况非常糟糕，欧盟、美国经济也很可能进入滞涨衰退
主持人：上海宣布6月1日解封，但中共国经济状况非常糟糕。我们得到了关于上海的突发新闻。在六周多的中共病毒封城后，上海官员宣布准备从6月1日开始恢复正常从今天开始，该市还允许购物中心和美发沙龙等企业在有限的基础上重新开业。 现在加入我的是传统基金会亚洲研究中心高级研究员迪恩·常迪恩，很高兴今早见到您，非常感谢您来到这里。 上海的封锁已经在世界范围内产生了巨大的影响，我想这是个好消息，我们开始看到那里开始出现封锁松动。您对我们从上海官员那里听到的消息有何反应？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月17日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2530/</link><pubDate>Tue, 17 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2530/</guid><description>内容梗概:
17号，尊敬的战友们好。没钱了，喝杯咖啡。兄弟姐妹大家好，刚刚今天一大早上到现在忙得真是屁滚尿流，一点时间都没有。很多事情在发生；共产党是完球蛋了，彻底完蛋了！
昨天，也就是星期一的欧洲的下午时间，然后到这个周的下午四点时间，我相信欧洲会对中共的经济、贸易、金融制裁，会有一系列的大动作 — 不一定公布啊，不一定公布。
另外，接下来大家会看到美国会在中共国旁边排兵布阵，然后会在美国内部清洗 — 加速清洗 — 拿着美国护照替共产党卖命的人。欺民贼，还有什么外国金融机构，什么国际联合组织代表……只要你是替共产党卖命的，那你这回就完球蛋了，肯定完蛋了！</description></item><item><title>郭文贵2022年5月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2531/</link><pubDate>Tue, 17 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2531/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 试机直播开始，试正面、侧面两个机位。
郭文贵先生：已经出去了？已经推出去了，开饭了吗？开饭了，开饭了，开饭了。
这是什么灯？你把灯关了，好好。现在出去这个画面啊，不是我知道，你看这就是现在一个问题，你看，你现在出去的 Ipad，对了！你的镜头可能太高了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月16日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2528/</link><pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2528/</guid><description>内容梗概:
战友们好，看看这个…这是一个我们的同事朋友，乌克兰的朋友，他竟然知道了我们在支持乌克兰前线 — 乌克兰前线的战友们和我们新中国联邦。然后呢，他给我送了一个礼物拿过来；特别感动。
打开给大家看看…这是啥呀？真是，乌克兰这个黄我太喜欢了；这个蓝是跟我们新中国联邦的蓝是一个蓝，同一个蓝 — 太漂亮了！我们有共同的色彩。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月16日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2529/</link><pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2529/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月16号。今天又是星期一了，又是个重要的星期；刚健完身，出了一身汗，流了一身水 — 很舒服！你看这花 — 我最喜欢的；这是杜鹃，你看这长多少年才能长出这样的杜鹃啊？太漂亮了！然后你看那儿；太漂亮了！都是花，太美了。我让大家看一看。你看看，你看这花…全都是，真是，我太喜欢花了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月15日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2527/</link><pubDate>Sun, 15 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2527/</guid><description>内容梗概:
00:03:36 开场视频 一些社交媒体对郭文贵先生的记载
Instagram: followers 38.</description></item><item><title>郭文贵2022年5月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2524/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2524/</guid><description>内容梗概:
5月13号，5月13号～
哎呀～川普总统他家也想卖呀，是吧？你看这下面「街上」人…兄弟姐妹们，大家好，吃了吗，喝了吗？兄弟姐妹们 ，今天是5月13号。我让你们看看今天7哥这打扮…像去哪儿啊，兄弟姐妹们？看7哥像去哪儿啊？看我这动作…7哥要去开会啦，给大家挣钱去，还有干点正事；啥都不说了，还得干点私事。光干正事还不行，还得干点私事儿。
兄弟姐妹们，这两天世界金融市场你们比我看得都明白；这两天这世界真是太可怕了！刚才我发那视频说七万亿美元 — 那只是美国。全世界多少万亿美元呐，想想吧？所以人不要有太过大的贪心，还有，要有基本的对“对、错、善、恶”，就是“真、假、善、恶”的辨别能力。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2525/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2525/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 吃播开始，七哥和工作团队共进工作餐。
小福利：郭先生吃得太香了
郭文贵先生：（对长岛哥说）吃吧。小福利来了，肉全长脸上去了。（对长岛哥说）福利他俩，你看。
后台战友：舒大哥，舒大哥，我发到你那个Whatsapp上了，就在那个那里面进行设置。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2526/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2526/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频一 波兰进入雨季，梅迪卡营地铺上了石子路
2022.5.10 接待难民人数约329人</description></item><item><title>郭文贵2022年5月12日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2523/</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2523/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月12号，你们健身了吗？
从昨天晚上简单的大直播两小时到现在，全球股市，特别是比特币，又大概多少人倾家荡产，家破人亡！不但如此，大家能看到从昨天直播完到现在，更夸张的是国内的所谓的股票：腾讯、茅台、还有所谓的那几个保险公司，房地产股啊…我的亲娘嘞，没法弄了。这些人咋活下去啊？我就纳闷了。
这个世界上没有比这再痛苦的了：人活在人间，看到一大堆的资产，所谓的金钱，结果变成一大堆的债务；你想上天堂走不了，下地狱你去不成。钱在银行上不了天堂，也入不了地狱，甚至连你家厨房你都去不了 — 这才是人间的悲哀呢！上厨房没吃的，核糖核酸；下地狱？不让你死，你死了你全家都死，你也不敢死，像马云一样；想上天堂？你太便宜了，是吧，你上天堂把你家人全都送地狱去。这是真正的可怕！钱在银行，钱在你的房地产上，一大堆房…上不了天堂，入不了地狱，进不了厨房。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2521/</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2521/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：你是挨板砖出去揍你呀
大根：（告诉女儿：Uncle Miles你好！）
郭文贵先生：我这讲话讲得我，从早上……
长岛伟哥：早上鼻子流血？不是流血吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2522/</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2522/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 开场视频：
00:00:00 视频一 Medyka救援前线战友祝新中国联邦两周岁生日</description></item><item><title>郭文贵2022年5月10日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2519/</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2519/</guid><description>内容梗概:
大家看到我现在在哪儿呢？这才是神圣的庙堂！
今天5月10号生日直播完以后，我到这里来为我们新中国联邦人和伟大的犹太民族和乌克兰前线的战友们和所有爆料革命的战友的家人祈福。
我们得万佛万神的庇佑；我们会成就这个世间最伟大的事业 — 促进人类的和平和财富的公平分配。新中国联邦是人类唯一的希望！</description></item><item><title>郭文贵2022年5月10日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2520/</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2520/</guid><description>内容梗概:
00:17:00郭文贵先生生日乱聊直播开场，感谢战友们的祝福，不搞个人崇拜，念了部分战友的名字。
郭文贵先生：乖乖，怎么这么亮啊，乖乖嘞，这也忒亮了吧。哎哟妈，都是红的，战友们，这上面全是红的呀，哎呦我的妈呀。看来声音可以啊，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好。5月10号，今天的日子记着呢，5月10号，5月10号。这也太亮了，我得换一下去。
（跟工作人员说）可以吗？我出去看看啊，还是说现在就行了呢？不错是吧？把那个电话给我拿过来，外面那个，就在那个台子上。
木兰说带个帽子。不带帽子，戴啥帽子，不戴帽子了。尊敬的兄弟姐妹们，大家好，5月10号，七哥生日，乱聊乱聊，乱聊乱聊啊。
首先，哎呦我的妈呀！这声音太多， 这家伙。今天呐，是因为今天是七哥的5月10号的生日，很多战友特别特别的关心，七哥非常非常地感动。很多人制作了视频，发了语音，拍了照片，我真的没办法一一都推出去。我要都推出去的话，盖特上就成了我的生日了，生日盖特了，这样的话不好。因为盖特人家是99.</description></item><item><title>郭文贵2022年5月8日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2518/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2518/</guid><description>内容梗概:
00:00 视频一 NBC新闻对谷爱凌的采访
记者：你真的是很全能，你又是金牌选手又是时尚界人士，那么你的SAT分数是多少呢？
谷爱凌：我得了1580。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月7日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</link><pubDate>Sat, 07 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，美国对中共的制裁，只要和中共有关的金融活动，都会被查封，少量购买金砖和投资数字货币可以保证资金安全。
郭文贵先生：好，出去了，这回是出去了啊，还是没聊天啊，还是没聊天啊，还是看不到留言呐，就不看留言了啊，就不看留言了啊，兄弟姐妹们啊，就不看留言了啊，就不看留言了啊兄弟姐妹们啊，这个很多战友……哎哟，我看看，只要（画面）能出去就行，好，只要出去就好了啊，行了，我就看不到留言了啊，我就不看大家留言了啊，兄弟姐妹们。
因为刚才，很多很多战友发信息给七哥说：“七哥，讲几句，讲几句，讲几句”，嗯，那我好吧，太多了，我真的没法回。那手机就一直，“卟唥卟唥卟唥卟唥”，然后呢，很多战友说：“七哥，哎呀，这个心里不落停，要听七哥说几句”，那就说几句。
刚才一直在健身，我说好吧，咱就赶快拉完身，我马上我11点多一点就出去，所以没什么时间。我就简单给大家露个脸，简单说一下，特别是昨天直播完以后呢，很多战友发信息啊，我没办法一一回啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2516/</link><pubDate>Fri, 06 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2516/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
●00:00视频一：北京光华里小区大量居民被大巴车拉走居民被大巴车拉走。
画外音：看看，光华里小区，大巴车开始装人了，昨天夜里就开始装，7号楼搬装空了，现在还在装，也是没谁了，他们得装多少人走啊，妈呀，这家伙有点意思，这TMD小区都得拉空，哇塞！这回大了，得，慢慢装吧。
●01:20视频二：美国将以侵犯人权为由对中共国的视频监控设备供应商海康威视实施制裁
英国《金融时报》援引四位熟悉内部讨论的人士的话称美国正准备对中共国的视频监控设备供应商海康威视实施严厉制裁。这次制裁与人权侵犯行为有关。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月5日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2515/</link><pubDate>Thu, 05 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2515/</guid><description>内容梗概:
战友们好，5月5号。哎呀，这纽约太漂亮了！今天是蓝天白云呐，这个感觉得让兄弟姐妹们看看。你看看，你看这中央公园。兄弟姐妹们，真漂亮这纽约，太漂亮了！非常非常感谢很多战友给7哥制作的过生日的视频和问候，我真没办法一一回，在这里抱歉了。大家听到我嗓子…昨天晚上一直开了好几个会，都是给你们挣钱的。哎呀，给你们挣钱的感觉咋这好嘞？
现在大家看到所谓的美国股市暴涨，主要是说美联储加息。才50个基点，就0.005，就那点钱。整个涨是什么原因？很多人关心。战友们，你永远记住7哥说的话，但是你们可以不信，你们去等着…就过去几年。这都叫投机，炒作，跟你小散户没什么关系，这都是华尔街基金这些人搞的。所有的股市到今天包括经济，只要是没有跌下去的，都是印钞票的结果。中国人和这里都一样。
中国按照国家银行所说的M1，M0，M2…最多1比7倍，就是存钱这一年下去放银行一块钱，然后贷出去流通性也就是7块钱。那最多这样 — 5块钱，7块钱。中国是70块钱，按照这个所有的流通币值。所谓它放在银行的存钱多，存的钱多你更多流通，流通也不是那个数，银行的存款也不是那个数。银行的存款所谓的35万亿美元存粹胡扯的，35万亿美元的话你要弄5倍是多少？你贷100多万亿，那你房地产都占了100万亿了其它你吃西北风啊？中国的房地产市值就将近 — 共产党说60万亿美元 — 实际上100万亿美元；那你说这能对上号吗？这都是印钞票。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</link><pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2514/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月四号 — 看看又浇了那么多水又。亲爱的兄弟姐妹们，真快呀，到了五四了！五月四号了！
昨天大直播很震撼 — 《飛飛秀》直播。大根兄弟，可爱的大根兄弟，太可爱了！绝对，大根儿，要说纯度是一百的话，他纯度是一千。太可爱了兄弟！昨天的直播大家都很喜欢；收到了很多战友给我发来的各种看法。是啊，是很多建议啊，它没有一次直播能完美的满足每个战友的要求的。特别是战友在安徽的，还有福建的，上海的…很多战友给我发了很多很长很长的信息。实际上这些问题呢因为昨天人家飞飞和大根是给我留了让我说话的，人家俩原则就是不说话，所以人家问题也很少。昨天的信息量很大，所以说不能一一而足。你们的建议都很好，例如，有些「列举了」1、2、3、4、5、6…的。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月3日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2513/</link><pubDate>Tue, 03 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2513/</guid><description>内容梗概:
00:00《郭文贵先生照片集锦》配乐视频
00:08:45 直播开始，爆料革命和新中国联邦，反对独裁、洗脑、个人崇拜。
300年的飞飞：全球的战友们大家好，郭先生早，大根早。
大根：好，观众朋友们大家早上好，中午好，晚上好。欢迎来到今天的《飞飞秀特别版》，我不知道《飞飞秀》有没有给大直播平台冠名费，出了多少钱？然后有，我也不知道，大家可以猜一猜，谢谢。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月2日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2512/</link><pubDate>Mon, 02 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2512/</guid><description>内容梗概:
00:00 和战友打招呼，应战友们强烈要求郭文贵先生直播
这回又来了吗？又来了吗？我看能坚持多长时间，我看能坚持多长时间？（念战友名字）第一个闲拼，输得起、孤独小鸟、高作行、新闻快递、孙燕、孤独小鸟、雅典娜农场，Dasheng、这是KiKi、做梦一样、一口大锅闹革命、五月花、新闻快递、日本东京樱花团、散文日报、活捉猪猪，哈哈哈、摩天轮、抱彩蛋、抱月听花，嗯，行了，念不完了，念不完了…….（去接电话）
哎呀，现在，兄弟姐妹们大家好啊，今天是5月2号，5月2号啊。天呐，刚才又断了，又断了啊。这就是约翰叔叔啊还有这个团队啊，现在这一会就2.2K了，你看了得了吗？了得了吗？一个CNN的直播最多二三千，最多了。你看咱们战友们，你看这力量。
兄弟姐妹们啊：没想直播，真有直播的冲动啊。刚才我找这个“牛者牛人不牛己”团体，三百年的飞飞、大根、火来，还有山姆，我看看他们团队能不能有应急条件，我说能不能直播呀？人家就根本没回复。所以说福利……小墨镜昨天搞砸了!搞砸了!搞砸了!</description></item><item><title>郭文贵2022年5月1日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2511/</link><pubDate>Sun, 01 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2511/</guid><description>内容梗概:
00:00小视频Nicole采访来自俄罗斯的志愿者
【乌克兰救援】04/29/2022 一位来自莫斯科的俄罗斯志愿者说：现在向乌克兰人和全世界展示我们不同意普京的所作所为，真的很重要。我们真心想要支持所有乌克兰人。有很多俄罗斯人是不支持普京的，而且从未支持过他。我们真心祝愿一个自由的俄罗斯，我也祝愿中国人民能获得自由，我们所有人都会自由。
Nicole: 告诉我们，作为一个来自莫斯科的俄罗斯人，你为什么要在这里与乌克兰人站在一起，帮助妇女、儿童和宠物以及所有需要你帮助的人？</description></item></channel></rss>