<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>以太 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E4%BB%A5%E5%A4%AA/</link><description>Recent content in 以太 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E4%BB%A5%E5%A4%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2761/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2761/</guid><description>内容梗概:
二十一号了，二十一号了，战友们。尊敬的战友们好，二十一号！7哥在车上呢，一大早上就要出去。我今天早上是将近六点半才睡觉，但是不到八点钟就要出来，所以说就是眯了一下子就要出去开会。
哎呀，咋弄啊？这就是快乐，这就是人生！所以说我要出去开会，大概下午两点才能完，给大家挣钱去，所以说今天没有太多时间去录视频了。然后现在我马上在路上还要把文件看完，一会儿见面要谈文件。所以说我大概还需要三十分钟左右，这三十分钟得把文件看完，而且我就不能录了，所以说今天上午的视频就没有十分钟了；抱歉，抱歉。
今天天特别特别冷，你看我穿上了大衣。我这样一模一样的大衣大概有三件，这是7哥的标配。我太爱这大衣了，而且这件大衣跟我经历了风风雨雨。严格讲也是我这很多年的战装、战服。兄弟姐妹们，今天特别特别特别冷，纽约；我们一定出来的人要多穿衣服，不是一般的冷，不是一般的冷。今天是周一，注定今天又是一个美好、快乐、成功的一个新的周一。
马上到感恩节了，这个周四就感恩节了，真快啊，真快！大家可能看到了从昨天晚上到今天整个金融市场的动荡，整个期货市场的动荡。还有一个特别特别重要的大家要看到：真的，大家现在真的是就像在一个巨大灾难到来之前，每个人都屏住呼吸，等着金融市场、等着股票市场最灾难的那个靴子掉下来。
昨天晚上老刺激了，因为咱一般的老百姓你们看不到的就是世界上大宗物品，还有重金属交易这些市场的变化。包括现在数字货币这一块儿，数字货币这一块儿简直是！现在可以说这个世界上所有的数字货币动荡都是最好的，去劣选优的最好状态，把最坏的东西给扔出去，把最好的东西给你选出来。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2730/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2730/</guid><description>内容梗概:
最后他说，如果你做数字货币，你说的这些我百分之百赞成。我们现在也有这种感觉，我们希望在这件事上从今天起我们就合作。
然后他拿着我的眼镜的时候，我说我把这眼镜送给你。他也从来不要人家的东西，也拿着他那个眼镜说，兄弟，我收你的眼镜，你要把这个拿走。我说好吧，我就把他的眼镜戴到我眼睛上了，我那个眼镜他拿走了。
去年喜币上市的时候 — 当然他后来是喜币的投资者了 — 他说兄弟你接下来的计划是什么的时候知道了我的傻乎乎的十七个小时直播乱砍的时候，他简直快疯掉了，然后跟我通话。他很兴奋，比所有战友都兴奋，说没有人知道这一天意味着什么，这绝对是世界上一个新的开始，绝对像当年发现美洲大陆一样，像哥伦布一样。他说这是个新的世界的开始！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2664/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2664/</guid><description>内容梗概:
九月十三号，兄弟姐妹好；兄弟姐妹大家好，九月十三号。
我今天可能只能录五、六分钟，因为马上要参加咱们的“躺平币”工作会。兄弟姐妹们，大家应该注意到最近就这两、三天的变化，两、三天来的国内经济形势。还有一个，国内现在对所有企业的这种调查，苛捐杂税，和敲诈勒索到了什么程度？我相信大家都看到了，也都明白了：国内经济到了崩溃前的最后的压榨了。这个…像当年国民党跑台湾之前，这券那券，这税那税的一模一样；一模一样。
而且全世界现在大家看到这个疫苗问题。我相信大家已经看到了很多国家已经放弃了疫苗。放弃了疫苗意味着什么？就是过去做的是错的！是不是啊？你不是错的你继续呀，是不是啊？你又不继续做，也不继续打了。
另外一个战友们大家要看到的，从前天，昨天，到今天，很多大宗商品，很多突然间某种像短板似的有些东西就没有了；价格急升！所谓的现在这个通胀稳定都是骗人的。而且很多这个大型企业的股份是有价无市；后面操纵痕迹明显。这种是过去两、三年大量的货币超发和整个供应链的断裂造成的通胀。
现在很多人还不知死活的还什么豪华车会涨价，豪华房会涨价…我告诉你，就我对面的这些纽约的好多我知道的房子现在私下里都是什么？「打折」百分之二十，百分之三十；有的更多的要打折卖。千万别最后时刻贪小便宜，上了一生你无法挽回的当。不要贪小便宜！特别是咱们老百姓不要掺和那些大鳄鱼，大鲨鱼的游戏；那不是你玩儿的，兄弟姐妹们。拜托了，真的会要命的！</description></item><item><title>郭文贵2022年6月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2564/</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2564/</guid><description>内容梗概:
六月十三号，尊敬的战友们好！哎呀…我刚刚大概是从今天早上吧，到现在，将近四个小时的会，昨天晚上大概有将近四十分钟的会，我感觉真是这个人呐知道太多也不好，有时候挺烦人的。你比如说，昨天到今天早上开会都是关于数字货币市场、金融市场的，还有这些基金、过去朋友这会儿都觉得7哥知道的多，都想问问7哥。
其实7哥也没有啥本事，对吧？也没那么有本事，只是我知道得多，比如有些情报比较准确，所以都在问。可是说实话，真累！你说那么多人问又不给钱，你也不能要钱，是吧？但是你有很大的压力，负有很大的责任。但是想想对咱新中国联邦挺好，是吧？多一些朋友嘛。
那么这些主要是要看到在上周我在直播中给大家说过，我说从今年五月份开始你会真正的感到一步又一步的黑暗的到来。这些所有的东西都跟共产党分不开；很多人是认不清楚的。如果有人去过德国当年的集中营 — 就是杀犹太人，关犹太人的集中营 — 那里面有很多所谓的审判。那里有很多人的心得，我去过那里看过以后我觉得真的是希特勒太疯狂了。但是很遗憾的事情为什么当时全世界都知道他疯狂竟然能让他疯狂下去？而且很多犹太人明知道可能就是死路但还抱着侥幸心理，以为希特勒说的，将送你去往一个美丽的地方…美丽的地方？跟现在共产党一样！结果呢？都被杀掉了，是吧？这种无知，还有这一切是有很多原因的。</description></item></channel></rss>