<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>亚洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E4%BA%9A%E6%B4%B2/</link><description>Recent content in 亚洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 19 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E4%BA%9A%E6%B4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月19日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2758/</link><pubDate>Sat, 19 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2758/</guid><description>内容梗概:
十九号，尊敬的战友们好，今天是十一月十九号。一天一天就这么数，兄弟姐妹们；这个时代！这个时间快得太可怕了！
就是昨天晚上我在通话当中，看这些信息当中，听这些信息当中我还是那种感触：如何能把这些信息传达给战友？十分钟说不够，一个小时说不清，但是实际上几句话也能说完，是吧？就是这个G20会还没结束呢，这个世界已经开始惩罚习皇帝习太阳在G20会上的这种一人的“风光”，两个人的那种“嚣张”了。现在中国人在为此付出代价，这是大量的中国人。
现在你看看英国，你看看日本，你再看看加拿大，你再看看欧洲……你去想想，昨天晚上我才知道，说英国政府跟加拿大频繁联络电话，一个会一个会；情报部门、军事部门、国安部门、经济部门就很清楚了：现在你看看，中共现在就是要干掉我们、威胁我们、看不起我们，侮辱！
这在历史上都有一个什么？大家看到过去从人类到今天，所有国与国的战争几乎大多数都是为了个女人，还有为了所谓的疯狂的皇帝，或者几个神经病的人物……没什么大不了的事儿，但是都打着国家民族的名义最后开战了，最后死掉了大半个国家的人或者一部分国家的人 — 最后这个混蛋完蛋了！人类上都是这样的；什么宗教战争、经济战争、地域战争都扯淡的事！就是为一个人的疯狂，或者一个人的性好，或者一个人的尊严。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2715/</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2715/</guid><description>内容梗概:
天呐，今天二十几号？二十一？尊敬的战友们好，十月二十一号。昨天晚上是我最近最忙的一晚上，一直忙到刚才，摄像小哥看到了，忙得我是真受不了。
昨天没踢两脚…「把共产党」蛋都打没了，还带雷电声的…
兄弟姐妹们，世界金融完球蛋了，真是完球蛋了。我觉得最可怕的事情是能源、粮食；抢疯了！然后这些基金，兄弟姐妹们，你们不知道这些基金现在恐惧到什么程度。现在你看数字货币市场；数字货币市场、粮食市场、能源市场到了你无法想象的程度。特别是亚洲，亚洲人口多呀，全世界人口密度最多的是亚洲。
大英帝国这次换首相，然后在欧洲的德、法、意拼命储存天然气和石油。然后你看到现在世界上什么情况？搞矿的发财了！昨天晚上好几个过去的合作基金赚大钱了，都是稀有的矿，锂矿、煤矿、包括煤和气开发的，赚大钱了。但是其中两个基金赚到的钱，比如说赚个一百多亿，在其它金融市场上可能要赔掉三倍还多，他们说可能随时要关闭。
再一个，去玩儿日本国债指数的本来头一段时间以为日本政府能妥协，但是日本政府妥协了，国债利息并没有显著提高，汇率到150还止住了（日元兑美元150:1）；这些投机分子赔大钱了！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2679/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2679/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二十六号。阳光明媚！兄弟姐妹们，看这苹果树，苹果快被我吃完了。自己家的苹果就是好吃！
昨天和所有的我们的战友们，不是所有战友们，大部分战友们，严格讲是老椅子们和大额捐款者们，开了一个几个小时的会；开得我很兴奋。感觉相当的好啊！
然后呢竟然我们昨天开会共产党内部也派来了卧底。会开完后对我们昨天的会比较表达出来的这种尊敬和震撼，说如果中国人都能像我们这样相处，都能像我们这样的素质的话，他觉得中国这个国家永远是世界上最强大的国家。他说中国人能这样相对，能这样走到一起，在没有组织的情况下还能干出这么有纪律，这么文明和守法的事；他们觉得这个不简单，相当不简单！
当然了，他们还没看到我们最牛的地方。看到我们最牛的地方你会震撼的，你会震撼的。就是因为共产党不了解中国人，共产党把中国人的邪恶的一面 — 人性都有邪恶的一面 — 全部给扩大了，因为你共产党本身就是邪恶。人性嘛，遇佛则佛，遇魔则魔！你共产党就是魔，所以露出来中国人都是魔性：中国人的互害、不团结、懦弱、自私…</description></item></channel></rss>