<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>乌克兰 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E4%B9%8C%E5%85%8B%E5%85%B0/</link><description>Recent content in 乌克兰 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E4%B9%8C%E5%85%8B%E5%85%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年6月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2566/</link><pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2566/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00视频一：由于乌克兰呼吁欧洲加强武器供应，欧盟主要领导人访问乌克兰
主持人：由于乌克兰呼吁欧洲加强武器供应，德国、法国、意大利和罗马尼亚的领导人正在访问乌克兰，以显示欧洲的团结， 这是泽连斯基总统与马克龙总统和德国总理舒尔茨在一起，意大利总理也在基辅，但是，在他们本国有多少人愿意如此公开地支持乌克兰， 特别是在战争的经济成本上升的情况下？让我们来听听来自法国、德国和意大利的看法法国</description></item><item><title>郭文贵2022年5月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2551/</link><pubDate>Mon, 30 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2551/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月三十号了，真够快的。距离六四还有五、六天了，真是啊，四、五天了；真够快的！刚刚今天我们在办公室现场，新中国联邦的直播基地，跟大家一起干活。所有的男男女女，我们的“上帝之手”兄弟，本来是给做脸部手术美容的，结果这兄弟从我见他到现在这几天来就没看他闲着过，而且活特别细，特别细。现场的木木博士，新战友，我们所有的这些战友，长岛哥、墨镜、小白、阿甘…你看看小飞侠；女的有小飞象、小新…都在动手干活。
就这种感觉就像当年我创建裕达呀、大老板家具厂啊、盘古啊，还有当时这些基金、证券。大家没日没夜的干活，挖坑，跳到垃圾桶里，清理突发漏水的天花板，扫垃圾，清理工地和搬到工地的设备…男男女女，那是最快乐的。
现在就觉得新中国联邦真的是一家人，我们不像那些人想象的中的新中国联邦像新中国黑帮一样 — 7哥旁边一堆保镖，然后，“哎，你别靠近，别靠近！”在那儿装神弄鬼的，像黑帮一样。那是垃圾，对吧？共产党的官一出行，封几个街，封一个区，封一个城，是吧？那是不自信，那是你不安全，对吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月18日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2533/</link><pubDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2533/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：上海宣布6月1日解封，但中共国在疫情挑战面前经济状况非常糟糕，欧盟、美国经济也很可能进入滞涨衰退
主持人：上海宣布6月1日解封，但中共国经济状况非常糟糕。我们得到了关于上海的突发新闻。在六周多的中共病毒封城后，上海官员宣布准备从6月1日开始恢复正常从今天开始，该市还允许购物中心和美发沙龙等企业在有限的基础上重新开业。 现在加入我的是传统基金会亚洲研究中心高级研究员迪恩·常迪恩，很高兴今早见到您，非常感谢您来到这里。 上海的封锁已经在世界范围内产生了巨大的影响，我想这是个好消息，我们开始看到那里开始出现封锁松动。您对我们从上海官员那里听到的消息有何反应？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月16日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2528/</link><pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2528/</guid><description>内容梗概:
战友们好，看看这个…这是一个我们的同事朋友，乌克兰的朋友，他竟然知道了我们在支持乌克兰前线 — 乌克兰前线的战友们和我们新中国联邦。然后呢，他给我送了一个礼物拿过来；特别感动。
打开给大家看看…这是啥呀？真是，乌克兰这个黄我太喜欢了；这个蓝是跟我们新中国联邦的蓝是一个蓝，同一个蓝 — 太漂亮了！我们有共同的色彩。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2526/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2526/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频一 波兰进入雨季，梅迪卡营地铺上了石子路
2022.5.10 接待难民人数约329人</description></item><item><title>郭文贵2022年5月8日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2518/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2518/</guid><description>内容梗概:
00:00 视频一 NBC新闻对谷爱凌的采访
记者：你真的是很全能，你又是金牌选手又是时尚界人士，那么你的SAT分数是多少呢？
谷爱凌：我得了1580。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月29日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2509/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2509/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00 视频组剪辑一：前线记者站采访：来自世界各地的志愿者，汇聚在波兰梅迪卡，与我们相遇在NFSC的帐篷周围。
德班卡：我的名字是办德班卡医生，我刚刚从边境那边的乌克兰利物夫过来。
小苏：我是来自比利时的维吾尔人，我今年26岁，你们叫我小苏也可以。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2494/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2494/</guid><description>内容梗概:
00:18:00 展示新衣服，中国人种没有问题，中共出了问题。
郭文贵先生：哇，我是刚刚啊，兄弟姐妹们，4月17号七哥乱聊直播，现在讲话啦。
“你若不相信呢，咱们走着看”，现在七哥唱豫剧啊，唱豫剧了啊，这老毛style啊，绝对老毛style了。
你看这个啊，这都是新衣服，咱得偷着穿穿，偷着穿穿，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月15日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2491/</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2491/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 盖特一个新用户注册难的小问题，带来了灾难的结果。
郭文贵先生：还没停，对，刚才宁南我看到那块，上次和Tex又断了，兄弟姐妹们，发现了吧？这不是七哥，这不是七哥说的吧。断啦，他就是断了，怎么办？没有办法，你说怎么办？你说怎么办？这又是我的错，是没有约翰的错，没有团队的错，都是Miles Guo的错，是吧？怎么办？
又断了，这团队又说七哥又有错，每次有错，只要给团队，给约翰一说，你是不是网络有问题呀？电脑有问题呀？我今天我跟你说，昨天我就觉得，我真的是，我有史以来，我觉得我是对咱们，昨天我觉得我有一个小时，我就不知道说什么好。就是我跟一个投资者同时来测试，就是所有从第一天盖特上线，上线后，就是所谓注册难的问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2486/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2486/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月13号。
大家都知道今天7哥一天都要开庭。开了一整天的庭，然后马上有另外两个会要开，又要连着开几个小时。开完庭然后呢…再开完会以后又得马上和咱们亚洲时间的战友们很多事情。
在乌克兰前线，咱们拯救了那么多人；现在已经快12000人！帮助了这么多难民的这种事发生后，特别是这几天国际形式的突变，我们新中国联邦得到更多国际上各方面的政治实体，包括社会公益机构对我们的关注。所以说咱们越成功，7哥就越忙。现在真的发现时间真快，时间是真昂贵啊；有时候是真不够用呐！
然后看到很多很多战友发来信息，就是希望7哥露露脸直播。今天已经太晚了，现在已经快十点了吧，九点多快十点了，我要马上去冲个凉。然后明天…明天上午还有个会。明天我抽时间，大概得九点到十二点之间了，我直播一下。我直播前先给大家先发信息，先报告，因为我时间不能长，大概三十分钟到四十分钟左右。
我们现在要改；未来的大直播每次直播不超过一个小时，7哥的直播最长也不要超过一个小时，因为这样的话有利于传播。再一个，确确实实时间是更多的要用在了现在线下的行动。你懂啊 — 线下行动！线下行动意味着我们有更多的实际行动。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2487/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2487/</guid><description>内容梗概:
4月13号，兄弟姐妹们，大家好！
哎呀～这早上真漂亮，早上真好！你看这漂亮的，都是迎春花，金色的迎春花！你看这漂亮的这外面，太好了，太好了！
今天一天都在外面开会，兄弟姐妹们，一天都在外面开会。明天没有大直播，星期五战友们直播我也参加不了，星期五还有大活动…所以看看周末吧，能不能有大直播，好不好兄弟姐妹们？
哎呀～这纽约太漂亮了！你看这树，到处是迎春花。
现在在乌克兰前线的战友们非常的辛苦！从昨天到现在，很多很多国家的人都在联系，“哎～你们那个前线在乌克兰的梅迪卡的人谁是联络方式；都是什么情况…”所以说这个人呐一定要行动。我这几天就担心战友们啥时候回来，我老担心他们安全，但就撑住这几天了就有收获了，是吧？一旦你有点弱 — 人生就这样 — 但凡有点放弃，可能大好机会就远去了。哎，就这样…啥事儿，你看咣叽咣叽的一堆好消息就来了。最重要的是某国际组织昨天下午给我发信息说要约我谈谈。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月12日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2485/</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2485/</guid><description>内容梗概:
4月12号，兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好！
昨天和今天，从任何角度，在过去的24小时对我们新中国联邦人来讲都是至关重要的。无论欧盟和美国正在进行的对香港的贸易地位、经济地位的重新定义，将香港金融市场踢出国际所有金融系统之外，率先要对香港政府人员进行大规模类似于俄罗斯的制裁。
包括在上海从过去的“授权撤离”到“命令撤离” — 这是中美历史上第一次。我们新中国联邦人最早告诉中国人和世界人民美国政府授权撤离和命令撤离。接下来还有多少国家做，知道吗？走着看。一定会让它「共产党」比北朝鲜还惨，北朝鲜一直还有个国家外交呢。特别中国大使馆，是吧？未来中国没有外交，只有内交，自己和自己交，中南坑东门和西门交 — 叫“中南坑自交”！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月11日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2483/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2483/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月11号了已经，真快呀！刚刚我发了那个GETTR盖文你们看到了吧？在上海公开的，无数的，你们就随便国内微信看看去…那些“大白”、居委会，给个馒头，给碗面就要求陪睡，就要陪睡！在长春，在上海都来了。听说从北方往上海去支援的说，“去上海睡闺女去喽；去上海睡大美女喽…” 就这！当年日本人被说在中国干的事现在中国人要在上海来一把。
东北人以彪悍，敢干为称；长春，比这还惨！咱们有个战友说他去那个所谓的管委会中心，说在咱里边站着好几个女孩，那领导就把腿敲桌子上，手摸着女孩屁股，爱答不理的。那女孩也不敢动，就让他这样摸。“是吧，你妈病啦，是吧？”…「手一边」就摸；那女孩儿动都不敢动。他马上就被撵出来了。他愤怒！…你愤怒有用吗，嗯？你愤怒有用吗？东北的老爷们要是人的就不要趁人之危摸人家的屁股甚至干别的事情 — 老天会报应的！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月10日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2482/</link><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2482/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
MT20220410M01-上海配送物资靠抢
主题：上海配送物资需要抢才能得到
00:00视频一：上海方舱医院的物资终于送到了
画外音：开抢了兄弟们</description></item><item><title>郭文贵2022年4月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2476/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2476/</guid><description>内容梗概:
4月4号，尊敬的战友们好啊????。你们健身了吗？
世界变化太快了！当年和我斗的，还有跟曲龙一起合作的，还有梁冠军、董克文到楼下闹的…在澳大利亚的郑介甫闹得欢吧 — 被澳大利亚给遣返了个孙子咧，完了吧！这家伙是个大坏蛋，坏到家了。他一个商人扳倒了所有的跟他合作的伙伴；没有赚钱的，所有钱骗走！公开的同时跟一个女的她妈妈和她这个所谓的女朋友睡觉，还生了孩子 — 这个垃圾还人五人样的还挑战我？完了吧？曲龙的前妻自杀了，曲龙的儿子也自杀了 — 这都是报应！帮他的董仚生，河北的政法委书记，现在家里已经快抓完了；马上抓他。董仚生又完了！董仚生，一个人一个山的“仚”，“仚气”的“仚” — 全家完！然后河北承德的帮他的几个法官也抓了。马上曲龙肯定是…听说得判死刑！我认为让他死三回都不拉倒，报应吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月3日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2475/</link><pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2475/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00:00:00 视屏一：数字货币将取代传统货币和会计系统。
皮帕·马尔姆格伦——经济学家兼总统顾问
皮帕·马尔姆格伦：好吧，这可能有点晚了, 我记得有一次和一位澳大利亚外交官谈到中美之间的这种裂痕，双方都会问“你站哪边？”， 他说“我们的工作是确保永远不出现这个问题”，但是这个问题已经出现了，所以我们必须更深入分析。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2471/</link><pubDate>Sun, 27 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2471/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00：00：00 视频一（一组）：疫情恶化，上海封城抢菜荒。
拍摄者1：要死快了，你能想像這是半夜三點鐘的菜場嗎？比大年夜還要忙，比小年夜還要忙
拍摄者2：我操，我跑 4 家超市，你妈一个菜毛都没弄到，全部抢光了，榨菜都抢光了，空荡荡的。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月25日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2469/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2469/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：北约将加强在东欧的军事力量
官员： 我期望各国领导人将同意加强北约在所有领域的姿态，我们在联盟东部地区的部队将大幅增加，无论是在网络、空中，及海上
女记者：在周四的紧急峰会上，北约领导人将为军事力量的增加开放绿灯，包括特鲁多总理在内的世界各国领导人将出席在布鲁塞尔举行的会议。
视频画面：北约总部戒备森严，战争正在2000公里外的乌克兰肆虐，该国首都在俄罗斯的持续入侵中不断受到攻击，</description></item><item><title>郭文贵2022年3月23日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2467/</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2467/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00:00视频一：【乌克兰救援】新中国联邦和法治基金的救援大巴，波兰克拉克夫前线救援名单
小福利：我们这边已经拿到了拿到了那边的名单，看墨镜能不能给放一下？因为是第一辆大巴就收走了这个名单。然后现在是有照片呢。
微澜：这就是咱们唯真不破的直播现场
小福利：哈哈，绝对直播现场。郝懂你看完全看到我们这直播现场，没有一分钟提前啊，所有的都是现场。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月22日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2466/</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2466/</guid><description>内容梗概:
战友们好，3月22号。你们健身了吗，兄弟姐妹们？哇塞，今天阳光明媚啊，太美了，太美了！
兄弟姐妹们，昨天你看到这个世界的经济市场，看到出现什么情况？我的老天爷呀，真的是这个世界上粮食是暴涨啊，大量的粮食 — 哎呀，我出太多汗了 — 大量的粮食现在往哪跑？往欧洲跑，不是往亚洲跑。越有钱的地方越买粮食，你想是什么概念？很多欧洲国家大量在拉着「粮食」，而且都是现货。现在从巴西从这些农业国家大量的粮食在交易，而且都是现货，你在市场上是看不到的。你想有多恐怖？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月20日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2464/</link><pubDate>Sun, 20 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2464/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：随着疫情限制放松，Covid-19 病例再次攀升。让人担忧的是，这次英国很多病人不是因为感染病毒导致住院，他们本身已经携带了病毒。
主持人：新冠病毒可能有一段时间没有出现在头条新闻了，但病毒并没有消失，远远没有消失。最新数据显示，根据英国国家统计局感染调查的最新结果英国有超过325万人确诊感染了新冠病毒，在3月12日结束的那个礼拜，相当于21人当中有1个会感染，在今年前两个月病例稳步下降之后3月开始感染率一直往上攀升而且R数值（再生感染数）也在攀升。为什么会这样？
首先，我们的行为开始放松了，一月底取消B计划，导致戴口罩、LFT检测、保持社交距离以及自我隔离等措施都逐步减少，二月底的时候这种趋势加速了。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月18日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2461/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2461/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好！哎呀，7哥今天一大早上收到信息 — 尊敬的战友们好啊 — 说“九指妖”派了人在「喜马拉雅」大使馆前面闹事。哇塞，你看我这眼袋子就是…战友们好多发信息说，“7哥，你眼袋咋这么大呀？”就是晚上睡不好觉啊。哇，这眼袋真的是大了。哎呀，咋弄啊？咋弄啊？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月15日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2457/</link><pubDate>Tue, 15 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2457/</guid><description>内容梗概:
开场小视频：
00:00视频一：嘉宾表示要作为个人支持乌克兰人
主持人：你明天要登记申请（救援职位）吗？你会自己去登记吗？
嘉宾：好吧，我正在探索我能做什么，而且我认为有很多人，包括一些党派领导人正在找他们能做些什么 。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月14日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2456/</link><pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2456/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，乖乖嘞！听自己歌感觉这么好呐，兄弟姐妹们？俄乌前线现在是变化巨大，而且我们的战友前线的救援太棒了！太辛苦了！每个人的表现都让7哥和所有的有良知的中国人，要消灭中国共产党的新中国联邦人，新中国人 — 骄傲！自豪！感激！
特别看到那些在24小时值班的，据我所知，目前除了战争中的军人之外，救援工作24小时值班的只有我们一家。而且我们将成为第一家，唯一一家在战争中走进乌克兰国土的。我们将是第一家。我们的战友将带着国际专业的护卫安全人员，带着追踪仪，带着车到乌克兰境内去接人去。去接中国同胞，接乌克兰妇女和孩子。说实话，人在做天在看！有些欺民贼伪类们还在那儿挑肥捡瘦？你们全家人都不会得好死啊！做这种孽？你们这帮王八蛋太坏了！
共产党说，“啊，”在开战没几天就说，“我们所有中国同胞都救走了。”听说昨天刚刚有一百个中国人被救出去到了捷克斯洛伐克，而且主要原因就怕他们被我们救走。我们已经快接近救走了，派人联系了，但共产党知道以后救了他们，否则就死在那儿都不会救的。由于有竞争，由于有对比 — 让这一百个中国人让共产党想起来了，不再灭口了，救出去了到了捷克斯洛伐克。一百个中共广播电台的人，中国广播电视中心的人 — 一百多个人在苏梅区，在苏梅区的地下室待那么多天。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2455/</link><pubDate>Sun, 13 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2455/</guid><description>内容梗概:
开场视频
00:00:00 视频一 多枚远程弹道导弹袭击了美国驻伊拉克埃尔比勒领事馆
主持人：这些报道表明，多枚远程弹道导弹袭击了美国驻伊拉克埃尔比勒领事馆。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月12日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2454/</link><pubDate>Sat, 12 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2454/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月12号，3月12号。今天的纽约下着雨和雪。特别特别的美，非常非常的美，真是大自然的魅力！还有雨还有雪？
但是远在乌克兰，俄乌战争现场就没那么美了 — 真是太冷了，听说零下5度到8度，带着孩子要走一天两天，还有的走几十个小时逃出战场。但是只有过了乌克兰的边境以后到了波兰，到了我们营救的帐地有咖啡，有暖气，有热气炉，还有热水。你想想那啥感觉，兄弟姐妹们？只有我们新中国联邦在世界上展示了中国人的善良和中国人和共产党的不一样。
大家看到现在身在香港的人！从昨天前天到现在，大家都看到香港发生了什么事情？我黑龙江的一个过去的老朋友在香港染上病了 — 已经到香港住了二十多年了。说染上病以后才发现香港彻底死了，他说那尸体到处都是，真是踩着尸体过去的。因为他有朋友死了，去找他朋友尸体还花了钱还送了小费 — 小费都是上万的港币。拿了上万的港币的小费，踩着别人的尸体找到了他已经被冠状病毒染上死去的人。他一直就很纳闷：为什么在香港这么年轻力壮的人就染上病突然就死了呢？他一直怀疑。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2453/</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2453/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开场：乌克兰救援前线
Nick：奥，好的，已经开始啦，看到这个画面了。
好的，这里是新中国联邦、法治基金在前线乌克兰的国际救援行动，我是Nick。待会儿我们这边会跟我们前线的Nicole战友一起连线，都是本家，我们Ni家人。然后我想看现在我们的Nicole能不能听到我的声音，是不是我们现在已经联系上了。Nicole在吗？
Nicole：我听到你的声音了，请问您是……Nick吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月10日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2452/</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2452/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，战友们好，战友们好！3月10号了，兄弟姐妹们，大家好，大家好。
刚刚有个咱们英国的战友说，“7哥，我买了3万的币，43块钱「美元」买的，”然后说，“我的是场外交易。”场外交易多少钱呢？110块钱「美元」买了10万币，你算算他花多少钱吧。咱们这一个兄弟姐妹就这一会儿花老钱了，但是他也会挣更多钱的 — 我相信哈。但是任何投资都有风险，务必小心。
兄弟姐妹们，现在看到这个俄乌战争当中只有我们NFSC，新中国联邦，在那儿在前线搭起了帐篷，燃起了巨大的篝火，摆着苹果，带着毯子照顾乌克兰战争中几十个小时甚至是走过来的人 — 有女人和孩子 — 让她们得到一点温暖的照顾。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月9日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2451/</link><pubDate>Wed, 09 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2451/</guid><description>内容梗概:
开场视频
00:00视频一：美国正在调查和记录俄罗斯袭击乌克兰平民的报告
杰克·塔珀（CNN 主播）：国际刑事法院正在对俄罗斯战争罪行展开调查，美国大使馆称袭击核电站是战争罪，在美国驻基辅的大使馆发推文说，但随后国务院告诉世界各地的其他大使馆不要转发它这是一个令人困惑的步骤 。美国有没有看到俄罗斯犯下战争罪的证据？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月8日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2450/</link><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2450/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月8号。
我们所有的战友应该都看到了7哥在盖特上发出的致以中国三八妇女节的礼物。真的是《锁链梦》这个歌彻彻底底把7哥给唱得 — 真是唱垮了！《锁链梦》，我相信每个人听到的时候都会受不了。这首歌是我一生当中唯一一个全歌词能记下来的，全部一首歌的歌词我能记下来这是我人生第一首。我特别感谢唐平、威廉王、Ryan、阿甘，还有我们的Tex，还有后边的我们很多兄弟姐妹们的所有的全程参与，制作这个翻唱版的《女人花》。我不认为翻唱有什么了不起的，我们又不是要做什么样的音乐，我们要做的是什么？用音乐推动世界和平，维护人类的尊严，特别是维护中国女人的安全和尊严！
《锁链梦》的歌词，每一个字都是感动了上天的！我刚一开始一句话我也唱不下去，唱一个字我就 — “涮” — 就完了，就是整个失控，崩溃了。这首歌真的把我唱垮了最起码不下200次，把我唱得唱不下去。我就站在这儿，只要一张嘴就受不了了，因为我们有中国的经历，有太多的事实展现在我眼前。我们太多人活得真的像猪狗一样，只顾着吃了，忘了最终的结局都会被砍头，杀掉，送上了藤条桌「被当作」饭吃，成为他人的真的是“盘中餐”的肉 — 共产党的「“盘中餐”」，可是我们大家都忘了！</description></item><item><title>郭文贵2022年3月7日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2449/</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2449/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月7号。兄弟姐妹们，3月7号了，战友们，3月7号。
乌克兰还被裹挟在战火之中，中国人没有参与战争但成了全世界最恨的人民和国家。刚才我跟人家通话，人说：“唉，Miles，中国人这回可没干好事啊。”说中国人没干好事。我说：“中国人怎么没干好事啦？嗯？”
兄弟姐妹们，多可怕吧？你说俄乌之战最大赢家美国，最大的赢家是欧洲，整个世界非常明朗，未来就一条路 — 民主之路，不会再有什么独裁啊，什么皇权呐，扯蛋的事情。这次最大的赢家就是美国，然后现在最被人家诅咒，恨的就是中国人。当然“习太阳”、“普大帝”全完球蛋了，但是最受苦的是人家乌克兰人。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2448/</link><pubDate>Sun, 06 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2448/</guid><description>内容梗概:
开场视频
00:35 一组郭文贵先生直播视频，谈习普勾结、各取所需的邪恶计划
APRIL 14，2018 郭文贵先生：俄罗斯到叙利亚去，绝对没有心思说要霸占中东，它搞叙利亚的目的就是针对乌克兰，把这个地方（乌克兰）做个交易，实际上乌克兰的事，美国和北朝鲜的战略谈判，一定会出现大家想象不到的结果。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2446/</link><pubDate>Fri, 04 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2446/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月4号。首先非常感谢很多战友们给我发来的信息 — 由于是我母亲冥诞三周年。真是太快了！今天又是农历的二月初二。从昨天到今天很多很多信息发过来，感触太多了。我们很多战友还在前线救人呢，冒着生死危险救人，这可能也是给我老娘一个很好的回报 — 就她的儿子在此时此刻，正在救这些素未谋面，从不相识的中国同胞以及乌克兰人。而且我们有很多很多战友都在从昨天到今天处在一个极度的悲痛之中 — 就我的母亲已经成了一个象征，就是中国我们所有人的母亲。她的经历，她们的善良和她们的痛苦，和她们一生在恐惧中的生活的这么一个缩影。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月3日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2445/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2445/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹大家好，今天是3月3号，「农历」二月初一，明天是二月初二龙抬头。我母亲冥诞三周年了，真快，太快了！我昨天晚上怎么也睡不着觉了，二十几次起来，躺下，躺下去二十几次。很久没这样了，睡不着，一闭上眼睛就是家人，俺也不知道咋回事。真是这人呐，和逝去的人，和天地间说不清楚的关系。整个去去来来，来来去去都是我母亲。
所以兄弟姐妹们：珍惜你的亲人，好好爱你的母亲、父亲、兄弟姐妹。夫妻间能活着，在这年代不在战争中，没有疫苗，没病毒 — 珍惜吧！很多人天天活着但是跟死了没啥两样，死了的人还比活着的人有意义 — 这真是人间的悲哀。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月2日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2444/</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2444/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:00视频一：乌克兰哈尔科夫公共行政遭火箭弹袭击
周二晚上，哈尔科夫遭到更多俄罗斯火箭弹的袭击，其中一枚袭击了在爆炸中严重受损的民用公共行政大楼外，可以看到火箭弹在撞击建筑物之前的一瞬间引发了巨大的爆炸，现在我们在昨晚遭到袭击的哈尔科夫市中心的自由广场，你可以看到这里完全遭到破坏，我身后的这座建筑顶部已经补完全炸掉，街道上到处是瓦砾，人们四处走动评估损坏情况 ，显然我不能在这呆很久，但似乎俄罗斯已经将战术从战争开始时试图打击军事目标转变为现在试图摧毁乌克兰国家标志性象征，不过目前乌克兰人的回应是完全奋起反抗，哈尔科夫此刻局势非常紧张 ，这里的市中心完全没有任何正常的生活，看到发生的事情真是令人震惊。两周前来到这里时还是一个正常的繁华的城市，现在它是一个绝对的空壳。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月1日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2443/</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2443/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月1号了。
这都是战后的事儿了，可怕不，兄弟姐妹们？据说普京给习打电话，第一句话问：“还玩不玩了” — 干不干呐这意思是吧？对台湾你还不动手，是吧？「还不」给我牵住国际上的各种批评啊？听说普京大怒，嗷嗷的喊，说，“你们记住，知道你们中国人了，了解中国人了，我们是讲信用的。” 普京啊，普京啊，走着看吧。还有共产党这些老杂毛昨天在党内紧急通知：做好所有各大使馆，所有海外学生，侨领的联络和宣传控制。微信又派进了新的关于俄乌战争的所谓的安全信息官。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月28日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2442/</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2442/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月28号。
现在是俄乌战争还在紧张之际，双方交战正在激烈之中，然后全世界都在看着中共对台湾同胞会有什么样的下手 — 这帮孙子真把这世界给搞乱了。同时最重要的看到在乌克兰发生的人道灾难，然后救援。还有一个，我们要看到的就是共产党所谓的比爹娘还亲的共产党怎么来救他们的“奴隶” — 结果是救他们自己人就有“条件”了，救这些穷苦老百姓没“条件” — 有导弹，有导弹，不能去！这帮孙子咋就这么烂呢，这帮孙子？</description></item><item><title>郭文贵2022年2月27日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2439/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2439/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，现在是28号（美东时间27号）下午6点，你健身了吗？
兄弟姐妹们，虽然…兄弟姐妹们，我这苹果上还在开着会，我把声音屏蔽了，然后健身，开会，录视频「同时进行」。救人很重要，先把自己救了，不管任何理由都要健身呐！希望兄弟姐妹们能看昨天的紧急大直播关于乌克兰救人 — 救人是我们现在的唯一目标。但是别着急，跟我们没有缘分的，没有姻缘的，结不成姻缘。别着急！
疯了，太多人想救了！在乌克兰原来以为6000多人，现在就知道的已经20000多了。别说10架飞机了，光中国人30架都不够 — 太可怕了，30架到50架都不够，太疯狂了！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2441/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2441/</guid><description>内容梗概:
小视频：
00:00视频一：俄罗斯军队周四入侵乌克兰，北京发言人周四回避了这个问题
主持人：俄罗斯军队周四入侵乌克兰，对其进行了海陆空的大规模攻击，这标志着自第二次世界大战以来，欧洲的一个国家对另一个国家的最大攻击，俄罗斯的导弹如雨点般落在乌克兰的城市里，乌克兰报告说有成排的军队越过边境涌入乌东部地区，俄军在南方的港口城市从海上登陆。在首都基辅，黎明前听到了爆炸声， 枪声响起，警报声响起，出城的高速公路因居⺠逃离而交通堵塞，黑烟在乌克兰军事情报局的总部上空升起，北约秘书⻓延斯-斯托尔滕⻉格谴责这次入侵是欧洲安全的严重时刻，并发誓要保卫北约的所有领土，这是一次蓄意的、冷血的、蓄谋已久的入侵
北约，即北大⻄洋公约组织，是美国、加拿大和约30个欧洲国家之间的军事联盟， 乌克兰正在申请成为北约成员，但尚未被被正式接纳，但是，其他顶级大国有什么说法呢？.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月26日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2437/</link><pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2437/</guid><description>内容梗概:
0.00- 04：56
视频1：
主持人：我们现在正在等待来自白宫、五角大楼和北约的几个简报，这是今天下午的大新闻，现在北约有史以来首次启动了反应部队。在国会议员兼外交事务委员会成员迈克尔.麦考尔发表评论之前，先有请五角大楼的国家安全通讯员珍妮弗.格里芬来为大家作一解读。我相信他会从这一简报中得到更多信息。
珍妮弗.格里芬: 是的，玛莎，事实上如你所言，这是北约历史上首次启动其反应部队，这些最新图像显示，美军抵达了2003年在波罗的海地区组建的多达4万人的防卫部队。据悉，昨天宣布由7000名美军将加入该部队。该部队将由托德.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月25日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2436/</link><pubDate>Fri, 25 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2436/</guid><description>内容梗概:
小视频：
00:00视频一：郭文贵先生警示：乌克兰一开战，共产党要收复台湾，请远离军事基地周围
郭文贵先生：记住我的话：乌克兰一开战，共产党一进台湾，就是不打台湾，都会尸横遍野，疫苗灾难，加农业灾难，加上公共灾难，再一个经济上无以维持。
就此时此刻，全球、西方国家正在起草一系列政策，惩罚中共的经济制裁远远要超过俄罗斯。你会看到待在国内，比爹娘还亲的共产党，就是你的噩梦。小粉红们，好好享受吧，好好享受你那比爹娘还亲的党、伟大的党、为人类把脉的党，好好享受。未来两三年，小粉红们一定让你享受到极致，你对你说出的每一句话，这上天都会让你付出代价。可恨的是，不要牵扯这些无辜的老百姓，但是心疼，又没办法。
国内的战友们，远离军事基地！做好未来三五年，你想共产党不灭，你做好准备吧，你吃垃圾的机会都没有，你不信就试试！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月24日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2434/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2434/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，2月24号。今天的大家心情都很沉重啊。
看到俄罗斯轰炸机、坦克从天而降，整个乌克兰现在阴云密布。去过乌克兰的人都会知道那个阴天就像英国的阴天一样，会让你窒息，嘎嘣嘎嘣的冷，嘎嘎的冷，再加上你想想整个城市那个感觉，那种压抑。现在城市中心聚集着那些无辜的，不知道该如何地方去的人们，看不到「希望」。就像当时到非洲去，你看到非洲从山上降落的那个滑的那个土坡一样，哗就下来了。很多动物无辜的，也不能去哪，就在下面直接就给淹了。那种残酷，那种无奈！就像在北极看到海熊，海獾从那山上往下掉落一样，自杀一样 — 很可怕！
所以说兄弟姐妹们，太残酷了，战争离我们并不遥远，它非常的凄惨。从人类上所有的战争看，没有一个战争不是扯淡的，没有一个战争是对自己的国家民族有利的，都是极少数人的疯狂的个人权力和个人的危机，和精神疾病，还有都是因为争夺女人的战争 — 就这么荒唐！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月21日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2431/</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2431/</guid><description>内容梗概:
首页2022年2月21日郭先生盖特 — 视频1「8分03秒」
2022年2月21日郭先生盖特 — 视频1「8分03秒」</description></item><item><title>郭文贵2022年2月20日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2430/</link><pubDate>Sun, 20 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2430/</guid><description>内容梗概:
【开场视频】
00:14 视频一：渥太华国会山抗议现场警察对手无寸铁的民众施加暴力
01:23视频二：拜登称美国认为普京已决定在未来一周，甚至几天内入侵乌克兰，美国和盟国已经准备好捍卫北约的每一寸领土
拜登：我们有理由相信俄罗斯军队正计划并打算在未来一周、甚至几天内袭击乌克兰，我们认为他们的目标是乌克兰首都基辅，一座拥有280万无辜人民的城市。我们一再大声几乎俄罗斯的计划不是因为我们想要冲突，而是因为我们正在尽一切努力消除俄罗斯可能提出的任何入侵乌克兰的理由，阻止他们行动。毫无疑问，如果俄罗斯继续一意孤行，它经对灾难性的和不必要的选择负责。美国和我们的盟国已经准备好捍卫北约的每一寸土地，不让我们的集体安全受到任何威胁。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月18日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2428/</link><pubDate>Fri, 18 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2428/</guid><description>内容梗概:
开场小视频：
00:00视频一：德国电视节目现场主持人突然倒地
女主持：我们应该只在必要时才启动疫苗强制接种？那会不会太晚了？啊……我们必须……难于理解……
摄像师：你还好吗？
男主持：我想我们应该先暂停一下，现在我们将继续另一个话题。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月16日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2426/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2426/</guid><description>内容梗概:
【开场视频】
00:13视频一：Rap《Himalaya to the Moon》</description></item></channel></rss>