<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年10月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B410%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年10月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 31 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B410%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年10月31日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2728/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2728/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十月三十一号。
乖乖嘞，摄影小哥休息了，休假去了；摄影小哥累得已经喘不上气了。二十几岁，跟了7哥两星期就喘不上气儿了，你说咋弄？对7哥公平吗，兄弟姐妹们？摄影小哥不在，照样打拳，踢腿；不是开玩笑的，兄弟姐妹们。照样录小视频…但这就是7哥，连续几年了没休息过，没度过假。很多人跟着7哥的都累垮了。为什么？不仅是体力。体力来自气于气血，来自于你的信仰；这才是关键！
我特喜欢日本松；太漂亮了！太漂亮了…
兄弟姐妹们，我们的爆料革命很多时候它不是一方面的，是多方面的。上天成就了我们这些人；我们要感恩，而且我们要永远记住：感恩背后还有更重要的问题：信仰！如果你没有信仰，这个事业你是进行不下去的，是不可能进行下去的，对不对？所以意义在哪里？就是你的精气神！没有精气神你是活不了的。7哥是越战越勇，咱们的摄像小哥他要进入状态才可以，有精气神才行。
兄弟姐妹们，爆料革命走到今天，信仰、精气神、还有我们真正的这种灭共经历了几年的成功是太重要了，太重要了！幸福！同时也面对着巨大的挑战和恐惧！现在我一听国内的疫苗灾难，我真的是…最近就是调整情绪，准备迎接疫苗灾难的到来。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月30日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2727/</link><pubDate>Sun, 30 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2727/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00:00:00 视频1 10/29/2022 中共国国内竞争，美中关系紧张、经济放缓和防疫措施的影响，使在华美国企业的乐观情绪达到历史最低水平</description></item><item><title>郭文贵2022年10月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2725/</link><pubDate>Sat, 29 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2725/</guid><description>内容梗概:
我最喜欢一晚上工作后看纽约初升的太阳把摩天大楼和窗户上营造出的这种“初出太阳的红”；多漂亮！这个城市太有魅力了！每个建筑都有无数的传奇。你看看，每个建筑，每个建筑…
咱住的十八楼就在第五大道和五十九街的交界点。然后你看到对面「远处」就是咱们的（3C）办公室。你看所有这些楼，看中央公园 — 这种最原始的公园，这种感觉；太棒了！这是中国大清朝时期建设的城市，咱们中国那楼跟这些楼的质量是天地之差。
这个楼叫施坦威，111号，施坦威钢琴总部，「旁边」那个玻璃的是一个新的公寓。这个，就是这个石头的，白的这个，220号，蔡崇信两点五亿美元买的「公寓」还有马云买的都在那个楼里。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2726/</link><pubDate>Sat, 29 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2726/</guid><description>内容梗概:
战友们好，今天是十月二十九号。你看看，现在曼哈顿还都没亮呢，都没起床呢，看到没有？深更半夜的；看看…好像是川普总统要回纽约来了，对面就是他家。
我昨天晚上几乎通宵没睡，主要是和国内保持同一个时间联系。昨天到下午一点钟才刮胡子，刷牙，洗脸，才洗澡 — 今天也大概从两点多一直到现在 — 所以昨天没录小视频，非常的抱歉，非常抱歉。刚才我看手机已经满了，全部都是战友们发来的信息 — 哎～7哥昨天没录小视频…昨天还跟人吃晚饭，所以昨天太多太多事了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2724/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2724/</guid><description>内容梗概:
二十七号，尊敬的战友们好…
共产党变成“习家党”以后这个世界真不一样了！我相信很多人在媒体上看到了很多事情，但是大家没有看到的和你无法想象的是中共在国内如何解决这场政治危机和政治灾难；这场政治灾难把中国人，把世界都带入了地狱！
听说胡锦涛不简单，毕竟当过总书记。从头到尾，只要不答应让他给全党讲话，给全国讲话就坚决不拉倒！这让我很惊讶。 你（习）不让我（胡）对全党和全国人民讲话，这事不拉倒，要不你就把我弄死！
对他是威逼利诱，包括答应让胡海峰下届进政治局什么的；老头儿都不认了。拿住老头儿的现在是啥呢？你可能很难想象，是他女儿的孩子，他儿子的孩子；成了绑票了。言外之意：给孩子留条出路，要不然孙子、孙女可能都要给捏死了。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月27日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2723/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2723/</guid><description>内容梗概:
00:07:30直播开始，七哥开场白，大家调试现场
郭文贵先生：尊敬的战友们好，10月27号我们是乱吃乱播。
罗伊：这是卡住了吗，我们没有动。
郭文贵先生：长岛哥，这个麦不应当放在这，放这中间。别着急，别着急。（长岛哥挪动麦克风），对呀，你干嘛离我们那么远啊。
300年的飞飞：长岛哥要坐这吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年10月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2722/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2722/</guid><description>内容梗概:
视频
有越来越多的证据表明中共对台湾的某种军事入侵是非常有可能的
10/26/2022
某评论员： 我不认为任何入侵台湾的决定会因为普京的遭遇而变得更有勇气，因为普京刚刚走进了一个巨大的军事泥潭。我确实认为，北京将极其密切地研究乌克兰发生的事情，我的意思是，他们投入了大量的时间、精力和资源来研究苏联的解体，对习近平来说那里发生的事情在意识形态上是他仍然觉得是一种政治创伤。然而，我认为中国对台湾的决定在某种程度上与乌克兰完全不同，乌克兰可能给了他们思考的机会，但有越来越多的证据表明，当然，不幸的是，某种军事入侵是非常有可能的。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2721/</link><pubDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2721/</guid><description>内容梗概:
哪天我准备和摄像小哥正儿八经的打打拳。泰森听说过世了；很遗憾！这拳王太牛了！你要现场看过泰森打拳，还有生活中你要见过泰森，他是真壮，但是出拳是真狠！特别他的左勾拳，和他下勾拳起来的时候太夸张了！打着你脸上和下巴的时候你肯定晕。
再一个，你看很多功夫手用最多都是什么？打你耳朵。就是打着打着，一回头，啪啪就这样来两下子…就这种感觉，哎呀～太厉害了！特别是这种「勾拳」，一般人受不了。7哥是江湖人士，所以喜欢这些。从小打架，喜欢那种感觉。打遍天下无对手！砸了无数个所谓的武术场子 — 都扯淡的事情，都是骗人的。现在要砸共产党的黑道场子！
今天是十月二十五号，离十一月八号还有十三天。大事啊，美国中期选举，十一月八号。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2718/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2718/</guid><description>内容梗概:
好冷啊！戴上手套。兄弟姐妹们，我好久没上船了。最近战友们你们都不坐这船了，闲得慌，我也得坐坐。喝着特别的热咖啡，抽着雪茄…又抽了哈，记着多少数 — 我没有一次抽不发视频的！大家都记着呢。
现在到了大海上，海上特别的冷，但很舒服。我上次到这儿来的时候好多歌还都没有呢。那时候跟唐平妹妹，威廉王每天都研究这些歌儿，和QMay、Ryan；现在已经多了很多歌了。
这地方几个豪宅全都卖出去了，你看这个，就这个，辉瑞老板的，Pfizer老板的。刚才看到有两个房子已经拆了的，卖了的，那是一八六几年的房子；已经拆了，又要新盖呢，这美国经济简直疯了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2719/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2719/</guid><description>内容梗概:
再来一段，第一次来第二段，这就是有小哥的好处。接着刚才那段说…
那么现在怎么解决呢？我告诉大家：极端的“清零隔离”限制自由；取消市场经济；让你吃不饱也饿不死的状态，就是北朝鲜的优军政策的结果。让你看着“习太阳”一掏枪，啪嚓，美国B2飞机下来；咵一掏枪，美国的卫星打下来了。什么意思知道吗？就是要建立仇美的情绪，仇恨美国和西方的情绪。下一步，大力宣传中国所有的问题：所有你挨饿，所有的清零隔离…全是美国干的！内部已经制定了政策；这一定的！
共产党内部已经很清楚，解决所有以上问题只有一个办法：战争！台湾真的危矣！我真担心我们的大牛、郑清、巴黎、我们的腹肌、爱米粒咋办呢？还有，台湾今天还出现了一个假代表郭文贵的什么特使，这个王八蛋！这个垃圾！我们在台湾不求任何什么名人，也不求什么官员；还有台湾任何人捐赠我们都不要。我们在爱台湾和保台湾的事没有一分利益。台湾只有一个代表新中国联邦的就是我们台湾大牛的农场，和郑清、大牛、爱米粒、我的腹肌；其他都是假的！
干嘛去求曹兴诚（聯華電子創辦人）？找他干什么，是吧？曹兴诚是台湾唯一的男人，但我们不跟任何台湾的各界合作，我们不求这种事情；我们的事儿大了去了，我们就是要灭共！谁灭共我们尊重谁，但是不希望和任何人结盟，也不需要跟任何人合作。另外就是告诉大家：会打台湾！所有的问题都转移到打台湾去，而且东部战区的何卫东，你会看到很多大事发生。
接下来，全球注意力都会在对台，对新疆，清零隔离，香港，以及一系列所谓利好的经济政策上。然后“习太阳”将从北边“升”起，到南边去，“习太阳”要出访，亚洲出访。去亚洲，还去哪儿？当然得去一下沙特了嘛，搞油去啊！搞油是搞什么？搞美国呀！要去一趟沙特，你看着。出席G20会议，到一下印尼，去一下沙特搞一下油，然后人民币完全支付石油系统，形成几个大的军事协议决定，直攻美国“后院”！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2720/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2720/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十月二十四号！
折腾了两年的中共的二十大，习的二十大，改变人类的二十大，过去了！地球还是圆的哈；秋天照样没有停下来呀。这句话是对的：时间、时光不会因为任何事情停留下来和你交谈上半小时，是吧？都将是过眼的云烟，在时间面前一切都是空的。可是，人间的故事是很真实的，列如共产党习的二十大、习家党、习家军。
你发现了嘛，人民币多少钱了？昨天「对美元汇率」七点三了；疯了一样！我都懒得回这帮基金，天天扮演着专家，控制着老百姓的财富，天天好像都是专家，讲解人民币的价值。当我说人民币要超过七，然后到八，然后要摸八、摸九的时候，他们觉得我是疯子。这个世界上所有人类过去被定为“疯子”的人都是人类最重要的文明的创造者；我不是疯子，我是正常人，我就是一个灭共者！
那么昨天的人民币的这种往上爬，七点三了，人民币会变成冥币。这不是我所希望的，因为我的家人还有我的同胞，十四亿人都在中国，我只要灭共。但是它是个事实，「人民币」是被共产党操作的货币，是洗劫人民财富的工具，奴役中国人民的工具；问题在这呢！
港币，港币能撑几天，怎么可能再活下去？啥叫港币？你要搞清楚港币它那张纸为什么值钱：是因为跟随美元，是因为独立自治区制度，是因为跟西方的桥梁，是因为香港的整个人民的一百年的经历和创造文明，以及连接大陆的特殊作用 — 这些都没了怎么能活呢？</description></item><item><title>郭文贵2022年10月23日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2717/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2717/</guid><description>内容梗概:
哎哟，这「天上」都是私人飞机啊！… 大家看看这个山谷，这是农场的一部分，看看。你看这树，你看看这个…
刚在聊和那些保镖我们在黄石公园「的时候」弄得“哐”下摔下去了…这些保镖跟咱都是命运共同体呀，都是发自真心的爱咱。感受到了吧，摄像小哥？是吧？都是真心的爱咱，发自内心的。他们每个人对咱们爆料革命的一举一动都像亲人一样的关心，包括对战友。
你看看，这是踢足球的地方，然后这儿是玩马的地方，然后那边是山脉，整个这块儿。真的是全世界给华尔街打工，华尔街给这儿打工！这是真正的沼泽地！7哥隐居山林将有百倍、千倍这么大的庄园和战友们相聚。你说这都几天了，我没有时间，这是今年秋天我第一次站在这么远的外面看看这个。然后待一会儿还要去开会去。还有十五分钟吧，五点钟，关于咱们的“躺平币”。「在这儿」伸伸腿…
你看我踢，外国人永远踢不了这么高的。你看，这么高他们踢不到的，是吧？就这样抬腿他们踢不到的，一踢就倒了。他俩一踢，他们这几个人，哐叽就摔过去了。他拿着大枪管用，但是这个不管用，就像我这拳击一样，是吧？原来我们小时候打架踢最多脚是啥知道吗，摄像小哥？不是这个「原地踢」，真正踢是「飞踢」— 啪 — 看到没有？是这个「飞踢、飞踹」然后扫堂腿…这才是真正的。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2716/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2716/</guid><description>内容梗概:
片头视频：
视频一： 七哥盖特 10/18/2022：
昨天晚上，一个特别重要的一个，就这么一个短短的信息让我思虑了很久，就是某某人竟然要进（政治）局，某某人要从党委下来，某某人要上去，确实吓我一大跳啊。就是真能感觉到中（共）国要地震山摇啊，这个真的是让人忧心啊。如果这个人要上去那么快的话，这个中（共）国真的是，不是惊涛骇浪、水深火热，地震山摇。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2714/</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2714/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2715/</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2715/</guid><description>内容梗概:
天呐，今天二十几号？二十一？尊敬的战友们好，十月二十一号。昨天晚上是我最近最忙的一晚上，一直忙到刚才，摄像小哥看到了，忙得我是真受不了。
昨天没踢两脚…「把共产党」蛋都打没了，还带雷电声的…
兄弟姐妹们，世界金融完球蛋了，真是完球蛋了。我觉得最可怕的事情是能源、粮食；抢疯了！然后这些基金，兄弟姐妹们，你们不知道这些基金现在恐惧到什么程度。现在你看数字货币市场；数字货币市场、粮食市场、能源市场到了你无法想象的程度。特别是亚洲，亚洲人口多呀，全世界人口密度最多的是亚洲。
大英帝国这次换首相，然后在欧洲的德、法、意拼命储存天然气和石油。然后你看到现在世界上什么情况？搞矿的发财了！昨天晚上好几个过去的合作基金赚大钱了，都是稀有的矿，锂矿、煤矿、包括煤和气开发的，赚大钱了。但是其中两个基金赚到的钱，比如说赚个一百多亿，在其它金融市场上可能要赔掉三倍还多，他们说可能随时要关闭。
再一个，去玩儿日本国债指数的本来头一段时间以为日本政府能妥协，但是日本政府妥协了，国债利息并没有显著提高，汇率到150还止住了（日元兑美元150:1）；这些投机分子赔大钱了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2713/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2713/</guid><description>内容梗概:
战友们好，十月二十号。想装沉思状，想想又装的有点不像。昨天晚上真的是就像坐过山车一样。一个电话一个电话，每个电话完了以后吧，就这个电话在山上呢，那个电话就整个在深山老林里边的感觉了。这个世界太可怕了！
大家都知道英首相骤然辞职。这真的是太可怕了！心理承受能力，包括都想当撒切尔夫人。撒切尔夫人生活中有几个了解的？那不是谁想当就当的，那心理压力和绝大多数人的羡慕妒忌恨以及绝对解决问题的能力，当然了，还有与人打交道的那种超常人的洞察力…一系列的才能成就撒切尔夫人，还有一个天时、地利人和呢。
另外一个就是昨天我和泰国原他信政府的重要成员，他信妹妹当泰国总理的时候的最重要的成员之一，管当时泰国警察和移民局的，很好玩，昨天问我几个问题，Miles，为什么习近平这次会上不谈中国梦了呢？我说你问的问题很好，中国梦已经变成了世界的噩梦！Dream came true，因为世界已经在噩梦中了，所以中国共产党就不用谈中国梦了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月19日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2712/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2712/</guid><description>内容梗概:
片头视频
视频一 10/17/2022
播报员： 英国警方正在调查一名香港民主派抗议者被拉进中共领事馆并遭到殴打的袭击事件，事件发生在周日英格兰西北部城市曼彻斯特举行的反对中共主席习近平的抗议活动，从英国广播公司网上发布的一段视频可以看到一名戴着黑色帽子、扎着马尾辫的男子被几名男子拖入中共领事馆的大门内，这位名叫鲍勃的抗议者躺在地上被五名男子拳打脚踢，现场的警察最终出面将其解救，大曼彻斯特地区警方发言人告诉路透社，警方正在对事件进行调查，并补充说，他们的警察立即作出反应以缓和局势，事后，鲍勃向BBC表示，他最近从香港移民过来，抗议活动是和平的。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2711/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2711/</guid><description>内容梗概:
都担心摄像小哥，就没人担心7哥吗？摄像小哥的功夫比我厉害多了，你们老心疼他；太可爱了！你们不知道他身手老好了，7哥这叫“花拳绣腿”，摄像小哥是真功夫，可了不得！
兄弟姐妹们，今天是十月十八号。昨天晚上一个特别重要的就这么一个短短的信息让我思虑了很久。就是某某人竟然要进“局”，某某人要从常委下来，某某人要上去…确实吓我一大跳！就是真能感觉到中国要地震山摇啊，不是惊涛骇浪，是地震山摇！疯了！疯了，疯了，疯了！真的是让人忧心呐！
西方世界这种多年来科技的优势，金融的优势，还有西方这些年在伊拉克、对卡扎菲无处不赢的这种优势和傲慢；没办法。西方现在对共产党和对普京的认知越来越走向极端的傲慢；这种傲慢是最危险的！历史上所有的帝国都因为傲慢、腐败、奢侈最后失去民心。现在你看看整个西方世界对共产党的认识和被共产党的影响，包括对俄罗斯，比共产党本身还可怕！
大家昨天都看到了有一个关于爆料革命和新中国联邦的报道，可以说是处心积虑，谋划很久，成本很高。《纽约客》已经第二次登我了，第二次了。登那么长的文章，花那么长时间写，得花多少成本呐？写了这篇文章，所有当中最后就是说要把咱们跟班农、川普的“极右势力”连在一起，就不说咱爆料革命叫大家怎么不打疫苗，把我们说成“反疫苗”。
我们不反“疫苗”，我们反“假疫苗”，是吧？我本人打了六十多种疫苗，治敏感的疫苗。但假疫苗我们不打，反“假疫苗”！包括只说我们在共产党内部干了啥事儿，就是在一堆大餐中找苍蝇吃，扒着肛门找屎吃！这就是《纽约时报》、《纽约客》这帮孙子！真低贱！真low！《约时报都》都已经堕落成这个样子了，人类上哪还有任何安全？没有任何安全！兄弟姐妹们，这里面所有的观点是多么的危险，对共产党擦屁股，被共产党操作有多明显。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2709/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2709/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2710/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2710/</guid><description>内容梗概:
今天是十月十七号，兄弟姐妹们。
今天上午发的小视频由于我在玛莎的俄罗斯战友群 — 虽然农场取消了，我答应留在那个群里 — 我是第三次采用了来自这个群的错误信息；这个战友这个巨大的误导。所以说今天很抱歉。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2706/</link><pubDate>Sun, 16 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2706/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2707/</link><pubDate>Sun, 16 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2707/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月16日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2708/</link><pubDate>Sun, 16 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2708/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00 视频一：10/14/2022
画外音： 联邦当局正在就埃隆.马斯克以440亿美元收购推特交易中的行为展开调查。该消息源自推特这家社交媒体公司周四公开的一份法庭文件。虽然未详细说明调查的重点内容，也未具体推出联邦当局的哪个部门正在调查。推特表示，为了推动收购，早在7月该公司就曾起诉该特斯拉CEO要求其交出文件。但马斯克的律师以“调查特权”为由拒绝了这一要求。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2705/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2705/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十月十五号。
昨天在这儿举行了和“三剑客”的我们的六个小时的直播。然后昨天我是凌晨两点多起来，咱国内的几个战友是从头看到完。都在问我，“7哥，你六个小时就不上洗手间？”小Sarah去了三次，飞飞去了两次，如水去了一次，7哥不但六个小时没去，直播完我们还有很多活动，我也没去。不是7哥肾好，是7哥脑子控制力好。这个不是好事啊，但是太兴奋了。看到战友多亲呐！
昨天晚上咱那姐们儿说了二十大会议的一些事情，说7哥你曝一曝吧，准确。我不曝。我不想当所谓的媒体预测员。所谓明天就会知道，可以确定的事情，但对谁也没任何帮助的信息 — 咱没有兴趣，我也不想当。所以呢，昨天聊了聊二十大，我说等到星期天直播的时候我再聊聊我对二十大的感受。我现在不想乱聊。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2704/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2704/</guid><description>内容梗概:
摄像小哥这两天得到了大量的赞扬；还有人担心他被我踢着，甚至劝他多运动，穿防弹衣…太好玩了！放心吧，摄像小哥厉害着呢，绝对伤不着！我踢得有把握；他比你们想象的还强大。大家很喜欢他拍的；很好。
真是太多话题要说！在录小视频前我走在阳台上，我想一会儿录小视频说啥呢？昨天晚上真没睡好。第一原因是因为飞飞，正义小Sarah，如水 — 三剑客 — 相聚在纽约今天。很激动！你说同样是老战友了，但飞飞和正义小Sarah跟如水干了很大的事儿：核币！最近沟通也很多，神交，再加上一起做事，这种感情和信任感就不一样了。如水已经在纽约了，飞飞和正义小Sarah在来；很兴奋！这是主要睡不着的原因。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2703/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2703/</guid><description>内容梗概:
00:42:30 文贵先生在美国纽约18楼家与如水、飞飞、正义小Sarah浪漫聚餐。
郭文贵先生： 来，你得看着我含情脉脉状，不要含情脉脉啊。含情脉脉，（跟如水说）让村北看着吐血那种，叫小付看着吐血（跟飞飞说），你就没事了（对小Sarah说），哈哈哈（大家一起碰杯喝香槟）
如水： 看飞飞还这样，眼神砰的一下。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2702/</link><pubDate>Thu, 13 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2702/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，你看看，今天国内热闹了吧？还拉横幅？有蛋的用啊？！十八大，二零一二年还记得吧？也拉横幅了。在香港，反习，反王岐山；结果两个人上去更厉害了。有用吗？没用！中国人被奴役那么长时间是有道理的，是有原因的。拉横幅有啥用？你把北京城都给拉上横幅也没用。但是人民的不满和愤怒，以及整个国内到了水深火热之中 — 比八九之前还过！经济、香港、港币；香港股票市场擀面杖子都撑不住了。
昨天晚上我几个会，开了四、五个小时。早上到八点多才睡觉，一觉睡到快将近十点；今天睡得也特别好，虽然开了几个小时的会 — 听到共产党经济要崩溃和军队；共产党的军队会比俄罗斯还惨！很多内部人说军队就担心打台湾。这些人都想要打台湾怎么保住自己的命。要比俄罗斯那个主动投降还要夸张！所以共产党这个旗帜习近平打着 — 走共产党的社会主义道路 — 然后要绝对的把“党领导一切”凌驾一切之上。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月12日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2701/</link><pubDate>Wed, 12 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2701/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频：事实证明接种疫苗是一个廉价的谎言 10/11/2022
主持人： 如果你不接种疫苗你就是反社会！这就是荷兰首相和卫生部长告诉我们的，你接种疫苗不仅是为自己还是为了他人，你接种疫苗是为了整个社会，他们就是这么说的。今天，事实证明这完全是胡扯，在欧洲议会的一次中共病毒听证会上，辉瑞的一位高管刚刚向我承认：在推出疫苗前，从未测试过疫苗能否阻止病毒传播，这摧毁了整个中共病毒疫苗护照的法律基础，中共病毒疫苗护照导致了大规模的制度性歧视，人们无法参加关键的社会活动，我觉得这令人震惊，简直是犯罪，请看完这个视频。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2700/</link><pubDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2700/</guid><description>内容梗概:
十月十一号，兄弟姐妹们好。哎呀，我今天的敏感特别特别厉害。
从昨天晚上我一直在等几个消息。大家能注意到昨天香港的市场，香港的股市，香港的金融市场，特别是昨天晚上，大家能够发现香港的隔夜银行拆借利率的变化。这说明共产党的经济真的是完球蛋了，彻底完蛋了。而且你能真正地看到香港擀面杖的经济就为了能撑所谓的共产党的二十大简直造假到这程度了！你没法想象。
兄弟姐妹们，你知道这会牵扯到多少人的生命，多少人会倾家荡产吗？所以说这是不可思议的。更夸张的事情，二十大要来了，哇噻，这开个二十大多少人要家破人亡啊？！在东北，在辽宁、吉林、黑龙江、包括在新疆，抓人都抓疯了！都以隔离的理由把人关起来。所以啥叫“清零”啊？清零就是战争前的准备和社会压力测试。政治上“合法”地可以把你杀掉，关押，让你疯掉，抢夺你资产的一个借口，政治工具而已。寻思啥呢？
所以兄弟姐妹们，你看到共产党这个王八蛋的邪恶！就从二十大前你就知道为啥要隔离了。它为什么要搞隔离？它不是让你好，不是让你有饭吃，它是要有“合法”的理由搞你。然后在蒙古，咱们在蒙古的战友说，疯了！任何过去不听话的，所有在之前表达过一些有想法的，建议的，所谓叫“不稳定分子”的都给抓起来了。这个社会有多邪恶！
另外一个，大家看到这两天国际金融市场和国际能源市场发生了什么情况？只有共产党一说不让喝白酒了，中国所有的白酒股全都跌了；这擀面杖子都撑不住了，擀面杖子都弯啦，都弯啦！为啥呀？因为中国的好酒和白酒都是共产党喝的，不是老百姓喝的。按中国老百姓动不动“我强大的国”，跟你毛关系呀？就那十来个家族控制了全中国，也就那几百万党员控制了十四亿中国人；这才是真相！那酒轮得着你喝吗？你能喝茅台吗？你能喝五粮液吗？都是假的还。人家喝的是三十年的，五十年的；还都是真的！你看，整个白酒股暴跌。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2699/</link><pubDate>Mon, 10 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2699/</guid><description>内容梗概:
十月十号，兄弟姐妹们。今天是台湾的双十节，真心祝愿台湾人民永远拥有这个双十节日 — 一零一零。希望台湾人民早日独立！
昨天，一个国内大佬跟我说，“文贵，台湾的事情啊，这是我们民族的一个大事儿！在这个问题上没有共产党，也没国民党，只有一个中华民族！”给我讲半天。这个人还真是个好人，但这么好的人，这么高的境界，他就看不清这个事。
我说我不能同意你的看法！时代变了，以占有土地，以奴役人民作为政权统治的方式一去不复返了。是吧，这个比封建时代还可怕。我说真正的这个国家的强大不是土地也不是所谓占掠土地，是人民的强大。就像美国这个国家，你看它有土地，它更有这样的人民，是吧？它有这样的科技，还有这样的以人为主的这种政权制度。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2696/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2696/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2697/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2697/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月9日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2698/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2698/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
视频一：10/08/22
某播报员： 拥有2200万人口的新疆实施了迄今为止最严厉的封城，每个人都被关在了家里，所有公共交通暂停运行，90%以上的航班被取消，新疆当局公告称此次疫情传播速度快、感染人数多，是重大突发公共卫生事件，然而美联社表示，新疆的感染人数不需要如此强硬的防疫措施。
中共国家卫健委报告称在此之前的一天，新疆新增97例确诊病例，与世界上许多国家相比这个数字没什么大不了的。10月4日，乌鲁木齐宣布疫情防控期间，人员不得流动，中共媒体也称其为最严厉的禁止外出政策。当局还强调要加强对机场和火车站的管控，所有出城火车、省际巴士以及大多数航班都停运，等待进一步通知。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2695/</link><pubDate>Sat, 08 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2695/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们号，十月八号。哇，你看这蓝天，你看这蓝天白云；太漂亮了！魔幻般的大楼！…在大陆，咱们一照相得捏个东西，真受不了，还这样「歪着脑袋」；我也照过。
兄弟姐妹们，在非洲的咱们的战友说有些国家的通胀已经达到百分之五百，苦不堪言！在南美洲的，像在阿根廷的，巴西的，委内瑞拉的。委内瑞拉是总统家给美国增加了二十万桶的生产量就把自己被关押的人放回去了。委内瑞拉的通胀很夸张，但是总统本人日子很好过，有意思吧？这就国家的游戏！阿根廷通胀达到百分之一百多。你说吓人吧？百分之一百多，你咋活呀？百分之五百，咋活啊？
大家看到昨天 — 7哥在一个月以前就跟大家了 — 克里米亚通往俄罗斯的大桥一定给炸了；炸了吧？在克里米亚的咱有几个战友头两天问我，“7哥，我们怎么办？”“马上离开！”她的先生还有家人都是在俄罗斯。我说要不你回俄罗斯，要不你回大陆，要么你离开那里。那桥一定炸！桥炸了吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年10月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2692/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2692/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2693/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2693/</guid><description>内容梗概:
【7哥在阳台上举着一块石头】搬起石头砸自己的脚！这动静够大的吧，嗯？搬起石头砸自己的脚！
这个世界上疯狂的人很多呀。大家知道乌克兰这个地方现在成什么地方了？有赢家吗？死了多少无辜的人呐，对不对啊？这个还不说，大家想到的事情是什么？最最让人受不了的事情是面临着冬天，老百姓的饥饿，寒冷，是不是，兄弟姐妹们？
战争只保护和有利于那些永远不会参与战争和制造战争的人。所以国内的那些小粉红们，愚蠢的猪！“打台湾吧；我捐一个月的工资！”你把你家猪卖了都不够一个子弹钱，死的是你的孩子！中南坑的人不会上台湾去打仗，台湾老百姓上前线被打死的那跟你一点仇也没有；你们这帮傻子！
看看乌克兰。看看俄罗斯。现在你看看，全世界都知道俄罗斯对乌克兰的侵略战争背后黑手是谁呀？共产党！大家都知道是共产党，但恨的是中国人！你共产党做决定呗，让中国人埋单，「当他们走」在大街上，走在纽约…
这儿「楼下」是全世界第一个苹果店，二十四小时的，纽约的中心；The Plaza酒店，这儿每一个窗户都几百万美元；对面是川普总统的家的卧室；「这儿是」纽约的布隆伯格；这是GE（General Motors Building）大楼；这个楼（7哥所在的The Sherry-Netherland Hotel）是大清朝时候建的。在这样的地方对中国人过去是最友好的，现在已经开始了仇恨中国人，是不是？兄弟姐妹们，你们想想，我们的孩子到这儿来的时候凭啥遭这种恨呢？凭啥呀？就是现在你看到的俄乌战争！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月7日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2694/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2694/</guid><description>内容梗概:
00 : 0 5:25直播开始，郭先生、长岛哥、Nicale出场</description></item><item><title>郭文贵2022年10月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2691/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2691/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们，今天是十月六号。
大家可能从前天，昨天，到今天，我相信大家感受到最多的词是什么？导弹、战争、崩溃、死亡、疫苗、恐惧…几乎没有好事儿！朝鲜咣咣咣又发导弹了。朝鲜这几天干的事是过去它朝鲜几十年干的事。弄得韩国多紧张；你们没在韩国不知道，我到韩国去过我知道。你待在韩国一说北朝鲜发导弹的时候在韩国大街上走道儿你腿都哆嗦。很多人说习以为常了；不是那么回事儿。
我在韩国那时候在酒店里跟人家开会。一发警报，哇噻，那人迅速就趴在了桌子下面去。那叫习以为常吗？是恐惧！真挺可怜的！再想想台湾，是吧？对台湾现在共产党要改变常态，把所谓的台中两县给干掉；台湾人是多恐惧啊？真的是太难了！那种已经“习以为常”的感觉是很难受的。
这帮王八蛋太黑了！再加上乌克兰，你看乌克兰现在战场上死人。简直是，死人已经大家现在把过去游戏中的战争残酷的不适合十八岁以下孩子看的东西完全现实化了。
然后再看经济危机；大家看到这个经济危机。过去的经济危机，过去个公司赔个十亿、二十亿破产是多大的事啊！现在你再看看，兄弟姐妹们。现在公司破产，道琼斯指数上上下下，上上下下；这哪是简单的像过去赔掉个公司的事啊？更恐怖的事情是大家也习以为常了。所有历史上的经济危机都是在最高点下，回，下，回…老百姓钱没了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月5日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2690/</link><pubDate>Wed, 05 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2690/</guid><description>内容梗概:
视频 一 内 容：</description></item><item><title>郭文贵2022年10月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2689/</link><pubDate>Tue, 04 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2689/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十月四号。
大家知道昨天我在这儿正在开会的时候…哇，不得了啦！北朝鲜的飞弹打到日本啦，哇，了不得了！…但是你看看，啥事没发生，是吧？但是朝鲜打飞弹7哥什么时候说过？很早就说过。这就是习太阳，普京，还有小三胖商量好的 — 你搞一下日本；你搞乌克兰，搞欧洲；我这直接搞台湾；然后咱一起搞美国。这都是计划！
在二十大以前小三胖放一下这个就是警告日本不要跟美国人太近，别欺负我大哥习太阳！我估计他在大连棒棰岛吃的饭的味儿还留在嘴里边儿呢，还想再回一趟大连棒棰岛再吃一回呢。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月3日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2688/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2688/</guid><description>内容梗概:
十月三号！哎呀，这什么天气呀？！
什么情况啊？哈梅内伊又活了？还拄着棍？还阅兵？哇噻，老厉害了啊！兄弟姐妹们，镇定点儿，镇定点儿。哈梅内伊又活了是吗？毛泽东从水晶棺里出来他都活不了！好几个国家领导人给我发信息跟小孩儿似的。“Miles，什么情况这照片？”
哎呀，没办法！刚才你听见我给他们发信息了。我跟他们回复，我说不要着急，他活不了了！等着看；让子弹飞一会儿。
昨天晚上咱们国内的某个人去见了李克强。说李克强说话很小心，想半天才说一句话。你知道李克强左看右看，就像一个惊慌的袋鼠一样。这个人说，哎，海外大量的媒体都在报道都说你要怎么样怎么样，你现在表现多好；在说你现在为人民说话，要继续改革；大家都对你有希望。把李克强给吓得…“你可千万别说了！” 吓得李克强；真把他吓坏了。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2687/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2687/</guid><description>内容梗概:
视频一 09/30/2022
主持人： 为了深化与太平洋岛国间的合作，美国总统拜登举办了首届“美国–太平洋岛国峰会”，来自14个太平洋岛国的领导人参加了此次为期两天的峰会。美国总统拜登在会议期间表示美国致力于加强在该地区的存在，重点对抗中共在全球影响力。
美国总统拜登： 太平洋及该地区岛民的安全对我们来说仍然像以往一样重要。坦白地说，我希望你们也能保障美国的安全，并且世界的安全也仰赖于你们和太平洋岛屿的安全，我是真心这么想的。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2686/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2686/</guid><description>内容梗概:
十月一号啦，又十月一号啦，兄弟姐妹们好！纽约下大雨，晚上我是从三点工作到七点，然后去睡觉，睡完觉然后赶快起来健身，然后刚刚开了两个小会。开会讨论的人民币、美元。这穷得都破产的人尽研究大事。咸吃胡萝卜淡操心，这就是7哥，是吧？
说人民币屡屡下跌，美元坚挺，共产党完了；我说我什么都同意你们，但这个不是的。人民币贬值是我早就说的。它一直会贬，目的是挑战美元，挑战欧元，整你英镑。目的是把美国现在让全世界美元回流的整个计划彻底完蛋。它让把“美元回流”都回到它那儿去买人民币去。最终目的是人民币抗衡美元，数字化人民币；就这么简单。对美国可不是什么好事。
很多人，所谓的美联储专家，好像以为大赢似的。我说你可以把英镑、欧元、瑞元、日元…你把你小兄弟们的钱都给贬值了，然后回流到美元来，来解决通胀 — 大印的没人知道的天文数字的美元。然后控制住黄金价格。记住，会控制住黄金价格，黄金价格要涨上去就完蛋了。然后石油价格，然后大宗货品价格，特别是在中期选举前。</description></item></channel></rss>