<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>马云 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E9%A9%AC%E4%BA%91/</link><description>Recent content in 马云 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E9%A9%AC%E4%BA%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年10月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2720/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2720/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十月二十四号！
折腾了两年的中共的二十大，习的二十大，改变人类的二十大，过去了！地球还是圆的哈；秋天照样没有停下来呀。这句话是对的：时间、时光不会因为任何事情停留下来和你交谈上半小时，是吧？都将是过眼的云烟，在时间面前一切都是空的。可是，人间的故事是很真实的，列如共产党习的二十大、习家党、习家军。
你发现了嘛，人民币多少钱了？昨天「对美元汇率」七点三了；疯了一样！我都懒得回这帮基金，天天扮演着专家，控制着老百姓的财富，天天好像都是专家，讲解人民币的价值。当我说人民币要超过七，然后到八，然后要摸八、摸九的时候，他们觉得我是疯子。这个世界上所有人类过去被定为“疯子”的人都是人类最重要的文明的创造者；我不是疯子，我是正常人，我就是一个灭共者！
那么昨天的人民币的这种往上爬，七点三了，人民币会变成冥币。这不是我所希望的，因为我的家人还有我的同胞，十四亿人都在中国，我只要灭共。但是它是个事实，「人民币」是被共产党操作的货币，是洗劫人民财富的工具，奴役中国人民的工具；问题在这呢！
港币，港币能撑几天，怎么可能再活下去？啥叫港币？你要搞清楚港币它那张纸为什么值钱：是因为跟随美元，是因为独立自治区制度，是因为跟西方的桥梁，是因为香港的整个人民的一百年的经历和创造文明，以及连接大陆的特殊作用 — 这些都没了怎么能活呢？</description></item><item><title>郭文贵2022年10月9日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2698/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2698/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
视频一：10/08/22
某播报员： 拥有2200万人口的新疆实施了迄今为止最严厉的封城，每个人都被关在了家里，所有公共交通暂停运行，90%以上的航班被取消，新疆当局公告称此次疫情传播速度快、感染人数多，是重大突发公共卫生事件，然而美联社表示，新疆的感染人数不需要如此强硬的防疫措施。
中共国家卫健委报告称在此之前的一天，新疆新增97例确诊病例，与世界上许多国家相比这个数字没什么大不了的。10月4日，乌鲁木齐宣布疫情防控期间，人员不得流动，中共媒体也称其为最严厉的禁止外出政策。当局还强调要加强对机场和火车站的管控，所有出城火车、省际巴士以及大多数航班都停运，等待进一步通知。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2636/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2636/</guid><description>内容梗概:
八月十八号，尊敬的战友们好。
继昨天直播完以后，各种人，找7哥的人很多。“文贵啊，你说的都对，但是，不要触怒那么多人嘛，是吧？触怒那么多人干什么？”还有人说，“哎呀，7哥，有人猜到是我了，会不会把我杀了？再一个，他们会警告我的…”
还有说什么上海帮，北京帮，还有那些根本不是什么官二代官三代的但冒充官二代官三代的假女婿，外姓女婿联合在一起要对付7哥，对付新中国联邦。各种信息都来了。我R你八辈祖宗，你们这帮孙子唉！你们要有这个种，你们要有这个本事，放马过来！我在中国给你斗了几十年了你怎么不了郭文贵，现在你到美国来对付我？你吹什么狼蛋呢？你九千多万党员都没对付了我郭文贵，现在你对付了我郭文贵了吗？吹什么狼蛋呢？你们要真有一个人有这本事，到美国来拿枪把我给毙了；我拜你为神，我也算你牛叉，对吧？
我告诉你，所谓的共产党，我昨天晚上跟几个人在那说。共产党说什么无产阶级，它让别人无产，它成了富豪阶级，特权阶级，成了让别人无产的阶级。无神论？它造出了一堆的神：雷锋、小到雷锋，还有在战场上那叫王什么的说“敌人对着我来”的，黄继光，还有今天的习太阳，什么反腐之神王岐山，八块肌肉的掏肛之神孟建柱，连孙力军都成了前线的什么反间谍之神，湄公河保卫之神…你们都造那么多神了，你告诉我造那么多神有一个是真正成为神的吗？
无神阶级；无神论者；无产阶级；为人民服务…你把所有中国人民，所有人都当成了你的奴隶，所有中国的女人都当成你们的女人。我再问问你们共产党这帮王八蛋：你们百分之九十八的人把子孙送到了海外，在北京上着德威，DCB学校（Dulwich College Beijing）到英国的BCB（British international school with campuses in Beijing, China）北京，然后到美国、英国、加拿大、新西兰，到国外读书，你们任何人。百分之九十九点六的人在海外有存款。你们将近百分之九十三点多的人子女、孙子拿外国护照。你不让中国人学英文，你不让中国人出国。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2572/</link><pubDate>Sun, 26 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2572/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十六号。
我是一直昨天大概从九点多钟我就关注着一个重大的事件，这重大的事件里面最核心是什么呢，兄弟姐妹们？第一个核心的核心是昨天在国际金融市场有很多金融票据都在卖，其中关系着中国的房地产什么时候崩盘。这些房地产商在国际上那些票据通过海外的资产折腾，能延期，能多活一秒活一秒，能多活一分钟多活一分钟。这个是咱们一般的战友看不到的，只有在基金、大投行内部，得有那个什么的才能知道；这事很关键。
第二个就是我看到国内的所有的水灾；这事很吓人。说实在话，共产党死越干净越好，但是老百姓最好一个不死。这最起码的；在关心这事：国内的水灾。
另外一个就是喜币，大家知道喜币最近对敲很夸张。对敲的有战友是咱们都熟悉的，我很喜欢的一个战友，跟别的战友对敲，但是对敲完他出了个事儿。就你对敲完以后是你的币在合法性情况下可以，你不合法获得的币对敲完就成刑事罪了，对吧？所以昨天处理这个事情；结果是对敲完以后他的币不合法了。不合法，人家对方给钱了，然后人家就要打官司，最后当地警察就介入了。最起码当地警察介入了两个这样的刑事案。这是很夸张的，兄弟姐妹们。
对敲币你们真得小心。对敲不好的话，当你币给了对方，当你对敲的合法性、契约性和当地法律有冲突的时候那可能会招来大麻烦，所以我现在强烈建议大家别对敲。对敲价格很贵，敲完以后的你法律问题你自己处理好。但谁也没权力管，这就是厉害的地方 — 你管不了。就像昨天我告诉某国，我跟他们说，“这个谁也管不了。”最后他们说，“那我也管不了。”我说那你管不了就别管呗…所以说现在币的对敲啊看来是神招，但是神招要用的时候大家要小心，因为不同的国家有不同的法律。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2576/</link><pubDate>Sun, 26 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2576/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十六号。
我是一直昨天大概从九点多钟我就关注着一个重大的事件，这重大的事件里面最核心是什么呢，兄弟姐妹们？第一个核心的核心是昨天在国际金融市场有很多金融票据都在卖，其中关系着中国的房地产什么时候崩盘。这些房地产商在国际上那些票据通过海外的资产折腾，能延期，能多活一秒活一秒，能多活一分钟多活一分钟。这个是咱们一般的战友看不到的，只有在基金、大投行内部，得有那个什么的才能知道；这事很关键。
第二个就是我看到国内的所有的水灾；这事很吓人。说实在话，共产党死越干净越好，但是老百姓最好一个不死。这最起码的；在关心这事：国内的水灾。
另外一个就是喜币，大家知道喜币最近对敲很夸张。对敲的有战友是咱们都熟悉的，我很喜欢的一个战友，跟别的战友对敲，但是对敲完他出了个事儿。就你对敲完以后是你的币在合法性情况下可以，你不合法获得的币对敲完就成刑事罪了，对吧？所以昨天处理这个事情；结果是对敲完以后他的币不合法了。不合法，人家对方给钱了，然后人家就要打官司，最后当地警察就介入了。最起码当地警察介入了两个这样的刑事案。这是很夸张的，兄弟姐妹们。
对敲币你们真得小心。对敲不好的话，当你币给了对方，当你对敲的合法性、契约性和当地法律有冲突的时候那可能会招来大麻烦，所以我现在强烈建议大家别对敲。对敲价格很贵，敲完以后的你法律问题你自己处理好。但谁也没权力管，这就是厉害的地方 — 你管不了。就像昨天我告诉某国，我跟他们说，“这个谁也管不了。”最后他们说，“那我也管不了。”我说那你管不了就别管呗…所以说现在币的对敲啊看来是神招，但是神招要用的时候大家要小心，因为不同的国家有不同的法律。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2514/</link><pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2514/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月四号 — 看看又浇了那么多水又。亲爱的兄弟姐妹们，真快呀，到了五四了！五月四号了！
昨天大直播很震撼 — 《飛飛秀》直播。大根兄弟，可爱的大根兄弟，太可爱了！绝对，大根儿，要说纯度是一百的话，他纯度是一千。太可爱了兄弟！昨天的直播大家都很喜欢；收到了很多战友给我发来的各种看法。是啊，是很多建议啊，它没有一次直播能完美的满足每个战友的要求的。特别是战友在安徽的，还有福建的，上海的…很多战友给我发了很多很长很长的信息。实际上这些问题呢因为昨天人家飞飞和大根是给我留了让我说话的，人家俩原则就是不说话，所以人家问题也很少。昨天的信息量很大，所以说不能一一而足。你们的建议都很好，例如，有些「列举了」1、2、3、4、5、6…的。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月23日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2336/</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2336/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月23号。健身了吗战友们，健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天大直播完以后很热闹啊，很热闹很热闹。然后昨天晚上都看了将近90分钟的真实的现场的直播。所以你看看连Vice，HBO它玩这种游戏。她知道它是种族歧视，她知道将面对官司，她知道她编辑她撒谎，她知道她欺骗，用这个所谓的制造川普的纪录片，来骗取采访欺骗战友。然后她花了一年的时间搞了这么个事，她非常的清楚。在这种情况下，她把这个放出来。当我们要去播的时候 — 她也知道我们会播 — 所以她到别的平台上播。她要不怕，她要不怕她是种族歧视，她要不怕她是骗采访和威胁采访，假采访，完全是一个这是一种媒体的犯罪行为，她不会这么干的！坏人干什么时候知道自己在干坏事，所以她这个平台，他们的“亲爹”单伟建，还有“亲爷爷”共产党，所以她就这么Low。你不看看昨天7哥那个一个半小时的采访，你不会了解西方媒体的丑恶的嘴脸，流氓的嘴脸！</description></item></channel></rss>