<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年02月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B402%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年02月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B402%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年2月28日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2442/</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2442/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月28号。
现在是俄乌战争还在紧张之际，双方交战正在激烈之中，然后全世界都在看着中共对台湾同胞会有什么样的下手 — 这帮孙子真把这世界给搞乱了。同时最重要的看到在乌克兰发生的人道灾难，然后救援。还有一个，我们要看到的就是共产党所谓的比爹娘还亲的共产党怎么来救他们的“奴隶” — 结果是救他们自己人就有“条件”了，救这些穷苦老百姓没“条件” — 有导弹，有导弹，不能去！这帮孙子咋就这么烂呢，这帮孙子？</description></item><item><title>郭文贵2022年2月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2439/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2439/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，现在是28号（美东时间27号）下午6点，你健身了吗？
兄弟姐妹们，虽然…兄弟姐妹们，我这苹果上还在开着会，我把声音屏蔽了，然后健身，开会，录视频「同时进行」。救人很重要，先把自己救了，不管任何理由都要健身呐！希望兄弟姐妹们能看昨天的紧急大直播关于乌克兰救人 — 救人是我们现在的唯一目标。但是别着急，跟我们没有缘分的，没有姻缘的，结不成姻缘。别着急！
疯了，太多人想救了！在乌克兰原来以为6000多人，现在就知道的已经20000多了。别说10架飞机了，光中国人30架都不够 — 太可怕了，30架到50架都不够，太疯狂了！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2440/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2440/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月27日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2441/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2441/</guid><description>内容梗概:
小视频：
00:00视频一：俄罗斯军队周四入侵乌克兰，北京发言人周四回避了这个问题
主持人：俄罗斯军队周四入侵乌克兰，对其进行了海陆空的大规模攻击，这标志着自第二次世界大战以来，欧洲的一个国家对另一个国家的最大攻击，俄罗斯的导弹如雨点般落在乌克兰的城市里，乌克兰报告说有成排的军队越过边境涌入乌东部地区，俄军在南方的港口城市从海上登陆。在首都基辅，黎明前听到了爆炸声， 枪声响起，警报声响起，出城的高速公路因居⺠逃离而交通堵塞，黑烟在乌克兰军事情报局的总部上空升起，北约秘书⻓延斯-斯托尔滕⻉格谴责这次入侵是欧洲安全的严重时刻，并发誓要保卫北约的所有领土，这是一次蓄意的、冷血的、蓄谋已久的入侵
北约，即北大⻄洋公约组织，是美国、加拿大和约30个欧洲国家之间的军事联盟， 乌克兰正在申请成为北约成员，但尚未被被正式接纳，但是，其他顶级大国有什么说法呢？.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2437/</link><pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2437/</guid><description>内容梗概:
0.00- 04：56
视频1：
主持人：我们现在正在等待来自白宫、五角大楼和北约的几个简报，这是今天下午的大新闻，现在北约有史以来首次启动了反应部队。在国会议员兼外交事务委员会成员迈克尔.麦考尔发表评论之前，先有请五角大楼的国家安全通讯员珍妮弗.格里芬来为大家作一解读。我相信他会从这一简报中得到更多信息。
珍妮弗.格里芬: 是的，玛莎，事实上如你所言，这是北约历史上首次启动其反应部队，这些最新图像显示，美军抵达了2003年在波罗的海地区组建的多达4万人的防卫部队。据悉，昨天宣布由7000名美军将加入该部队。该部队将由托德.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2438/</link><pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2438/</guid><description>内容梗概:
00:11:00 开场歌曲视频：《感谢的味道》
00:04:52 片头
00:05:40 直播开始，老师们做自我介绍</description></item><item><title>郭文贵2022年2月25日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2436/</link><pubDate>Fri, 25 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2436/</guid><description>内容梗概:
小视频：
00:00视频一：郭文贵先生警示：乌克兰一开战，共产党要收复台湾，请远离军事基地周围
郭文贵先生：记住我的话：乌克兰一开战，共产党一进台湾，就是不打台湾，都会尸横遍野，疫苗灾难，加农业灾难，加上公共灾难，再一个经济上无以维持。
就此时此刻，全球、西方国家正在起草一系列政策，惩罚中共的经济制裁远远要超过俄罗斯。你会看到待在国内，比爹娘还亲的共产党，就是你的噩梦。小粉红们，好好享受吧，好好享受你那比爹娘还亲的党、伟大的党、为人类把脉的党，好好享受。未来两三年，小粉红们一定让你享受到极致，你对你说出的每一句话，这上天都会让你付出代价。可恨的是，不要牵扯这些无辜的老百姓，但是心疼，又没办法。
国内的战友们，远离军事基地！做好未来三五年，你想共产党不灭，你做好准备吧，你吃垃圾的机会都没有，你不信就试试！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2434/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2434/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，2月24号。今天的大家心情都很沉重啊。
看到俄罗斯轰炸机、坦克从天而降，整个乌克兰现在阴云密布。去过乌克兰的人都会知道那个阴天就像英国的阴天一样，会让你窒息，嘎嘣嘎嘣的冷，嘎嘎的冷，再加上你想想整个城市那个感觉，那种压抑。现在城市中心聚集着那些无辜的，不知道该如何地方去的人们，看不到「希望」。就像当时到非洲去，你看到非洲从山上降落的那个滑的那个土坡一样，哗就下来了。很多动物无辜的，也不能去哪，就在下面直接就给淹了。那种残酷，那种无奈！就像在北极看到海熊，海獾从那山上往下掉落一样，自杀一样 — 很可怕！
所以说兄弟姐妹们，太残酷了，战争离我们并不遥远，它非常的凄惨。从人类上所有的战争看，没有一个战争不是扯淡的，没有一个战争是对自己的国家民族有利的，都是极少数人的疯狂的个人权力和个人的危机，和精神疾病，还有都是因为争夺女人的战争 — 就这么荒唐！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2435/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2435/</guid><description>内容梗概:
00：12：08 七哥和老班长通电话，布置救助台湾同胞和战友事宜
老班长：七哥。
郭文贵先生：雪冰兄，老班长，我现在在直播呢。很多战友都在问，咱们现在台湾的处理这个事情的联络人，你给我一个号码让大家去联系，公开一下子。
老班长：可以，我给你。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2433/</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2433/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00：00视频一：普京承认乌克兰东部分离主义地区独立后俄罗斯受到美国制裁
主持人一：与此同时，白宫今晚处于全面的危机管理模式，普京今天下午晚些时候的声明，实质上挑战了一个与美国结盟的国家主权，这大大增加了风险，下面是白宫记者彼得-多西的报道。
彼得–多西画外音： 由高级军事和情报官员组成的整个国家安全机构今天聚集在白宫西翼（办公楼）。在弗拉基米尔普京被定义为向世界发表讲话之后，总统给盟友打了电话，并且新闻秘书珍-普萨基宣布了新的制裁措施，”将禁止美国人在乌克兰所谓的顿涅茨克人民共和国（DNR）和卢甘斯克人民共和国（LNR）地区进行新的投资、贸易和融资。本周末在德国举行的一次安全会议上，副总统预告了接下来还可能发生的事情。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2431/</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2431/</guid><description>内容梗概:
首页2022年2月21日郭先生盖特 — 视频1「8分03秒」
2022年2月21日郭先生盖特 — 视频1「8分03秒」</description></item><item><title>郭文贵2022年2月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2432/</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2432/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月20日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2430/</link><pubDate>Sun, 20 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2430/</guid><description>内容梗概:
【开场视频】
00:14 视频一：渥太华国会山抗议现场警察对手无寸铁的民众施加暴力
01:23视频二：拜登称美国认为普京已决定在未来一周，甚至几天内入侵乌克兰，美国和盟国已经准备好捍卫北约的每一寸领土
拜登：我们有理由相信俄罗斯军队正计划并打算在未来一周、甚至几天内袭击乌克兰，我们认为他们的目标是乌克兰首都基辅，一座拥有280万无辜人民的城市。我们一再大声几乎俄罗斯的计划不是因为我们想要冲突，而是因为我们正在尽一切努力消除俄罗斯可能提出的任何入侵乌克兰的理由，阻止他们行动。毫无疑问，如果俄罗斯继续一意孤行，它经对灾难性的和不必要的选择负责。美国和我们的盟国已经准备好捍卫北约的每一寸土地，不让我们的集体安全受到任何威胁。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月19日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2429/</link><pubDate>Sat, 19 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2429/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，俺滴个亲娘嘞，太厉害了，兄弟姐妹们，昨天下午录G-Club年会的歌，昨天下午我跟那儿哭了好多好多次 — 受不了了！这个虐心的歌是我一生中没有听到过的，从没感受过这样虐心的歌。真的是，这首歌那么真实，那种通体的感应和这个故事的主人，和我们现实的生活是如此的现实，如此的残酷。我每一个字唱都受不了，浑身发抖。唱完我都忧郁了，抑郁症了，真的有点抑郁症的感觉。我唱完以后我觉得振作不起来了，愤怒，浑身发抖。共产党这帮王八蛋不灭真是天理不容！唱的这个歌，威廉王跟唐平他俩写的词，唐平和威廉，还有Ryan，还有QMay他们做的真的是棒极了。这个歌一定会震撼世界，一定可以记载中国这段悲惨的历史，每个字都是射向共匪的子弹。
昨天晚上就在这时候，我昨天我就想早睡觉的时候，恰恰的一个音乐界的一个大亨给我发信息，说他想来美国，全家来美国，然后想买点喜币。哎呀，我说你怎么看待这个中国这几件事目前？这哥们讲了一个特别经典的话。哎呀，他说的真是好玩，真是好玩，这句话哪天直播再说吧，留给中南坑老杂毛们说吧。
整个中国现在在恐惧，就在整个大楼在崩塌前有人在观望；有人从楼下往楼上看 — 以为砸不着他呢；有的人在楼里面认为他家楼倒我也不会倒，倒了我也死不了，都死我也不怕死……这种愚蠢的无知的这种心理状态，还有中国人的冷漠，被洗脑后的冷漠，这种自私！一个民族一个国家，一旦对真理，对上天，对大自然，对人全部都亵渎，都成为他们敌人之后，它跟魔鬼已经没什么两样了。就是真的能感受到！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月18日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2428/</link><pubDate>Fri, 18 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2428/</guid><description>内容梗概:
开场小视频：
00:00视频一：德国电视节目现场主持人突然倒地
女主持：我们应该只在必要时才启动疫苗强制接种？那会不会太晚了？啊……我们必须……难于理解……
摄像师：你还好吗？
男主持：我想我们应该先暂停一下，现在我们将继续另一个话题。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2427/</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2427/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，啥年代现在是？7哥昨天个人破产，喜币场外交易说KYC都突破了上市以来的所有的数据，这是弄啥嘞？你们这是弄啥嘞，兄弟姐妹们？2月17号，尊敬的战友们好！
哎呀，这世界变化太快了。大家注意到了吗：国内经济、银行、世界经济 — 乱了，乱了，乱了！共产党老杂毛还贼心不死呢，它不知道他们末日已经来了。你看着，兄弟姐妹们，香港这病毒这么高，香港成啥了？最好的医院系统崩溃了；全世界最优秀的警察成了黑警了；全世界外国投资最安全的地方现在成了最不安全投资的地方；全世界五大洲、四大洋，各种种族最多的地方现在成了共产党一家霸占了。流氓的共产党啊 — 天不灭共天理不容！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月16日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2426/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2426/</guid><description>内容梗概:
【开场视频】
00:13视频一：Rap《Himalaya to the Moon》</description></item><item><title>郭文贵2022年2月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2424/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2424/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2425/</link><pubDate>Tue, 15 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2425/</guid><description>内容梗概:
我的天呐，咋弄嘞，咋弄嘞，兄弟姐妹们？！你看这世界的形势 — 整个世界都在等待着俄罗斯、乌克兰。还有，兄弟姐妹们，你看看多夸张啊？！这个世界上就在这个时候没人知道共产党要对台湾干啥。着急啊，咱人轻言微啊 — 谁听咱啊？愿台湾同胞务必小心！文贵在儿这告诉大家一定要小心，习这消失的八天憋的全是坏事，全都是坏事啊！八、九天了 — 习消失八、九天了，到现在还没出来呢。估计今天晚上，明天上午就该露面了，这坏事就开始了。再看世界经济到啥样了兄弟姐妹们？太可怕了！所以说兄弟姐妹们，在山里边儿待着你没感觉啊，你在世界上的高端待着，你太有感觉了。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2423/</link><pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2423/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，2月14号。首先祝所有全天下的兄弟姐妹们情人节快乐！
今天是周一，7哥今天很多会要出去开，所以说你看看 — 穿上了西装。穿西装感觉就是赞，所以西装这个服饰它对人的约束和对人的精气神影响很大。穿上西装以后你知道你在工作，你在战斗，而且对别人是尊重 — 很重要！同时今天又是情人节，7哥是天下情人无数，也是对情人的尊重和思念。7哥的情人不分男女，不分老少。只要是对7哥好的，7哥喜欢的 — 都是情人。啥都不说了。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2421/</link><pubDate>Sun, 13 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2421/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月13日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2422/</link><pubDate>Sun, 13 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2422/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:00:00视频一：辉瑞已向FDA撤回为5岁以下儿童接种疫苗的授权申请
主持人：该公司（辉瑞）已撤回其向FDA的申请，为5岁以下儿童接种COVID疫苗的授权，5岁以下是最后一个没有受到保护的年龄段，该公司表示，它没有足够的数据来推其两剂的方案给年幼的孩子，需要更多关于三剂疫苗的数据，现在，这对辉瑞公司以及疾病预防控制中心和拜登白宫发出的信息来说是一个重大逆转。
00:00:30视频二：一系列负面新闻和运动员的控诉让中共举办的奥运会变成了灾难
主持人：当我们追踪乌克兰发生的故事时，我们也在关注北京正在发生的事情，冬季奥运会正在进行中，比赛于周五开始，就像我们过去告诉你的那样，仅仅开始了48小时，冬奥会就已经被一系列充满争议的事件所破坏。一位出席开幕式的世界领导人检测呈阳性。最新统计，冬奥会闭环区域内部报告接近400人的冠状病毒感染病例，受感染的运动员正在分享来自隔离营恐怖故事，而中共官方媒体正在尽其所能转移责任和分散注意力，但是中共官方媒体的这些操作能够起到作用吗？我们的下一份新闻报告告诉你。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2420/</link><pubDate>Sat, 12 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2420/</guid><description>内容梗概:
战友们 —「我把音乐调」小点声 — 亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？天呐，今天都12号了。
兄弟姐妹们，从昨天到现在很多战友发很多信息。我求求大家了：别再说捐款，也别说捐币了；7哥需要你们有勇气。兄弟姐妹们，你活30年，40年干一样工作，无论你是干啥的 — 开出租车的，开餐厅的，当厨师的 — 你干啥的，是当小姐的，还是当大姐的……一辈子干一件事即使做皇帝我认为都很无聊。人生干嘛不尝试一些新的呢？人生最重要的我认为就是丰富；人生的价值在丰富。昨天文疯而动战友问我每次大事做决定都是什么「依据」？看透生死，放下恐惧！更重要的，这个世界没什么了不起的，没有任何了不起的。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月11日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2419/</link><pubDate>Fri, 11 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2419/</guid><description>内容梗概:
片首小视频：
00:33视频一：
我并不是要吹牛，我不在乎但我想让你知道，去打两针加强针吧，老实说我还打了带状孢疹疫苗，而且我还会来月经，什么？是的！我还去旅行去了两次墨西哥，教表演、见面会，从来没有感染过新冠。说真的耶稣最爱的就是我。这太好了，这太好了……（当场晕倒）
我在急诊室里，我看起来很奇怪，我非常非常地抱歉，我在舞台上晕倒了，然后我站起来又说了一个笑话，我觉得很眩晕，你可以看到我的眼睛摔肿了，天哪！我不敢相信发生了这种事情，我觉得很可怕，他们不得不……告诉大家离开，然后取消了第二场演出。我会尽力回归，我这辈子从来没有失败过。
01:54视频二：</description></item><item><title>郭文贵2022年2月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2418/</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2418/</guid><description>内容梗概:
俺滴个乖乖嘞，兄弟姐妹好，2月10号！你们健身了吗？我这样要做140个 — 过了个年吃那么多饺子馒头一两没长肉，不锻炼能行吗，兄弟姐妹们？
北京冬奥会都成啥了，兄弟姐妹们？不仅是共产党的“末日会”啊，整个就是个抢劫耍流氓 — 依“法”耍流氓！什么把人家运动员给人家拉到一边检测去，以检测的名义把人家芬兰能得冠军，能拿奖杯的项目的人关起来检测。以检测为名，以奥林匹克的法律规则为名黑死你！就像大连法院一样，给你郭文贵安一个什么“强迫交易罪”。共产党给我安的罪行走到全世界中国人都没享受过，只有我。“强迫交易罪” — 强迫共产党交易罪给它赚了几百个亿，再罚我几百个亿 — 你觉得中国历史上有过吗，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年2月9日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2417/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2417/</guid><description>内容梗概:
片首小视频：
00:00视频一：加拿大卡车司机抗议场充满爱，没有暴力
采访人：哈里森-福克纳来自真北方新闻，2月5日星期六在渥太华市中心，如你所见我身后的场面令人难以置信，这里充满了爱，充满了激情，爱国主义团结精神得以凝聚，但主流媒体试图把这里描绘成暴力的、强行的占领，因此我们很好奇，我们想问问人们是否看到了暴力？以下是他们的说法。
采访人：我们想问今天是否有人看到任何暴力？你看到了什么？
受访人：我们已经在这待了几个小时了，没有发生暴力，没有看到，一切都很好很和平，警官也很友好，人们也非常友好，这里就像一个节日庆典。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2415/</link><pubDate>Tue, 08 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2415/</guid><description>内容梗概:
今天早上我发出GETTR以后很多人都在关心明天有啥公布的？
首先和灭共的事情没多大关系；跟爆料革命也没啥关系；跟G系列没关系；就个人生活方式的改变，比如说一周几次大直播呀，还有未来一些个人生活方式的改变，跟那些都没关系。没那么大这事儿。大家都猜多了，想太多了。
我还在开会中，所以说我先给大家简单报告一下 — 猜多了啊。也可能明天公告，也可能是后天，好吧？是个人的事，完全个人生活方式的事儿！但7哥个人的事不是跟大家都连在一起吗？所以向大家报告一下。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2416/</link><pubDate>Tue, 08 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2416/</guid><description>内容梗概:
战友们，战友们，健身了吗？太酷了，太舒服了！亲娘嘞，今天好日子！今天和明天7哥几个大事要决定，明天直播说吧。
哎呀，真的是，从今天起是我前半生和后半生的分水岭。前半生都是获得；后半生是真的是给予，完全给予啊。后半生是为他人活着，前半生是为我活着。今天是个分水岭，明天早上大直播再说。大事！大事啊！
行了，我还要去健身。战友们，不健身太不舒服了。这种好习惯一旦发生，太美了，太美妙了！明儿个见。
Sources: gwins.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2414/</link><pubDate>Mon, 07 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2414/</guid><description>内容梗概:
咋着吧，兄弟姐妹们，健身了吗？春节吃那么多饺子和蒸馒头，我一两肉没长。兄弟姐妹们，这不是吹狼叉的；兄弟姐妹们，别忘了健身呐。
哎呀，这北京的故事多了去了。这冬奥会里面，开幕式国际骗局 — 一切都是假的，就一个国际骗局！我慢慢跟你们揭晓，我让他们表演表演，一切都是骗局！还闭幕式呢？闭他大爷，没有闭幕式的冬奥会。现在互相骗，但都会明白的，都会醒来的。感谢所有的兄弟姐妹们，在国内战友们智慧的，搜索的记录了这些信息。
这几天关于中国绑架妇女震惊了世界。说实话我心里很难受。这几天想想我曾经见过的，我经历的，我就拿鞋底抽我的脸我觉得都不解恨。我们太无知了！这就是伟大的西方 — 人值钱，人命啊！我们都经历过麻木不仁，觉得我们自己很了不起，但我们骨子里面就有那种被洗脑，被灌输的没有人性，不尊重人，没有法律。我们真是很可悲的一种人！现在想想真的很心痛。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2412/</link><pubDate>Sun, 06 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2412/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天上午直播完以后，很多战友给我发信息，包括加拿大的战友给我发信息。就说7哥说关于加拿大的大卡车司机在首都温哥华的抗议事件不能使用GTV直播；说什么都不能谈，什么都不能直播 — 很多战友发信息。我在这里给大家集体回复一下，兄弟姐妹们记住：什么都可以谈，在GTV。你都可以用，所有战友都要用，积极的用，积极地谈加拿大卡车司机事件。我们说的三个不能 — 我跟Eric湿男学的 — 三个不能：</description></item><item><title>郭文贵2022年2月6日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2413/</link><pubDate>Sun, 06 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2413/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:34视频一 日本记者亲历冬奥会
北京 2022年2月5日</description></item><item><title>郭文贵2022年2月5日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2411/</link><pubDate>Sat, 05 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2411/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，2月5号，今天要吃饺子是吧？昨天是立春，今天是啥呢？中国的节日太多，整不明白。今天吃饺子。
从昨天到今天，我的天呐，这共产党再开两次冬奥会得把我气死。就是这些参加冬奥会开幕式的朋友们，还有参加冬奥会的现场的咱们战友们反馈的各种信息 — 我的战友们呐，这个国家真的让共产党给蹂躏惨了。说到这很激动啊。
尊敬的战友们好，2月5号。你说这共产党咋这么不要脸呢？这么不要脸！就这，当时是137个国家，后来97个国家。最后33个国家中的所谓象征性元首 — 像新加坡总统，像韩国议长…你说这都是什么玩意？什么泰国诗琳通公主也算一个国家，啊？那这样的话我们新中国联邦也算一个国家了 — 现场那么多我们的战友，对不对？就这不要脸，打脸打到这个样子。就是骗，就是黑，就是自信来自于有14亿人的肉票！你说这国家你咋弄啊？反正这么大国家这些人都听我的，是吧？我已经把他们绑架了，你爱咋地咋地。这国家真的是完球蛋了！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月4日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2409/</link><pubDate>Fri, 04 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2409/</guid><description>内容梗概:
00:00 郭文贵先生唱歌小视频《我爱你 塞北的雪》
08:00直播开始：主持人、七哥、嘉宾开场白
青藤：大家早上好！七哥早上好！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月4日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2410/</link><pubDate>Fri, 04 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2410/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月3日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2408/</link><pubDate>Thu, 03 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2408/</guid><description>内容梗概:
哎哟，哎哟，大年初三了，初三了！2月3号，兄弟姐妹们大家好，今天是初三了。按过去今天是个好日子，特别好的日子。现在7哥的新中国联邦红已经在全世界流行。兄弟姐妹们，大家初三在这给大家拜年。
咱们的新春联欢晚会，新中国联邦新春联欢晚会在国内过去的24小时超过了当天在线的观看，达到了将近7600万人次看，多少人重复吧？什么概念？还是看的最多的是7哥的两首歌：《一帘幽梦》和《塞北的雪》— 这一段是重复最多的。大家可以在第三方软件可以去查一查新中国联邦晚会有多少数据在中国大陆？更重要的，在日本，在英国，在北欧，在东欧、西欧都是大量的回看量。这次的新春联欢晚会回看量极高，相当地成功！
北京这些老杂毛们相当的恐惧，现在听说很纠结，要把《塞北的雪》彻底屏蔽，那彭丽媛咋办呢？《一帘幽梦》彻底屏蔽，那这个国内的影响太大了，同时我这两个传手的歌，还有《甜蜜蜜》，是吧？太恐怖了，那咋办呢？这就是我们要的结果 — 有些事情没有结果是最好的结果。咋地吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年2月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2407/</link><pubDate>Wed, 02 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2407/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：日本电视台关于中共冬奥会有关环境及奥委会的讨论
主持人：首先让我们整理一下去年彭帅选手告发中共高官对其性侵，然后她就下落不明了，在三周之后10C的巴赫突然跳出来表示他跟彭帅进行了视频通话，但是报道中只有一张照片没有音频，之后还有其他的动态，在25日习跟巴赫面谈后10C宣传部专门发文称跟彭帅进行了愉快的交谈，就是说在封闭环境中似乎他们进行了会面。我想问二宫先生，为什么在出现这个问题的时候以及在现在都要把巴赫这个人搬出来呢？
嘉宾：等一下我还会的是到环境问题，而10C最注意的就是环境和人权问题，并且对女性的性暴力范畴，连这一点似乎都被中共当局掩盖了，而关于这点我感觉到中工人政府跟10C是一丘之貉，或者说是相似的两个团体。
主持人：怎么个相似法？
嘉宾一：这就是所谓的“权威性”，10C认为自己绝对不可能错，这样才可能领导全世界的运动员，而习近平政权共产党也是这样，因为自己是所谓领导人民，所以绝对不会有错或者说有了错也不承认，所以这两者是非常相似的。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2405/</link><pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2405/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是咱们的农历年纽约时间大年初一上午时间11点 — 大吉之时啊，大吉大利之时！我们昨天一起度过了一个非常难忘，传奇的，中国的虎年的春节。昨天7哥唱出了这么棒的歌 — 《塞北的雪》、《甜蜜蜜》、《一帘幽梦》 — 确实震撼，影响巨大！确实是影响了国内外、国际，不包含月球。真的是再次感谢威廉王、唐平、QMAY、Ryan等所有参与制作的战友们。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月1日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2406/</link><pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2406/</guid><description>内容梗概:
15:55 2022新年大直播开始
草根小哥：全宇宙的观众朋友们、战友们，大家新年好！
小福利：辛丑会盟执牛耳，壬寅灭共虎生威。时光的车轮飞转，爆料革命已经走过了5个春秋，这1800多个日日夜夜，我们追随者爆料革命见证了一个又一个传奇，就在此时此刻，全世界还处在病毒和疫苗的双重威胁之下，新中国联邦的风景独好，未来充满憧憬与希望，让我们并肩携手走进爆料革命历史的新纪元。
草根小哥：赞天地之化玉，从正道以兴邦。过去的2021年，新中国联邦取得了巨大的收获，也见证了信仰的力量。壬寅年我们必将乘风破浪，创造新的传奇。我们不相信所谓的多难兴邦，苦难造就不出来高贵的品格，丰盛与富足才能让心灵健康成长，财务的自由让战友们放下所有顾虑，向着理想飞奔。</description></item></channel></rss>