<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>赵长鹏 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E8%B5%B5%E9%95%BF%E9%B9%8F/</link><description>Recent content in 赵长鹏 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E8%B5%B5%E9%95%BF%E9%B9%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2573/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2573/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月7日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</link><pubDate>Sat, 07 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，美国对中共的制裁，只要和中共有关的金融活动，都会被查封，少量购买金砖和投资数字货币可以保证资金安全。
郭文贵先生：好，出去了，这回是出去了啊，还是没聊天啊，还是没聊天啊，还是看不到留言呐，就不看留言了啊，就不看留言了啊，兄弟姐妹们啊，就不看留言了啊，就不看留言了啊兄弟姐妹们啊，这个很多战友……哎哟，我看看，只要（画面）能出去就行，好，只要出去就好了啊，行了，我就看不到留言了啊，我就不看大家留言了啊，兄弟姐妹们。
因为刚才，很多很多战友发信息给七哥说：“七哥，讲几句，讲几句，讲几句”，嗯，那我好吧，太多了，我真的没法回。那手机就一直，“卟唥卟唥卟唥卟唥”，然后呢，很多战友说：“七哥，哎呀，这个心里不落停，要听七哥说几句”，那就说几句。
刚才一直在健身，我说好吧，咱就赶快拉完身，我马上我11点多一点就出去，所以没什么时间。我就简单给大家露个脸，简单说一下，特别是昨天直播完以后呢，很多战友发信息啊，我没办法一一回啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月21日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2465/</link><pubDate>Mon, 21 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2465/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月21号。今天纽约阳光明媚，漂亮极了！太美了，哎呀～太舒服了！今天我也要去中央公园去跑一圈去，太棒了，太棒了！虽然今天是星期一，7哥沐浴更衣，准备着大事，准备大事。
昨天晚上我也同样是和国内的很多战友都在通电话，很多人都在关心那个737飞机掉了咋回事。战友们，这个事大家把心态放平衡。哪国都掉飞机，这时候掉飞机比较敏感。咱不希望中共国掉任何飞机，因为它砸着的是老百姓，死的是老百姓。但是未来疫苗灾难到来的时候，这都会成常态。都会成常态啊 — 就这么可怕！
最让人感到震惊的事情就是上星期六和星期天，就这几天整个数字货币，大家看到，场外交易疯了，疯了！疯了！过去三年来是数字货币增长最快的，但场外交易这过去一周是最多的。这就说明比特币，还有赵长鹏那个垃圾，那个币安，「导致」多少人你知道被喝茶吗？在币安赵长鹏那儿凡是搞数字币的多少人消失吗？而且让人家来是什么？直接给黑了，共产党把你抓了，币给你没收了，人给你弄了，「反正」你们也没说话的权利。在其它国家一样，把人给抓了说你没有什么及时申报，没报税，就给抓了，钱就没收了。太多了！赵长鹏这孙子害太多人了。大家都知道他在被十几个国家调查，他早晚一天被关掉的。他现在就是弄一个是一个，把所有大家的钱全骗走。太垃圾了这孙子！太王八蛋了！</description></item></channel></rss>