<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>赵长鹏 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E8%B5%B5%E9%95%BF%E9%B9%8F/</link><description>Recent content in 赵长鹏 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 12 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E8%B5%B5%E9%95%BF%E9%B9%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2747/</link><pubDate>Sat, 12 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2747/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月12号。感谢兄弟姐妹们和国内的很多战友们！昨天晚上我也到今早快六点多才睡觉。很多人喜欢听《梅兰梅兰我爱你》和《往事》。国内说，上哪儿听啊，7哥？还没上线呢，还没完，歌还在弄的过程中，但已经响遍大江南北了；很荣幸，很荣幸。
今天太多事情了，我简单说。从昨晚到现在发生太多事了，我给战友们报告；总结一下：总体来说就是国内的几个“老领导”又恢复了联系。老领导的话意味深长，我觉得我得跟战友们说，这话很有意思。我都没想明白，但老领导总觉得很好。
他说你看，本来说病毒来自武汉，要干倒美帝国主义，要一雪所谓的八国联军侵略之辱；美帝国主义和欧洲现在都放开了，人家的人民都逐渐自由了，连疫苗护照都没有了，但咱这儿还咋咋呼呼的。一开始咱没事儿，没人得病，全国只有“三百人”染病，结果给西方经济带来多少损失？给中国带来多少经济损失？
过去两年，中国经济还所谓百分之六点几的上涨，美帝国主义所谓的已经是“大难之中”，死得到处是死人了，海边都飘着，没吃没喝；老百姓已经完全完蛋了，国破家亡了。结果，咱搬起石头这回砸了自己的脚 — 现在中国的GDP一年损失大概在三万亿美元；把过去几十年老本基本干完了！中国人民死的人的实际数是全世界的几倍以上。更滑稽的事情：很多人不是死于共产党制造的生化病毒，而是跳楼自杀，集体自杀，饿死在家。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2745/</link><pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2745/</guid><description>内容梗概:
十一月十号，兄弟姐妹们。
美国大选惊天动地，这也是美国历史上很少共和党能从民主党手里把众议院给抢过来；很难的，事儿很大！虽然没有红色浪潮，但还是赢了，共和党；对世界的影响特别大！我们最关心他们灭不灭共，对吧？
第二个，埃隆·马斯克又卖了这么多特斯拉股票。特斯拉去年一年涨的钱都整没了吧？推特真成了特斯拉杀手了，也成了埃隆·马斯克的滑铁卢 — 但愿不要发生。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月4日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2654/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2654/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频1：抖音与中共勾结审查并无理由关闭异见者账户以打压言论自由
主持人：如果您喜欢抖音，请自查您的政治立场。因为如果您持保守观点，该病毒式的中共国应用程序可能会不喜欢。根据媒体研究中心最近的一份报告，中共国的病毒式的抖音应用程序一直基于用户的政治立场将其排除在外。特别是那些站在抖音这个左派机构对立面的用户。
研究员加布里埃拉·帕里索发现，与中共有关联的抖音通常会在没有任何解释的情况下，关闭保守派和自由思考者的账户，从而打压其言论。通过分析被禁账户跟踪数据库，该研究至少发现了11个支持言论自由的组织及其成员，他们的抖音账户自2019年1月以来被禁。《烈焰傳媒》的播客史蒂文·克劳德、阿特拉斯学会、美国青年自由运动(YAL)，在谴责共产主义或支持美国宪法第二修正案后都被封锁。根据帕里索的说法，“抖音禁了本报告中提到的14个受审查组织中的11个，占79%，这11个组织中有5个不止一次被禁。”该报告发现，抖音只会通知这些账户，他们已“由于多次违反我们的社区准则”被禁。
抖音是全球最受欢迎的社交媒体平台，最近才因其处理用户数据和国家安全影响而成为世界监管机构的麻烦。来自澳大利亚的高级政客詹姆斯·帕特森最近提议在国内完全禁止该应用程序。帕特森在一次采访中告诉“The Oz”，“禁令应该摆在桌面上……我们不想在冲突场景中醒来，并认为我们需要保护我们的网络安全。”抖音由中共国的科技巨头字节跳动开发。美国联邦通信委员会委员布伦丹·卡尔表示，该公司“受制于中国共产党，并根据中共国法律要求遵从中共国的监控要求。福布斯上个月对领英个人资料的调查确定，来自中共国宣传系统的大约300人是抖音和字节跳动的现任员工。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2573/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2573/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2577/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2577/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月7日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2517/</link><pubDate>Sat, 07 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2517/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，美国对中共的制裁，只要和中共有关的金融活动，都会被查封，少量购买金砖和投资数字货币可以保证资金安全。
郭文贵先生：好，出去了，这回是出去了啊，还是没聊天啊，还是没聊天啊，还是看不到留言呐，就不看留言了啊，就不看留言了啊，兄弟姐妹们啊，就不看留言了啊，就不看留言了啊兄弟姐妹们啊，这个很多战友……哎哟，我看看，只要（画面）能出去就行，好，只要出去就好了啊，行了，我就看不到留言了啊，我就不看大家留言了啊，兄弟姐妹们。
因为刚才，很多很多战友发信息给七哥说：“七哥，讲几句，讲几句，讲几句”，嗯，那我好吧，太多了，我真的没法回。那手机就一直，“卟唥卟唥卟唥卟唥”，然后呢，很多战友说：“七哥，哎呀，这个心里不落停，要听七哥说几句”，那就说几句。
刚才一直在健身，我说好吧，咱就赶快拉完身，我马上我11点多一点就出去，所以没什么时间。我就简单给大家露个脸，简单说一下，特别是昨天直播完以后呢，很多战友发信息啊，我没办法一一回啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2465/</link><pubDate>Mon, 21 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2465/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月21号。今天纽约阳光明媚，漂亮极了！太美了，哎呀～太舒服了！今天我也要去中央公园去跑一圈去，太棒了，太棒了！虽然今天是星期一，7哥沐浴更衣，准备着大事，准备大事。
昨天晚上我也同样是和国内的很多战友都在通电话，很多人都在关心那个737飞机掉了咋回事。战友们，这个事大家把心态放平衡。哪国都掉飞机，这时候掉飞机比较敏感。咱不希望中共国掉任何飞机，因为它砸着的是老百姓，死的是老百姓。但是未来疫苗灾难到来的时候，这都会成常态。都会成常态啊 — 就这么可怕！
最让人感到震惊的事情就是上星期六和星期天，就这几天整个数字货币，大家看到，场外交易疯了，疯了！疯了！过去三年来是数字货币增长最快的，但场外交易这过去一周是最多的。这就说明比特币，还有赵长鹏那个垃圾，那个币安，「导致」多少人你知道被喝茶吗？在币安赵长鹏那儿凡是搞数字币的多少人消失吗？而且让人家来是什么？直接给黑了，共产党把你抓了，币给你没收了，人给你弄了，「反正」你们也没说话的权利。在其它国家一样，把人给抓了说你没有什么及时申报，没报税，就给抓了，钱就没收了。太多了！赵长鹏这孙子害太多人了。大家都知道他在被十几个国家调查，他早晚一天被关掉的。他现在就是弄一个是一个，把所有大家的钱全骗走。太垃圾了这孙子！太王八蛋了！</description></item></channel></rss>