<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>曾庆红 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E6%9B%BE%E5%BA%86%E7%BA%A2/</link><description>Recent content in 曾庆红 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E6%9B%BE%E5%BA%86%E7%BA%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2622/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2622/</guid><description>内容梗概:
00:02:20播放短片一 08/08/2022:拜登不认为中共国会在台湾岛四周采取进一步行动
记者：总统先生，中共国现已在台湾岛四周部署兵力，您对此感到担忧吗？
拜登总统：我并不担心，但是中方的反应如此之大，我对此表示关切。不过我并不认为中共国会采取进一步的行动。
• 00:02:42播放短片二 08/03/2022:8月3日，一个名为“APT27”的黑客组织宣布为了抗议佩洛西的访问，将对台湾发动“网络特别行动”，攻击台湾政府和基础设施</description></item><item><title>郭文贵2022年8月3日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2614/</link><pubDate>Wed, 03 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2614/</guid><description>内容梗概:
00:27:41直播开始，三票先生、泰山、顽童、小福利准备了九个问题
郭文贵先生：（注：看手机信息）我们的三票老哼说：“七哥一席红衣像新郎官。”文耀说：“像重生。”然后福利说：“有的。”好吧？太好了。兄弟姐妹们，今天8月3号，今天我们是轻松的直播。（注：拿起桌上的纸）在直播前我们看到了我们的老哼，老哼，《8月3号……》（注：对工作人员说）你把那个平光镜给我拿过来，谢谢。
三票先生、泰山先生还有我们的顽童，不是那个老顽童啊，是顽童，顽童，整理的，由小福利导演整理的，我看看（纸上）是8、9，九个问题，这是几个问题呀？1，2，3，3完了9，这后面还有3、4、5，啥意思？看不明白。1、2、3、4、5，6、7、8、9在这儿，好。不认字啊，你说这不认字的人跟你们这些德国，是吧？德国待了那么多年的，还有我们的老哼三票。（注：对工作人员说）没事，你看着点就行了，有人来随时找我，对，你把门关一下，空调关凉一点，再凉一点，71吧，谢谢啊。
00:30:09回答第一个问题：佩洛西访台前夕，中共绝密军事信息被曝光，瑞士等向中共发出配合美国制裁中共的告示，美国航母打击群浩浩荡荡开进南海，欧洲18国宣布与中共脱钩，战友们想听听这背后惊心动魄的故事
郭文贵先生：第一个问题：“佩洛西访台前夕，佩洛西绝密军事信息被曝光，瑞士等向中共发出配合美国制裁中共的告示，美国航母打击群浩浩荡荡开进南海，欧洲18国宣布与中共脱钩。这一系列的事件发生不是偶然，战友们想听听这背后惊心动魄的故事。”第一个问题，老哼三票先生，还有顽童、泰山兄，还有小福利、战友们。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2597/</link><pubDate>Sun, 17 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2597/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，兄弟姐妹大家好，大家好 。7月17号，7月17号，这是个大日子，这是个大日子，兄弟姐妹们。哎呀！7月17号，咱们都在过去的历史一次一次的直播当中都发生了很多大事，所以说今天17咱们坐坐好好聊聊？共产党心很不安呐，一到7月17他们都害怕。7月17都啥日子，战友们说说？
尊敬的战友们好，7月17七哥乱聊直播。我们今天谈谈，主题是“美国的司法腐败到底和共产党什么关系”。今天我再次感谢由我们的小福利导演，还有我们的三票先生，三票先生，三票先生，三票先生，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，9个问题，十几个问号。
像第3个问题就3问号，1，2，3个问号，有的问题里边就4个问号，这哪叫9个问题？这偷梁换柱啊。9个问题，这个是由我们的“国师”三票先生，福利导演，小福利导演……小福利这两天消失了好像，哇塞！也不出声也不说话，好像发生什么事似的，沉默得很可怕。
07：36 谈破产案Trustee更换一事的最新进展</description></item></channel></rss>