<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>海东 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E6%B5%B7%E4%B8%9C/</link><description>Recent content in 海东 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E6%B5%B7%E4%B8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，还是八月二十号，今天第二次小视频。今天发完这个视频以后，很多战友下面的留言我都看到了。很多国内的战友给我发了信息，在睡觉前。我特别感动，没办法一一而回，兄弟姐妹们，非常的抱歉。但是这种心意7哥都领到了，永远不会忘记。我还是那句话，爆料革命和新中国联邦没有谁都行，但是没你不行！
还有一个，咱们一切都是灭共，不灭共一切都瞎扯的；不灭共，一切都没有任何价值！感谢战友们的理解。在爆料革命这条路上就是一个自我修行，还有找到好人，在一条群修的路上；别把什么事情看得太重要。
咱们是分币，咱不是分赃。而且是会越分越多，不会越分越少。战友们总币大家都知道，一定会在应该有的战友手里，但不敢绝对保证。但最起码，最后的结果都是尽可能绝大多数在战友手里，而不是在敌人手里。我们要清楚地明白地了解这个东西它不是条件，它不是灭共的条件，它不是灭共的交易。它是 — 我们大家一定要记住 — 7哥和很多过去的投资者给大家的机会。从来这不是承诺，从来这不是交易；它不是条件。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</guid><description>内容梗概:
4月8号了今天，尊敬的战友们好，4月8号。今天“文贵大直播”可能在直播中，7哥刚健完身。这不健身人活不了啊！
看着国内郑州的，上海的，上海周围的，还有长春一边的…这太恐怖了，兄弟姐妹们！我本来有很多话要说，但我真不知道该从什么地方说起了，就看着国内同胞们这样的灾难。然后俄乌战争，然后世界经济崩塌的前夜人们的贪婪和无知。
昨天晚上一个战友告诉我说他原来买了很多NFT，在以太坊 (Ethereum) 买了很多艺术画 — 全部都没了！你们想知道怎么都没了吗？共产党！共产党竟然能指挥着真拿着枪逼着他家人在国内在摄像头面前，让他把NFT转给指定的账号。转完以后，家人向当地警察报案，当地警察说那是假警察，不存在警察的事儿；然后说查摄像头，摄像头又坏了。所以共产党的邪恶，兄弟姐妹们，已经不是要杀富济贫了。这是太可怕了！</description></item><item><title>郭文贵2022年3月31日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2473/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2473/</guid><description>内容梗概:
喔～～～这个不容易啊！海东兄弟，玩那个不容易；你再玩这俩的…更不容易！喔，一天这个做上八组就够了，不需要做十二组。做八组的话…也就是说一百个。一次做十二个，做八次。哇，这个力量太大了！
今天俺啥也不想说。战友们不看我直播不行？你们得习惯…让咱们战友们长大，然后7哥给你们赚钱。我昨天说的山里面的事，好多战友都找到了 — 真厉害！这个世界没有秘密，这个世界一切都改变了就因为互联网。昨天我就直播中说几句话，战友全找到了。太厉害了！
大家要习惯7哥不在的“7哥大直播”，让战友们也要发挥出自己的能量。咱们行集体灭共，不能7哥一个人灭共！！！么～</description></item><item><title>郭文贵2022年2月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2412/</link><pubDate>Sun, 06 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2412/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天上午直播完以后，很多战友给我发信息，包括加拿大的战友给我发信息。就说7哥说关于加拿大的大卡车司机在首都温哥华的抗议事件不能使用GTV直播；说什么都不能谈，什么都不能直播 — 很多战友发信息。我在这里给大家集体回复一下，兄弟姐妹们记住：什么都可以谈，在GTV。你都可以用，所有战友都要用，积极的用，积极地谈加拿大卡车司机事件。我们说的三个不能 — 我跟Eric湿男学的 — 三个不能：</description></item><item><title>郭文贵2022年1月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2402/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2402/</guid><description>内容梗概:
哈哈，哎哟，俺的海东兄弟！我的东弟、颖妹妹啊，你们把7哥搞得都笑死了。我让东弟、颖妹把我笑疯了，「还有」大卫和草根兄弟。这颖妹妹咋过呀，每天不得笑死，你说？真开心！
这共产党从昨天到今天无数的骚扰美国 — 求求啦，什么都好谈。我们要共同面对世界问题，两国领导人，恢复两国领导人所谓的最重要的个人关系，为世界负责，落实拜登总统和习主席的电话视频决定。
唉！用美国人话说这共产党就是一流氓 — 扬起头就骂娘，低下头就下跪，就这帮东西！东弟说的太准确了；自卫还击战他说的百分之百真实。</description></item></channel></rss>