<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2022年08月 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B408%E6%9C%88/</link><description>Recent content in 2022年08月 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/categories/2022%E5%B9%B408%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月31日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2650/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2650/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 吃播开始，展示菜品，与战友互动
郭文贵先生：（调整镜头）我看咋没有留言呢？好，战友们好！应战友要求啊，从今天早上四点钟到现在一直开会，就没有闲着的时候，现在是吃午饭。午饭还没吃，早上那顿饭你们看见了吃了两个三文治。但是战友们呢很多人反映说：“七哥，你没有带声吃播，大家很郁闷。”
特别是咱们有一个福建老战友，哥哥和妹夫、妹妹都是咱爆料革命的坚定战友，但是家里其他人不一定是。鸡蛋炒菠菜，嗯，不孬！大家看一看啊，这是新鲜的菠菜炒鸡蛋。有声音吧？烤羊腿啊，烤羊腿，这是战友烤的，不是你七嫂烤的，厉害啊，烤得真好！
（展示烤羊腿）</description></item><item><title>郭文贵2022年8月31日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2651/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2651/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00 视频一：白宫发言人约翰·柯比表示，近期美国军舰穿越台海一事完全符合“一中政策”
男主持人：美国国家安全委员会发言人约翰·柯比，在接受CNN的采访中表示，近期美国军舰穿越了台海，这完全符合美国的“一中政策”。
女主持人：他说这与美国海军建立自由和开放的印太地区的目标是一致的，让我们听听他怎么说。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2649/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2649/</guid><description>内容梗概:
八月二十九号！乖乖嘞，这角度不对呀，也太亮了。这样呢？这样好 …
我今天是从早上到现在电话是简直不断。今天还竟然有人 — 真是太夸张了 — 听说共产党竟然有人大量给俄罗斯运送无人机。共产党的无人机好厉害呀，卖给台湾，卖给俄罗斯。真的是很夸张，他们敢这么弄。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月28日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2648/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2648/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:03:30 视频一： 弗兰克.加夫尼：在《超限战》这本书中，1999年列出的超限战清单中的最后一项是关于将生物战添加到他们用来颠覆我们的方法中，他们用的是我们的钱来做这件事。
史蒂夫.班农（Steven Bannon）：我想连线弗兰克.</description></item><item><title>郭文贵2022年8月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2647/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2647/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十七号。昨天晚上录完小视频后到现在才多长时间？半天时间；大家看到全世界突发灾难：车祸、飞机停飞、船难、干旱、局部大涝。这真的过去几十年很少很少；很少很少遇见的现在到处都是。疫苗灾难太可怕了，兄弟姐妹们；太可怕了！
昨天我的凌晨两点多，国内的某个朋友说他们领导突然间倒地就死了。四十多岁，说打了四针疫苗，还都是进口疫苗。咋弄嘞你说？咋弄嘞？咋弄嘞？真是太可怕了！真是，我觉得这个世界会走向何方？
另外一个，这个经济。兄弟姐妹们，你看看这几天的经济啥样子了？我觉得真的是为什么小虾米和小鱼就一定会被晒在沙滩上？我真发现了。因为小鱼的数量还是比较大，鲸鱼的数量还是比较小，所以你看到的。但这回鲸鱼一样要被拍在沙滩上。
美国跟王岐山最好的哥们，你看：最牛的叫布隆伯格（Mike Bloomberg）；媒体老大，是吧？第二牛的叫Schwarzman（Stephen A.</description></item><item><title>郭文贵2022年8月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2645/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2645/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十六号第二次小视频。我上午只录了四分钟三十七秒，还是四十秒，结果口误说成了四个小时。但是呢这个没问题，事实跟口误是两回事。
从早晨录完那个小视频然后就开会。今天是跟战友，复核币组开了不到两个小时，然后上午和另外的战友群开了大概…我们开了将近四个小时，和G-Fashion，三个半小时。然后另外一个会是亚洲凌晨和新加坡的有关的事，一个多小时。所以今天就没停，就没停。然后又跟欧洲的战友们又开了将近一个多小时。所以今天开了那么多会。我一直在想我别忘了录二次视频；我向战友承诺过。
所以这承诺老记着如果不兑现或者你忘掉了是什么后果？那么你记得它，如果讲信用的话它就是压力，就是责任。我为什么今天有这个感触呢？就是昨天和一个体制内的战友，中纪委的，原来八室的人；八室也管海南。这个人当然已经是被退休了，当时权力重得很，非常重要，位不高权重。当年关于陈峰、王健、冠君、刘呈杰，他和纪委管他的副书记有一次跟我吃饭谈到一些。
谈到姚庆的时候，我记得特别清楚，那位副书记“啪”就摁住他了，因为喝多了嘛，不让他说。这是中纪委的习惯；一摁，他就马上一惊，酒就醒过来了。所以当共产党的干部挺累的。马上他闭嘴，马上闭嘴，几乎后半场就不说话了。
但是到后半场的时候管他的副书记搂不住了，开始跟我讲。他说，你说他们多傻，还要这个代持那个待持，还要搞什么慈善基金…其中讲到王健时，这时候我记得这个副书记说了一个特别重要的话 — 昨天他「过去同桌吃饭的那位」跟我说让我一下想起来了，原来我忘了，这么多年爆料我都忘了。这位副书记说，这么多老板，这么多“铲锹” — 就是给人家干活的，挖土的 —只有王健这个人说话算话。他们选他还真没瞎眼。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2646/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2646/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十六号；我一直在开会中。从咱们爆出了辽宁贿选案的苏宏章、王阳、王珉，还有特别是宋祖英、杨澜事件，和盛京「银行」的张玉坤之后，秦城监狱原来某个副监狱长，退下来的，给我们传递了更多的信息；振聋发聩！太重要，太重要了！
大家未来会知道，给我们爆料整个辽宁贿选案的背后的人 — 现在国内的人也都很关心这是谁 — 你们会震惊的，会震惊的。特别感谢国内体制内的战友发出的各种反馈。对一些党内的人，体制内的人，他们是很有感觉的。他们听得懂，他们感受得到，他们知道这意味着什么。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2644/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2644/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月二十五号。今天阳光明媚，太漂亮了纽约；太美了。
昨天直播完以后，惊涛波浪啊！所以说这是中国人的悲哀，是吧？你曝多大的料都关注量没那么大，但是昨天，有史以来不超过五次的大直播 — 由于我们也预告了 — 国内的VPN全部被封。但是呢，它影响不了传播，最后还是传播进去了。咱有办法知道，咱也会知道。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2643/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2643/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 盗国贼王岐山的奢侈飞机：世界上最先进的私人飞机
世界上最先进的私人飞机：
这架飞机的设计，其中很重要的功能里面有专门给姚明珊女士抽烟的地方，专门对排烟的特别系统，因为姚明珊抽烟比王岐山还厉害（这是一座飞行的空中宫殿）。那么同时又给王岐山，姚明珊专门设计的洗手间（耗资不低于4亿美元）。然后专门给姚明珊，王岐山喜欢抽烟的同时躺卧的专用沙发，还有大电视（飞行成本更是令人咋舌），更重要的事情连被子，连床褥，连餐具都是姚明珊同志选的（谁能享受如此奢华？）。这个飞机是不是属于你姚家的？是不是属于你王家的（巨额资金来源何处？），这个很简单，因为钱从哪里来的？钱是从海航来的，海航拿去买了飞机（海南航空为何要为此买单？），飞机的所有权在哪家公司？在你王岐山，姚庆控制的公司手里边，那不就是你姚家的吗？（关于这一切王岐山书记应该给个答案）。787飞机是什么样的外喷？是什么样的喷涂？大家看一看，那是一个经过王岐山和姚明珊，姚明端，孙凤山，姚庆，孙瑶共同认证之后的一个外喷涂。
02:41:00郭文贵先生对杨改兰事件的深思，并提出了郭七条：反对以黑治国，反对以警治国，反对以贪反贪，反对以黑反贪，不反习主席，不反国家，不反民族。一切都是刚刚开始！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2642/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2642/</guid><description>内容梗概:
00:00:00视频1：聚焦中国：中共在二十大前加大了对民众的宗教迫害。许多私人教会遭到当地警方袭击。
聚焦中国：《自由亚洲电台》报道说，8月21日，吉林省长春市阳光归正教会的周日聚会遭警方冲击。警方逮捕了三人，其中包括教会的牧师。
据《阿波罗新闻网》报道，警方闯入教堂打断了教会活动，剥夺了人们的宗教自由权利。结果，两位女做信徒心脏病发躺在地上等着救护车到来。
中共国的统治者中国共产党崇尚无神论，据《自由亚洲电台》报道，中共经常对“民众中任何形式的宗教活动进行严格管控”。虽然中共名义上允许民众进行宗教活动，但只能在他们的控制下举行。因此，许多天主教会选择不加入由中共主管的宗教组织。这些都会被称为“私人教会”，阳光归正教会的一位信徒向《大纪元》表示，大多数私人教会没有固定的场所来组织宗教活动，因为他们持续遭到警察和中共宗教事务局的攻击。
这轮宗教迫害活动发生时，中共的二十大正进入最后准备阶段。中共党代会被认为是中共的各个帮派为了争夺下一个五年任期的权力而进行的最终决战。教会信徒补充说，由于中共二十大日益临近，因此，被中共认为会危及他们权力的组织和个人在这个敏感时期遭到打压，这就是为什么民主运动、人权活动家、上访人士和宗教遭到了如此严厉的打压，以致于无处可存。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2641/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2641/</guid><description>内容梗概:
喜马拉雅！八月二十二号，兄弟姐妹好，大家好。
今天纽约有点儿阴，想下雨；非常的舒服。好多天「没雨」了，今年大旱。兄弟姐妹们，现在不光是中共旱，全球都旱。内蒙古沙漠里下起了暴雨，成了沙漠中的黄河。这就是大自然的规律：有阴就有阳；有多就有少；有烂的地方必然受到天谴；有坑的地方就会出现山脉… 就是这样的。
人类历史上，大家但凡有点常识去用心花上二十分钟研究研究人类发展的简史。当人心坏的时候老天一定要自然「降灾」惩罚你。中共搞得世界鸡犬不宁，人类的贪婪、资本、腐败，蔓延全球。“蓝-金-黄”！「共产党」发明了毁灭人类的病毒。全世界视而不见。然后还强迫 — 每时每刻因钱，因利，或因为无知或被共产党洗脑 — 在全世界范围内给孩子打疫苗。这简直是灾难！怎么能好呢？再一个，到处是污染。太恐怖了！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2640/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2640/</guid><description>内容梗概:
00:03:20 视频一：关于在大流行期间违抗新冠限制措施的加州教会赢得了一个大的诉讼案件的讨论(2002.8.18 新闻)
主持人：一个在大流行期间违抗新冠限制措施的加州教会赢得了一个大的诉讼，撤销 20万美元的罚款。圣何塞的迦勒底（Calvary）教堂称这些离奇的规则侵犯了他们的第一修正案权利。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2638/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2638/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，还是八月二十号，今天第二次小视频。今天发完这个视频以后，很多战友下面的留言我都看到了。很多国内的战友给我发了信息，在睡觉前。我特别感动，没办法一一而回，兄弟姐妹们，非常的抱歉。但是这种心意7哥都领到了，永远不会忘记。我还是那句话，爆料革命和新中国联邦没有谁都行，但是没你不行！
还有一个，咱们一切都是灭共，不灭共一切都瞎扯的；不灭共，一切都没有任何价值！感谢战友们的理解。在爆料革命这条路上就是一个自我修行，还有找到好人，在一条群修的路上；别把什么事情看得太重要。
咱们是分币，咱不是分赃。而且是会越分越多，不会越分越少。战友们总币大家都知道，一定会在应该有的战友手里，但不敢绝对保证。但最起码，最后的结果都是尽可能绝大多数在战友手里，而不是在敌人手里。我们要清楚地明白地了解这个东西它不是条件，它不是灭共的条件，它不是灭共的交易。它是 — 我们大家一定要记住 — 7哥和很多过去的投资者给大家的机会。从来这不是承诺，从来这不是交易；它不是条件。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2639/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2639/</guid><description>内容梗概:
八月二十号。刚才开讲了发现根本录屏的开关就没开；这简直是了，糊涂死了。你说咋弄尼，咋弄，你说？兄弟姐妹大家好，八月二十号。
这两天啊，我突然发现爆料力量是真大。我这几天发现把我忘掉的那些明星突然都想起7哥了，通过各种关系找到7哥。“哎呀，7哥，想当年我在盘古，你是我的偶像…”我的妈呀，我真是都要呕吐了；这些事情都来了！包括有些所谓的忘掉了郭文贵的人，所谓和郭文贵划清界限的一些当官的也出来了，说，“实际上我们都很佩服你…”，如何如何的；扯淡呢！你们这些人跟我说话的时候有没有长长脑子？我不要你的钱；我也不要你的名；我也不会让你帮助；我也不和你双修，我咋在乎你的感受呢？
《老子》里边讲的最牛的一句话就是：無！啥叫“無”啊？就是放得下。放得下就叫“無”，最高的境界。他那几句话里面最牛的其中我觉得这点挺好。第二个就是“有”；什么叫“有”啊？“無”和“有”之间对立的，是吧？“有”就是你有需要和目的，能达成的欲望，满足你的，还有能达到你目的的坚强的意志和执着的能力和相对的物理条件；你才能“有”！这才行。“有”是坚定执着；“無”就是能放下，能不要。这才叫牛！
那么你们这些人想想，我和你们之间有啥呀？我啥也不要你们的。我指望你们啥呀？所有在我生命中留下的都是过去的“情”，过去的“义”。我在乎的就在乎，就“有”，不在乎了就没有了，就“無”了。你在乎，不等于我在乎。你对我的要求是你的要求，但你有这本事吗？你能影响我吗？你靠什么影响我？你觉得我指望你啥？
我就一样：消灭中国共产党！你要能帮我这个，在这方面站在一起，哎，对我来讲就是“有”了；咱俩关系就是“有”。咱俩就有这个条件，就有这个环境了。如果没这个条件，你还想说拿着过去的感情啊，什么关系啊，甚至你长得漂亮啊，什么拿钱来买我…对不起，对我来讲我们是“無”，因为我可以放下，我可以不要。就这么简单！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月19日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2637/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2637/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十九号。天呐，看来前天直播的动静是真够大的啊。前天直播完到现在，四面八方，连多年不联络的朋友，亲人，所谓的当年东北的我那些同学，还有当年在清风看守所的几个头一段时间都已经不联系了但这些年一直在照顾他们的，这几天也都联系我。当然绝大多数是支持了，也有些人有不同的看法。
我发现我衣服今天太露了。这已经录上了，再脱也来不及了呀。 完了，我跑光了今天，跑光了。跑光就跑光吧，反正都是战友看，敌人也不看。敌人看了只能羡慕，是吧？反正我也不是唐僧肉。
兄弟姐妹们，这个话题确确实实引起了国内很多人的共鸣。把锁链女，唐山被打的这些姑娘，还有更重要的大家知道就是杨改兰，以及现在中国社会各种女性的事情连在了一起，特别是那些悲惨的孩子，校园暴力。还有那些天天开着特牌车上下班的官员，从中国北京到各省、市、县无处不在。
昨天海东兄弟上了“飛飛秀”节目在国内引起了很大的轰动。很多人不知道咋回事儿，连这个福建某市的市长都说，“哇噻”，他说，“郝海东说这话靠谱。”他说大概的情况他知道，但不知道那么细，不知道当年戴永革和徐明之间是这种关系，是徐明通过郝海东先生 — 我们的兄弟东弟 — 认识了曾庆淮，后来又认识了戴永革。然后戴永革开始当了曾家的白手套，再然后是肖建华。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2636/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2636/</guid><description>内容梗概:
八月十八号，尊敬的战友们好。
继昨天直播完以后，各种人，找7哥的人很多。“文贵啊，你说的都对，但是，不要触怒那么多人嘛，是吧？触怒那么多人干什么？”还有人说，“哎呀，7哥，有人猜到是我了，会不会把我杀了？再一个，他们会警告我的…”
还有说什么上海帮，北京帮，还有那些根本不是什么官二代官三代的但冒充官二代官三代的假女婿，外姓女婿联合在一起要对付7哥，对付新中国联邦。各种信息都来了。我R你八辈祖宗，你们这帮孙子唉！你们要有这个种，你们要有这个本事，放马过来！我在中国给你斗了几十年了你怎么不了郭文贵，现在你到美国来对付我？你吹什么狼蛋呢？你九千多万党员都没对付了我郭文贵，现在你对付了我郭文贵了吗？吹什么狼蛋呢？你们要真有一个人有这本事，到美国来拿枪把我给毙了；我拜你为神，我也算你牛叉，对吧？
我告诉你，所谓的共产党，我昨天晚上跟几个人在那说。共产党说什么无产阶级，它让别人无产，它成了富豪阶级，特权阶级，成了让别人无产的阶级。无神论？它造出了一堆的神：雷锋、小到雷锋，还有在战场上那叫王什么的说“敌人对着我来”的，黄继光，还有今天的习太阳，什么反腐之神王岐山，八块肌肉的掏肛之神孟建柱，连孙力军都成了前线的什么反间谍之神，湄公河保卫之神…你们都造那么多神了，你告诉我造那么多神有一个是真正成为神的吗？
无神阶级；无神论者；无产阶级；为人民服务…你把所有中国人民，所有人都当成了你的奴隶，所有中国的女人都当成你们的女人。我再问问你们共产党这帮王八蛋：你们百分之九十八的人把子孙送到了海外，在北京上着德威，DCB学校（Dulwich College Beijing）到英国的BCB（British international school with campuses in Beijing, China）北京，然后到美国、英国、加拿大、新西兰，到国外读书，你们任何人。百分之九十九点六的人在海外有存款。你们将近百分之九十三点多的人子女、孙子拿外国护照。你不让中国人学英文，你不让中国人出国。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2635/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2635/</guid><description>内容梗概:
00:04:00 直播开始，与战友互动，准备火爆爆料
郭文贵先生：有？有、有、有、有，来啦、来啦，来啦，好、好，来了。兄弟姐妹大家好，大家好，大家好，我觉得怎么这个是，我记得这个是可以换一下，对吧？对了，你看看，你看看，你看看，你看看，你看看。
尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，今天是8月17号——“8·17”、“8·17”，声音怎么样？声音怎么样？战友们，声音怎么样？是效果怎么样？效果怎么样？
兄弟姐妹们，今天比较火爆，比较火爆，今天比较火爆，今天比较火爆。先准备速效救心丸，先准备速效救心丸，不准备不跟你们说。8月17号、8月17号，尊敬的战友们好，七哥乱聊大直播，七哥乱聊大直播。今天有这个，我这刚才做了点工作，现在由我们的小福利导演、三票——老亨，泰山先生，顽童整理，七哥问题，8个问号。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2634/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十六号。
昨天我发了一个盖文，盖文上是真正的曾庆红的儿子曾维，维他命的“维”。曾伟是棕榈泉（控股有限公司）的曾伟；两回事儿。全网络过去几十年都是棕榈泉的曾伟。曾庆红的儿子叫曾维，就没有一张照片出来过；曾家的势力有多大，大家能感受到了吧？没一张照片出来过，而且人家横刀江湖，横行江湖。曾维在北京有仨点，其中有一个东三环的地下茶室。大家知道是什么地方吗？查查。曾维做的交易真的是几万亿的交易，但他个人的照片从没流出来一张过。他老婆蒋梅经常发朋友圈，他的孩子在澳大利亚有庄园，有悉尼歌剧院对面最超级的房子。
你说这“比爹亲娘亲的党，无产阶级的党，一个绝对利他，绝对没有自己，心中都是为人民服务的党”，你说曾家的儿子和孙子、孙女过的什么日子？一个国家的权力竟让他儿子竟然没有一张照片出来过。只有昨天7哥放出去的这几张照片是曾家的秘照，曾家的儿子，真正的曾维 — 维他命的维，和孙子、孙女儿 — Tiger和月月。共产党的组织有多严密？！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2633/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2633/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十五号。战友们，昨天晚上真的又把我震住了；这时代变化太快了，太快了！啥把我震住了，兄弟姐妹们知道不？欧洲某个医疗机构我在那儿存放了一些精子；专门研究和储放精子、卵子的。很认真的，都已经是欧洲凌晨了，他们的凌晨了，跟我联系说最近他们有一个项目。这个项目很重要…说半天，然后说愿不愿意把我的精子卖给他们一些？我就愣住了，我说这怎么还买我的精子呀？说因为有人想买，出天价，而且还写好了文件。如果我签了NDA保密协议，对方可以把这个文件发给我。
我说我想了解了解，你们这是唯一的项目还是有很多项目？他说现在大概有上百个这样的项目。兄弟姐妹们，这是很可怕的事情，这就说明现在真的是精子库，卵子库，没打苗的库现在已经成了世界上高端科学研究的最高端资源。他们瞄上了那些所谓他们认可的人。他们那就说明默认了疫苗灾难将带来大量无法想象的严重后果；太可怕了！
我当然拒绝了，我说我的精子不属于我的，不可能跟你们这个事情，我说这怎么能行呢。未来我们整个的一切 — 我们希望上天不让那灾难的事情发生 — 如果人类需要的时候我们将更加科学的，慎重负责的使用，而不是被你们这些人这么搞法；不可以！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2632/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2632/</guid><description>内容梗概:
00:15:00 直播开始，与战友互动
郭文贵先生：开始啦！尊敬的战友，战友们好，战友们好，战友们好。尊敬的战友们好，8月14号七哥直播，刚刚在几分钟前，我们的三票先生——老亨三票，还有泰山先生，顽童、小福利，有9个问题，11个问号来了、来了、来了、来了。哇塞，你们这时间也太紧了，最后一秒钟，这是考试呢，考试呢，考试呢。
（看留言）今天的标题大家看了，标题都看了，时间有问？声音有问题吗？战友们，声音画像有问题吗？
（念战友名字）古修、古修战友，等风来，明日，穆德尼黑，盘古，西行，珍珠奶茶，新同学，念念不忘、必有回想，滴水穿石，David Seven，加德尼亚，东洋龙，路过的风，中共在危害全人类，莱丁Seven，雪，No No，用户甲，七星伴奏，杨同学爱人民，蝙蝠侠、天白、谢瑞诺、蝙蝠侠，才胖子、文芳，玫瑰天空、魏振独行、文俊、小白不白——七哥好。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2631/</link><pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2631/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十三号。吃了吗，喝了吗？兄弟姐妹大家好，八月十三号。
你看看从昨天到今天，美国和中共国的科技脱钩，《芯片法案》，还有金融脱钩。大家看到美股在涨，是吧？但不可能一直涨下去的，一定不会一直涨下去的；不可能。几十万亿印完就拉倒了？那不可能的！那绝不可能！大家可千万别犯这种错误。
但是中共的经济是完了，不管美国和世界经济怎么出现问题最后赢家还是美国；这一点都不用质疑的。但它需要很长的时间，很大的代价，而且想恢复到以前我觉得很难。中共国现在火车都停。大家有点常识，二零一七年我说的时候，大家记得吗？我忘了在哪一期里边了，我说中美脱钩的开始最关键的是科技脱钩，然后是金融脱钩，然后才是真真正正的贸易脱钩；贸易是最利益最少，对美国最有利的。
但这些脱钩还有一个大家没有谈到的，就是现在7哥面临的，大家看到的个人破产案，看到这些事儿，就是中美之间法律脱钩。法律脱钩将意味着什么？没有任何选择，一定会这结局的。随着港币与美元的脱钩，科技的脱钩，金融的脱钩，贸易的脱钩，然后司法的这种联系脱钩，然后美国内部就会突然发现原来中共在美国的渗透这么厉害。这么厉害，这么厉害；无处不在！你们绝对想象不到，我不相信任何美国人能知道中共在美国的渗透。
有一天他们看到二零一七年我在华盛顿招待会的时候，他们会真的震惊。昨天一个美国人给我发信息，他说，“Miles，有人发给我这个东西” — 是一个美国人发给一个美国人 — 说，“美国人需要醒来，干掉中国共产党！保护中国人民，也保护美国人民。”这是个美国人发给他的。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月12日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2630/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2630/</guid><description>内容梗概:
00:03:10 视频一：深圳民生银行被抗议者堵门要钱(2002.8.11 新闻)
背景介绍：7月11日，烂尾楼深圳佳兆业樾伴山楼盘业主聚集在深证民生银行门口要钱，因为民生银行违规挪用樾伴山楼盘监管资金。
抗议者：民生银行还我钱（多次）。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2628/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2628/</guid><description>内容梗概:
八月十一号，尊敬的战友们好，今天下午我想想还是得再录一段视频。天呐，真的是炸了了锅似的，从昨天到现在跟炸了锅似的。什么原因啊，兄弟姐妹们？美国金融市场。就美国人大量拥有的中共中概股的存托凭证，中国企业的存托凭证；这些人现在全傻眼了。就现在每时每刻中共国的经济发生啥事儿？过去的乐观派、亲共派、舔腚派全傻眼了！这是一个。
第二个，大量在香港投资的。港股，到底港币会不会脱钩？傻眼了。这是第二条。
第三个，现在大家全傻眼了，就是拜登总统签了美国《芯片法》。《芯片法》把中共所有的过去的叫“中国心”彻底看透了是“黑良心”，是中共的黑心产业。中国老百姓啊，多少年来“中国心，中国心”，结果现在全被几个王八蛋用了你的“中国心”，真的中国心脏，换取了这帮王八蛋的海外私生子女大量的财富挥霍，也养活了多少个美国的这些王八蛋，是吧？一个律师事务所一年在中国能拿走你老百姓十几亿美元，几亿美元。你去想想，中国老百姓，一个县一个市都养活不了一个美国律师事务所。
共产党坏了八辈子良心了。加入WTO以后从一万多亿到了十几万亿，中国人是卖掉了自己的子宫，自己的未来，自己的土地和自己的水和空气的污染，数以将近三亿多人为房地产产业，金融，去广东打工。各种产业，所谓的中国子宫经济。
现在美国傻眼了。你去想想，香港如果港币跟美元脱钩，多少人在香港那个地方靠吸中国人，奴隶的血活着的咋办？那些存托凭证拿不到手咋办？贪婪！7哥什么事儿我觉得都想明白了，我到现在想不明白为什么这么多的人一生当中真的是为了钱命也不要，家也不要，身体也不要；值得吗？！7哥见过无数的人拥有控制那些财富；你真觉得很快乐吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年8月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2629/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2629/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八一一。
非常感谢很多战友发来的信息，虽然没有及时回，我手里边儿真是回不完的信息，但确实战友们最近这几天给我提供的信息太重要了。
像昨天ZeroHedge转发的一篇文章，我昨天，你知道，下午还没当回事呢，昨天晚上某国某个部门的人说，“Miles，这个文章你注意了吗？”我说我注意了，共产党不就造谣嘛。英文我也没有看完，我也看不太懂，大概意思我明白。“不，”他说，“一发出来以后我们就高度重视。ZeroHedge百分之百是跟俄罗斯的KGB一起合作的，克格勃” — 这我是知道的。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2624/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2624/</guid><description>内容梗概:
Sources: gwins.org, gtv.org, gnews.rog, gettr.</description></item><item><title>郭文贵2022年8月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2625/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2625/</guid><description>内容梗概:
00:00和战友互动，带战友参观院子种植的蔬菜和鲜花
郭文贵先生哦天呐！发生什么事了？我说了半天，结果发现直播断了，什么情况？哎呀天呐！哎呀！（一边吃苹果）倒牙！
（和战友互动）我的腹肌呢，我的腹肌不是在台湾嘛，你咋还不睡啊？里昂原老虎尾巴、玛利安娜。
哎呀我的妈呀，MILSE SEVEN不干工作，G-Forever，玛利安娜、Eglise我们美女医生。我这块儿四个，四个篮球架，四个，四个篮球架，看到没有？四个。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2626/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2626/</guid><description>内容梗概:
00:02:20播放短片一 08/08/2022:拜登不认为中共国会在台湾岛四周采取进一步行动
记者：总统先生，中共国现已在台湾岛四周部署兵力，您对此感到担忧吗？
拜登总统：我并不担心，但是中方的反应如此之大，我对此表示关切。不过我并不认为中共国会采取进一步的行动。
• 00:02:42播放短片二 08/03/2022:8月3日，一个名为“APT27”的黑客组织宣布为了抗议佩洛西的访问，将对台湾发动“网络特别行动”，攻击台湾政府和基础设施</description></item><item><title>郭文贵2022年8月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2627/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2627/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 中芯国际以及相关人员贪污几百亿钱、卖国，《芯片法案》对中共的打击将是巨大的
郭文贵先生：坐禅是第一个啊，（DOG DOG）,青城道姑,哎呀哈老战友了，平民一号、小皮匠（星辰），小皮匠到星辰去了吗？水星、晨浓、来了、摩尔卡、嗨皮、嗨皮1，（Mars）Miles seven、皮雅娜、一亿光年、（Charles seven），日本（KIKI）——日本（KIKI）不睡觉吗？平安喜乐、仰望星空、达文石。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2623/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2623/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月九号。阳光明媚，今天挺热的；很舒服，非常舒服。我喜欢热的感觉，一会儿马上去游下泳。
从昨天到今天，就这短短的二十四小时，全世界都在关注着一个非常非常大的事情，就是昨天美国FBI搜查了川普总统马阿拉歌（Mar-a-Lago）的家。这个事情发生对美国是个震撼，我相信对世界也是个震撼。美国是个法律国家，很多都在过去的两、三年都开了先例，这种先例必将引起两党之间的争执。但是战友们，我们别瞎在这掺和，咱既不是美国人咱也不懂美国法律，完全凭情感乱猜。你猜啥呀，你懂啥呀，是吧？
在中国，这算啥呀，是不是？那是抄你家的事吗？直接就把你给活埋了，是吧？赵紫阳什么下场，胡耀邦什么下场？朱德什么下场？中国人你往回看，但凡你拿美国和你住在国发生的任何你觉得惊讶的事儿和中国一比，这都是伟大的事儿。只搜他家呀？！在中国搜你家？直接把你双规了，是吧？但是这就是美国的伟大，美国应该更好。但是我们没资格评价，我们不要评价，也不要参与。别以为川普就跟咱好了，别以为拜登跟咱不好；不是那样的。
在美国这个国家咱就一样：对美国好的事咱干，对美国不好的事儿咱不干。对共产党坏的事咱全干，对中国人民好的事儿咱全干，对中国人不好的事儿咱不干 — 就这么简单！真心的不要掺和两党；很复杂。它发生到今天，我一年前就说过，我是今天有些话不能说，我说过班农先生一定会通过法院「被起诉」，还有川普先生会被搜查，被起诉，包括我，都会是这结局。背后有多少力量？</description></item><item><title>郭文贵2022年8月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2622/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2622/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月八号。我这今天上午就一直开会；开会，开会，开会…就吃午饭，然后下午继续开会。结果飞飞发信息说，“哎，你没有发小视频”。“哎，”我说，“我昨天直播了呀”。她说那你今天没发呀，再前天你也没发。前天我去给G-Fashion考察工作去了，好不好？但是战友们太多关心了；偷懒偷不成。
最近我觉得国内对曾家，对曾庆红的儿媳妇蒋梅、戴永革（人和商业集团）— 听说在英国要把他遣返。中纪委抓了很多人，听说复星的郭广昌，上海帮，原来郭广昌在他的案子中的时候，当时很多人给他出主意。他当时就是上海陈云根、韩正、江志成帮他。他原来找的上海检察院的那帮孙子，还有那帮吸毒党，吸毒的那帮人帮他。所以郭广昌示弱，买通中纪委，搞定上海公检法，逃过了劫难，但是现在他会比马云还惨，说要把他直接给整回来。复旦帮要全面堕落，复旦帮要全部干掉！
我觉得对曾家呢对曾本人不动手，但对曾伟，曾的孙子、孙女儿、蒋梅、老戴啊…都会动手。所以现在整个共产党是打美国不敢打，打台湾不敢打，打内部人那狠着呢 — 敢打！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月7日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2621/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2621/</guid><description>内容梗概:
00:01:00 视频一： CNN关于中美关系的相关报道，中美关系前景黯淡
2002.8.5 新闻</description></item><item><title>郭文贵2022年8月5日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2620/</link><pubDate>Fri, 05 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2620/</guid><description>内容梗概:
歌曲《爱拼才会赢》
00:04:00 视频一：中、台双方电视台就中共逮捕杨智渊的报道
2022.8.3 新闻</description></item><item><title>郭文贵2022年8月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2619/</link><pubDate>Thu, 04 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2619/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月四号了；我的天呐！
所有大陆人，咱们大陆同胞真够可怜的啊：八月二号，扇脸；一个十四亿人的国家两亿人在线看着一个美国老人家的飞机落下来，然后“打自己的脸”。打完了也傻眼了，然后等着八月四号“射「导弹」！”看看射不射？然后在那儿等着，全在那儿聚精会神的…“射啦，射啦，射啦！”
结果是这相当于啥？大家想想。一个所谓喊了七十年的，分分钟能碾压台湾的中国共产党，九千三百万党员 — 总共台湾才二千三百万人 — 有十四亿所谓的奴隶，然后射了两发，射两发还提前给台军“哒哒哒”。一般来讲，打导弹哪有还告诉对方“我要射了”的？哒哒哒哒…「导弹」过去了。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月3日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2618/</link><pubDate>Wed, 03 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2618/</guid><description>内容梗概:
00:27:41直播开始，三票先生、泰山、顽童、小福利准备了九个问题
郭文贵先生：（注：看手机信息）我们的三票老哼说：“七哥一席红衣像新郎官。”文耀说：“像重生。”然后福利说：“有的。”好吧？太好了。兄弟姐妹们，今天8月3号，今天我们是轻松的直播。（注：拿起桌上的纸）在直播前我们看到了我们的老哼，老哼，《8月3号……》（注：对工作人员说）你把那个平光镜给我拿过来，谢谢。
三票先生、泰山先生还有我们的顽童，不是那个老顽童啊，是顽童，顽童，整理的，由小福利导演整理的，我看看（纸上）是8、9，九个问题，这是几个问题呀？1，2，3，3完了9，这后面还有3、4、5，啥意思？看不明白。1、2、3、4、5，6、7、8、9在这儿，好。不认字啊，你说这不认字的人跟你们这些德国，是吧？德国待了那么多年的，还有我们的老哼三票。（注：对工作人员说）没事，你看着点就行了，有人来随时找我，对，你把门关一下，空调关凉一点，再凉一点，71吧，谢谢啊。
00:30:09回答第一个问题：佩洛西访台前夕，中共绝密军事信息被曝光，瑞士等向中共发出配合美国制裁中共的告示，美国航母打击群浩浩荡荡开进南海，欧洲18国宣布与中共脱钩，战友们想听听这背后惊心动魄的故事
郭文贵先生：第一个问题：“佩洛西访台前夕，佩洛西绝密军事信息被曝光，瑞士等向中共发出配合美国制裁中共的告示，美国航母打击群浩浩荡荡开进南海，欧洲18国宣布与中共脱钩。这一系列的事件发生不是偶然，战友们想听听这背后惊心动魄的故事。”第一个问题，老哼三票先生，还有顽童、泰山兄，还有小福利、战友们。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2616/</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2616/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，八月二号。刚刚过了八一建军节吧？共产党的八一建军节。
南希议长 — 牛！蔡英文 — 牛！不仅中国阴盛阳衰，全世界都是。看看这世界上，现在七十五亿人，所有的最强壮的男人，如太阳一般厉害的习近平同志看着两个女人在撬动着地球。女人了不得啊！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2617/</link><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2617/</guid><description>内容梗概:
00:07:00 戒烟后的第一次抽雪茄，庆祝Nancy Pelosi到台湾
郭文贵先生：呵呵！（随着音乐哼唱《爱拼才会赢》，兴奋）战友们，大家好大家好，8月2号8月2号！声音怎么样声音怎么样？今天大家觉不觉得应该抽根雪茄？今天大家觉不觉得应该抽根雪茄？战友们，你们觉不觉得我今天应该抽雪茄呢？有反对的吗？有反对抽雪茄的吗？大牛，还有“巴黎”、政清，还有我们的“爱米粒”、“我的腹肌”、我们的“打虎兄弟”，是吧。
有没有反对的？有反对的我就不抽了，没反对的七哥就抽起来了啊！这是戒烟以来的第一根啊，第一根。我也觉得已经是这个雪茄应该是等到喜联储拿到那个执照的时候抽呢，结果日本喜联储抽没有抽，今天给抽了啊。啊！啥感觉？</description></item><item><title>郭文贵2022年8月1日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2615/</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2615/</guid><description>内容梗概:
00:05:00 直播开始，和战友互动
郭文贵先生：兄弟姐妹，大家好！我看我要这个角度。
（对工作人员）清晰度不行，稍微上面再就是杠要往下调一调点，对吧？一点点。
（看留言）声音怎么样？声音怎么样？“小老虎”、“百合”，“百合”、“小老虎”，“传说哥”、“ForG”、“谗鸟”、“红百合”、“众所”、“米小乐”、“米小乐”，“米小乐”比我这样的还忧伤。</description></item></channel></rss>