<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>俄罗斯 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E4%BF%84%E7%BD%97%E6%96%AF/</link><description>Recent content in 俄罗斯 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E4%BF%84%E7%BD%97%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2522/</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2522/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 开场视频：
00:00:00 视频一 Medyka救援前线战友祝新中国联邦两周岁生日</description></item><item><title>郭文贵2022年5月7日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</link><pubDate>Sat, 07 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2517/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开始，美国对中共的制裁，只要和中共有关的金融活动，都会被查封，少量购买金砖和投资数字货币可以保证资金安全。
郭文贵先生：好，出去了，这回是出去了啊，还是没聊天啊，还是没聊天啊，还是看不到留言呐，就不看留言了啊，就不看留言了啊，兄弟姐妹们啊，就不看留言了啊，就不看留言了啊兄弟姐妹们啊，这个很多战友……哎哟，我看看，只要（画面）能出去就行，好，只要出去就好了啊，行了，我就看不到留言了啊，我就不看大家留言了啊，兄弟姐妹们。
因为刚才，很多很多战友发信息给七哥说：“七哥，讲几句，讲几句，讲几句”，嗯，那我好吧，太多了，我真的没法回。那手机就一直，“卟唥卟唥卟唥卟唥”，然后呢，很多战友说：“七哥，哎呀，这个心里不落停，要听七哥说几句”，那就说几句。
刚才一直在健身，我说好吧，咱就赶快拉完身，我马上我11点多一点就出去，所以没什么时间。我就简单给大家露个脸，简单说一下，特别是昨天直播完以后呢，很多战友发信息啊，我没办法一一回啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2510/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2510/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天几号啦？4月29啊，还是30啊，我都不知道了？
从昨天给你们录完小视频一直到现在，你看这世界发生什么变化？国内共产党内部现在已经开始干什么了，发现了吗？在7哥告诉了大家共产党的经济到了如此不堪的情况下，还6.8，4.6的扯王八蛋呢，是吧？在这种不堪的情况下，你去想想，共产党现在开始了，又要开始干嘛啦？说在国内给各省下指标，把所有过去的很多企业，能让复活的让它们复活，能让它们再继续赚钱的继续赚钱。也就是说杀猪之前，突然发现杀完了以后不行了。那怎么办呢？把这些猪崽子们现在继续叫过来，继续赶快长大，长大…接着杀。所以共产党这个邪恶呀，任何不了解共产党的邪恶，不知道共产党历史，不知道共产党本质的人，说句实在话，你倒霉在后边儿呢。这就是为什么7哥所说的，我们要揭开共产党这个邪恶的历史和它串改的历史。还有一个，它到底来自什么地方？共产党打哪儿来的？就是今天的俄罗斯，俄罗斯！
所以说兄弟姐妹们，爆料革命有多重要？看看乌克兰，看看俄罗斯，看看在俄乌战线的前面，再看看香港…从昨天到现在，就我上次小视频到现在，香港又发生了多少事情？昨天香港的星期五的时候，由于美国西方股市出现大问题 — 暴跌；但早着呢。亚马逊的年报和财报，包括苹果，是把过去病毒两年以前所有地球上积累的有关原材料全部都基本用完了，而且它利用了整个隔离期间，大病毒期间别人没有的优势：通信、网络，还有一个，线上线下整个运输 — 这才让它们有了更高的盈利。但随着病毒隔离和原材料的消耗殆尽，整个社会供应链的断裂，原材料的断裂…怎么可能继续好下去？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2493/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2493/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月17号。你看这外面的天气，你看看，你看看。哎呀～这绿茵茵的，到处是樱花，到处是迎春花，太漂亮了！
美帝国主义咋这么漂亮啊？共产党天天骂美帝国主义，所有的私生子女，家人都送到美国来了。就像当年某军区司令员吃饭，问旁边人，“你那个小的哪的呀？”说小的在美国。“你那个妮儿在哪的呀？”「答说，」“俺那个妮儿在澳大利亚。”“唉～我记得你那个二哥还有一个双胞胎，你给弄哪去了？”「回答说，」“噢，新西兰。”…「再问」“为啥嘞？”人家笑着回答了。「司令员」哦，明白了 — 亲儿子送美国，闺女去澳大利亚，侄子侄女送新西兰。为什么嘴里面骂的天天要打的美帝国主义他却认为第一好，第二好是澳大利亚？为啥没去大英帝国呢？那个时候觉得英国太冷。
这就所有共产党这帮流氓，这些老杂毛们，就是他们说的每句话你要相信了，那你就真的是这一辈子你受啥罪都活该。就像上海之前那个辟谣：“上海不可能隔离，上海不存在隔离，完全造谣…”「结果」哐叽，弄了个这！多少少男少女跳楼自杀，一个馒头睡一个大花姑娘…上海一下回到了石器时代；上海人的傲慢和骄傲一切都结束了。从吴国到今天，我觉得上海人和江浙人没像今天这么惨过。一个馒头睡一觉，是吧？男的整个就像个窝鳖一样待在家里面，任凭老爹老妈死去，有病不能看；自己老婆、女儿被人调戏，连个屁也不敢放。不是讲理吗，讲修养吗？修养在哪儿呢，理在哪儿呢？与牛谈琴那是你的错，那你说你要跟畜生讲理，那是你的无知…「现在」怎么样，怎么样？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月15日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2491/</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2491/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 盖特一个新用户注册难的小问题，带来了灾难的结果。
郭文贵先生：还没停，对，刚才宁南我看到那块，上次和Tex又断了，兄弟姐妹们，发现了吧？这不是七哥，这不是七哥说的吧。断啦，他就是断了，怎么办？没有办法，你说怎么办？你说怎么办？这又是我的错，是没有约翰的错，没有团队的错，都是Miles Guo的错，是吧？怎么办？
又断了，这团队又说七哥又有错，每次有错，只要给团队，给约翰一说，你是不是网络有问题呀？电脑有问题呀？我今天我跟你说，昨天我就觉得，我真的是，我有史以来，我觉得我是对咱们，昨天我觉得我有一个小时，我就不知道说什么好。就是我跟一个投资者同时来测试，就是所有从第一天盖特上线，上线后，就是所谓注册难的问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2488/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2488/</guid><description>内容梗概:
00:00返回现场
郭文贵先生：哈，回来喽，回来喽，太好了！太好了！说啥哩，说啥哩。就这盖特还想跟人家推特PK呢？早着呢！吹啥呀吹呀？别吹了！吹什么吹呀对吧？早着呐！早着呐！这盖特还早着呐。
（念战友留言）今天是怎么了？战友都这么说。
请问约翰哥哥、波波、还有咱们的工程师、77农场，丢人呐！ 丢人呐！丢人呐！他们关键的就这几个男人就是脸皮厚、脸皮厚。而且瞪眼撒谎，瞪眼撒谎，瞪眼撒谎，这几个人瞪眼撒谎。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月12日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2485/</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2485/</guid><description>内容梗概:
4月12号，兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好！
昨天和今天，从任何角度，在过去的24小时对我们新中国联邦人来讲都是至关重要的。无论欧盟和美国正在进行的对香港的贸易地位、经济地位的重新定义，将香港金融市场踢出国际所有金融系统之外，率先要对香港政府人员进行大规模类似于俄罗斯的制裁。
包括在上海从过去的“授权撤离”到“命令撤离” — 这是中美历史上第一次。我们新中国联邦人最早告诉中国人和世界人民美国政府授权撤离和命令撤离。接下来还有多少国家做，知道吗？走着看。一定会让它「共产党」比北朝鲜还惨，北朝鲜一直还有个国家外交呢。特别中国大使馆，是吧？未来中国没有外交，只有内交，自己和自己交，中南坑东门和西门交 — 叫“中南坑自交”！</description></item><item><title>郭文贵2022年3月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2471/</link><pubDate>Sun, 27 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2471/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00：00：00 视频一（一组）：疫情恶化，上海封城抢菜荒。
拍摄者1：要死快了，你能想像這是半夜三點鐘的菜場嗎？比大年夜還要忙，比小年夜還要忙
拍摄者2：我操，我跑 4 家超市，你妈一个菜毛都没弄到，全部抢光了，榨菜都抢光了，空荡荡的。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月25日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2469/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2469/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一：北约将加强在东欧的军事力量
官员： 我期望各国领导人将同意加强北约在所有领域的姿态，我们在联盟东部地区的部队将大幅增加，无论是在网络、空中，及海上
女记者：在周四的紧急峰会上，北约领导人将为军事力量的增加开放绿灯，包括特鲁多总理在内的世界各国领导人将出席在布鲁塞尔举行的会议。
视频画面：北约总部戒备森严，战争正在2000公里外的乌克兰肆虐，该国首都在俄罗斯的持续入侵中不断受到攻击，</description></item><item><title>郭文贵2022年3月23日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2467/</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2467/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00:00视频一：【乌克兰救援】新中国联邦和法治基金的救援大巴，波兰克拉克夫前线救援名单
小福利：我们这边已经拿到了拿到了那边的名单，看墨镜能不能给放一下？因为是第一辆大巴就收走了这个名单。然后现在是有照片呢。
微澜：这就是咱们唯真不破的直播现场
小福利：哈哈，绝对直播现场。郝懂你看完全看到我们这直播现场，没有一分钟提前啊，所有的都是现场。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2455/</link><pubDate>Sun, 13 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2455/</guid><description>内容梗概:
开场视频
00:00:00 视频一 多枚远程弹道导弹袭击了美国驻伊拉克埃尔比勒领事馆
主持人：这些报道表明，多枚远程弹道导弹袭击了美国驻伊拉克埃尔比勒领事馆。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2453/</link><pubDate>Fri, 11 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2453/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 直播开场：乌克兰救援前线
Nick：奥，好的，已经开始啦，看到这个画面了。
好的，这里是新中国联邦、法治基金在前线乌克兰的国际救援行动，我是Nick。待会儿我们这边会跟我们前线的Nicole战友一起连线，都是本家，我们Ni家人。然后我想看现在我们的Nicole能不能听到我的声音，是不是我们现在已经联系上了。Nicole在吗？
Nicole：我听到你的声音了，请问您是……Nick吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月4日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2446/</link><pubDate>Fri, 04 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2446/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月4号。首先非常感谢很多战友们给我发来的信息 — 由于是我母亲冥诞三周年。真是太快了！今天又是农历的二月初二。从昨天到今天很多很多信息发过来，感触太多了。我们很多战友还在前线救人呢，冒着生死危险救人，这可能也是给我老娘一个很好的回报 — 就她的儿子在此时此刻，正在救这些素未谋面，从不相识的中国同胞以及乌克兰人。而且我们有很多很多战友都在从昨天到今天处在一个极度的悲痛之中 — 就我的母亲已经成了一个象征，就是中国我们所有人的母亲。她的经历，她们的善良和她们的痛苦，和她们一生在恐惧中的生活的这么一个缩影。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月2日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2444/</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2444/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:00视频一：乌克兰哈尔科夫公共行政遭火箭弹袭击
周二晚上，哈尔科夫遭到更多俄罗斯火箭弹的袭击，其中一枚袭击了在爆炸中严重受损的民用公共行政大楼外，可以看到火箭弹在撞击建筑物之前的一瞬间引发了巨大的爆炸，现在我们在昨晚遭到袭击的哈尔科夫市中心的自由广场，你可以看到这里完全遭到破坏，我身后的这座建筑顶部已经补完全炸掉，街道上到处是瓦砾，人们四处走动评估损坏情况 ，显然我不能在这呆很久，但似乎俄罗斯已经将战术从战争开始时试图打击军事目标转变为现在试图摧毁乌克兰国家标志性象征，不过目前乌克兰人的回应是完全奋起反抗，哈尔科夫此刻局势非常紧张 ，这里的市中心完全没有任何正常的生活，看到发生的事情真是令人震惊。两周前来到这里时还是一个正常的繁华的城市，现在它是一个绝对的空壳。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2441/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2441/</guid><description>内容梗概:
小视频：
00:00视频一：俄罗斯军队周四入侵乌克兰，北京发言人周四回避了这个问题
主持人：俄罗斯军队周四入侵乌克兰，对其进行了海陆空的大规模攻击，这标志着自第二次世界大战以来，欧洲的一个国家对另一个国家的最大攻击，俄罗斯的导弹如雨点般落在乌克兰的城市里，乌克兰报告说有成排的军队越过边境涌入乌东部地区，俄军在南方的港口城市从海上登陆。在首都基辅，黎明前听到了爆炸声， 枪声响起，警报声响起，出城的高速公路因居⺠逃离而交通堵塞，黑烟在乌克兰军事情报局的总部上空升起，北约秘书⻓延斯-斯托尔滕⻉格谴责这次入侵是欧洲安全的严重时刻，并发誓要保卫北约的所有领土，这是一次蓄意的、冷血的、蓄谋已久的入侵
北约，即北大⻄洋公约组织，是美国、加拿大和约30个欧洲国家之间的军事联盟， 乌克兰正在申请成为北约成员，但尚未被被正式接纳，但是，其他顶级大国有什么说法呢？.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月25日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2436/</link><pubDate>Fri, 25 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2436/</guid><description>内容梗概:
小视频：
00:00视频一：郭文贵先生警示：乌克兰一开战，共产党要收复台湾，请远离军事基地周围
郭文贵先生：记住我的话：乌克兰一开战，共产党一进台湾，就是不打台湾，都会尸横遍野，疫苗灾难，加农业灾难，加上公共灾难，再一个经济上无以维持。
就此时此刻，全球、西方国家正在起草一系列政策，惩罚中共的经济制裁远远要超过俄罗斯。你会看到待在国内，比爹娘还亲的共产党，就是你的噩梦。小粉红们，好好享受吧，好好享受你那比爹娘还亲的党、伟大的党、为人类把脉的党，好好享受。未来两三年，小粉红们一定让你享受到极致，你对你说出的每一句话，这上天都会让你付出代价。可恨的是，不要牵扯这些无辜的老百姓，但是心疼，又没办法。
国内的战友们，远离军事基地！做好未来三五年，你想共产党不灭，你做好准备吧，你吃垃圾的机会都没有，你不信就试试！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月17日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2427/</link><pubDate>Thu, 17 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2427/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，啥年代现在是？7哥昨天个人破产，喜币场外交易说KYC都突破了上市以来的所有的数据，这是弄啥嘞？你们这是弄啥嘞，兄弟姐妹们？2月17号，尊敬的战友们好！
哎呀，这世界变化太快了。大家注意到了吗：国内经济、银行、世界经济 — 乱了，乱了，乱了！共产党老杂毛还贼心不死呢，它不知道他们末日已经来了。你看着，兄弟姐妹们，香港这病毒这么高，香港成啥了？最好的医院系统崩溃了；全世界最优秀的警察成了黑警了；全世界外国投资最安全的地方现在成了最不安全投资的地方；全世界五大洲、四大洋，各种种族最多的地方现在成了共产党一家霸占了。流氓的共产党啊 — 天不灭共天理不容！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月9日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2417/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2417/</guid><description>内容梗概:
片首小视频：
00:00视频一：加拿大卡车司机抗议场充满爱，没有暴力
采访人：哈里森-福克纳来自真北方新闻，2月5日星期六在渥太华市中心，如你所见我身后的场面令人难以置信，这里充满了爱，充满了激情，爱国主义团结精神得以凝聚，但主流媒体试图把这里描绘成暴力的、强行的占领，因此我们很好奇，我们想问问人们是否看到了暴力？以下是他们的说法。
采访人：我们想问今天是否有人看到任何暴力？你看到了什么？
受访人：我们已经在这待了几个小时了，没有发生暴力，没有看到，一切都很好很和平，警官也很友好，人们也非常友好，这里就像一个节日庆典。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2413/</link><pubDate>Sun, 06 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2413/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:34视频一 日本记者亲历冬奥会
北京 2022年2月5日</description></item><item><title>郭文贵2022年2月5日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2411/</link><pubDate>Sat, 05 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2411/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，2月5号，今天要吃饺子是吧？昨天是立春，今天是啥呢？中国的节日太多，整不明白。今天吃饺子。
从昨天到今天，我的天呐，这共产党再开两次冬奥会得把我气死。就是这些参加冬奥会开幕式的朋友们，还有参加冬奥会的现场的咱们战友们反馈的各种信息 — 我的战友们呐，这个国家真的让共产党给蹂躏惨了。说到这很激动啊。
尊敬的战友们好，2月5号。你说这共产党咋这么不要脸呢？这么不要脸！就这，当时是137个国家，后来97个国家。最后33个国家中的所谓象征性元首 — 像新加坡总统，像韩国议长…你说这都是什么玩意？什么泰国诗琳通公主也算一个国家，啊？那这样的话我们新中国联邦也算一个国家了 — 现场那么多我们的战友，对不对？就这不要脸，打脸打到这个样子。就是骗，就是黑，就是自信来自于有14亿人的肉票！你说这国家你咋弄啊？反正这么大国家这些人都听我的，是吧？我已经把他们绑架了，你爱咋地咋地。这国家真的是完球蛋了！</description></item><item><title>郭文贵2022年1月30日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2404/</link><pubDate>Sun, 30 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2404/</guid><description>内容梗概:
8:49（视频一）自施打疫苗以来，几十种疾病和医学障碍的五年平均数巨量增长
画外音：2022年1月25日托马斯.伦斯作为三位医生的律师代表彼得.钱伯斯、特丽莎.龙、塞缪尔.西格洛夫在国会作证有关国防卫生机构的“国防医学流行病学数据库（DMED）”的数据泄漏。在DMED里存在着国防医疗监控系统（DMSS）。它包含来关于疾病的最新和历史数据以及国防部人员的医疗事件和数据。该数据库类似于VAERS疫苗不良事件报告系统，但它的特点是它只适用于国防部人员，而且只有医疗机构才能将信息输入系统。经检查我们可以看到，收集来的信息是由几十种疾病和医学障碍的五年平均数。
心肌梗塞、或心脏病发作在10个月内上升来269%，从2021年1月到11月，从612例上升至1650例。
心包炎从589例上升到1029例，上升了175%。
心肌炎上升了285%，从127例增加至363例。</description></item></channel></rss>