<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>普京 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E6%99%AE%E4%BA%AC/</link><description>Recent content in 普京 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E6%99%AE%E4%BA%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月13日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2525/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2525/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 吃播开始，七哥和工作团队共进工作餐。
小福利：郭先生吃得太香了
郭文贵先生：（对长岛哥说）吃吧。小福利来了，肉全长脸上去了。（对长岛哥说）福利他俩，你看。
后台战友：舒大哥，舒大哥，我发到你那个Whatsapp上了，就在那个那里面进行设置。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月11日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2522/</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2522/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 开场视频：
00:00:00 视频一 Medyka救援前线战友祝新中国联邦两周岁生日</description></item><item><title>郭文贵2022年5月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2516/</link><pubDate>Fri, 06 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2516/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
●00:00视频一：北京光华里小区大量居民被大巴车拉走居民被大巴车拉走。
画外音：看看，光华里小区，大巴车开始装人了，昨天夜里就开始装，7号楼搬装空了，现在还在装，也是没谁了，他们得装多少人走啊，妈呀，这家伙有点意思，这TMD小区都得拉空，哇塞！这回大了，得，慢慢装吧。
●01:20视频二：美国将以侵犯人权为由对中共国的视频监控设备供应商海康威视实施制裁
英国《金融时报》援引四位熟悉内部讨论的人士的话称美国正准备对中共国的视频监控设备供应商海康威视实施严厉制裁。这次制裁与人权侵犯行为有关。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月21日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2499/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2499/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 向战友传达的四个信息，涉及北京、上海、哈尔滨、大连、青岛、海口、台湾等地情报。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，今天4月21号，4月21号。刚才是没开声音，现在是有声音了吧？有声音了吧？好了，兄弟姐妹们大家好，大家好。咱们是突然直播，不是紧急直播。
上午的时候很多战友发信息，说“七哥你要录个小视频，你还没录视频”，实际我录了，录了大概10分钟。结果你七嫂找我吃饭，Snow一叫唤,不知道咋回事等我再回来小视频没了。
我说算了吧，我说，那就今天到办公室在开会前我们简单地直播一下。我们有几个问题，兄弟姐妹们：</description></item><item><title>郭文贵2022年3月27日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2471/</link><pubDate>Sun, 27 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2471/</guid><description>内容梗概:
片头小视频
00：00：00 视频一（一组）：疫情恶化，上海封城抢菜荒。
拍摄者1：要死快了，你能想像這是半夜三點鐘的菜場嗎？比大年夜還要忙，比小年夜還要忙
拍摄者2：我操，我跑 4 家超市，你妈一个菜毛都没弄到，全部抢光了，榨菜都抢光了，空荡荡的。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月23日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2467/</link><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2467/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00:00视频一：【乌克兰救援】新中国联邦和法治基金的救援大巴，波兰克拉克夫前线救援名单
小福利：我们这边已经拿到了拿到了那边的名单，看墨镜能不能给放一下？因为是第一辆大巴就收走了这个名单。然后现在是有照片呢。
微澜：这就是咱们唯真不破的直播现场
小福利：哈哈，绝对直播现场。郝懂你看完全看到我们这直播现场，没有一分钟提前啊，所有的都是现场。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月1日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2443/</link><pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2443/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月1号了。
这都是战后的事儿了，可怕不，兄弟姐妹们？据说普京给习打电话，第一句话问：“还玩不玩了” — 干不干呐这意思是吧？对台湾你还不动手，是吧？「还不」给我牵住国际上的各种批评啊？听说普京大怒，嗷嗷的喊，说，“你们记住，知道你们中国人了，了解中国人了，我们是讲信用的。” 普京啊，普京啊，走着看吧。还有共产党这些老杂毛昨天在党内紧急通知：做好所有各大使馆，所有海外学生，侨领的联络和宣传控制。微信又派进了新的关于俄乌战争的所谓的安全信息官。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月23日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2433/</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2433/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00：00视频一：普京承认乌克兰东部分离主义地区独立后俄罗斯受到美国制裁
主持人一：与此同时，白宫今晚处于全面的危机管理模式，普京今天下午晚些时候的声明，实质上挑战了一个与美国结盟的国家主权，这大大增加了风险，下面是白宫记者彼得-多西的报道。
彼得–多西画外音： 由高级军事和情报官员组成的整个国家安全机构今天聚集在白宫西翼（办公楼）。在弗拉基米尔普京被定义为向世界发表讲话之后，总统给盟友打了电话，并且新闻秘书珍-普萨基宣布了新的制裁措施，”将禁止美国人在乌克兰所谓的顿涅茨克人民共和国（DNR）和卢甘斯克人民共和国（LNR）地区进行新的投资、贸易和融资。本周末在德国举行的一次安全会议上，副总统预告了接下来还可能发生的事情。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月20日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2430/</link><pubDate>Sun, 20 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2430/</guid><description>内容梗概:
【开场视频】
00:14 视频一：渥太华国会山抗议现场警察对手无寸铁的民众施加暴力
01:23视频二：拜登称美国认为普京已决定在未来一周，甚至几天内入侵乌克兰，美国和盟国已经准备好捍卫北约的每一寸领土
拜登：我们有理由相信俄罗斯军队正计划并打算在未来一周、甚至几天内袭击乌克兰，我们认为他们的目标是乌克兰首都基辅，一座拥有280万无辜人民的城市。我们一再大声几乎俄罗斯的计划不是因为我们想要冲突，而是因为我们正在尽一切努力消除俄罗斯可能提出的任何入侵乌克兰的理由，阻止他们行动。毫无疑问，如果俄罗斯继续一意孤行，它经对灾难性的和不必要的选择负责。美国和我们的盟国已经准备好捍卫北约的每一寸土地，不让我们的集体安全受到任何威胁。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月16日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2426/</link><pubDate>Wed, 16 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2426/</guid><description>内容梗概:
【开场视频】
00:13视频一：Rap《Himalaya to the Moon》</description></item><item><title>郭文贵2022年2月9日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2417/</link><pubDate>Wed, 09 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2417/</guid><description>内容梗概:
片首小视频：
00:00视频一：加拿大卡车司机抗议场充满爱，没有暴力
采访人：哈里森-福克纳来自真北方新闻，2月5日星期六在渥太华市中心，如你所见我身后的场面令人难以置信，这里充满了爱，充满了激情，爱国主义团结精神得以凝聚，但主流媒体试图把这里描绘成暴力的、强行的占领，因此我们很好奇，我们想问问人们是否看到了暴力？以下是他们的说法。
采访人：我们想问今天是否有人看到任何暴力？你看到了什么？
受访人：我们已经在这待了几个小时了，没有发生暴力，没有看到，一切都很好很和平，警官也很友好，人们也非常友好，这里就像一个节日庆典。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月6日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2413/</link><pubDate>Sun, 06 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2413/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:34视频一 日本记者亲历冬奥会
北京 2022年2月5日</description></item><item><title>郭文贵2022年2月5日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2411/</link><pubDate>Sat, 05 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2411/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，2月5号，今天要吃饺子是吧？昨天是立春，今天是啥呢？中国的节日太多，整不明白。今天吃饺子。
从昨天到今天，我的天呐，这共产党再开两次冬奥会得把我气死。就是这些参加冬奥会开幕式的朋友们，还有参加冬奥会的现场的咱们战友们反馈的各种信息 — 我的战友们呐，这个国家真的让共产党给蹂躏惨了。说到这很激动啊。
尊敬的战友们好，2月5号。你说这共产党咋这么不要脸呢？这么不要脸！就这，当时是137个国家，后来97个国家。最后33个国家中的所谓象征性元首 — 像新加坡总统，像韩国议长…你说这都是什么玩意？什么泰国诗琳通公主也算一个国家，啊？那这样的话我们新中国联邦也算一个国家了 — 现场那么多我们的战友，对不对？就这不要脸，打脸打到这个样子。就是骗，就是黑，就是自信来自于有14亿人的肉票！你说这国家你咋弄啊？反正这么大国家这些人都听我的，是吧？我已经把他们绑架了，你爱咋地咋地。这国家真的是完球蛋了！</description></item><item><title>郭文贵2022年1月26日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2396/</link><pubDate>Wed, 26 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2396/</guid><description>内容梗概:
1月26号，尊敬的战友们好。
很多战友发的信息7哥都收到了，特别是爆料革命今天是五周年，五周年！五周年也不短，不算长也不短。那么在这个五周年的时候很多战友都记得这样的日子，很多人都很感动，很多人给我发来信息很动情。非常非常的感谢！说实在的每年这个时候我就想当时的2017年春节前，我女儿已经是当时2017年的这个时间，春节年三十的时候，就1月26号的时候，已经是我女儿回家两三天了。当时为了爆料革命坚持到底，把我女儿的生死安危于不顾，我这个当爹的不像话，还继续爆料。所以刘彦平说：“我就怎么很难想象一个中国这么一个年轻的成功企业家这个时候你跟共产党干，选择了把家人抛弃一边，特别是女儿还有哥哥嫂子还都在里面关着呢，然后呢又把你女儿放出来了。你这种什么心态啊？你还能爆料？”他到现在可能都难理解。
但是战友们要记住：想想如果五年前我不爆料，或者也不和共产党“勾兑”，能活到今天吗？孟建柱，孙力军，傅政华，王岐山能让我活到现在吗？能让家人活到比今天好吗？可能不把盘古“龙头”变成“龟头”，可能不拿走裕达盘古，可能没这些闹剧，但是我可能家人一部分人，大部分人，都被消失了。你看不到闹剧，你也看不到你的未来，对吧，就这么简单。
所以说这个世界上它有一个基本上大家都应该懂的道理：当你面临着一个绝大多数人都受害的一个魔鬼统治和控制的时候，你就要把它干掉！否则你不能，不可能你成为一个所谓的这场面对邪恶斗争的一个胜利者，或者是侥胜者。这种侥幸的心理就是阿富汗，很多非洲的那种军阀国家，还有我们中国人过去的百年的这种屈辱的历史 — 被共产党控制，被共产党愚弄。所以我们任何人，兄弟姐妹们，绝不能有侥幸。我非常清楚，我准备三十年了！如果我考虑我女儿的安危，家人的安危，所谓的利益，有没有可能我活下来？有可能，但是我家人可能完了。也可能我和家人都活下来了，但是一定不是这样的活着，也不会有这么精彩，会窝囊死我！天天怎么面对着死去的八弟，清丰看守所的六十几个同仁们和几十年的梦想？我天天吃了喝，喝了睡，睡了吃，我就能把我活舒服了吗？那么大家看到了今天这是我人生活的最精彩的时候，最有价值的时候！</description></item></channel></rss>