<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>美帝国主义 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E7%BE%8E%E5%B8%9D%E5%9B%BD%E4%B8%BB%E4%B9%89/</link><description>Recent content in 美帝国主义 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 05 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E7%BE%8E%E5%B8%9D%E5%9B%BD%E4%B8%BB%E4%B9%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年7月5日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2588/</link><pubDate>Tue, 05 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2588/</guid><description>内容梗概:
我也会哼了…「徒手蹲」挺累人的！你也“哼”上五十下试试？兄弟姐妹好，七月五号。
所以人生啊，啥玩意都能改就时间改不了，是吧？你看看“习太阳”去香港，七·一，二十五周年香港回归，“毁掉”的“毁”，毁归！然后是七·二、七·三、七·四GETTR一周年、独立日…不又过去了吗？
不管你咋活，你过不到时间的前面也过不了时间的后面。这就是佛家讲的时间给了你一切评判的公平。在清风看守所的时候那些人这啊那的。我说你们都不要庆祝，出去那门才是牛人。什么这日子，数什么日子的。有意义吗？没意义！天天掰着手指头数“我多少天了，我多少天了…”有个屁用，是吧？你出去才行。你出去了你要能达到你的目的，送你进来的人你找他要公平那才叫牛人。
就像爆料革命一样，在国内的很多战友们这个那个的。你离开，你有本事离开中共国。你知道在中共国过得猪狗不如的日子，只是你不敢面对而已，是吧？你也不敢面对自己“猪狗不如”的身份，你只是找各种虚假的理由，找借口，让自己觉得自己活得很好，比美帝国主义还好。
昨天《环球时报》说美国在不快乐中，什么在沮丧中度过了七月四号。你大爷来的！就像我小时候上我们家亲戚串门去，我去之前我就听旁边有人跟我娘说，“哎呀，别去他家串门啦，他们家成天吵架；大闺女和儿媳妇老掐架。”说如何如何。我一个小毛孩子几岁的孩子我去那地方好像地狱一样。结果是我跟我娘去了人家家，人家家啥？吃的白面馒头这么大。人家大早上起来蒸出两锅，一锅中午吃一锅早上吃，然后中午还炖着羊杂碎。你说我啥时候吃过羊杂碎啊，你说那时候？你不知道那个香喷喷的，是吧？关键是还有五花肉。炖了一大盆，然后香喷喷的油搁在那儿，是不是啊？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2508/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2508/</guid><description>内容梗概:
4月29号，兄弟姐妹们。今天没开庭，昨天取消了；取消了开庭。所以今天很闲呐。
但是7哥很忙；共产党知道最近7哥很忙 — 它很害怕。继7哥昨天说天津市长廖国勋被做掉以后，国内大爆…哎呀，大家又说什么栗战书，什么栗战书旧部啊，廖国勋…胡扯的！等7哥给你们揭谜底；他被做掉的。几周以前7哥就说了，为啥7哥知道几周以前他要被做掉呢？
我这脸上有点胖，像猪头似的，这脸；胖了一公斤多呀。哎呀，不过昨晚睡了特别特别好的觉，好舒服！你看这今天的阳光明媚。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2493/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2493/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月17号。你看这外面的天气，你看看，你看看。哎呀～这绿茵茵的，到处是樱花，到处是迎春花，太漂亮了！
美帝国主义咋这么漂亮啊？共产党天天骂美帝国主义，所有的私生子女，家人都送到美国来了。就像当年某军区司令员吃饭，问旁边人，“你那个小的哪的呀？”说小的在美国。“你那个妮儿在哪的呀？”「答说，」“俺那个妮儿在澳大利亚。”“唉～我记得你那个二哥还有一个双胞胎，你给弄哪去了？”「回答说，」“噢，新西兰。”…「再问」“为啥嘞？”人家笑着回答了。「司令员」哦，明白了 — 亲儿子送美国，闺女去澳大利亚，侄子侄女送新西兰。为什么嘴里面骂的天天要打的美帝国主义他却认为第一好，第二好是澳大利亚？为啥没去大英帝国呢？那个时候觉得英国太冷。
这就所有共产党这帮流氓，这些老杂毛们，就是他们说的每句话你要相信了，那你就真的是这一辈子你受啥罪都活该。就像上海之前那个辟谣：“上海不可能隔离，上海不存在隔离，完全造谣…”「结果」哐叽，弄了个这！多少少男少女跳楼自杀，一个馒头睡一个大花姑娘…上海一下回到了石器时代；上海人的傲慢和骄傲一切都结束了。从吴国到今天，我觉得上海人和江浙人没像今天这么惨过。一个馒头睡一觉，是吧？男的整个就像个窝鳖一样待在家里面，任凭老爹老妈死去，有病不能看；自己老婆、女儿被人调戏，连个屁也不敢放。不是讲理吗，讲修养吗？修养在哪儿呢，理在哪儿呢？与牛谈琴那是你的错，那你说你要跟畜生讲理，那是你的无知…「现在」怎么样，怎么样？</description></item></channel></rss>