<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>五月份 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E4%BA%94%E6%9C%88%E4%BB%BD/</link><description>Recent content in 五月份 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E4%BA%94%E6%9C%88%E4%BB%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年6月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2564/</link><pubDate>Mon, 13 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2564/</guid><description>内容梗概:
六月十三号，尊敬的战友们好！哎呀…我刚刚大概是从今天早上吧，到现在，将近四个小时的会，昨天晚上大概有将近四十分钟的会，我感觉真是这个人呐知道太多也不好，有时候挺烦人的。你比如说，昨天到今天早上开会都是关于数字货币市场、金融市场的，还有这些基金、过去朋友这会儿都觉得7哥知道的多，都想问问7哥。
其实7哥也没有啥本事，对吧？也没那么有本事，只是我知道得多，比如有些情报比较准确，所以都在问。可是说实话，真累！你说那么多人问又不给钱，你也不能要钱，是吧？但是你有很大的压力，负有很大的责任。但是想想对咱新中国联邦挺好，是吧？多一些朋友嘛。
那么这些主要是要看到在上周我在直播中给大家说过，我说从今年五月份开始你会真正的感到一步又一步的黑暗的到来。这些所有的东西都跟共产党分不开；很多人是认不清楚的。如果有人去过德国当年的集中营 — 就是杀犹太人，关犹太人的集中营 — 那里面有很多所谓的审判。那里有很多人的心得，我去过那里看过以后我觉得真的是希特勒太疯狂了。但是很遗憾的事情为什么当时全世界都知道他疯狂竟然能让他疯狂下去？而且很多犹太人明知道可能就是死路但还抱着侥幸心理，以为希特勒说的，将送你去往一个美丽的地方…美丽的地方？跟现在共产党一样！结果呢？都被杀掉了，是吧？这种无知，还有这一切是有很多原因的。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2510/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2510/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天几号啦？4月29啊，还是30啊，我都不知道了？
从昨天给你们录完小视频一直到现在，你看这世界发生什么变化？国内共产党内部现在已经开始干什么了，发现了吗？在7哥告诉了大家共产党的经济到了如此不堪的情况下，还6.8，4.6的扯王八蛋呢，是吧？在这种不堪的情况下，你去想想，共产党现在开始了，又要开始干嘛啦？说在国内给各省下指标，把所有过去的很多企业，能让复活的让它们复活，能让它们再继续赚钱的继续赚钱。也就是说杀猪之前，突然发现杀完了以后不行了。那怎么办呢？把这些猪崽子们现在继续叫过来，继续赶快长大，长大…接着杀。所以共产党这个邪恶呀，任何不了解共产党的邪恶，不知道共产党历史，不知道共产党本质的人，说句实在话，你倒霉在后边儿呢。这就是为什么7哥所说的，我们要揭开共产党这个邪恶的历史和它串改的历史。还有一个，它到底来自什么地方？共产党打哪儿来的？就是今天的俄罗斯，俄罗斯！
所以说兄弟姐妹们，爆料革命有多重要？看看乌克兰，看看俄罗斯，看看在俄乌战线的前面，再看看香港…从昨天到现在，就我上次小视频到现在，香港又发生了多少事情？昨天香港的星期五的时候，由于美国西方股市出现大问题 — 暴跌；但早着呢。亚马逊的年报和财报，包括苹果，是把过去病毒两年以前所有地球上积累的有关原材料全部都基本用完了，而且它利用了整个隔离期间，大病毒期间别人没有的优势：通信、网络，还有一个，线上线下整个运输 — 这才让它们有了更高的盈利。但随着病毒隔离和原材料的消耗殆尽，整个社会供应链的断裂，原材料的断裂…怎么可能继续好下去？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月24日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2468/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2468/</guid><description>内容梗概:
怎么样了，兄弟姐妹们？特有意思，我的一个老同学给我发信息：“7哥，你做那运动，玩那‘轱辘’很棒啊，很厉害啊！”说谁谁谁只能玩几个，“你一次玩十二个。”我说：“7哥一次做一百六十个呢。”我这一组就做十二个了，有时候一组做三次「倍」 — 就是三十六个，然后做四组。否则能这样吗？哪有精力干共产党啊？是不，兄弟姐妹们？
今天我想跟大家说的事情，关于东航飞机掉下来死了一百多个人 — 确实让人很心疼，但是对灭共半点影响都没有。再掉十架都不会。别管它啥原因了，「就别管」是人控还是自然了，别被转移了话题。共产党在郑州死那么多人有真相吗？郑州人还有人几个谈的？新疆大屠杀、西藏大屠杀、这还武汉…中国人爱忘性，就两三周！死那么多人都没事，当官的该干啥干啥，啥事都没有。这就是我们要灭共的原因呐 — 不灭共，人类就没有任何阳光，没有任何正义；不灭共，这个世界就一定会被共产党灭的。你不信？你不信你打疫苗去。</description></item></channel></rss>