<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>五月份 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E4%BA%94%E6%9C%88%E4%BB%BD/</link><description>Recent content in 五月份 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E4%BA%94%E6%9C%88%E4%BB%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年4月30日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2510/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2510/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天几号啦？4月29啊，还是30啊，我都不知道了？
从昨天给你们录完小视频一直到现在，你看这世界发生什么变化？国内共产党内部现在已经开始干什么了，发现了吗？在7哥告诉了大家共产党的经济到了如此不堪的情况下，还6.8，4.6的扯王八蛋呢，是吧？在这种不堪的情况下，你去想想，共产党现在开始了，又要开始干嘛啦？说在国内给各省下指标，把所有过去的很多企业，能让复活的让它们复活，能让它们再继续赚钱的继续赚钱。也就是说杀猪之前，突然发现杀完了以后不行了。那怎么办呢？把这些猪崽子们现在继续叫过来，继续赶快长大，长大…接着杀。所以共产党这个邪恶呀，任何不了解共产党的邪恶，不知道共产党历史，不知道共产党本质的人，说句实在话，你倒霉在后边儿呢。这就是为什么7哥所说的，我们要揭开共产党这个邪恶的历史和它串改的历史。还有一个，它到底来自什么地方？共产党打哪儿来的？就是今天的俄罗斯，俄罗斯！
所以说兄弟姐妹们，爆料革命有多重要？看看乌克兰，看看俄罗斯，看看在俄乌战线的前面，再看看香港…从昨天到现在，就我上次小视频到现在，香港又发生了多少事情？昨天香港的星期五的时候，由于美国西方股市出现大问题 — 暴跌；但早着呢。亚马逊的年报和财报，包括苹果，是把过去病毒两年以前所有地球上积累的有关原材料全部都基本用完了，而且它利用了整个隔离期间，大病毒期间别人没有的优势：通信、网络，还有一个，线上线下整个运输 — 这才让它们有了更高的盈利。但随着病毒隔离和原材料的消耗殆尽，整个社会供应链的断裂，原材料的断裂…怎么可能继续好下去？</description></item><item><title>郭文贵2022年3月24日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2468/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2468/</guid><description>内容梗概:
怎么样了，兄弟姐妹们？特有意思，我的一个老同学给我发信息：“7哥，你做那运动，玩那‘轱辘’很棒啊，很厉害啊！”说谁谁谁只能玩几个，“你一次玩十二个。”我说：“7哥一次做一百六十个呢。”我这一组就做十二个了，有时候一组做三次「倍」 — 就是三十六个，然后做四组。否则能这样吗？哪有精力干共产党啊？是不，兄弟姐妹们？
今天我想跟大家说的事情，关于东航飞机掉下来死了一百多个人 — 确实让人很心疼，但是对灭共半点影响都没有。再掉十架都不会。别管它啥原因了，「就别管」是人控还是自然了，别被转移了话题。共产党在郑州死那么多人有真相吗？郑州人还有人几个谈的？新疆大屠杀、西藏大屠杀、这还武汉…中国人爱忘性，就两三周！死那么多人都没事，当官的该干啥干啥，啥事都没有。这就是我们要灭共的原因呐 — 不灭共，人类就没有任何阳光，没有任何正义；不灭共，这个世界就一定会被共产党灭的。你不信？你不信你打疫苗去。</description></item></channel></rss>