<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>富豪 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E5%AF%8C%E8%B1%AA/</link><description>Recent content in 富豪 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 21 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E5%AF%8C%E8%B1%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2537/</link><pubDate>Sat, 21 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2537/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十一号。哇塞，今天的纽约阳光明媚，川普总统家里的国旗依然飘荡。
国内大家看到，整个“清零政策”震惊世界。除了震惊世界之外，就说中国人怎么能忍受的了呢？原来说三十天怎么能忍受的了呢？四十天怎么能忍受的了呢？七十天，八十天…现在多少天了？我跟很多西方的朋友说中国人能忍受的了，我说我就忍受的了。他说Miles你连十天都忍受不了，不让你下楼，还没吃的。
我说那是亲爱的朋友你不了解郭文贵！大家都知道，7哥在清风看守所的时候能出去下楼吗？能去兜圈吗？有饭吃吗？棉花都吃光了，还挨揍，还被虐待，当你面还枪毙人，杀人给人看，当场杀，杀一个不行杀三个。饿你，饿死你，饿死你那多幸福啊？叫饿不死你那才叫痛苦；让你饿，让你饿不死。
现在上海有跳楼，长春有跳楼；在清丰看守所往哪儿跳啊？从一楼地板跳到一楼地板，连地下室都没有。想饿死？你不能死，饿你不死，吃棉花，吃发霉的窝窝头也不能死，那才是真正的痛苦。你要再不服，当你面杀几个人给你看看，让你尝尝杀人的感觉，对吧？我那时候忍了多少天？从进去到出来，将近七百多天，将近二十四个月；五月二十六号进去第三年的五月三号出来的。那是啥情况啊？
我说中国人在文化大革命中有“被待在”村子里面的人，那不是一年、两年，基本就没出来过。中国有五亿人没有离开过自己生下来直到埋葬的村庄和那块田地 — 外国人不懂的。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2480/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2480/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月9号还是。刚才我发了一个视频出去，战友们反馈说…手机卡座是两头的，在健身房那个，可能那个卡头问题「挡住了声音」，声音没出去。抱歉了！尊敬的战友们好，白唠叨半天。有些事吧，你说重新唠叨还唠叨不出那感觉了。这就是“唯真不破”，咱们坚持的直播的魅力；7哥也是从来不会准备。
我主要的刚才说的是什么呢，就是说咱们很多战友在各地给7哥提供了很多在隔离期间，包括隔离背后的故事，包括现在整个国内的政治、经济情况的一些绝对性真实的信息。还有就是“红旗导弹”系统送到塞尔维亚，包括中东、沙特、伊拉克、伊朗、也门、叙利、亚突尼斯…这些地方；这对美国，对西方世界等同于宣战！而且要把东风-15系统要大量的布置在这几个地方。你去想想，N架歼-20大量的飞机运着红旗导弹到塞尔维亚；7哥是在什么时候说发生的？7哥在一个月以前给大家爆的料，现在大家看到都上去了，都已经真实的发生了。但是战友们你们知道吗？这会把中国人带入到地狱里面去！
现在在全世界，在非洲，在这里…我们非洲的一个战友家人被强奸了，快强奸死了，要去报案，叫大使馆协助。大使馆说不要说话，为了中非友谊，你忍着吧。还有现在在其它地方有的咱们同胞华侨被人拿枪击。这种海外的排华和在全世界…俄罗斯打仗入侵乌克兰，让中国人埋单，给中国人拉仇恨！
上海、深圳、吉林、郑州，现在很多人饭都没得吃，你还要征服全世界？！还有就是国内战友说到的，真正的，中共早就做好准备了。说上海的事情，饿死人…死多少人你们知道吗？超出你的想象，包括深圳。报到中共，中共老老杂毛们一致说，“让中国人尝一尝挨饿的苦头挺好。”中国这些年的城市化，有自来水，有空调，有超市的日子…这是党给的。不懂得感恩，让他们挨挨饿就知道感恩啦，会更加地团结在党的中心「周围」。我R你八辈祖宗，共产党！你就这么整，让饿死人就为了感你的恩？！搞政治。
更夸张的事情，是从2019年到2020年到2021年，所谓的“桌上尽”啊，准备粮食，节省啊…共产党早就有准备干这个事儿。就是让中国人饿得未来你回乡下去，还有叫你永远感党的恩。死了的不会说话了，你恨谁去啊；活着的感谢党吧。然后共产党最关键的时候开始放粮食，是吧，然后找出N个活雷锋，拍很多宣传片来感谢党。</description></item></channel></rss>