<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>九指 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E4%B9%9D%E6%8C%87/</link><description>Recent content in 九指 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E4%B9%9D%E6%8C%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2635/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2635/</guid><description>内容梗概:
八月二十号。刚才开讲了发现根本录屏的开关就没开；这简直是了，糊涂死了。你说咋弄尼，咋弄，你说？兄弟姐妹大家好，八月二十号。
这两天啊，我突然发现爆料力量是真大。我这几天发现把我忘掉的那些明星突然都想起7哥了，通过各种关系找到7哥。“哎呀，7哥，想当年我在盘古，你是我的偶像…”我的妈呀，我真是都要呕吐了；这些事情都来了！包括有些所谓的忘掉了郭文贵的人，所谓和郭文贵划清界限的一些当官的也出来了，说，“实际上我们都很佩服你…”，如何如何的；扯淡呢！你们这些人跟我说话的时候有没有长长脑子？我不要你的钱；我也不要你的名；我也不会让你帮助；我也不和你双修，我咋在乎你的感受呢？
《老子》里边讲的最牛的一句话就是：無！啥叫“無”啊？就是放得下。放得下就叫“無”，最高的境界。他那几句话里面最牛的其中我觉得这点挺好。第二个就是“有”；什么叫“有”啊？“無”和“有”之间对立的，是吧？“有”就是你有需要和目的，能达成的欲望，满足你的，还有能达到你目的的坚强的意志和执着的能力和相对的物理条件；你才能“有”！这才行。“有”是坚定执着；“無”就是能放下，能不要。这才叫牛！
那么你们这些人想想，我和你们之间有啥呀？我啥也不要你们的。我指望你们啥呀？所有在我生命中留下的都是过去的“情”，过去的“义”。我在乎的就在乎，就“有”，不在乎了就没有了，就“無”了。你在乎，不等于我在乎。你对我的要求是你的要求，但你有这本事吗？你能影响我吗？你靠什么影响我？你觉得我指望你啥？
我就一样：消灭中国共产党！你要能帮我这个，在这方面站在一起，哎，对我来讲就是“有”了；咱俩关系就是“有”。咱俩就有这个条件，就有这个环境了。如果没这个条件，你还想说拿着过去的感情啊，什么关系啊，甚至你长得漂亮啊，什么拿钱来买我…对不起，对我来讲我们是“無”，因为我可以放下，我可以不要。就这么简单！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月14日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2593/</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2593/</guid><description>内容梗概:
00:06:00 直播开始，7月13号是个与八方作战的大日子，将在日后为战友们揭秘，它是灭共事业对战友的极限的挑战、付出、精神、心脏、意志、身体、体能的考验。
郭文贵先生：不会彻底断了是吧？哇塞，就战友，老多了老多了。战士们好，7月14号714、714，714，我的妈呀714老大的日子了，我的妈呀，这都老大的日子了，是吧？老大的日子了。
太多战友发信息了，我这真是，我昨天是早点睡觉的，不到10点睡的，1点多起床，1点多开了会。大家都看到了，我在群里发信息了是吧？1点多。然后3:30又去睡，不是三点不到4点睡，然后睡了大概两三个小时，6:00就起来。又开了一个多小时，然后又睡了一觉挺好，昨天晚上睡得老舒服了。
最近的日子是7月13号的，到7月14号的中间的这一夜，睡的是最好的，睡得老舒服了。昨天是7月13号是大日子、大日子。昨天我在我们打官司群，由飞飞作为我们群主的，我们铲共（骑侠）——打官司群。我告诉大家，你有一天我叫飞飞的先生记住，有一天一定要找七哥，找一个直播：7月13号发生了啥？太大的事，太大、太大了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月28日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2547/</link><pubDate>Sat, 28 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2547/</guid><description>内容梗概:
五月二十八号，尊敬的战友们好，你健身了吗？兄弟姐妹们大家好，五月二十八号。我昨天晚上睡了特别好的觉，过去一周睡最好的。
今天早上醒来跟欧洲咱们的公关公司的律师开了会，几个好消息。我说人吧永远要记住，善恶永远不会被改变。这个世界上没什么黑白，但善和恶是很清楚的。弄假害人，以钱谋命，以性害人，以谎害人…都是恶！
在意大利，战友们最早的老的GTV投资「被共产党诬告」案中被设局骗害，把钱冻结，被共产党，特别还有几个人竟然去出庭作证按照共产党的要求作伪证，陷害战友。被陷害的战友一度时间也与的当地刑事调查部门合作，愿意作证做污点证人，因为检察官承诺豁免权，说你说啥都让你没事儿。当时一再给我道歉说，“7哥，我没办法，我没选择，我开个餐馆…我只能去跟警察配合做污点证人。”大概到现场六、七个做污点证人。被告的战友最后被列为GTV SARACA涉嫌刑事诈骗犯罪，还有非法转移多笔资金，涉嫌偷税，等等等。
因为刑事案对谁也不能讲，但是我现在能讲的只能不能那么具体。前天、昨天所有做假证的人都被政府抓捕，而且不得保释。为什么？因为在调查当中法官就在接到这个案子，就是刑事检察官要起诉的时候在调查中发现这些人都和一个组织有联系。是什么？就是中共驻德国大使馆的一个官员在德国的某商会名义下以帮助他们为名给他们支付律师费，并告诉他们如何造假陷害SRACA和GTV，并和司法人员私下里很多非法的沟通，并没有在检察官面前如实陈述，也没有如实陈述资金来源，也没有如实回答是否和中共政府和驻外的官方机构联系；答案都是，没有，所以被抓。意大利的抓了，德国的抓了。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月2日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2474/</link><pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2474/</guid><description>内容梗概:
我做了三组了，结果发现根本没录上。哦～我快崩溃了都！再开始……
我的天～今天做了五组了。我今天做六组 — 不容易啊！做两轮这个…力量不要那么大，但是效果不一样。这个胳膊，就这个地方（前臂肌群、肱三头肌、三角肌前束）、后部…完全不一样。但是很爽！
今天没有直播，明天星期天大直播7哥也不上直播。一会儿从两小时以后开会都是顾问会，很多关于新中国联邦的会 — 哇，这汗喇喇的 — 这些会议是新中国联邦和国际合作，和国际NGO组织合作的。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月18日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2461/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2461/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好！哎呀，7哥今天一大早上收到信息 — 尊敬的战友们好啊 — 说“九指妖”派了人在「喜马拉雅」大使馆前面闹事。哇塞，你看我这眼袋子就是…战友们好多发信息说，“7哥，你眼袋咋这么大呀？”就是晚上睡不好觉啊。哇，这眼袋真的是大了。哎呀，咋弄啊？咋弄啊？</description></item></channel></rss>