<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>伊朗 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E4%BC%8A%E6%9C%97/</link><description>Recent content in 伊朗 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E4%BC%8A%E6%9C%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2762/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2762/</guid><description>内容梗概:
新手机能被黑客死机，这共产党太厉害了！哇噻，说着就能给你黑死机！刚才第一次被黑死机，我那所有的手机都已经，看看，都不能用了，什么都没了，啥都没了，就连那个拍照片的那个美容软件都没了；这帮孙子太狠了！
我接着给大家说，兄弟姐妹们，你知道更夸张的是什么？就是在G20前后，在欧洲，在美国，所有的经济体和科技体都在审核共产党到底还有什么能控制我们的手段和资源？例如，加拿大当时倒闭的北方电讯；例如，加拿大的所有通信设施，所有的5G网络；例如，加拿大跟中共已经合资的银行，包括大量的土地被买走的……哇哦～这个事儿大了！
然后日本现在回去悄悄地已经全面开始了解在日本中共的大额投资者。那“望北楼”、帝国酒店，所有的这些地方日本都在摸底；这就是一个战前准备。而且在台湾问题上这些国家真正的了解以后知道：哇～共产党真的是准备随时干台湾；不是假的，是真的，很严肃很认真。
一旦打台湾咋办？只有7哥告诉了全世界台湾的台积电必须把人和技术移到美国去，必须投到美国去，必须把一切移走，否则都给你抢走抢到大陆去。二零一八年我就这么说，当我到美国去说的时候很多美国人觉得我神经病。我现在是学聪明了，以后我才不浪费吐沫星子跟他们这帮人说呢。他们不打到身上他永远不知道疼，咱给人家说这干啥？咱不说，对吧？让他们去折腾去吧。
当然有时候为了新中国联邦的建设，为了世界多一点和平，为了少一些人受到伤害，咱们还是挡不住内心对正义的冲动。可是G20这个会完全验证了我们爆料革命和新中国联邦对整个共产党的要统治全世界、对全世界的“蓝-金-黄”、3F计划……一切爆料！这个G20几乎是上天给我们爆料革命送来最大的礼物，让习太阳亲身现身说法，告诉全世界：我想管你们；我要统治你们；你们死球一千多万人的疫苗的事情不准提；病毒的事情，病毒这一千多万就白死了 — 实际上绝不止一千多万。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2710/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2710/</guid><description>内容梗概:
今天是十月十七号，兄弟姐妹们。
今天上午发的小视频由于我在玛莎的俄罗斯战友群 — 虽然农场取消了，我答应留在那个群里 — 我是第三次采用了来自这个群的错误信息；这个战友这个巨大的误导。所以说今天很抱歉。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2687/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2687/</guid><description>内容梗概:
视频一 09/30/2022
主持人： 为了深化与太平洋岛国间的合作，美国总统拜登举办了首届“美国–太平洋岛国峰会”，来自14个太平洋岛国的领导人参加了此次为期两天的峰会。美国总统拜登在会议期间表示美国致力于加强在该地区的存在，重点对抗中共在全球影响力。
美国总统拜登： 太平洋及该地区岛民的安全对我们来说仍然像以往一样重要。坦白地说，我希望你们也能保障美国的安全，并且世界的安全也仰赖于你们和太平洋岛屿的安全，我是真心这么想的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月29日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2684/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2684/</guid><description>内容梗概:
00:05:50长岛哥和Nicole先直播暖场，谈G｜FASION
长岛哥：你来（指Nicole）。
Nicole：开始了？大家好，我们这里是纽约三C办公室，我跟长岛哥在一起，我们在等郭先生给我们爆惊天大料，不好意思，你们一开始看到的是我们俩，其实我们是没有料的，不过郭先生让我们先坐在这边跟大家讲一讲，他今天上午确实有花了四个小时吧（看向长岛哥，长岛哥：嗯）就是有看那个G｜FASION，G｜FASION有一个第二春，所以长岛哥你说说，郭先生说的这个第二春是什么意思呀？
长岛哥：对，这个也是今天我们能爆的大料。就是我们今天有一批新款出来，今天是我们意大利团队，设计师团队啊，生产的团队连续的工作大概好几个月吧，二三个月吧，推出来的下一批的有今年的冬款，然后还有明年的春夏的。然后这新款出来以后不是说直接生产了，而是先要发到这边来，总部这边来，郭先生一件一件确认。
Nicole：嗯，是的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月25日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2678/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2678/</guid><description>内容梗概:
00:10:00 中国谈判专家的一年多对七哥糖衣炮弹，七哥以为唤醒了这个魔鬼世界的人
郭文贵先生：尊敬的战友们好！9月25号，9月25号，呵呵。我今天早上又睡过了，哇噻，赶快把我叫才叫醒了，”叮呤咣啷“就趴在这儿了，今天早上又睡过了昂。
哎呀，昨天晚上是和一位咱们的老战友，老战友通话，我竟然忘了他的曾经的身份，这位老战友曾经的身份是中国谈判专家，后来到了政法委，我忘了他曾经的谈判专家，哈哈。结果这谈判专家啊，最近的几次谈话，我发现给我用招儿了，用招儿啦。谈判专家的目的就是用事实、讲故事，告诉七哥所谓中国共产党还会再有几年，还会再干几年。
对不起，我这现在敏感老厉害了昂。（问工作人员）：“多少度？” 十五度啊，噢，天哪！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2653/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2653/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二号！健身了吗，兄弟姐妹们？我这是马上还有几分钟，还有五分钟我就要开会，六分钟。我简单说一下，还没练完呢，然后接着要开会。
兄弟姐妹们，真是啊，每天听到最可怕的就是疫苗灾难。大家都在听，都在听，但谁又能真正意识到灾难到来对每个人，对每个家庭的意义呢？谁懂呢，兄弟姐妹们？没几个懂的。哎呀，这种噩耗太多太多太多：除了死亡，就是癌症；到处人倒地。
然后国内咱们战友们，亲朋好友们在国内战区的，我都不知道该说什么好现在。国内这个经济情况到了什么样的情况，遭到什么样了？接下来共产党就是要房地产税、什么鸡蛋税、农业税，是吧？甚至“上床税”都会有。就像过去强迫一胎制，现在要你要生三胎，生四胎一样，连五十岁的人都要去试卵子，试精子去了。它不知道在疫苗灾难面前这些都狗屁不算。这些愚蠢的猪领导着中国人民，有多可怕？
我最近这一星期一个更大的感受就是西方世界正在大踏步的，这些资本，走向区块链数字化、外太空、新型材料、新型医药、生物科技…大量的资金往这上面跑。然后西方也肯定将面临一场重大的经济危机，但是经济危机以后，就像过去的几百年，过去六百年以来，西方都能在调整之后能创造出更多的经济危机中的文明和经济危机伴随而来的科技和新的在危机之后的社会生存方式，会让人类更安全，更加文明，和更加长寿和健康。
中共国呢？每次在危机之前使劲掩盖，危机之后变成灾难。灾难后整个死掉一半或更多的人，像文化大革命、大跃进一样。更多的疾病，更多的灾难，更多的远离文明。这真是可怕至极啊，兄弟姐妹们！你都想象不到就在国内这个地方，现在所有人都在玩的“游戏”没有一样是创造财富的，没有一样是创造文明的。除了欺骗就是欺骗；除了掩盖，就是掩盖。真是疯狂至极！用什么话形容都不为过。</description></item></channel></rss>