<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>张宏伟 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E5%BC%A0%E5%AE%8F%E4%BC%9F/</link><description>Recent content in 张宏伟 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 07 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E5%BC%A0%E5%AE%8F%E4%BC%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年6月7日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2558/</link><pubDate>Tue, 07 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2558/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月七号；六月四号已经过去了两、三天了。真快呀！这世界变化太快了！时间这个东西谁也留不住，看着那边儿直播正在给战友送行呢。
兄弟姐妹们，过去的最近一段时间，台湾的，日本的，新加坡的，还有欧洲的朋友，在大陆设厂的，都问我一些信息。在六月初的时候，五月底，台湾的朋友有两家在上海开厂，开得很成功，大家都知道那厂多大。由于上海的事情要离开，上海旁边的那几个县一开始是好言劝，后来就威胁了，说，“你搬不走的，你这些贷款我们把你的机器厂房都没收了都不拉倒。”
这下子把他们惹火了，说，“7哥你真说对了，他们真威胁我们耍流氓。一开始还拎着吃的喝的来照顾我们，上海一隔离，完了，”他说，“完全就变脸了，然后再来就是威胁了，就差了要烧死我们了。”
什么话都说得出来，甚至说连孩子在外面所谓吸毒的话，说，“知道吧，你这孩子有刑事犯罪啊，有吸毒啊，那可以判十五年到死刑啊。”这话都上来了。当然了，现在是肯定搬走。
日本的一个朋友在青岛开的厂子，巨大的青菜加工厂，开了二十二年了。一样的事情经历了，从开始劝，然后给补偿，到威胁。这几天政府来了，几乎都一样，你看青岛和上海这两个朋友他们互相不认识，几个日本人还有几个台湾战友同时受到了一开始的哄你 — 哎呀，给你舔脚啊，给你舔脚趾头啊，你是亲爹啊，你是亲爹的亲爹…然后就开始威胁什么你孩子吸毒啊，什么你有小视频啊，什么你欠贷款啊，偷税漏税啊…都一样。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月23日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2501/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2501/</guid><description>内容梗概:
00:00:00调声音灯光设备，直播集体回复战友们的问题
郭文贵先生：出去了吗？有声音，亮度呢？升级，喔噻还让我升级。怎么你给我截屏怎么老是黑的呀玛莎？声音可以吧？声音中不中？已经三千多了，我的天呐，天呐！喂喂喂喂喂，有点太亮了，有点太亮了，太亮了。准备好了吗？准备好了吗？准备好了，声音可以吗兄弟姐妹们？现调的设备。“声音小”，“声音小”，声音小？喂喂喂，这不对呀，声音好像是……350，对呀。“声音好像不是麦克风出去的”吗？喂喂喂，这声音好像不对劲啊？就这吧，色彩不好看就不好看吧，咱这也不是谈恋爱呢，是吧？非常好，就这样吧！
好，现在是9.14分，晚了14分，咱们30分钟结束，30分钟结束，准备好啊，30分钟内结束，30分钟结束，30分钟一定结束，中不中？中不中？
好，尊敬的战友们好！兄弟姐妹大家好啊！今天是4月23号七哥乱聊直播，本来是《新闻访谈》小新老师等着在那块递纸巾呢，结果现在咱们要半小时七哥乱聊直播啊，非常重要。就是因为很多很多战友发了信息，都是国内的现在目前戒严这个情况，就是隔离，北京隔离的情况。那么我是没办法一一回复，那么很多战友又那么多问，我只能在这里给大家做一个集体的回复。
00:05:15北京100%会被隔离，这是全国性所谓的压力测试，是共产党对老百姓的各种生活方式和解决经济崩塌的所谓的高招儿</description></item></channel></rss>