<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>新疆 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E6%96%B0%E7%96%86/</link><description>Recent content in 新疆 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 15 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E6%96%B0%E7%96%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年7月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2594/</link><pubDate>Fri, 15 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2594/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天七一五了，说着说着都七月十五号了。
现在在国内到处流传着，“别打我了，别打我了，我再也不取钱了”，到处是这样。在郑州东区有打死的，打残废的，打瞎的，把孕妇孩子打掉的。郑州这地方是咱的地盘儿，是吧？掌握一切情况。哇～昨晚我听了真的是我觉得…我听了跟我说好几次脑袋都嗡嗡嗡～咱知道共产党的邪恶，我是被共产党虐待最深的，但是听说就因为老百姓取钱就把孕妇的孩子打掉，把眼睛打瞎，把腿打断。说有人抱着个小孩，六、七岁的孩子，结果孩子给打死了。警察说是在正当防卫中防卫过当把孩子打死了。你说这叫什么？就是郑州水淹死人的时候没人说，要取钱的时候被人给打死，打残废，打脱胎。这邪恶的共产党！
然后现在“习太阳”又去了新疆。新疆全人类都知道几百万人被抓，无数人被杀，被害，已经被美国和西方定为种族大屠杀；然后在那儿高喊，“伟大的党；民族和谐；民族统一。”不是你说这世界上还有这种事儿？这就是我觉得只有在中国能发生这样的事情 — 就瞪着眼给你撒谎，瞪着眼给你胡说八道。还是个大头症，是吧？天下它只想到它做的好的，可能帮助了一个新疆人，不想到抓了几百万新疆人。这真的只有中国这个文化能存在。我一直在想为什么中国人总看到自己的好或自己给别人的，就看不到别人给自己的好和自己得到了什么？这到了新疆，你看这样，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2545/</link><pubDate>Fri, 27 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2545/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月二十七号。健完身以后感觉真好，真快乐！大家一定要健身；不健身我都不知道这些年咋过来的。不健身的人体会不到这种快乐；太舒服了健完身！
昨天和前天收到国内有战友发来的说是有关的情报。有些是情报，战友们，但你得把情报价值搞明白；有些不是情报。然后问，“7哥，那什么算情报呢？”首先是对灭共有帮助，有价值灭共的材料，对共产党这个组织的“以黑、以假、以骗”这种治国的证据，包括在新疆的大屠杀，西藏整个宗教的大迫害，在香港的整个的“被迫自杀”的这些等等案例。
新疆刚刚的集中营出来的这些照片，集中营照片，就是新疆的某个分包公司 — 政法委书记的小三 — 云数据被人家拿下来了，在云中的所有储存的所有脸的信息。那百分之百是真的，而且有更多，我听说。人家没要一分钱，免费的。那你像这样的证据如果新疆监狱给了咱新中国联邦，怎么也得给几万个币啊，是吧？也就是说能拿100万美元左右，是不是啊？就这么大的事情。好多好多，听说数据非常大，而且很全。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月20日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2536/</link><pubDate>Fri, 20 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2536/</guid><description>内容梗概:
00:35:00 直播开始，闲聊日常。
郭文贵先生:战友们，现在是我跟小新你，来长岛哥来，咱一起聊啊，来小新来。来，男女搭配干活不累，来来，来来来来！
正义的小新：鼓掌，谢谢大家，不好意思。
郭文贵先生:你就显得小，“蹭”就上来了，我得磨叽半天再上，我差点搬梯子爬上来。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2414/</link><pubDate>Mon, 07 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2414/</guid><description>内容梗概:
咋着吧，兄弟姐妹们，健身了吗？春节吃那么多饺子和蒸馒头，我一两肉没长。兄弟姐妹们，这不是吹狼叉的；兄弟姐妹们，别忘了健身呐。
哎呀，这北京的故事多了去了。这冬奥会里面，开幕式国际骗局 — 一切都是假的，就一个国际骗局！我慢慢跟你们揭晓，我让他们表演表演，一切都是骗局！还闭幕式呢？闭他大爷，没有闭幕式的冬奥会。现在互相骗，但都会明白的，都会醒来的。感谢所有的兄弟姐妹们，在国内战友们智慧的，搜索的记录了这些信息。
这几天关于中国绑架妇女震惊了世界。说实话我心里很难受。这几天想想我曾经见过的，我经历的，我就拿鞋底抽我的脸我觉得都不解恨。我们太无知了！这就是伟大的西方 — 人值钱，人命啊！我们都经历过麻木不仁，觉得我们自己很了不起，但我们骨子里面就有那种被洗脑，被灌输的没有人性，不尊重人，没有法律。我们真是很可悲的一种人！现在想想真的很心痛。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月12日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2371/</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2371/</guid><description>内容梗概:
小视频：
0:00视频一：至少有164人在哈萨克斯坦的暴力抗议中丧生
画外音：至少有164人在哈萨克斯坦的暴力抗议中丧生，并且随着不满汽油价格上涨的示威活动的蔓延，有超过5000人被拘留。人们对政府的腐败、生活水平、贫困和失业感到不满，政府已经下台并宣布进入紧急状态，俄罗斯军队正在试图帮助遏制骚乱，
1:04视频二： 采访Dr. Mike Yeadon，曾担任辉瑞制药公司过敏和呼吸研究部门的首席科学家和副总裁，是生物技术公司 Ziarco 的联合创始人和前首席执行官。</description></item></channel></rss>