<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>吴征 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E5%90%B4%E5%BE%81/</link><description>Recent content in 吴征 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E5%90%B4%E5%BE%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月21日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2636/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2636/</guid><description>内容梗概:
00:03:20 视频一：关于在大流行期间违抗新冠限制措施的加州教会赢得了一个大的诉讼案件的讨论(2002.8.18 新闻)
主持人：一个在大流行期间违抗新冠限制措施的加州教会赢得了一个大的诉讼，撤销 20万美元的罚款。圣何塞的迦勒底（Calvary）教堂称这些离奇的规则侵犯了他们的第一修正案权利。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月14日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2628/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2628/</guid><description>内容梗概:
00:15:00 直播开始，与战友互动
郭文贵先生：开始啦！尊敬的战友，战友们好，战友们好，战友们好。尊敬的战友们好，8月14号七哥直播，刚刚在几分钟前，我们的三票先生——老亨三票，还有泰山先生，顽童、小福利，有9个问题，11个问号来了、来了、来了、来了。哇塞，你们这时间也太紧了，最后一秒钟，这是考试呢，考试呢，考试呢。
（看留言）今天的标题大家看了，标题都看了，时间有问？声音有问题吗？战友们，声音画像有问题吗？
（念战友名字）古修、古修战友，等风来，明日，穆德尼黑，盘古，西行，珍珠奶茶，新同学，念念不忘、必有回想，滴水穿石，David Seven，加德尼亚，东洋龙，路过的风，中共在危害全人类，莱丁Seven，雪，No No，用户甲，七星伴奏，杨同学爱人民，蝙蝠侠、天白、谢瑞诺、蝙蝠侠，才胖子、文芳，玫瑰天空、魏振独行、文俊、小白不白——七哥好。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月1日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2611/</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2611/</guid><description>内容梗概:
00:05:00 直播开始，和战友互动
郭文贵先生：兄弟姐妹，大家好！我看我要这个角度。
（对工作人员）清晰度不行，稍微上面再就是杠要往下调一调点，对吧？一点点。
（看留言）声音怎么样？声音怎么样？“小老虎”、“百合”，“百合”、“小老虎”，“传说哥”、“ForG”、“谗鸟”、“红百合”、“众所”、“米小乐”、“米小乐”，“米小乐”比我这样的还忧伤。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月22日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2602/</link><pubDate>Fri, 22 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2602/</guid><description>内容梗概:
9:00郭先生是超级歌手，战友们要习惯这种五音不全的感觉；Luc昨天否认和郭先生有利益冲突，但是他代理的很多中国公司都是国有企业
郭文贵先生：（注：随着音乐跟唱）凤凰的夜晚霓虹灯璀璨～点亮黑暗赶不走孤单～午夜和白天不停地交换～游走在街头思念的孤单～相聚的狂欢总是很短暂～战友的怀抱总让我温暖～无聊的工作让人很心烦～我又想你了战友在哪端～没有你陪伴我真的好孤单……
咋办吧兄弟姐妹们？七哥这歌一唱你咋弄吧？五音不全!超级歌手!
尊敬的战友们好！7月22号，七哥乱聊直播。没办法，七哥一定让你们耳朵习惯五音不全的感觉。现在我就练哆、唻、咪、发、嗦、啦、唏，唏～ 哆、唻、咪、发、嗦、啦、唏、哆～是吧？搞不明白呢，哆、唻、咪、发、嗦、拉、唏、哆，哆～完了，没了（注：笑）。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月9日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2588/</link><pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2588/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，七月九号了；我的天呐，真快啊！这世界真是乱了：安倍首相被暗杀，Boris Johnson（鲍里斯·约翰逊）辞职，然后中共国，看到中共国出啥事了吗？经济一塌糊涂！到处自杀，到处砍人，到处死人。还听说共产党昨天发动了无数个宗教界人士干了最邪恶的事情。咱就不多说了，咱就不说了。
战友们很多人关心7哥的破产案，Trustee的事情，我非常非常感谢！我也和我们的律师在联系，我们已经换掉了过去的B&amp;amp;R（音）律师事务所。新的律师事务所会代表我，而且我们对过去的在康州可能不允许我们撤回破产案申请的事我们也要上诉。而且对待整个包括Trustee的任命我们要上诉。包括我们正在开始向美国司法部，甚至是刑事FBI部门开始要报案。我觉得这个事情有猫腻，不正常！
还有更重要的事情，我们也会发起一系列的动议。动议是咱的权利，上诉也是咱的权利。这是美国的法律啊，是吧？动议移除这个Trustee，叫Luc （A. Despins 卢克·德斯宾斯），还有Paul Hastings（普衡律师事务所）。而且我们要求我们的权利，我们要对他们subpoena（传票）。看看他们是怎么加入进来，是吧？这是咱们的权利。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月25日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2541/</link><pubDate>Wed, 25 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2541/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹好啊，我们今天早上…呦，屁股还得加热，我给忘了；屁股不加热不舒服，得找到东北炕的感觉。成长的环境多重要！
从早上去开庭，取消个人破产的申请；今天没有答案，大概得十五天。今天马蕊的律师在庭上当庭说这个 — 先是咱们的律师说郭先生被陷害，例如Steve Wynn的案子啊什么的 — 马蕊的律师上去说为什么郭文贵不愿回国呢，因为他有绑架，强奸，涉黑…哇噻，R他八辈祖宗的这吴征。我绑架？共产党搞了几年都没说我绑架，他现在说。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月27日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2505/</link><pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2505/</guid><description>内容梗概:
好了…尊敬的战友们好，4月27号！上午给你们发了那个视频之后到现在刚刚开完庭。从昨天晚上两点钟起床到现在，整整十八个小时…除了昨天晚上两点到今天早上六点一直在跟亚洲的，还有战友们，还有一些其它地方的在开会，然后今天就是开庭。感触太深了！
今天我是PAX官司有史以来，五年来我第一次站到法庭上作证。之前Ostrager法官当时我去过，上去我说，“I do！”他说你下去吧，就再也没让我说过话。然后就就罚了…现在是两亿多美元。
这次，法官就让我今天几乎一下午吧，从一点十五开始一直作证到将近五点左右…四点半左右。这位非常荣幸是一位女法官，这个法官个子特别高，特别瘦，非常非常的优美；特别让人尊敬，就像一个老师，像一个姐姐一样；非常细心，一直在看文件，一个字都不错过；特别细，特别认真，特别的优美…真的是法庭上所有的书记员什么的都是特别友善，特别好。
PAX这边一如既往的十几个人，还有马蕊官司啊…都是吴征付钱的反正是，就出来一如既往的就是个人攻击吧，叮呤哐啷的。今天就俩事儿，就是允不允许借款来支持这个破产案；第二个，就是对方要把这个案子给「当时」第一次给取消，开庭的时间，然后呢…就问这些事，就是个程序，但这个程序它很重要。「法官」很认真，咱们的律师都很专业，两边大概今天二十几个吧，都是律师，二十五、六个律师。这打官司真是打的钱啊，我的天呐，肝儿都疼！这怎么打官司啊？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月14日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2489/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2489/</guid><description>内容梗概:
00:00重新回来
郭文贵先生：来了来了来了。为什么？（画外音：我是担心又断一次）我就要治你这个担心啊。（画外音：是的，是的。现在已经推出去了。）
行了吧？有声音吗？（画外音：有的有的）好，谢谢谢谢。
（试盖特直播面具功能）
回来了兄弟姐妹们！回来了！回来了！回来了！回来了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月6日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2478/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2478/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7哥是刚刚打开手机，看太多战友发信息了！7哥的命运与战友们紧密相连，哈哈！
今天大家都知道，4月6号今天7哥要参加一个开庭。从早上五点起床准备，到十点正式开庭，然后今天一直到刚刚结束。这个～共产党的太平联盟，还有吴征的蕊马（马蕊）官司这帮人啊…这帮人以为能把7哥给耗垮。7哥直播都直播十几个小时，平常都几个小时，咋能被他们给搞垮呀，是吧？但是今天我真的很心疼的是这个华人的翻译，第一次很不容易，把他累个半死的，但是我们今天开庭感觉特别好。
美国政府的Trustee特别特别专业；这人家政府官员咋就那么好呢？就人家这位女士我见好几次了，人家特别专业，特别专业，就人家开庭这种情况，那种专业咋就这么好呢？！我就在想中国人成天吹牛，吹狼叉的 — 又是要统治全世界，又要统治美国的 — 没见过中国政府官员有这么专业的。哎呀，以后新中国联邦吧！</description></item><item><title>郭文贵2022年3月22日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2466/</link><pubDate>Tue, 22 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2466/</guid><description>内容梗概:
战友们好，3月22号。你们健身了吗，兄弟姐妹们？哇塞，今天阳光明媚啊，太美了，太美了！
兄弟姐妹们，昨天你看到这个世界的经济市场，看到出现什么情况？我的老天爷呀，真的是这个世界上粮食是暴涨啊，大量的粮食 — 哎呀，我出太多汗了 — 大量的粮食现在往哪跑？往欧洲跑，不是往亚洲跑。越有钱的地方越买粮食，你想是什么概念？很多欧洲国家大量在拉着「粮食」，而且都是现货。现在从巴西从这些农业国家大量的粮食在交易，而且都是现货，你在市场上是看不到的。你想有多恐怖？</description></item><item><title>郭文贵2022年1月18日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2379/</link><pubDate>Tue, 18 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2379/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，1月18号。
昨天直播完以后，太平联盟的官司还有我和八弟的老照片让很多战友们过了一个很不平凡的一天。特别感谢很多战友为我和八弟照片做的修复 — 回到高清，还有恢复原来的颜色。特别特别感谢！那都很不容易很不容易的，占用了你们太多的时间。
然后再一个昨天的PPT— 太平联盟的官司 — 这个事情也是在全世界引起了重大的反响，特别是世界的媒体，我相信相关监督部门、国会都会高度重视这个案子。大家可以往回看一看所有案子发生的时间 — 从418的「诉讼」，到“VOA-419”，包括《华尔街日报》报道所谓的双面间谍，包括我们当时所谓的美国的谣言如何如何，还有中共又发出什么样的信号，包括这一次下月2月2号 — 2月2号是春节的初一 — 所有选的日子。就是过去这五年你去看去，几乎这些日子跟咱们发生的事情都能连在一起。就像GTV被调查、SEC泄漏事件、多维…你去看去，往回看，所有的时间表你就觉得是习近平跟王岐山安排的一样。永远是最坏的消息 “1-2-3” 同时发生，而且几乎这些次一定有PAG。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2378/</link><pubDate>Mon, 17 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2378/</guid><description>内容梗概:
片头视频
00:00视频一：罗伯特–马龙博士：在中国蔓延的最新疾病是类似埃博拉的出血热病毒
班农：群体性形成精神病的概念出现了，事情完全像病毒一样传播开来。马龙博士的很多观众都知道自 2020 年春季以来他在节目中谈论了一年半的内容。</description></item></channel></rss>