<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>路大 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E8%B7%AF%E5%A4%A7/</link><description>Recent content in 路大 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E8%B7%AF%E5%A4%A7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2639/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2639/</guid><description>内容梗概:
八月二十号。刚才开讲了发现根本录屏的开关就没开；这简直是了，糊涂死了。你说咋弄尼，咋弄，你说？兄弟姐妹大家好，八月二十号。
这两天啊，我突然发现爆料力量是真大。我这几天发现把我忘掉的那些明星突然都想起7哥了，通过各种关系找到7哥。“哎呀，7哥，想当年我在盘古，你是我的偶像…”我的妈呀，我真是都要呕吐了；这些事情都来了！包括有些所谓的忘掉了郭文贵的人，所谓和郭文贵划清界限的一些当官的也出来了，说，“实际上我们都很佩服你…”，如何如何的；扯淡呢！你们这些人跟我说话的时候有没有长长脑子？我不要你的钱；我也不要你的名；我也不会让你帮助；我也不和你双修，我咋在乎你的感受呢？
《老子》里边讲的最牛的一句话就是：無！啥叫“無”啊？就是放得下。放得下就叫“無”，最高的境界。他那几句话里面最牛的其中我觉得这点挺好。第二个就是“有”；什么叫“有”啊？“無”和“有”之间对立的，是吧？“有”就是你有需要和目的，能达成的欲望，满足你的，还有能达到你目的的坚强的意志和执着的能力和相对的物理条件；你才能“有”！这才行。“有”是坚定执着；“無”就是能放下，能不要。这才叫牛！
那么你们这些人想想，我和你们之间有啥呀？我啥也不要你们的。我指望你们啥呀？所有在我生命中留下的都是过去的“情”，过去的“义”。我在乎的就在乎，就“有”，不在乎了就没有了，就“無”了。你在乎，不等于我在乎。你对我的要求是你的要求，但你有这本事吗？你能影响我吗？你靠什么影响我？你觉得我指望你啥？
我就一样：消灭中国共产党！你要能帮我这个，在这方面站在一起，哎，对我来讲就是“有”了；咱俩关系就是“有”。咱俩就有这个条件，就有这个环境了。如果没这个条件，你还想说拿着过去的感情啊，什么关系啊，甚至你长得漂亮啊，什么拿钱来买我…对不起，对我来讲我们是“無”，因为我可以放下，我可以不要。就这么简单！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2600/</link><pubDate>Sun, 17 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2600/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友好，今天是七月十七号，阳历时间，农历六月十九。今天是菩萨布道日，成道之日，这是观世音菩萨的大日子，也是7哥个人的一个大日子。具体原因我就不说了，兄弟姐妹们，以后再说哈。
今天上午大家知道，七月十七，7哥上午的直播由于7哥爆料我们要爆军事的料，然后说这周报。结果直播完后我们很多秘密战线的战友受到了威胁，而且很多电脑手机被黑。共产党绝对相信我们手里有料，不是“路大脑袋”这孙子在谷歌搜索的，是吧？所有的，“路大脑袋”你说他哪摸着过“料“啊？
这次我们要爆出的军事的料爆完以后你就知道了。我可以告诉大家这绝对是超级军事级的，像台湾这地方我觉得它都不可能有，日本也不可能有，美国可能有一小部分；绝大多数国家是没有的。这会极大地保护台湾，让台湾的军方和政府了解到如何保护台湾，包括反击，也可以震慑中共。而且整个这个军事计划都是剑指美国，主要是打美军，打日本，灭台湾。大家看看哈，而且会非常的精彩。
我相信这时候没有像当年王健当时新闻发布会“一一二零”时候，又是王八蛋的黄河边要吃屎 — “只要一一二零郭文贵能出现，我吃屎！”这帮孙子！一片「声音说」“只要能看到一个视频，看到一个人，我们都自杀，我们吃屎…”一帮全部是孙子！</description></item><item><title>郭文贵2022年7月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2583/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2583/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹大家好，七月二号。真快呀，真快！香港二十五周年痛苦的日子已经进入了第二天。有啥过不去的？没啥过不去的。你说这些人呐，一国之力准备了所谓的香港二十五周年的庆祝活动，你那一天有多伟大呢？啊？过去了，成了全人类的笑话。
大家再看看这几天的股票、股市、外汇…全世界都在欺骗。你看看股市 — 一塌糊涂！都在做，都在做局。大家看到那个你们都喜欢的 GlobalFoundries Inc.</description></item><item><title>郭文贵2022年5月10日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2520/</link><pubDate>Tue, 10 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2520/</guid><description>内容梗概:
00:17:00郭文贵先生生日乱聊直播开场，感谢战友们的祝福，不搞个人崇拜，念了部分战友的名字。
郭文贵先生：乖乖，怎么这么亮啊，乖乖嘞，这也忒亮了吧。哎哟妈，都是红的，战友们，这上面全是红的呀，哎呦我的妈呀。看来声音可以啊，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好。5月10号，今天的日子记着呢，5月10号，5月10号。这也太亮了，我得换一下去。
（跟工作人员说）可以吗？我出去看看啊，还是说现在就行了呢？不错是吧？把那个电话给我拿过来，外面那个，就在那个台子上。
木兰说带个帽子。不带帽子，戴啥帽子，不戴帽子了。尊敬的兄弟姐妹们，大家好，5月10号，七哥生日，乱聊乱聊，乱聊乱聊啊。
首先，哎呦我的妈呀！这声音太多， 这家伙。今天呐，是因为今天是七哥的5月10号的生日，很多战友特别特别的关心，七哥非常非常地感动。很多人制作了视频，发了语音，拍了照片，我真的没办法一一都推出去。我要都推出去的话，盖特上就成了我的生日了，生日盖特了，这样的话不好。因为盖特人家是99.</description></item></channel></rss>