<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>富士康 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E5%AF%8C%E5%A3%AB%E5%BA%B7/</link><description>Recent content in 富士康 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 28 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E5%AF%8C%E5%A3%AB%E5%BA%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月28日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2771/</link><pubDate>Mon, 28 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2771/</guid><description>内容梗概:
11月28号，兄弟姐妹们，我今天又是大早晨才睡觉，国内这种形势7哥是没办法睡觉的，真的是睡不下去。
随着国内各种战友的联系、朋友的联系，真的每一秒钟都是震撼人心的。可以说我真的…想想真的是让人受不了！就再没有一个国家有这种“回旋镖效应”，制造了病毒想去弄人家所谓的美帝国主义了。
人家卡塔尔一个300万人的国家都搞世界杯了，中国人将近4亿多、5亿人口被圈在家里边隔离锁门，烧死在屋里没人管没人问，跟猪跟畜生一样。
你们看到了中国现在出来的视频：绝大多数，百分之八、九十都是女性站出来呐喊，说我们连畜生都不如，猪狗都不如！
这是7哥在几年前和爆料革命战友说了有真的是百万、千万遍的话；大家都是亲身体验了一下。我希望我们说的话都不会发生，甚至中国人都不要体会到那才是最好的。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2766/</link><pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2766/</guid><description>内容梗概:
怎么样，兄弟姐妹们？大家好，大家好，感恩节快乐！
昨天晚上也是，几乎最近很少晚上能睡好觉的，虽然说是早上睡的。哎呀，我这得帮助沙特人民“找”习主席呀…【唱】“伟大的～习主席～什么时候来到沙乌地（见注解）……”会来的，十二月初会来。经过勾兑呀，安排呀，准备呀，人民币石油还是要发生的。【唱】“伟大的～习主席～你实在太了不起…”
赶快搞石油人民币吧！然后中国人就不用隔离清零了是吧？就有饭吃了是吧？然后呢就会像卡塔尔一样，人民不用戴口罩去看运动会了是吧？你想美梦呢，是不是？只要共产党在，你永远不会有这样的日子；永远不可能，中国人！
今天纽约还挺好，今天没那么冷，感觉不错，感觉非常好。这几天我搁这儿忙活的，就是如何让咱们在世界数字货币崩塌之前抓住这个机会，如何把喜币价值弄上去。没钱都扯淡的事，是吧？还有一个就是更多战友的家人逃出了中共的地狱，这是7哥最开心的。
另外一个就是在世界各个地方 — 我们目的是灭共，大家不要忘了，其它都是小事 — 我们要团结更多的灭共力量。7哥现在几乎成了第二个联合国顾问了。哇噻，所以说战友们一定要想到，这是一场人类上前所未有的，一个正义的、个人的（自发的），一个没有组织的团体在做着人类上前所未有的、一个消灭邪恶的国家政权的这么一个行为！这是不可思议的！你想想任何一场小型的战争像乌克兰死多少人啊，是吧？几万人！光俄罗斯就干掉十几万人死了已经，你去想想多可怕，兄弟姐妹们？那些尸体到处都是。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2732/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2732/</guid><description>内容梗概:
00：00：00片头视频
视频一：
10/31/2022
评论员男A： 大家也在关注中共国的所有信息，在令人失望的中国制造业采购经理指数PMI公布后，投资者开始变得谨慎，该指数在10月份意外萎缩，指向未来具有更多的经济阻力，Miller Tabak的首席市场策略师马特·马利已经很好地进行了解读，我们谈到10月份的市场，由于放开而有所进展，美国继续放开疫情管控，中共国开始恢复，但其制造业指数显然不是.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月31日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2728/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2728/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十月三十一号。
乖乖嘞，摄影小哥休息了，休假去了；摄影小哥累得已经喘不上气了。二十几岁，跟了7哥两星期就喘不上气儿了，你说咋弄？对7哥公平吗，兄弟姐妹们？摄影小哥不在，照样打拳，踢腿；不是开玩笑的，兄弟姐妹们。照样录小视频…但这就是7哥，连续几年了没休息过，没度过假。很多人跟着7哥的都累垮了。为什么？不仅是体力。体力来自气于气血，来自于你的信仰；这才是关键！
我特喜欢日本松；太漂亮了！太漂亮了…
兄弟姐妹们，我们的爆料革命很多时候它不是一方面的，是多方面的。上天成就了我们这些人；我们要感恩，而且我们要永远记住：感恩背后还有更重要的问题：信仰！如果你没有信仰，这个事业你是进行不下去的，是不可能进行下去的，对不对？所以意义在哪里？就是你的精气神！没有精气神你是活不了的。7哥是越战越勇，咱们的摄像小哥他要进入状态才可以，有精气神才行。
兄弟姐妹们，爆料革命走到今天，信仰、精气神、还有我们真正的这种灭共经历了几年的成功是太重要了，太重要了！幸福！同时也面对着巨大的挑战和恐惧！现在我一听国内的疫苗灾难，我真的是…最近就是调整情绪，准备迎接疫苗灾难的到来。</description></item></channel></rss>