<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>欧洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E6%AC%A7%E6%B4%B2/</link><description>Recent content in 欧洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E6%AC%A7%E6%B4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2629/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2629/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十五号。战友们，昨天晚上真的又把我震住了；这时代变化太快了，太快了！啥把我震住了，兄弟姐妹们知道不？欧洲某个医疗机构我在那儿存放了一些精子；专门研究和储放精子、卵子的。很认真的，都已经是欧洲凌晨了，他们的凌晨了，跟我联系说最近他们有一个项目。这个项目很重要…说半天，然后说愿不愿意把我的精子卖给他们一些？我就愣住了，我说这怎么还买我的精子呀？说因为有人想买，出天价，而且还写好了文件。如果我签了NDA保密协议，对方可以把这个文件发给我。
我说我想了解了解，你们这是唯一的项目还是有很多项目？他说现在大概有上百个这样的项目。兄弟姐妹们，这是很可怕的事情，这就说明现在真的是精子库，卵子库，没打苗的库现在已经成了世界上高端科学研究的最高端资源。他们瞄上了那些所谓他们认可的人。他们那就说明默认了疫苗灾难将带来大量无法想象的严重后果；太可怕了！
我当然拒绝了，我说我的精子不属于我的，不可能跟你们这个事情，我说这怎么能行呢。未来我们整个的一切 — 我们希望上天不让那灾难的事情发生 — 如果人类需要的时候我们将更加科学的，慎重负责的使用，而不是被你们这些人这么搞法；不可以！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2619/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2619/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月九号。阳光明媚，今天挺热的；很舒服，非常舒服。我喜欢热的感觉，一会儿马上去游下泳。
从昨天到今天，就这短短的二十四小时，全世界都在关注着一个非常非常大的事情，就是昨天美国FBI搜查了川普总统马阿拉歌（Mar-a-Lago）的家。这个事情发生对美国是个震撼，我相信对世界也是个震撼。美国是个法律国家，很多都在过去的两、三年都开了先例，这种先例必将引起两党之间的争执。但是战友们，我们别瞎在这掺和，咱既不是美国人咱也不懂美国法律，完全凭情感乱猜。你猜啥呀，你懂啥呀，是吧？
在中国，这算啥呀，是不是？那是抄你家的事吗？直接就把你给活埋了，是吧？赵紫阳什么下场，胡耀邦什么下场？朱德什么下场？中国人你往回看，但凡你拿美国和你住在国发生的任何你觉得惊讶的事儿和中国一比，这都是伟大的事儿。只搜他家呀？！在中国搜你家？直接把你双规了，是吧？但是这就是美国的伟大，美国应该更好。但是我们没资格评价，我们不要评价，也不要参与。别以为川普就跟咱好了，别以为拜登跟咱不好；不是那样的。
在美国这个国家咱就一样：对美国好的事咱干，对美国不好的事儿咱不干。对共产党坏的事咱全干，对中国人民好的事儿咱全干，对中国人不好的事儿咱不干 — 就这么简单！真心的不要掺和两党；很复杂。它发生到今天，我一年前就说过，我是今天有些话不能说，我说过班农先生一定会通过法院「被起诉」，还有川普先生会被搜查，被起诉，包括我，都会是这结局。背后有多少力量？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2606/</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2606/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好，七月二十六号；你看我昨天录了个小视频到今天也就是二十四小时不到，哇，这世界变化真的又是那么快！
这共产党的高官吧都是四十多岁五十多岁突然嘎嘣死；累死疲劳死？到底是疫苗死还是被做死？谁也不知道。但肯定的是前天7哥说完咱们科学家说的 — 说如果是新病毒那中共国应该提早说出来，让特别是美国说是“猴痘”，光他们咋呼也没用啊；结果刚说完，把“猴痘”美国就要列为公共危险事件。大家要注意，这就要引起高度注意了。
最近这几天染上病毒的人太多了，很多战友都染上了，而且一家一家的染；务必要小心！战友染上心里老是咯噔咯噔的。共产党的高官染上咱就心里特别高兴，这虽然很不健康，但是事实没办法。咱这人“为真不破”，哈哈…是坏人啊，坏高官。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2604/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2604/</guid><description>内容梗概:
06:00郭先生现在可以自己调画面亮度和背景虚化度，过去五年直播没做只是因为没认真对待
郭文贵先生：尊敬的战友们好，今天是7月24号，7月24号。（注：喝咖啡）奥意西乃（注：日语，音译，好喝）不孬不孬。大家现在看的可以吧？声音中不中？声音中不中？声音中不中？
（注：看直播留言）“好听”，“画面有温暖”，有点温暖，画面有点温暖。
咱可以的，咱现在是高科技，现在我完全是自控自调，包括这焦距，这个摄像机变焦镜头。咱过去几年了，直播成天调镜头，得旁边几个人调，咱就没有认真去对待。我说不行，咱得解决，让我来调，我能调色差。你看看，全都可以了，我调啥都可以，你看多简单的事。
你看看，你看这是模糊了，然后你看后面，你看实背景，虚背景，你看。七哥没认真对待你知道吗？这认真对待的，没解决不了的事，你说是吧？你看这，暗，亮，再亮，再亮，“咔”就亮了，而且还有立体感，你看着没有？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2579/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2579/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹大家好，七月二号。真快呀，真快！香港二十五周年痛苦的日子已经进入了第二天。有啥过不去的？没啥过不去的。你说这些人呐，一国之力准备了所谓的香港二十五周年的庆祝活动，你那一天有多伟大呢？啊？过去了，成了全人类的笑话。
大家再看看这几天的股票、股市、外汇…全世界都在欺骗。你看看股市 — 一塌糊涂！都在做，都在做局。大家看到那个你们都喜欢的 GlobalFoundries Inc.</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2573/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2573/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2571/</link><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2571/</guid><description>内容梗概:
【????】“Take Down The CCP！Take Down The CCP…”</description></item><item><title>郭文贵2022年6月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2562/</link><pubDate>Sat, 11 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2562/</guid><description>内容梗概:
六月十一号，尊敬的战友们好。我又抽雪茄把这嘴抽得…不过挺好，太兴奋了！太兴奋啦～
兄弟姐妹们，你们看到了中共跟美国还玩诈唬呢，跟美国国防部长在新加坡的见面震惊了世界。用“震惊”这个话都我都觉得…我半天不知道用什么话来形容。这次美国人真的领教了共产党真的是“战狼外交” — 你敢动台湾，我一定把美国打烂！甚至我们不像某国 — 意思就俄罗斯 — 那样诈唬。跟你说，中国人不吃这一套；你敢动动台湾，你敢掺和掺和台湾，不是不惜一战，我们不惜把地球毁掉。甚至不行…我们要想用核武器，我们的核武器不是为了搞研发的，我们的核弹不是收藏使用的，我们那不是核弹博物馆，是保卫自己的，我们是要灭敌的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2560/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2560/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这一下到了六月九号了，从六四已经到六九了。昨天晚上是我最近睡的也是最好的晚上之一，睡得特别特别好。虽然昨天晚上开了很多会，但是很舒服，很舒服。
真是，7哥要没个大心脏绝对受不了。很多国内的战友现在家人突然传出来各种癌症。有的战友家里的妹妹、姐姐、媳妇、媳妇的家人…一家检查出癌症三、四个。你说这吓人不吓人？
然后特别是在温州的这个战友，真的太可怜了！厂子因为贷款卖不了，家里有老人出也出不来；他有身份也出不来，就照顾老人嘛。结果一检查，一家五个癌症！一家十几口人一半检查出癌症，你觉得正常吗，兄弟姐妹们？实在太可怕了！太可怕！真的是我觉得现在这个非常疯狂。
然后上海的一个战友跟我说，“7哥，你知道上海发生什么情况吗？在清零期间，我们周围就那一个楼上，我知道的有四、五家把自己的狗给杀了，给炖了” …哎呀，我听了真受不了。他说，“我跟你说7哥，你说的那些事情…都比那严重得多的多。你想想，但凡有一点办法，都是老上海人，能把自己养的狗给杀了给吃了吗？现在这些吃完了自己的宠物狗的人现在啥肉都不能吃，经常一说起就掉泪。”</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2494/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2494/</guid><description>内容梗概:
00:18:00 展示新衣服，中国人种没有问题，中共出了问题。
郭文贵先生：哇，我是刚刚啊，兄弟姐妹们，4月17号七哥乱聊直播，现在讲话啦。
“你若不相信呢，咱们走着看”，现在七哥唱豫剧啊，唱豫剧了啊，这老毛style啊，绝对老毛style了。
你看这个啊，这都是新衣服，咱得偷着穿穿，偷着穿穿，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2487/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2487/</guid><description>内容梗概:
4月13号，兄弟姐妹们，大家好！
哎呀～这早上真漂亮，早上真好！你看这漂亮的，都是迎春花，金色的迎春花！你看这漂亮的这外面，太好了，太好了！
今天一天都在外面开会，兄弟姐妹们，一天都在外面开会。明天没有大直播，星期五战友们直播我也参加不了，星期五还有大活动…所以看看周末吧，能不能有大直播，好不好兄弟姐妹们？
哎呀～这纽约太漂亮了！你看这树，到处是迎春花。
现在在乌克兰前线的战友们非常的辛苦！从昨天到现在，很多很多国家的人都在联系，“哎～你们那个前线在乌克兰的梅迪卡的人谁是联络方式；都是什么情况…”所以说这个人呐一定要行动。我这几天就担心战友们啥时候回来，我老担心他们安全，但就撑住这几天了就有收获了，是吧？一旦你有点弱 — 人生就这样 — 但凡有点放弃，可能大好机会就远去了。哎，就这样…啥事儿，你看咣叽咣叽的一堆好消息就来了。最重要的是某国际组织昨天下午给我发信息说要约我谈谈。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2452/</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2452/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，战友们好，战友们好！3月10号了，兄弟姐妹们，大家好，大家好。
刚刚有个咱们英国的战友说，“7哥，我买了3万的币，43块钱「美元」买的，”然后说，“我的是场外交易。”场外交易多少钱呢？110块钱「美元」买了10万币，你算算他花多少钱吧。咱们这一个兄弟姐妹就这一会儿花老钱了，但是他也会挣更多钱的 — 我相信哈。但是任何投资都有风险，务必小心。
兄弟姐妹们，现在看到这个俄乌战争当中只有我们NFSC，新中国联邦，在那儿在前线搭起了帐篷，燃起了巨大的篝火，摆着苹果，带着毯子照顾乌克兰战争中几十个小时甚至是走过来的人 — 有女人和孩子 — 让她们得到一点温暖的照顾。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2349/</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2349/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27号。前天大直播后，我们的“爆二代”，“爆三代”太棒了！我们的玉山和一叶一菩提夫妻俩，迷你Q，还有Panda还有我们的Twins，这些真的是北极星。我们的Tong Tong，这些孩子简直是了！喜安娜、喜安迪火大了，火大了！咋弄啊？国内战友反应强烈，觉得我们这节目办太好了。接下来，就是后天星期三直播完以后，1月1号的大直播大家都很重视。直播力量越来越大，真是，为什么？咱说真话。是吧？咱说真话！生活就是这么美好。
昨天晚上回来以后，你们7嫂要求：“你蒸这么好馒头也不给我蒸一蒸？”这确实啊，还真是，那昨天晚上我就和了面。醒了一晚上，今天早上不到8点起来第二次醒发，然后刚才大概11点跟日本的团队开完会我又开始蒸馍，又开始一个一个的醒发，擀面，因为干面嘛，然后弄完以后现在上锅，马上来录直播。上一次馒头因为是低筋粉，做出的馒头就是有时候还达不到那个感觉，但听说高筋和低筋混合的已经被如水、老凯他们吃傻了 — 绝对好吃。但是表面没那么好看。昨天晚上我这个面和今天这馒头简直绝了！绝了！我折进去了大概500克的面粉，干面折进去将近600克，你想想啥感觉吧：雪白、光滑、弹性极好。还没蒸呢弹性都出来了，一会儿出锅。哎呀，有时候做做饭真幸福，真幸福！绝对好。今天是专门儿给你们7嫂做的，所以说今天是7嫂专享 — 咋办呢，是吧？必须的啊，你7嫂必须有这种特权，是吧？</description></item></channel></rss>