<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>欧洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E6%AC%A7%E6%B4%B2/</link><description>Recent content in 欧洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E6%AC%A7%E6%B4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年4月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2494/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2494/</guid><description>内容梗概:
00:18:00 展示新衣服，中国人种没有问题，中共出了问题。
郭文贵先生：哇，我是刚刚啊，兄弟姐妹们，4月17号七哥乱聊直播，现在讲话啦。
“你若不相信呢，咱们走着看”，现在七哥唱豫剧啊，唱豫剧了啊，这老毛style啊，绝对老毛style了。
你看这个啊，这都是新衣服，咱得偷着穿穿，偷着穿穿，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2487/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2487/</guid><description>内容梗概:
4月13号，兄弟姐妹们，大家好！
哎呀～这早上真漂亮，早上真好！你看这漂亮的，都是迎春花，金色的迎春花！你看这漂亮的这外面，太好了，太好了！
今天一天都在外面开会，兄弟姐妹们，一天都在外面开会。明天没有大直播，星期五战友们直播我也参加不了，星期五还有大活动…所以看看周末吧，能不能有大直播，好不好兄弟姐妹们？
哎呀～这纽约太漂亮了！你看这树，到处是迎春花。
现在在乌克兰前线的战友们非常的辛苦！从昨天到现在，很多很多国家的人都在联系，“哎～你们那个前线在乌克兰的梅迪卡的人谁是联络方式；都是什么情况…”所以说这个人呐一定要行动。我这几天就担心战友们啥时候回来，我老担心他们安全，但就撑住这几天了就有收获了，是吧？一旦你有点弱 — 人生就这样 — 但凡有点放弃，可能大好机会就远去了。哎，就这样…啥事儿，你看咣叽咣叽的一堆好消息就来了。最重要的是某国际组织昨天下午给我发信息说要约我谈谈。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月10日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2452/</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2452/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，战友们好，战友们好！3月10号了，兄弟姐妹们，大家好，大家好。
刚刚有个咱们英国的战友说，“7哥，我买了3万的币，43块钱「美元」买的，”然后说，“我的是场外交易。”场外交易多少钱呢？110块钱「美元」买了10万币，你算算他花多少钱吧。咱们这一个兄弟姐妹就这一会儿花老钱了，但是他也会挣更多钱的 — 我相信哈。但是任何投资都有风险，务必小心。
兄弟姐妹们，现在看到这个俄乌战争当中只有我们NFSC，新中国联邦，在那儿在前线搭起了帐篷，燃起了巨大的篝火，摆着苹果，带着毯子照顾乌克兰战争中几十个小时甚至是走过来的人 — 有女人和孩子 — 让她们得到一点温暖的照顾。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月27日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2349/</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2349/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27号。前天大直播后，我们的“爆二代”，“爆三代”太棒了！我们的玉山和一叶一菩提夫妻俩，迷你Q，还有Panda还有我们的Twins，这些真的是北极星。我们的Tong Tong，这些孩子简直是了！喜安娜、喜安迪火大了，火大了！咋弄啊？国内战友反应强烈，觉得我们这节目办太好了。接下来，就是后天星期三直播完以后，1月1号的大直播大家都很重视。直播力量越来越大，真是，为什么？咱说真话。是吧？咱说真话！生活就是这么美好。
昨天晚上回来以后，你们7嫂要求：“你蒸这么好馒头也不给我蒸一蒸？”这确实啊，还真是，那昨天晚上我就和了面。醒了一晚上，今天早上不到8点起来第二次醒发，然后刚才大概11点跟日本的团队开完会我又开始蒸馍，又开始一个一个的醒发，擀面，因为干面嘛，然后弄完以后现在上锅，马上来录直播。上一次馒头因为是低筋粉，做出的馒头就是有时候还达不到那个感觉，但听说高筋和低筋混合的已经被如水、老凯他们吃傻了 — 绝对好吃。但是表面没那么好看。昨天晚上我这个面和今天这馒头简直绝了！绝了！我折进去了大概500克的面粉，干面折进去将近600克，你想想啥感觉吧：雪白、光滑、弹性极好。还没蒸呢弹性都出来了，一会儿出锅。哎呀，有时候做做饭真幸福，真幸福！绝对好。今天是专门儿给你们7嫂做的，所以说今天是7嫂专享 — 咋办呢，是吧？必须的啊，你7嫂必须有这种特权，是吧？</description></item></channel></rss>