<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>欧洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E6%AC%A7%E6%B4%B2/</link><description>Recent content in 欧洲 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 20 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E6%AC%A7%E6%B4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2759/</link><pubDate>Sun, 20 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2759/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们大家好，十一月二十号。我们也祝愿“习太阳”的夫人，彭丽媛女士生日快乐。十一月二十号是彭丽媛的生日；谁说过？我说过，几年前都说过。
昨天晚上到现在一直在一个会接着一个会，所以今天上午的直播就取消了。兄弟姐妹们，今天的纽约阳光明媚，但非常的冷，嘎嘣嘎嘣的冷！这个时间站在外面大家一定要多穿衣服啊，很冷，很冷。冬天来了，春天那就不远了。没有人能隔在冬天这边，只要你活着，你怎么都得跨过冬天，最终会迎来春天、夏天…年复一年，日复一日，人生就是这样。但是我确确实实感受到了三大比冬天还寒冷的寒流扑面而来。
第一个，世界经济！天呐，这会发生什么事情？大家看看孙正义、软银集团和他所有投资下的愿景基金，Vision（Fund），投的所有的几个电商。你可以看得到这是一场邪恶的、赌徒般、深信了政治和文明落后于市场的，垄断的，所谓优胜劣汰法则下的，相信森林规则的这么一场惨败！这在两、三年前我告诉我们所有原来参与的都撤。而且签的合同当中都是对赌的，就是任何情况下都不会赔，而且大家把钱都拿回来了。
但是，很多人这几天一看孙正义不行了，很多人说啥话的都有 — 说这说那的；都一帮loser。我说让你当个失败的孙正义你能当得了吗？你都当不了。孙正义绝对是个人物，但是可怕的事情是他相信了共产党！他赢赢在了阿里巴巴，输输在了共产党给他承诺说的话：我们不会动阿里巴巴…赢也阿里巴巴，输也阿里巴巴。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2743/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2743/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月8日。
兄弟姐妹们，看看7哥今天穿的啥衣裳？戴着钢盔，骑摩托车；这是特制钢盔。这个世界呀，可能以后出门都要戴着钢盔了，因为确实世界越来越不安全了 — 前天晚上我给大家说了跳楼自杀的，得心梗、脑梗的…
然后大家看到了，国内头两天股市复阳了，涨起来了。哎呀，中国人呐…那几个老板，7哥，整个清零隔离要放开了，股票大涨了…结果怎么样？清零隔离放开当然好了，是吧？但咋就这么天真呢？这是酝酿了多少年，多少人命换来的控制你的手段，能轻易放开吗？放开要付出多大的代价？放开了，挣钱也轮不着你挣钱呐！这个世界是很公平的，你跟这帮人玩儿你能玩儿得过他们吗？所以很多人又赔了大钱。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2729/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2729/</guid><description>内容梗概:
他说他要说服习太阳，我说你说服不了他的。他说我们现在的合作难道不能影响他吗？我说不管给你卖多少武器，不管买你多少油，不管用人民币多少结算，你们国家将死在他手里；我第一次说这话！
我说只有和美国好，你才能活下去。你要和共产党好，你必完！你跟着习太阳，会烧焦你！我介绍的你们的关系，我给你们搭的桥，我现在告诉他时他傻眼了。他说，那该怎么做？我说你什么都不要做，整个中国共产党会灭亡，它已经灭亡了！
从共产党变成了习家党，唯一的赢家就是我们中国人。我们会有人付出代价，但永远不会让中国人像今天这样下去，会让中国人迅速觉醒。事情是变化的，环境是变化的，政治形势是变化的，根据这种情况，在很短的时间内，不会超过二零二五年，习家党和共产党在中国大陆会消失！中国人会迎来重建时刻，一个联邦的时代。
而且我说中国到那时候的经济体会真正迎来世界上一个新格局的开始；中国人一定会崇尚和平，善良，民主和以人为本的社会，跟美国和西方一定和平共处。最终，中国的GDP一定会达到三点五到四倍的美国的量，超过去，在未来的十五年到二十年。
他说中国人口不是说要降三、四亿吗？我说是的！二零三零年，也就是十到十五年后，中国人口会降到八亿、七亿、六亿，但是这不等于中国经济不能发展，因为中国在亚洲板块是一个大陆文明的领导国。中国形成了联邦，土地没有人可以拿走，也不可能把板块拿走，人群还是在那里的，就像欧洲一样。欧洲那么多国家，它叫欧洲，是吧？谁也灭不了谁，物理上灭不了谁，就是个经济、纳税、政府的问题，就是个政府的权力。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月20日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2713/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2713/</guid><description>内容梗概:
战友们好，十月二十号。想装沉思状，想想又装的有点不像。昨天晚上真的是就像坐过山车一样。一个电话一个电话，每个电话完了以后吧，就这个电话在山上呢，那个电话就整个在深山老林里边的感觉了。这个世界太可怕了！
大家都知道英首相骤然辞职。这真的是太可怕了！心理承受能力，包括都想当撒切尔夫人。撒切尔夫人生活中有几个了解的？那不是谁想当就当的，那心理压力和绝大多数人的羡慕妒忌恨以及绝对解决问题的能力，当然了，还有与人打交道的那种超常人的洞察力…一系列的才能成就撒切尔夫人，还有一个天时、地利人和呢。
另外一个就是昨天我和泰国原他信政府的重要成员，他信妹妹当泰国总理的时候的最重要的成员之一，管当时泰国警察和移民局的，很好玩，昨天问我几个问题，Miles，为什么习近平这次会上不谈中国梦了呢？我说你问的问题很好，中国梦已经变成了世界的噩梦！Dream came true，因为世界已经在噩梦中了，所以中国共产党就不用谈中国梦了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月14日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2704/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2704/</guid><description>内容梗概:
摄像小哥这两天得到了大量的赞扬；还有人担心他被我踢着，甚至劝他多运动，穿防弹衣…太好玩了！放心吧，摄像小哥厉害着呢，绝对伤不着！我踢得有把握；他比你们想象的还强大。大家很喜欢他拍的；很好。
真是太多话题要说！在录小视频前我走在阳台上，我想一会儿录小视频说啥呢？昨天晚上真没睡好。第一原因是因为飞飞，正义小Sarah，如水 — 三剑客 — 相聚在纽约今天。很激动！你说同样是老战友了，但飞飞和正义小Sarah跟如水干了很大的事儿：核币！最近沟通也很多，神交，再加上一起做事，这种感情和信任感就不一样了。如水已经在纽约了，飞飞和正义小Sarah在来；很兴奋！这是主要睡不着的原因。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2679/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2679/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二十六号。阳光明媚！兄弟姐妹们，看这苹果树，苹果快被我吃完了。自己家的苹果就是好吃！
昨天和所有的我们的战友们，不是所有战友们，大部分战友们，严格讲是老椅子们和大额捐款者们，开了一个几个小时的会；开得我很兴奋。感觉相当的好啊！
然后呢竟然我们昨天开会共产党内部也派来了卧底。会开完后对我们昨天的会比较表达出来的这种尊敬和震撼，说如果中国人都能像我们这样相处，都能像我们这样的素质的话，他觉得中国这个国家永远是世界上最强大的国家。他说中国人能这样相对，能这样走到一起，在没有组织的情况下还能干出这么有纪律，这么文明和守法的事；他们觉得这个不简单，相当不简单！
当然了，他们还没看到我们最牛的地方。看到我们最牛的地方你会震撼的，你会震撼的。就是因为共产党不了解中国人，共产党把中国人的邪恶的一面 — 人性都有邪恶的一面 — 全部给扩大了，因为你共产党本身就是邪恶。人性嘛，遇佛则佛，遇魔则魔！你共产党就是魔，所以露出来中国人都是魔性：中国人的互害、不团结、懦弱、自私…</description></item><item><title>郭文贵2022年9月25日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2678/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2678/</guid><description>内容梗概:
00:10:00 中国谈判专家的一年多对七哥糖衣炮弹，七哥以为唤醒了这个魔鬼世界的人
郭文贵先生：尊敬的战友们好！9月25号，9月25号，呵呵。我今天早上又睡过了，哇噻，赶快把我叫才叫醒了，”叮呤咣啷“就趴在这儿了，今天早上又睡过了昂。
哎呀，昨天晚上是和一位咱们的老战友，老战友通话，我竟然忘了他的曾经的身份，这位老战友曾经的身份是中国谈判专家，后来到了政法委，我忘了他曾经的谈判专家，哈哈。结果这谈判专家啊，最近的几次谈话，我发现给我用招儿了，用招儿啦。谈判专家的目的就是用事实、讲故事，告诉七哥所谓中国共产党还会再有几年，还会再干几年。
对不起，我这现在敏感老厉害了昂。（问工作人员）：“多少度？” 十五度啊，噢，天哪！</description></item><item><title>郭文贵2022年9月17日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2670/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2670/</guid><description>内容梗概:
九月十七号，尊敬的战友们好，九月十七号。
习太阳安全地回到了北京啊，回到了北京啊；这是大好消息啊。这飞机还是很结实的。听说回去的路不太顺畅，飞机也不像来的时候不颠簸；习太阳很害怕。他本来还要有几个节目，通通取消了：见华人，见代表 — 统统取消了。真的把他吓坏了。他提前回了国，国内的事情让他很不放心呐，很不放心呐，所以马上回去了。
我估计回去这几天，除了二十大之外还得抓一批人。听说最近他身边的人真不让他肃静啊，他也很生气。当然啦，习太阳和普大帝谈好了“拖刀计”。看了节节败退，但是是“拖刀计”。西方世界是不懂“拖刀计”的，我觉得这“拖刀计”很可能会成功啊。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月11日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2662/</link><pubDate>Sun, 11 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2662/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 视频1：因封锁而感到无聊，老人爬到 12 楼窗外与隔壁人交谈 09/10/2022</description></item><item><title>郭文贵2022年9月7日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2657/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2657/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:03:08 视频1 干旱和电力短缺导致中共大力发展煤炭发电
主持人：据中共海外媒体9月5日报道，干旱和电力短缺导致中共大力发展煤炭发电，而煤炭发电的局限性在于高碳排放量。中国电力报告显示，今年一季度燃煤发电量占总发电量的近63%根据中国电力企业联合会的数据。今年上半年火电投资达到347亿元人民币，约50.3亿美元。同比增长71.8%，8月27日，中共政权要求各省加快审批新的发电项目，主要是核电厂和燃煤电厂。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2633/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2633/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十五号。战友们，昨天晚上真的又把我震住了；这时代变化太快了，太快了！啥把我震住了，兄弟姐妹们知道不？欧洲某个医疗机构我在那儿存放了一些精子；专门研究和储放精子、卵子的。很认真的，都已经是欧洲凌晨了，他们的凌晨了，跟我联系说最近他们有一个项目。这个项目很重要…说半天，然后说愿不愿意把我的精子卖给他们一些？我就愣住了，我说这怎么还买我的精子呀？说因为有人想买，出天价，而且还写好了文件。如果我签了NDA保密协议，对方可以把这个文件发给我。
我说我想了解了解，你们这是唯一的项目还是有很多项目？他说现在大概有上百个这样的项目。兄弟姐妹们，这是很可怕的事情，这就说明现在真的是精子库，卵子库，没打苗的库现在已经成了世界上高端科学研究的最高端资源。他们瞄上了那些所谓他们认可的人。他们那就说明默认了疫苗灾难将带来大量无法想象的严重后果；太可怕了！
我当然拒绝了，我说我的精子不属于我的，不可能跟你们这个事情，我说这怎么能行呢。未来我们整个的一切 — 我们希望上天不让那灾难的事情发生 — 如果人类需要的时候我们将更加科学的，慎重负责的使用，而不是被你们这些人这么搞法；不可以！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2623/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2623/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月九号。阳光明媚，今天挺热的；很舒服，非常舒服。我喜欢热的感觉，一会儿马上去游下泳。
从昨天到今天，就这短短的二十四小时，全世界都在关注着一个非常非常大的事情，就是昨天美国FBI搜查了川普总统马阿拉歌（Mar-a-Lago）的家。这个事情发生对美国是个震撼，我相信对世界也是个震撼。美国是个法律国家，很多都在过去的两、三年都开了先例，这种先例必将引起两党之间的争执。但是战友们，我们别瞎在这掺和，咱既不是美国人咱也不懂美国法律，完全凭情感乱猜。你猜啥呀，你懂啥呀，是吧？
在中国，这算啥呀，是不是？那是抄你家的事吗？直接就把你给活埋了，是吧？赵紫阳什么下场，胡耀邦什么下场？朱德什么下场？中国人你往回看，但凡你拿美国和你住在国发生的任何你觉得惊讶的事儿和中国一比，这都是伟大的事儿。只搜他家呀？！在中国搜你家？直接把你双规了，是吧？但是这就是美国的伟大，美国应该更好。但是我们没资格评价，我们不要评价，也不要参与。别以为川普就跟咱好了，别以为拜登跟咱不好；不是那样的。
在美国这个国家咱就一样：对美国好的事咱干，对美国不好的事儿咱不干。对共产党坏的事咱全干，对中国人民好的事儿咱全干，对中国人不好的事儿咱不干 — 就这么简单！真心的不要掺和两党；很复杂。它发生到今天，我一年前就说过，我是今天有些话不能说，我说过班农先生一定会通过法院「被起诉」，还有川普先生会被搜查，被起诉，包括我，都会是这结局。背后有多少力量？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月26日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2610/</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2610/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好，七月二十六号；你看我昨天录了个小视频到今天也就是二十四小时不到，哇，这世界变化真的又是那么快！
这共产党的高官吧都是四十多岁五十多岁突然嘎嘣死；累死疲劳死？到底是疫苗死还是被做死？谁也不知道。但肯定的是前天7哥说完咱们科学家说的 — 说如果是新病毒那中共国应该提早说出来，让特别是美国说是“猴痘”，光他们咋呼也没用啊；结果刚说完，把“猴痘”美国就要列为公共危险事件。大家要注意，这就要引起高度注意了。
最近这几天染上病毒的人太多了，很多战友都染上了，而且一家一家的染；务必要小心！战友染上心里老是咯噔咯噔的。共产党的高官染上咱就心里特别高兴，这虽然很不健康，但是事实没办法。咱这人“为真不破”，哈哈…是坏人啊，坏高官。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2608/</link><pubDate>Sun, 24 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2608/</guid><description>内容梗概:
06:00郭先生现在可以自己调画面亮度和背景虚化度，过去五年直播没做只是因为没认真对待
郭文贵先生：尊敬的战友们好，今天是7月24号，7月24号。（注：喝咖啡）奥意西乃（注：日语，音译，好喝）不孬不孬。大家现在看的可以吧？声音中不中？声音中不中？声音中不中？
（注：看直播留言）“好听”，“画面有温暖”，有点温暖，画面有点温暖。
咱可以的，咱现在是高科技，现在我完全是自控自调，包括这焦距，这个摄像机变焦镜头。咱过去几年了，直播成天调镜头，得旁边几个人调，咱就没有认真去对待。我说不行，咱得解决，让我来调，我能调色差。你看看，全都可以了，我调啥都可以，你看多简单的事。
你看看，你看这是模糊了，然后你看后面，你看实背景，虚背景，你看。七哥没认真对待你知道吗？这认真对待的，没解决不了的事，你说是吧？你看这，暗，亮，再亮，再亮，“咔”就亮了，而且还有立体感，你看着没有？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2583/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2583/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹大家好，七月二号。真快呀，真快！香港二十五周年痛苦的日子已经进入了第二天。有啥过不去的？没啥过不去的。你说这些人呐，一国之力准备了所谓的香港二十五周年的庆祝活动，你那一天有多伟大呢？啊？过去了，成了全人类的笑话。
大家再看看这几天的股票、股市、外汇…全世界都在欺骗。你看看股市 — 一塌糊涂！都在做，都在做局。大家看到那个你们都喜欢的 GlobalFoundries Inc.</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2573/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2573/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2577/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2577/</guid><description>内容梗概:
今天是六月二十七号了，兄弟姐妹们，你们健身了吗？尊敬的战友们好，你们健身了吗？做几组真是太爽了！真累，真舒服！
兄弟姐妹好，我的天呐，这国内现在「每天」二十四小时大家能看到，连东北，连北京，连杭州多少银行就取不了钱，取钱你就要被“绿码”，你连上厕所都去不了，这不夸张吧？酒店住不了，火车坐不了，加油加不了…大家知道现在什么是“绿码”吗？二零二零年我说疫苗将是武器的核心，病毒不是核心，目的在疫苗，而且疫苗才是武器。那时候7哥说话压力多大，知道吗，兄弟姐妹们？多大压力你们知道吗？现在都发现了吧。
不但如此，看看在欧洲，欧洲都是什么样的人物「在说」？都是当时的总统和前总统和总统候选人，议长级的人物，都出来说在欧洲的疫苗已经成为了管理民众，统治民众，威胁民众「的手段」。最重要的讲的一句话 — 疫苗不是给你治病的，疫苗是让你不能治病的。这句话说到家了吧？疫苗不是让你去找医生的，疫苗是让你不能去找医生的，那是为了啥咧？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2571/</link><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2571/</guid><description>内容梗概:
【????】“Take Down The CCP！Take Down The CCP…”</description></item><item><title>郭文贵2022年6月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2575/</link><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2575/</guid><description>内容梗概:
【????】“Take Down The CCP！Take Down The CCP…”</description></item><item><title>郭文贵2022年6月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2562/</link><pubDate>Sat, 11 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2562/</guid><description>内容梗概:
六月十一号，尊敬的战友们好。我又抽雪茄把这嘴抽得…不过挺好，太兴奋了！太兴奋啦～
兄弟姐妹们，你们看到了中共跟美国还玩诈唬呢，跟美国国防部长在新加坡的见面震惊了世界。用“震惊”这个话都我都觉得…我半天不知道用什么话来形容。这次美国人真的领教了共产党真的是“战狼外交” — 你敢动台湾，我一定把美国打烂！甚至我们不像某国 — 意思就俄罗斯 — 那样诈唬。跟你说，中国人不吃这一套；你敢动动台湾，你敢掺和掺和台湾，不是不惜一战，我们不惜把地球毁掉。甚至不行…我们要想用核武器，我们的核武器不是为了搞研发的，我们的核弹不是收藏使用的，我们那不是核弹博物馆，是保卫自己的，我们是要灭敌的。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月9日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2560/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2560/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好！这一下到了六月九号了，从六四已经到六九了。昨天晚上是我最近睡的也是最好的晚上之一，睡得特别特别好。虽然昨天晚上开了很多会，但是很舒服，很舒服。
真是，7哥要没个大心脏绝对受不了。很多国内的战友现在家人突然传出来各种癌症。有的战友家里的妹妹、姐姐、媳妇、媳妇的家人…一家检查出癌症三、四个。你说这吓人不吓人？
然后特别是在温州的这个战友，真的太可怜了！厂子因为贷款卖不了，家里有老人出也出不来；他有身份也出不来，就照顾老人嘛。结果一检查，一家五个癌症！一家十几口人一半检查出癌症，你觉得正常吗，兄弟姐妹们？实在太可怕了！太可怕！真的是我觉得现在这个非常疯狂。
然后上海的一个战友跟我说，“7哥，你知道上海发生什么情况吗？在清零期间，我们周围就那一个楼上，我知道的有四、五家把自己的狗给杀了，给炖了” …哎呀，我听了真受不了。他说，“我跟你说7哥，你说的那些事情…都比那严重得多的多。你想想，但凡有一点办法，都是老上海人，能把自己养的狗给杀了给吃了吗？现在这些吃完了自己的宠物狗的人现在啥肉都不能吃，经常一说起就掉泪。”</description></item><item><title>郭文贵2022年4月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2494/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2494/</guid><description>内容梗概:
00:18:00 展示新衣服，中国人种没有问题，中共出了问题。
郭文贵先生：哇，我是刚刚啊，兄弟姐妹们，4月17号七哥乱聊直播，现在讲话啦。
“你若不相信呢，咱们走着看”，现在七哥唱豫剧啊，唱豫剧了啊，这老毛style啊，绝对老毛style了。
你看这个啊，这都是新衣服，咱得偷着穿穿，偷着穿穿，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2487/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2487/</guid><description>内容梗概:
4月13号，兄弟姐妹们，大家好！
哎呀～这早上真漂亮，早上真好！你看这漂亮的，都是迎春花，金色的迎春花！你看这漂亮的这外面，太好了，太好了！
今天一天都在外面开会，兄弟姐妹们，一天都在外面开会。明天没有大直播，星期五战友们直播我也参加不了，星期五还有大活动…所以看看周末吧，能不能有大直播，好不好兄弟姐妹们？
哎呀～这纽约太漂亮了！你看这树，到处是迎春花。
现在在乌克兰前线的战友们非常的辛苦！从昨天到现在，很多很多国家的人都在联系，“哎～你们那个前线在乌克兰的梅迪卡的人谁是联络方式；都是什么情况…”所以说这个人呐一定要行动。我这几天就担心战友们啥时候回来，我老担心他们安全，但就撑住这几天了就有收获了，是吧？一旦你有点弱 — 人生就这样 — 但凡有点放弃，可能大好机会就远去了。哎，就这样…啥事儿，你看咣叽咣叽的一堆好消息就来了。最重要的是某国际组织昨天下午给我发信息说要约我谈谈。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2452/</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2452/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，战友们好，战友们好！3月10号了，兄弟姐妹们，大家好，大家好。
刚刚有个咱们英国的战友说，“7哥，我买了3万的币，43块钱「美元」买的，”然后说，“我的是场外交易。”场外交易多少钱呢？110块钱「美元」买了10万币，你算算他花多少钱吧。咱们这一个兄弟姐妹就这一会儿花老钱了，但是他也会挣更多钱的 — 我相信哈。但是任何投资都有风险，务必小心。
兄弟姐妹们，现在看到这个俄乌战争当中只有我们NFSC，新中国联邦，在那儿在前线搭起了帐篷，燃起了巨大的篝火，摆着苹果，带着毯子照顾乌克兰战争中几十个小时甚至是走过来的人 — 有女人和孩子 — 让她们得到一点温暖的照顾。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2349/</link><pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2349/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27号。前天大直播后，我们的“爆二代”，“爆三代”太棒了！我们的玉山和一叶一菩提夫妻俩，迷你Q，还有Panda还有我们的Twins，这些真的是北极星。我们的Tong Tong，这些孩子简直是了！喜安娜、喜安迪火大了，火大了！咋弄啊？国内战友反应强烈，觉得我们这节目办太好了。接下来，就是后天星期三直播完以后，1月1号的大直播大家都很重视。直播力量越来越大，真是，为什么？咱说真话。是吧？咱说真话！生活就是这么美好。
昨天晚上回来以后，你们7嫂要求：“你蒸这么好馒头也不给我蒸一蒸？”这确实啊，还真是，那昨天晚上我就和了面。醒了一晚上，今天早上不到8点起来第二次醒发，然后刚才大概11点跟日本的团队开完会我又开始蒸馍，又开始一个一个的醒发，擀面，因为干面嘛，然后弄完以后现在上锅，马上来录直播。上一次馒头因为是低筋粉，做出的馒头就是有时候还达不到那个感觉，但听说高筋和低筋混合的已经被如水、老凯他们吃傻了 — 绝对好吃。但是表面没那么好看。昨天晚上我这个面和今天这馒头简直绝了！绝了！我折进去了大概500克的面粉，干面折进去将近600克，你想想啥感觉吧：雪白、光滑、弹性极好。还没蒸呢弹性都出来了，一会儿出锅。哎呀，有时候做做饭真幸福，真幸福！绝对好。今天是专门儿给你们7嫂做的，所以说今天是7嫂专享 — 咋办呢，是吧？必须的啊，你7嫂必须有这种特权，是吧？</description></item></channel></rss>