<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>香港 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E9%A6%99%E6%B8%AF/</link><description>Recent content in 香港 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 13 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E9%A6%99%E6%B8%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月13日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2749/</link><pubDate>Sun, 13 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2749/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00:00 视频一：11/11/2022 GAP宣布出售其在中共国的子公司
画外音：盖璞(GAP)是美国最大的服装公司之一，它刚刚宣布将把其在中共国运营的子公司出售给一家本地电子商务公司，结束其12年来在中共国开展业务的挣扎。该决定部分是由于中共国的清零政策以及广泛而自发的封锁。该政策导致人们更少的花钱损害了中共国的实体企业。与此同时，专家们下调了对该国的增长预测。中共病毒疫情政策加上中共国本土品牌的竞争日益激烈，迫使许多外国品牌关闭了在大陆的业务。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2746/</link><pubDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2746/</guid><description>内容梗概:
今天十一号了，尊敬的战友们好。
世界大变！我到今天早上快六点才睡，一下睡到快十点，摄像小哥才把我叫醒。刚才赶快吃了点东西，一会儿去Deposition（做宣誓证言）；今天可能要跟Trustee Luc（律师）见面。而且这儿塞车，所以要早点走，只剩下几分钟时间了。
昨天晚上跟印尼的咱们战友们好好聊了聊。习太阳要去那里，印尼当地的各种说法都有。特别是安排习太阳到访的人都在问他的飞机安全吗？
美国有官员对普京出席G20公开说普京如果参加G20可能成为一个合法的攻击目标。什么意思？普京发动了乌克兰战争，又杀了那么多人，他可能成为合法的攻击目标。那关于新疆、香港事件，又特别去中东的沙特，习太阳的飞机我真担心安全的问题。安全吗？能安全吗？他得活得好好的！他不活得好好的，在中国的灭共事业咱完成不了。担心呐…</description></item><item><title>郭文贵2022年11月9日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2744/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2744/</guid><description>内容梗概:
00:00 视频一：11/05/2022 TikTok
画外音：抖音通知起欧洲用户，包括中共国在内的欧洲地区外的员工可以访问用户数据。中共国有权限访问平台用户信息这一点已经引起了政治及监管方面的担忧。
11与2日，这家中共国拥有的社交视频应用更新了其隐私政策，确认中共国等国家的员工可以访问用户数据，以确保其平台体验一致，愉悦和安全。可以访问欧洲用户数据的抖音员工来自一下国家：巴西、加拿大、以色列、日本、马来西亚、菲律宾、韩国、美国和新加坡。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月2日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2732/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2732/</guid><description>内容梗概:
00：00：00片头视频
视频一：
10/31/2022
评论员男A： 大家也在关注中共国的所有信息，在令人失望的中国制造业采购经理指数PMI公布后，投资者开始变得谨慎，该指数在10月份意外萎缩，指向未来具有更多的经济阻力，Miller Tabak的首席市场策略师马特·马利已经很好地进行了解读，我们谈到10月份的市场，由于放开而有所进展，美国继续放开疫情管控，中共国开始恢复，但其制造业指数显然不是.</description></item><item><title>郭文贵2022年10月31日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2728/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2728/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，十月三十一号。
乖乖嘞，摄影小哥休息了，休假去了；摄影小哥累得已经喘不上气了。二十几岁，跟了7哥两星期就喘不上气儿了，你说咋弄？对7哥公平吗，兄弟姐妹们？摄影小哥不在，照样打拳，踢腿；不是开玩笑的，兄弟姐妹们。照样录小视频…但这就是7哥，连续几年了没休息过，没度过假。很多人跟着7哥的都累垮了。为什么？不仅是体力。体力来自气于气血，来自于你的信仰；这才是关键！
我特喜欢日本松；太漂亮了！太漂亮了…
兄弟姐妹们，我们的爆料革命很多时候它不是一方面的，是多方面的。上天成就了我们这些人；我们要感恩，而且我们要永远记住：感恩背后还有更重要的问题：信仰！如果你没有信仰，这个事业你是进行不下去的，是不可能进行下去的，对不对？所以意义在哪里？就是你的精气神！没有精气神你是活不了的。7哥是越战越勇，咱们的摄像小哥他要进入状态才可以，有精气神才行。
兄弟姐妹们，爆料革命走到今天，信仰、精气神、还有我们真正的这种灭共经历了几年的成功是太重要了，太重要了！幸福！同时也面对着巨大的挑战和恐惧！现在我一听国内的疫苗灾难，我真的是…最近就是调整情绪，准备迎接疫苗灾难的到来。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2724/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2724/</guid><description>内容梗概:
二十七号，尊敬的战友们好…
共产党变成“习家党”以后这个世界真不一样了！我相信很多人在媒体上看到了很多事情，但是大家没有看到的和你无法想象的是中共在国内如何解决这场政治危机和政治灾难；这场政治灾难把中国人，把世界都带入了地狱！
听说胡锦涛不简单，毕竟当过总书记。从头到尾，只要不答应让他给全党讲话，给全国讲话就坚决不拉倒！这让我很惊讶。 你（习）不让我（胡）对全党和全国人民讲话，这事不拉倒，要不你就把我弄死！
对他是威逼利诱，包括答应让胡海峰下届进政治局什么的；老头儿都不认了。拿住老头儿的现在是啥呢？你可能很难想象，是他女儿的孩子，他儿子的孩子；成了绑票了。言外之意：给孩子留条出路，要不然孙子、孙女可能都要给捏死了。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2705/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2705/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十月十五号。
昨天在这儿举行了和“三剑客”的我们的六个小时的直播。然后昨天我是凌晨两点多起来，咱国内的几个战友是从头看到完。都在问我，“7哥，你六个小时就不上洗手间？”小Sarah去了三次，飞飞去了两次，如水去了一次，7哥不但六个小时没去，直播完我们还有很多活动，我也没去。不是7哥肾好，是7哥脑子控制力好。这个不是好事啊，但是太兴奋了。看到战友多亲呐！
昨天晚上咱那姐们儿说了二十大会议的一些事情，说7哥你曝一曝吧，准确。我不曝。我不想当所谓的媒体预测员。所谓明天就会知道，可以确定的事情，但对谁也没任何帮助的信息 — 咱没有兴趣，我也不想当。所以呢，昨天聊了聊二十大，我说等到星期天直播的时候我再聊聊我对二十大的感受。我现在不想乱聊。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2702/</link><pubDate>Thu, 13 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2702/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，你看看，今天国内热闹了吧？还拉横幅？有蛋的用啊？！十八大，二零一二年还记得吧？也拉横幅了。在香港，反习，反王岐山；结果两个人上去更厉害了。有用吗？没用！中国人被奴役那么长时间是有道理的，是有原因的。拉横幅有啥用？你把北京城都给拉上横幅也没用。但是人民的不满和愤怒，以及整个国内到了水深火热之中 — 比八九之前还过！经济、香港、港币；香港股票市场擀面杖子都撑不住了。
昨天晚上我几个会，开了四、五个小时。早上到八点多才睡觉，一觉睡到快将近十点；今天睡得也特别好，虽然开了几个小时的会 — 听到共产党经济要崩溃和军队；共产党的军队会比俄罗斯还惨！很多内部人说军队就担心打台湾。这些人都想要打台湾怎么保住自己的命。要比俄罗斯那个主动投降还要夸张！所以共产党这个旗帜习近平打着 — 走共产党的社会主义道路 — 然后要绝对的把“党领导一切”凌驾一切之上。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2700/</link><pubDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2700/</guid><description>内容梗概:
十月十一号，兄弟姐妹们好。哎呀，我今天的敏感特别特别厉害。
从昨天晚上我一直在等几个消息。大家能注意到昨天香港的市场，香港的股市，香港的金融市场，特别是昨天晚上，大家能够发现香港的隔夜银行拆借利率的变化。这说明共产党的经济真的是完球蛋了，彻底完蛋了。而且你能真正地看到香港擀面杖的经济就为了能撑所谓的共产党的二十大简直造假到这程度了！你没法想象。
兄弟姐妹们，你知道这会牵扯到多少人的生命，多少人会倾家荡产吗？所以说这是不可思议的。更夸张的事情，二十大要来了，哇噻，这开个二十大多少人要家破人亡啊？！在东北，在辽宁、吉林、黑龙江、包括在新疆，抓人都抓疯了！都以隔离的理由把人关起来。所以啥叫“清零”啊？清零就是战争前的准备和社会压力测试。政治上“合法”地可以把你杀掉，关押，让你疯掉，抢夺你资产的一个借口，政治工具而已。寻思啥呢？
所以兄弟姐妹们，你看到共产党这个王八蛋的邪恶！就从二十大前你就知道为啥要隔离了。它为什么要搞隔离？它不是让你好，不是让你有饭吃，它是要有“合法”的理由搞你。然后在蒙古，咱们在蒙古的战友说，疯了！任何过去不听话的，所有在之前表达过一些有想法的，建议的，所谓叫“不稳定分子”的都给抓起来了。这个社会有多邪恶！
另外一个，大家看到这两天国际金融市场和国际能源市场发生了什么情况？只有共产党一说不让喝白酒了，中国所有的白酒股全都跌了；这擀面杖子都撑不住了，擀面杖子都弯啦，都弯啦！为啥呀？因为中国的好酒和白酒都是共产党喝的，不是老百姓喝的。按中国老百姓动不动“我强大的国”，跟你毛关系呀？就那十来个家族控制了全中国，也就那几百万党员控制了十四亿中国人；这才是真相！那酒轮得着你喝吗？你能喝茅台吗？你能喝五粮液吗？都是假的还。人家喝的是三十年的，五十年的；还都是真的！你看，整个白酒股暴跌。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2695/</link><pubDate>Sat, 08 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2695/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们号，十月八号。哇，你看这蓝天，你看这蓝天白云；太漂亮了！魔幻般的大楼！…在大陆，咱们一照相得捏个东西，真受不了，还这样「歪着脑袋」；我也照过。
兄弟姐妹们，在非洲的咱们的战友说有些国家的通胀已经达到百分之五百，苦不堪言！在南美洲的，像在阿根廷的，巴西的，委内瑞拉的。委内瑞拉是总统家给美国增加了二十万桶的生产量就把自己被关押的人放回去了。委内瑞拉的通胀很夸张，但是总统本人日子很好过，有意思吧？这就国家的游戏！阿根廷通胀达到百分之一百多。你说吓人吧？百分之一百多，你咋活呀？百分之五百，咋活啊？
大家看到昨天 — 7哥在一个月以前就跟大家了 — 克里米亚通往俄罗斯的大桥一定给炸了；炸了吧？在克里米亚的咱有几个战友头两天问我，“7哥，我们怎么办？”“马上离开！”她的先生还有家人都是在俄罗斯。我说要不你回俄罗斯，要不你回大陆，要么你离开那里。那桥一定炸！桥炸了吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年9月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2668/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2668/</guid><description>内容梗概:
00:05:30 吃播开始，与战友互动，展示菜品
郭文贵先生：尊敬的战友们好，9月15号，七哥吃播。iPad的留言又不动了，这就是个盖特，盖特——垃圾的盖特。
（展示菜品）哎呦我的妈这叫，你看看，你看看，哎呦，你看看，天啊，这叫吃死个银（人）啊，你看这个，这要吃死个银（人）啊。先吃为敬，这个馍敬战友，真心灭共跟我吃。不孬、不孬、不孬，哎呀。
这个，今天纽约啊晴天，大晴天，挺好。我真喜欢这花，你说七哥就喜欢花吗？你说。所以我从小我受我母亲影响，现在我发现真是严重，我一切都是以我母亲的喜好为标准，典型的。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2664/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2664/</guid><description>内容梗概:
九月十三号，兄弟姐妹好；兄弟姐妹大家好，九月十三号。
我今天可能只能录五、六分钟，因为马上要参加咱们的“躺平币”工作会。兄弟姐妹们，大家应该注意到最近就这两、三天的变化，两、三天来的国内经济形势。还有一个，国内现在对所有企业的这种调查，苛捐杂税，和敲诈勒索到了什么程度？我相信大家都看到了，也都明白了：国内经济到了崩溃前的最后的压榨了。这个…像当年国民党跑台湾之前，这券那券，这税那税的一模一样；一模一样。
而且全世界现在大家看到这个疫苗问题。我相信大家已经看到了很多国家已经放弃了疫苗。放弃了疫苗意味着什么？就是过去做的是错的！是不是啊？你不是错的你继续呀，是不是啊？你又不继续做，也不继续打了。
另外一个战友们大家要看到的，从前天，昨天，到今天，很多大宗商品，很多突然间某种像短板似的有些东西就没有了；价格急升！所谓的现在这个通胀稳定都是骗人的。而且很多这个大型企业的股份是有价无市；后面操纵痕迹明显。这种是过去两、三年大量的货币超发和整个供应链的断裂造成的通胀。
现在很多人还不知死活的还什么豪华车会涨价，豪华房会涨价…我告诉你，就我对面的这些纽约的好多我知道的房子现在私下里都是什么？「打折」百分之二十，百分之三十；有的更多的要打折卖。千万别最后时刻贪小便宜，上了一生你无法挽回的当。不要贪小便宜！特别是咱们老百姓不要掺和那些大鳄鱼，大鲨鱼的游戏；那不是你玩儿的，兄弟姐妹们。拜托了，真的会要命的！</description></item><item><title>郭文贵2022年8月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2649/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2649/</guid><description>内容梗概:
八月二十九号！乖乖嘞，这角度不对呀，也太亮了。这样呢？这样好 …
我今天是从早上到现在电话是简直不断。今天还竟然有人 — 真是太夸张了 — 听说共产党竟然有人大量给俄罗斯运送无人机。共产党的无人机好厉害呀，卖给台湾，卖给俄罗斯。真的是很夸张，他们敢这么弄。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月19日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2637/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2637/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，八月十九号。天呐，看来前天直播的动静是真够大的啊。前天直播完到现在，四面八方，连多年不联络的朋友，亲人，所谓的当年东北的我那些同学，还有当年在清风看守所的几个头一段时间都已经不联系了但这些年一直在照顾他们的，这几天也都联系我。当然绝大多数是支持了，也有些人有不同的看法。
我发现我衣服今天太露了。这已经录上了，再脱也来不及了呀。 完了，我跑光了今天，跑光了。跑光就跑光吧，反正都是战友看，敌人也不看。敌人看了只能羡慕，是吧？反正我也不是唐僧肉。
兄弟姐妹们，这个话题确确实实引起了国内很多人的共鸣。把锁链女，唐山被打的这些姑娘，还有更重要的大家知道就是杨改兰，以及现在中国社会各种女性的事情连在了一起，特别是那些悲惨的孩子，校园暴力。还有那些天天开着特牌车上下班的官员，从中国北京到各省、市、县无处不在。
昨天海东兄弟上了“飛飛秀”节目在国内引起了很大的轰动。很多人不知道咋回事儿，连这个福建某市的市长都说，“哇噻”，他说，“郝海东说这话靠谱。”他说大概的情况他知道，但不知道那么细，不知道当年戴永革和徐明之间是这种关系，是徐明通过郝海东先生 — 我们的兄弟东弟 — 认识了曾庆淮，后来又认识了戴永革。然后戴永革开始当了曾家的白手套，再然后是肖建华。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月12日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2630/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2630/</guid><description>内容梗概:
00:03:10 视频一：深圳民生银行被抗议者堵门要钱(2002.8.11 新闻)
背景介绍：7月11日，烂尾楼深圳佳兆业樾伴山楼盘业主聚集在深证民生银行门口要钱，因为民生银行违规挪用樾伴山楼盘监管资金。
抗议者：民生银行还我钱（多次）。</description></item><item><title>郭文贵2022年8月11日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2628/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2628/</guid><description>内容梗概:
八月十一号，尊敬的战友们好，今天下午我想想还是得再录一段视频。天呐，真的是炸了了锅似的，从昨天到现在跟炸了锅似的。什么原因啊，兄弟姐妹们？美国金融市场。就美国人大量拥有的中共中概股的存托凭证，中国企业的存托凭证；这些人现在全傻眼了。就现在每时每刻中共国的经济发生啥事儿？过去的乐观派、亲共派、舔腚派全傻眼了！这是一个。
第二个，大量在香港投资的。港股，到底港币会不会脱钩？傻眼了。这是第二条。
第三个，现在大家全傻眼了，就是拜登总统签了美国《芯片法》。《芯片法》把中共所有的过去的叫“中国心”彻底看透了是“黑良心”，是中共的黑心产业。中国老百姓啊，多少年来“中国心，中国心”，结果现在全被几个王八蛋用了你的“中国心”，真的中国心脏，换取了这帮王八蛋的海外私生子女大量的财富挥霍，也养活了多少个美国的这些王八蛋，是吧？一个律师事务所一年在中国能拿走你老百姓十几亿美元，几亿美元。你去想想，中国老百姓，一个县一个市都养活不了一个美国律师事务所。
共产党坏了八辈子良心了。加入WTO以后从一万多亿到了十几万亿，中国人是卖掉了自己的子宫，自己的未来，自己的土地和自己的水和空气的污染，数以将近三亿多人为房地产产业，金融，去广东打工。各种产业，所谓的中国子宫经济。
现在美国傻眼了。你去想想，香港如果港币跟美元脱钩，多少人在香港那个地方靠吸中国人，奴隶的血活着的咋办？那些存托凭证拿不到手咋办？贪婪！7哥什么事儿我觉得都想明白了，我到现在想不明白为什么这么多的人一生当中真的是为了钱命也不要，家也不要，身体也不要；值得吗？！7哥见过无数的人拥有控制那些财富；你真觉得很快乐吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2609/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2609/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好，七月二十五号；二十五号了都，离八月份越来越近了，是吧？这几天7哥成了世界政治上的明星。这些所谓的传统媒体这帮孙子，金融时报FT呀，什么这T（Times）那T的都在说为什么Miles Guo这么早就知道这个四月、六月、八月份这个事儿呢？
我脱了啊，兄弟姐妹们，见你们要脱一件；我刚冲完澡。
“为什么Miles Guo知道，我们不知道？” Miles Guo世界上是唯一的，爆料革命是唯一的。我们曾经认为这个世界很伟大，很阳光，有很多英雄，很多“雷神”超级英雄，但我们发现在疫苗面前，在病毒面前，在粮食短缺面前，在司法公正面前，在共产党的黑钱面前，在共产党的黑恶组织面前…这个世界不是这样的！很多人会被金钱收买，包括国家，包括所谓的总统，明星就更不算了。儿时认为的所谓的香港的这个音乐家那个音乐家，台湾的，美国的…好莱坞悉数沦陷，华尔街悉数磕头。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月15日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2598/</link><pubDate>Fri, 15 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2598/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天七一五了，说着说着都七月十五号了。
现在在国内到处流传着，“别打我了，别打我了，我再也不取钱了”，到处是这样。在郑州东区有打死的，打残废的，打瞎的，把孕妇孩子打掉的。郑州这地方是咱的地盘儿，是吧？掌握一切情况。哇～昨晚我听了真的是我觉得…我听了跟我说好几次脑袋都嗡嗡嗡～咱知道共产党的邪恶，我是被共产党虐待最深的，但是听说就因为老百姓取钱就把孕妇的孩子打掉，把眼睛打瞎，把腿打断。说有人抱着个小孩，六、七岁的孩子，结果孩子给打死了。警察说是在正当防卫中防卫过当把孩子打死了。你说这叫什么？就是郑州水淹死人的时候没人说，要取钱的时候被人给打死，打残废，打脱胎。这邪恶的共产党！
然后现在“习太阳”又去了新疆。新疆全人类都知道几百万人被抓，无数人被杀，被害，已经被美国和西方定为种族大屠杀；然后在那儿高喊，“伟大的党；民族和谐；民族统一。”不是你说这世界上还有这种事儿？这就是我觉得只有在中国能发生这样的事情 — 就瞪着眼给你撒谎，瞪着眼给你胡说八道。还是个大头症，是吧？天下它只想到它做的好的，可能帮助了一个新疆人，不想到抓了几百万新疆人。这真的只有中国这个文化能存在。我一直在想为什么中国人总看到自己的好或自己给别人的，就看不到别人给自己的好和自己得到了什么？这到了新疆，你看这样，是吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月5日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2588/</link><pubDate>Tue, 05 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2588/</guid><description>内容梗概:
我也会哼了…「徒手蹲」挺累人的！你也“哼”上五十下试试？兄弟姐妹好，七月五号。
所以人生啊，啥玩意都能改就时间改不了，是吧？你看看“习太阳”去香港，七·一，二十五周年香港回归，“毁掉”的“毁”，毁归！然后是七·二、七·三、七·四GETTR一周年、独立日…不又过去了吗？
不管你咋活，你过不到时间的前面也过不了时间的后面。这就是佛家讲的时间给了你一切评判的公平。在清风看守所的时候那些人这啊那的。我说你们都不要庆祝，出去那门才是牛人。什么这日子，数什么日子的。有意义吗？没意义！天天掰着手指头数“我多少天了，我多少天了…”有个屁用，是吧？你出去才行。你出去了你要能达到你的目的，送你进来的人你找他要公平那才叫牛人。
就像爆料革命一样，在国内的很多战友们这个那个的。你离开，你有本事离开中共国。你知道在中共国过得猪狗不如的日子，只是你不敢面对而已，是吧？你也不敢面对自己“猪狗不如”的身份，你只是找各种虚假的理由，找借口，让自己觉得自己活得很好，比美帝国主义还好。
昨天《环球时报》说美国在不快乐中，什么在沮丧中度过了七月四号。你大爷来的！就像我小时候上我们家亲戚串门去，我去之前我就听旁边有人跟我娘说，“哎呀，别去他家串门啦，他们家成天吵架；大闺女和儿媳妇老掐架。”说如何如何。我一个小毛孩子几岁的孩子我去那地方好像地狱一样。结果是我跟我娘去了人家家，人家家啥？吃的白面馒头这么大。人家大早上起来蒸出两锅，一锅中午吃一锅早上吃，然后中午还炖着羊杂碎。你说我啥时候吃过羊杂碎啊，你说那时候？你不知道那个香喷喷的，是吧？关键是还有五花肉。炖了一大盆，然后香喷喷的油搁在那儿，是不是啊？</description></item><item><title>郭文贵2022年7月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2583/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2583/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹大家好，七月二号。真快呀，真快！香港二十五周年痛苦的日子已经进入了第二天。有啥过不去的？没啥过不去的。你说这些人呐，一国之力准备了所谓的香港二十五周年的庆祝活动，你那一天有多伟大呢？啊？过去了，成了全人类的笑话。
大家再看看这几天的股票、股市、外汇…全世界都在欺骗。你看看股市 — 一塌糊涂！都在做，都在做局。大家看到那个你们都喜欢的 GlobalFoundries Inc.</description></item><item><title>郭文贵2022年7月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2582/</link><pubDate>Fri, 01 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2582/</guid><description>内容梗概:
七月一号，尊敬的战友们好。七月一号这对中国人和香港人又覆上了一个新的意义，就是因为有中国共产党。二十五年来中国共产党七月一号在香港发生的每一件事情都会成为人类研究中国人，研究历史的最重要的贡献。
昨天到现在，也就是过去的二十四小时，“习太阳”从深圳到了香港九龙。九龙站第三层，这是7哥从二零一七年爆料就说的。那第三层是干啥的？就是抓香港人回大陆的，下了第三层被视为已经在大陆了。军事化的行动就像当时在香港的六八「六九反送中大游行前夕」，整个所有的这些活动的警察来自大陆的黑警全都在香港九龙。我最早说的吧？现在是“习太阳”从九龙地下室钻出来了，还是“太阳之窝”。香港同胞们和香港的所有的朋友没搞明白共产党什么时候开始就给你设下了你没法回避的一个又一个脚镣和一个又一个手铐。
再看看香港所谓的政府、香港的富豪、还有香港的演员，你见有一个敢自由出行，有一个敢随便发声吗？香港有自由媒体，香港的价值就是自由发声，你见有人发声吗？你见有社交媒体吗？香港的社交媒体去了…“纽-伦-港”：纽约、伦敦、香港，还有“港”吗？只有纽约、伦敦了，“纽-伦-港”的“港”呢？没有了！
不但如此，兄弟姐妹们，你们能看到香港的经济是什么样子？香港一直在平稳的不跌不涨的股票百分之八十都是共产党的国有或者是国有在背后控股的企业，或是共产党已经渗透到无法翻身，无法回身的所谓沼泽地的相关企业。香港的经济是擀面杖子，我相信傻子都知道。
再看香港的民生。你见香港啥时候像这几天一样，如此之封路，整个城像蹲在监狱一样，无处不在的便衣警察。香港一共三、四万个警察，加在一起，行政管理人员还不到三十万人，你看看这几天的警察超过多少？“十万大军”从大陆派过去，便衣、警察、加军人；到处是狙击手！你怕啥呢？有“四个自信”的怕啥呢？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月30日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2581/</link><pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2581/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月三十号。
马上就是香港到七月一号了，听说习太阳已经“移宫”至香港。大家知道，最早的时候曝出了“双龙计划” — 就是习太阳要拿下香港，打台湾，和俄罗斯一起进攻，打乌克兰。当时7哥说这话的时候被骂得狗血喷头。哎呀，没办法。
咱国内的某个政法系统的哥们最近被免职了，这是一个我的老朋友。免职以后最大的感想，他说，“文贵呀，老弟呀，人这一辈子真能把事闹明白是很难的！我明知道你说的都对；我也明知道你说的打疫苗这是灾难；我也明知道跟着共产党走向火葬场；我也明知道应该买喜币不买比特币…这几样事我都向反着干了。疫苗打了，然后买了比特币，跟着共产党 — 我的同事被抓完了，我这估计也就是三年两年退休，先退后抓。”</description></item><item><title>郭文贵2022年5月22日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2538/</link><pubDate>Sun, 22 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2538/</guid><description>内容梗概:
片头小视频：
00:00视频一：随着普京对乌克兰的战争，整个世界仍将面临猖獗的饥饿危机
主持人：即使普京对乌克兰的战争明天结束，整个世界仍将面临猖獗的饥饿危机。正如美国有线电视新闻网的凯莉阿特伍德报道的那样，美国和其他国家正在对俄罗斯军队如何干扰粮食运输发出紧急警报。使全球数以亿计的人免于挨饿。
画外音：因俄罗斯入侵乌克兰加深了全球粮食危机。
世界粮食计划署的执行董事：当一个国家，它是世界的面包篮子，拥有世界上最长的面包生产线，我们知道，我们有一个问题。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2529/</link><pubDate>Mon, 16 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2529/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月16号。今天又是星期一了，又是个重要的星期；刚健完身，出了一身汗，流了一身水 — 很舒服！你看这花 — 我最喜欢的；这是杜鹃，你看这长多少年才能长出这样的杜鹃啊？太漂亮了！然后你看那儿；太漂亮了！都是花，太美了。我让大家看一看。你看看，你看这花…全都是，真是，我太喜欢花了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2523/</link><pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2523/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月12号，你们健身了吗？
从昨天晚上简单的大直播两小时到现在，全球股市，特别是比特币，又大概多少人倾家荡产，家破人亡！不但如此，大家能看到从昨天直播完到现在，更夸张的是国内的所谓的股票：腾讯、茅台、还有所谓的那几个保险公司，房地产股啊…我的亲娘嘞，没法弄了。这些人咋活下去啊？我就纳闷了。
这个世界上没有比这再痛苦的了：人活在人间，看到一大堆的资产，所谓的金钱，结果变成一大堆的债务；你想上天堂走不了，下地狱你去不成。钱在银行上不了天堂，也入不了地狱，甚至连你家厨房你都去不了 — 这才是人间的悲哀呢！上厨房没吃的，核糖核酸；下地狱？不让你死，你死了你全家都死，你也不敢死，像马云一样；想上天堂？你太便宜了，是吧，你上天堂把你家人全都送地狱去。这是真正的可怕！钱在银行，钱在你的房地产上，一大堆房…上不了天堂，入不了地狱，进不了厨房。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月30日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2510/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2510/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天几号啦？4月29啊，还是30啊，我都不知道了？
从昨天给你们录完小视频一直到现在，你看这世界发生什么变化？国内共产党内部现在已经开始干什么了，发现了吗？在7哥告诉了大家共产党的经济到了如此不堪的情况下，还6.8，4.6的扯王八蛋呢，是吧？在这种不堪的情况下，你去想想，共产党现在开始了，又要开始干嘛啦？说在国内给各省下指标，把所有过去的很多企业，能让复活的让它们复活，能让它们再继续赚钱的继续赚钱。也就是说杀猪之前，突然发现杀完了以后不行了。那怎么办呢？把这些猪崽子们现在继续叫过来，继续赶快长大，长大…接着杀。所以共产党这个邪恶呀，任何不了解共产党的邪恶，不知道共产党历史，不知道共产党本质的人，说句实在话，你倒霉在后边儿呢。这就是为什么7哥所说的，我们要揭开共产党这个邪恶的历史和它串改的历史。还有一个，它到底来自什么地方？共产党打哪儿来的？就是今天的俄罗斯，俄罗斯！
所以说兄弟姐妹们，爆料革命有多重要？看看乌克兰，看看俄罗斯，看看在俄乌战线的前面，再看看香港…从昨天到现在，就我上次小视频到现在，香港又发生了多少事情？昨天香港的星期五的时候，由于美国西方股市出现大问题 — 暴跌；但早着呢。亚马逊的年报和财报，包括苹果，是把过去病毒两年以前所有地球上积累的有关原材料全部都基本用完了，而且它利用了整个隔离期间，大病毒期间别人没有的优势：通信、网络，还有一个，线上线下整个运输 — 这才让它们有了更高的盈利。但随着病毒隔离和原材料的消耗殆尽，整个社会供应链的断裂，原材料的断裂…怎么可能继续好下去？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月28日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2507/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2507/</guid><description>内容梗概:
00:00:00上海女战友被困几十天因对人心灰心，最后上吊自杀了
郭文贵先生：来了吗？来了吗？兄弟姐妹好！4月28号，来啦来啦。哎呀我的娘嘞，灯光怎么样？声音怎么样？
真不孬真不孬，灯光声音都不孬。这是用电脑直播的，没用任何摄像机，盖特现在越来越好啊。有点儿暗是吗？有点暗，我把灯光移移。
现在怎么样？好看啊？现在开始啊。（注：名字均为同音字）神奇按钮、天意、音乐灵魂、危船愚夫、追随、大头King、回到起点（东京樱花团）、路森。“声音还好，有点儿空旷”，Gjwvan、武汉、郑州裕达、文晶晶、金刚石、喜国好公民、摩天轮、凯文、加速灭共、泰山顶、微光。中中中。彩虹桥、盛世蝼蚁、沧海一声笑。（注：唱）“沧海一声啸，涛涛灭共潮”。哎呀我就爱听《沧海一声啸》，咱们唱太好了。冰冰有毒、龙小宝、彩虹桥、爱马仕的皮子。（注：唱）“谁胜谁负已分晓，苍天笑，涛涛灭共潮”。
南山林火、防弹青年、把红杏在出墙、螳螂挡臂、爱狗咖啡岛。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月27日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2506/</link><pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2506/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月27号。7哥正在去开庭的路上…
哎呀，这阳光明媚绿树荫荫呐，太漂亮了，太漂亮了！你说人家这大树林，你说人家这花，多到…简直是无穷无尽的花！这在中国这些花不都得被砍了吗？你看这大森林，旁边全是豪宅。然后你看早上这个太阳，这树，绿树…春天到来的感觉实在是太牛了！哎呀，这个地方是真有钱呐，随便一个房子都是几千万美元，你说咋弄呢？普遍是这样。咱中国人不懂，老觉着自己很幸福；中国人不知道，你跟人家比那简直是天地之差。这就是个有法治，有民主，有自由，得天助的地方。真没法形容，你看，你看这花，一排又一排，一排又一排的。
哎呀，这个香港的…你看，香港的战友们给我发了好多信息；很感动，很感动。哎呀，香港香港，俺最爱香港了。还有台湾的战友发了很多信息，所有人都在说，“7哥，你拯救了我们一家。”这一家，那一家…说实在话，兄弟姐妹们，虽然7哥很开心，但是我最不想听到就是我救了多少人，因为救人的同时的另一面，就是很多人被害，咋弄啊你说？反过来说了，现在北京、上海、长春…多糟糕啊？人间地狱啊，兄弟姐妹们，人间的炼狱啊！
然后呢，昨天到现在是真是轰动啊 — 共产党经营了二十年的多维，因为它可以说是这次犯了天大的错误：狂妄，无知，愚蠢的想干掉7哥，叫7哥输官司的这种把西方的法律置于狗屁不是的角度上犯下了天大的错误！竟然和吴征，Bruno Wu，还有马蕊强奸案的付款律师 — 律师费都他付的，还有这个PAX — 太平联盟的单伟建是它的合伙人，还有搞什么一堆的诈骗在美国什么数字世界…一堆诈骗在美国 — 这小子一万条命也不够偿还美国人的钱的。这孙子竟然和多维的于品海串通，叫串谋制造虚假证据，制造上堂证据，这是叫“刑事诈骗罪”和“藐视刑事法庭罪”。它完了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2500/</link><pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2500/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月22号。
【????】“如果不相信呐，请往未来看；你若有本事，别被试核酸…” — 国内流行哈！你是被试核酸了吗？
兄弟姐妹们，哇噻，今天纽约太漂亮了！你看看，你看看，这漂亮的！你说人家这一个房子一个多亿装修。中央公园…这儿都有钱人呐！这里的有钱人和中共国的有钱人不是一个级别，不是一回事儿。人家这真有钱；咱那都是假的，瞎忽悠的，骗贷款。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2486/</link><pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2486/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月13号。
大家都知道今天7哥一天都要开庭。开了一整天的庭，然后马上有另外两个会要开，又要连着开几个小时。开完庭然后呢…再开完会以后又得马上和咱们亚洲时间的战友们很多事情。
在乌克兰前线，咱们拯救了那么多人；现在已经快12000人！帮助了这么多难民的这种事发生后，特别是这几天国际形式的突变，我们新中国联邦得到更多国际上各方面的政治实体，包括社会公益机构对我们的关注。所以说咱们越成功，7哥就越忙。现在真的发现时间真快，时间是真昂贵啊；有时候是真不够用呐！
然后看到很多很多战友发来信息，就是希望7哥露露脸直播。今天已经太晚了，现在已经快十点了吧，九点多快十点了，我要马上去冲个凉。然后明天…明天上午还有个会。明天我抽时间，大概得九点到十二点之间了，我直播一下。我直播前先给大家先发信息，先报告，因为我时间不能长，大概三十分钟到四十分钟左右。
我们现在要改；未来的大直播每次直播不超过一个小时，7哥的直播最长也不要超过一个小时，因为这样的话有利于传播。再一个，确确实实时间是更多的要用在了现在线下的行动。你懂啊 — 线下行动！线下行动意味着我们有更多的实际行动。</description></item><item><title>郭文贵2022年4月8日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</link><pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2479/</guid><description>内容梗概:
4月8号了今天，尊敬的战友们好，4月8号。今天“文贵大直播”可能在直播中，7哥刚健完身。这不健身人活不了啊！
看着国内郑州的，上海的，上海周围的，还有长春一边的…这太恐怖了，兄弟姐妹们！我本来有很多话要说，但我真不知道该从什么地方说起了，就看着国内同胞们这样的灾难。然后俄乌战争，然后世界经济崩塌的前夜人们的贪婪和无知。
昨天晚上一个战友告诉我说他原来买了很多NFT，在以太坊 (Ethereum) 买了很多艺术画 — 全部都没了！你们想知道怎么都没了吗？共产党！共产党竟然能指挥着真拿着枪逼着他家人在国内在摄像头面前，让他把NFT转给指定的账号。转完以后，家人向当地警察报案，当地警察说那是假警察，不存在警察的事儿；然后说查摄像头，摄像头又坏了。所以共产党的邪恶，兄弟姐妹们，已经不是要杀富济贫了。这是太可怕了！</description></item><item><title>郭文贵2022年4月2日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2474/</link><pubDate>Sat, 02 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2474/</guid><description>内容梗概:
我做了三组了，结果发现根本没录上。哦～我快崩溃了都！再开始……
我的天～今天做了五组了。我今天做六组 — 不容易啊！做两轮这个…力量不要那么大，但是效果不一样。这个胳膊，就这个地方（前臂肌群、肱三头肌、三角肌前束）、后部…完全不一样。但是很爽！
今天没有直播，明天星期天大直播7哥也不上直播。一会儿从两小时以后开会都是顾问会，很多关于新中国联邦的会 — 哇，这汗喇喇的 — 这些会议是新中国联邦和国际合作，和国际NGO组织合作的。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2459/</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2459/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00视频一：【乌克兰救援】新中国联邦和法治基金的救援大巴从乌克兰救人到波兰
【乌克兰救援】03/13/22 我们新中国联邦和法治基金的救援大巴从乌克兰救了很多人到波兰，包括小至3天大的新生婴儿和从被俄罗斯军队包围的东北战区撤离的难民。
大卫：乌克兰救援,救援大巴,新中国联邦,法治基金今天这两辆巴士呢， 上面有六天大的婴儿， 她创造了记录，就是我们救援以来最小年龄的被救人员，一个记录吧。我刚上去问了，孩子就在车上，睡的非常香甜，来到了波兰，是我们新中国联邦的大巴车，把他们救到这里。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月16日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2458/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2458/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？3月16号，兄弟姐妹们，大家好！
昨天直播完以后很热闹，香港拉升恒生指数了 — 来了吧？我太了解共产党这帮王八蛋了，这帮孙子。但是继美国沙利文（Jake Sullivan）和共产党谈完以后，共产党内部炸了锅了。害怕的现在不是咱们老百姓了吧，太子党还有这些权贵们都知道接下来在西方查封他们资产，禁止他们旅行，取消他们护照，甚至抓他们入狱那都是可能的！很多人要忙了，要干掉习近平 — 很多人！</description></item><item><title>郭文贵2022年3月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2457/</link><pubDate>Tue, 15 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2457/</guid><description>内容梗概:
开场小视频：
00:00视频一：嘉宾表示要作为个人支持乌克兰人
主持人：你明天要登记申请（救援职位）吗？你会自己去登记吗？
嘉宾：好吧，我正在探索我能做什么，而且我认为有很多人，包括一些党派领导人正在找他们能做些什么 。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月12日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2454/</link><pubDate>Sat, 12 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2454/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月12号，3月12号。今天的纽约下着雨和雪。特别特别的美，非常非常的美，真是大自然的魅力！还有雨还有雪？
但是远在乌克兰，俄乌战争现场就没那么美了 — 真是太冷了，听说零下5度到8度，带着孩子要走一天两天，还有的走几十个小时逃出战场。但是只有过了乌克兰的边境以后到了波兰，到了我们营救的帐地有咖啡，有暖气，有热气炉，还有热水。你想想那啥感觉，兄弟姐妹们？只有我们新中国联邦在世界上展示了中国人的善良和中国人和共产党的不一样。
大家看到现在身在香港的人！从昨天前天到现在，大家都看到香港发生了什么事情？我黑龙江的一个过去的老朋友在香港染上病了 — 已经到香港住了二十多年了。说染上病以后才发现香港彻底死了，他说那尸体到处都是，真是踩着尸体过去的。因为他有朋友死了，去找他朋友尸体还花了钱还送了小费 — 小费都是上万的港币。拿了上万的港币的小费，踩着别人的尸体找到了他已经被冠状病毒染上死去的人。他一直就很纳闷：为什么在香港这么年轻力壮的人就染上病突然就死了呢？他一直怀疑。</description></item><item><title>郭文贵2022年3月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2452/</link><pubDate>Thu, 10 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2452/</guid><description>内容梗概:
乖乖嘞，战友们好，战友们好！3月10号了，兄弟姐妹们，大家好，大家好。
刚刚有个咱们英国的战友说，“7哥，我买了3万的币，43块钱「美元」买的，”然后说，“我的是场外交易。”场外交易多少钱呢？110块钱「美元」买了10万币，你算算他花多少钱吧。咱们这一个兄弟姐妹就这一会儿花老钱了，但是他也会挣更多钱的 — 我相信哈。但是任何投资都有风险，务必小心。
兄弟姐妹们，现在看到这个俄乌战争当中只有我们NFSC，新中国联邦，在那儿在前线搭起了帐篷，燃起了巨大的篝火，摆着苹果，带着毯子照顾乌克兰战争中几十个小时甚至是走过来的人 — 有女人和孩子 — 让她们得到一点温暖的照顾。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月21日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2431/</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2431/</guid><description>内容梗概:
首页2022年2月21日郭先生盖特 — 视频1「8分03秒」
2022年2月21日郭先生盖特 — 视频1「8分03秒」</description></item><item><title>郭文贵2022年2月10日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2418/</link><pubDate>Thu, 10 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2418/</guid><description>内容梗概:
俺滴个乖乖嘞，兄弟姐妹好，2月10号！你们健身了吗？我这样要做140个 — 过了个年吃那么多饺子馒头一两没长肉，不锻炼能行吗，兄弟姐妹们？
北京冬奥会都成啥了，兄弟姐妹们？不仅是共产党的“末日会”啊，整个就是个抢劫耍流氓 — 依“法”耍流氓！什么把人家运动员给人家拉到一边检测去，以检测的名义把人家芬兰能得冠军，能拿奖杯的项目的人关起来检测。以检测为名，以奥林匹克的法律规则为名黑死你！就像大连法院一样，给你郭文贵安一个什么“强迫交易罪”。共产党给我安的罪行走到全世界中国人都没享受过，只有我。“强迫交易罪” — 强迫共产党交易罪给它赚了几百个亿，再罚我几百个亿 — 你觉得中国历史上有过吗，是吧？</description></item></channel></rss>