<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>盘古 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E7%9B%98%E5%8F%A4/</link><description>Recent content in 盘古 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Thu, 05 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E7%9B%98%E5%8F%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年5月5日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2515/</link><pubDate>Thu, 05 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2515/</guid><description>内容梗概:
战友们好，5月5号。哎呀，这纽约太漂亮了！今天是蓝天白云呐，这个感觉得让兄弟姐妹们看看。你看看，你看这中央公园。兄弟姐妹们，真漂亮这纽约，太漂亮了！非常非常感谢很多战友给7哥制作的过生日的视频和问候，我真没办法一一回，在这里抱歉了。大家听到我嗓子…昨天晚上一直开了好几个会，都是给你们挣钱的。哎呀，给你们挣钱的感觉咋这好嘞？
现在大家看到所谓的美国股市暴涨，主要是说美联储加息。才50个基点，就0.005，就那点钱。整个涨是什么原因？很多人关心。战友们，你永远记住7哥说的话，但是你们可以不信，你们去等着…就过去几年。这都叫投机，炒作，跟你小散户没什么关系，这都是华尔街基金这些人搞的。所有的股市到今天包括经济，只要是没有跌下去的，都是印钞票的结果。中国人和这里都一样。
中国按照国家银行所说的M1，M0，M2…最多1比7倍，就是存钱这一年下去放银行一块钱，然后贷出去流通性也就是7块钱。那最多这样 — 5块钱，7块钱。中国是70块钱，按照这个所有的流通币值。所谓它放在银行的存钱多，存的钱多你更多流通，流通也不是那个数，银行的存款也不是那个数。银行的存款所谓的35万亿美元存粹胡扯的，35万亿美元的话你要弄5倍是多少？你贷100多万亿，那你房地产都占了100万亿了其它你吃西北风啊？中国的房地产市值就将近 — 共产党说60万亿美元 — 实际上100万亿美元；那你说这能对上号吗？这都是印钞票。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月4日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2409/</link><pubDate>Fri, 04 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2409/</guid><description>内容梗概:
00:00 郭文贵先生唱歌小视频《我爱你 塞北的雪》
08:00直播开始：主持人、七哥、嘉宾开场白
青藤：大家早上好！七哥早上好！</description></item><item><title>郭文贵2022年1月26日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2396/</link><pubDate>Wed, 26 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2396/</guid><description>内容梗概:
1月26号，尊敬的战友们好。
很多战友发的信息7哥都收到了，特别是爆料革命今天是五周年，五周年！五周年也不短，不算长也不短。那么在这个五周年的时候很多战友都记得这样的日子，很多人都很感动，很多人给我发来信息很动情。非常非常的感谢！说实在的每年这个时候我就想当时的2017年春节前，我女儿已经是当时2017年的这个时间，春节年三十的时候，就1月26号的时候，已经是我女儿回家两三天了。当时为了爆料革命坚持到底，把我女儿的生死安危于不顾，我这个当爹的不像话，还继续爆料。所以刘彦平说：“我就怎么很难想象一个中国这么一个年轻的成功企业家这个时候你跟共产党干，选择了把家人抛弃一边，特别是女儿还有哥哥嫂子还都在里面关着呢，然后呢又把你女儿放出来了。你这种什么心态啊？你还能爆料？”他到现在可能都难理解。
但是战友们要记住：想想如果五年前我不爆料，或者也不和共产党“勾兑”，能活到今天吗？孟建柱，孙力军，傅政华，王岐山能让我活到现在吗？能让家人活到比今天好吗？可能不把盘古“龙头”变成“龟头”，可能不拿走裕达盘古，可能没这些闹剧，但是我可能家人一部分人，大部分人，都被消失了。你看不到闹剧，你也看不到你的未来，对吧，就这么简单。
所以说这个世界上它有一个基本上大家都应该懂的道理：当你面临着一个绝大多数人都受害的一个魔鬼统治和控制的时候，你就要把它干掉！否则你不能，不可能你成为一个所谓的这场面对邪恶斗争的一个胜利者，或者是侥胜者。这种侥幸的心理就是阿富汗，很多非洲的那种军阀国家，还有我们中国人过去的百年的这种屈辱的历史 — 被共产党控制，被共产党愚弄。所以我们任何人，兄弟姐妹们，绝不能有侥幸。我非常清楚，我准备三十年了！如果我考虑我女儿的安危，家人的安危，所谓的利益，有没有可能我活下来？有可能，但是我家人可能完了。也可能我和家人都活下来了，但是一定不是这样的活着，也不会有这么精彩，会窝囊死我！天天怎么面对着死去的八弟，清丰看守所的六十几个同仁们和几十年的梦想？我天天吃了喝，喝了睡，睡了吃，我就能把我活舒服了吗？那么大家看到了今天这是我人生活的最精彩的时候，最有价值的时候！</description></item><item><title>郭文贵2022年1月24日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2391/</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2391/</guid><description>内容梗概:
片头视频
●00:36 视频一 奥地利将成为欧洲首个国家立法，几乎强制全民接种新冠疫苗
主持人：下面请听本台奥地利记者安东尼·米尔斯的报道。安东尼，这条法律的具体规定是什么?</description></item><item><title>郭文贵2021年12月17日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2327/</link><pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2327/</guid><description>内容梗概:
00:00视频一: 墙内世界
12月12日，福建莆田，市民拍到一位妈妈带着孩子连续几个月都住在地下通道。
12月10日，湖南衡阳，男孩离家出走近一个月，捡菜叶住桥洞度日。
12月9日，广东深圳，男子购物后吐槽深圳物价太贵，一兜青菜要了90块！</description></item></channel></rss>