<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>胡锦涛 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E8%83%A1%E9%94%A6%E6%B6%9B/</link><description>Recent content in 胡锦涛 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E8%83%A1%E9%94%A6%E6%B6%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2740/</link><pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2740/</guid><description>内容梗概:
2022年11月7号，尊敬的战友们… G-Fashion穿在身上感觉太好了！日本几个咱们的机构投资者穿了G-Fashion全家坐在大厅里给我照相。他说作为日本人，他们认为材料是最重要的，他们的剪裁并不好，但他认为G-Fashion的材料和剪裁是最好的。
这叫什么拳知道吗？一拉架势，一看开门就知道是哪家的「功夫」。抓过来一带，像胡锦涛似，被一弄就动不了了。「左脚」挡，「右脚」切，然后击双耳，击下边…你能过得了我两招几乎不可能。
兄弟姐妹们，昨天跟日本通了很长的电话，早上才睡觉。日本的一家人家真是咱好战友，我的好朋友，几十年了；我上人家家去都要邀请我和他们全家一起洗泡浴的，ジャグジー（音Jagujī，一种按摩浴缸），想起来真是很长时间了！
日本人对胡锦涛被架走感触良深。咱这位朋友和胡锦涛有私交，每年都写信互相来往的。他说过去这三、四年给胡锦涛写信没回过，原来都是经过国家允许的来往。这几天他通过各种渠道打听到胡锦涛已经被软禁了，而且胡锦涛现在是被强迫“治病”；强迫胡锦涛“治病”，说胡锦涛“有病”。胡锦涛说，我没病；说他还病的不轻呢。跟《走向共和》拍的，老慈禧说光绪病了；光绪说他没病…这回轮到胡锦涛了，“病了”，“病得”还不轻。《走向共和》把我笑晕了…</description></item><item><title>郭文贵2022年10月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2726/</link><pubDate>Sat, 29 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2726/</guid><description>内容梗概:
战友们好，今天是十月二十九号。你看看，现在曼哈顿还都没亮呢，都没起床呢，看到没有？深更半夜的；看看…好像是川普总统要回纽约来了，对面就是他家。
我昨天晚上几乎通宵没睡，主要是和国内保持同一个时间联系。昨天到下午一点钟才刮胡子，刷牙，洗脸，才洗澡 — 今天也大概从两点多一直到现在 — 所以昨天没录小视频，非常的抱歉，非常抱歉。刚才我看手机已经满了，全部都是战友们发来的信息 — 哎～7哥昨天没录小视频…昨天还跟人吃晚饭，所以昨天太多太多事了！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2722/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2722/</guid><description>内容梗概:
视频
有越来越多的证据表明中共对台湾的某种军事入侵是非常有可能的
10/26/2022
某评论员： 我不认为任何入侵台湾的决定会因为普京的遭遇而变得更有勇气，因为普京刚刚走进了一个巨大的军事泥潭。我确实认为，北京将极其密切地研究乌克兰发生的事情，我的意思是，他们投入了大量的时间、精力和资源来研究苏联的解体，对习近平来说那里发生的事情在意识形态上是他仍然觉得是一种政治创伤。然而，我认为中国对台湾的决定在某种程度上与乌克兰完全不同，乌克兰可能给了他们思考的机会，但有越来越多的证据表明，当然，不幸的是，某种军事入侵是非常有可能的。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月25日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2721/</link><pubDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2721/</guid><description>内容梗概:
哪天我准备和摄像小哥正儿八经的打打拳。泰森听说过世了；很遗憾！这拳王太牛了！你要现场看过泰森打拳，还有生活中你要见过泰森，他是真壮，但是出拳是真狠！特别他的左勾拳，和他下勾拳起来的时候太夸张了！打着你脸上和下巴的时候你肯定晕。
再一个，你看很多功夫手用最多都是什么？打你耳朵。就是打着打着，一回头，啪啪就这样来两下子…就这种感觉，哎呀～太厉害了！特别是这种「勾拳」，一般人受不了。7哥是江湖人士，所以喜欢这些。从小打架，喜欢那种感觉。打遍天下无对手！砸了无数个所谓的武术场子 — 都扯淡的事情，都是骗人的。现在要砸共产党的黑道场子！
今天是十月二十五号，离十一月八号还有十三天。大事啊，美国中期选举，十一月八号。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月24日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2719/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2719/</guid><description>内容梗概:
再来一段，第一次来第二段，这就是有小哥的好处。接着刚才那段说…
那么现在怎么解决呢？我告诉大家：极端的“清零隔离”限制自由；取消市场经济；让你吃不饱也饿不死的状态，就是北朝鲜的优军政策的结果。让你看着“习太阳”一掏枪，啪嚓，美国B2飞机下来；咵一掏枪，美国的卫星打下来了。什么意思知道吗？就是要建立仇美的情绪，仇恨美国和西方的情绪。下一步，大力宣传中国所有的问题：所有你挨饿，所有的清零隔离…全是美国干的！内部已经制定了政策；这一定的！
共产党内部已经很清楚，解决所有以上问题只有一个办法：战争！台湾真的危矣！我真担心我们的大牛、郑清、巴黎、我们的腹肌、爱米粒咋办呢？还有，台湾今天还出现了一个假代表郭文贵的什么特使，这个王八蛋！这个垃圾！我们在台湾不求任何什么名人，也不求什么官员；还有台湾任何人捐赠我们都不要。我们在爱台湾和保台湾的事没有一分利益。台湾只有一个代表新中国联邦的就是我们台湾大牛的农场，和郑清、大牛、爱米粒、我的腹肌；其他都是假的！
干嘛去求曹兴诚（聯華電子創辦人）？找他干什么，是吧？曹兴诚是台湾唯一的男人，但我们不跟任何台湾的各界合作，我们不求这种事情；我们的事儿大了去了，我们就是要灭共！谁灭共我们尊重谁，但是不希望和任何人结盟，也不需要跟任何人合作。另外就是告诉大家：会打台湾！所有的问题都转移到打台湾去，而且东部战区的何卫东，你会看到很多大事发生。
接下来，全球注意力都会在对台，对新疆，清零隔离，香港，以及一系列所谓利好的经济政策上。然后“习太阳”将从北边“升”起，到南边去，“习太阳”要出访，亚洲出访。去亚洲，还去哪儿？当然得去一下沙特了嘛，搞油去啊！搞油是搞什么？搞美国呀！要去一趟沙特，你看着。出席G20会议，到一下印尼，去一下沙特搞一下油，然后人民币完全支付石油系统，形成几个大的军事协议决定，直攻美国“后院”！</description></item><item><title>郭文贵2022年10月23日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2717/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2717/</guid><description>内容梗概:
哎哟，这「天上」都是私人飞机啊！… 大家看看这个山谷，这是农场的一部分，看看。你看这树，你看看这个…
刚在聊和那些保镖我们在黄石公园「的时候」弄得“哐”下摔下去了…这些保镖跟咱都是命运共同体呀，都是发自真心的爱咱。感受到了吧，摄像小哥？是吧？都是真心的爱咱，发自内心的。他们每个人对咱们爆料革命的一举一动都像亲人一样的关心，包括对战友。
你看看，这是踢足球的地方，然后这儿是玩马的地方，然后那边是山脉，整个这块儿。真的是全世界给华尔街打工，华尔街给这儿打工！这是真正的沼泽地！7哥隐居山林将有百倍、千倍这么大的庄园和战友们相聚。你说这都几天了，我没有时间，这是今年秋天我第一次站在这么远的外面看看这个。然后待一会儿还要去开会去。还有十五分钟吧，五点钟，关于咱们的“躺平币”。「在这儿」伸伸腿…
你看我踢，外国人永远踢不了这么高的。你看，这么高他们踢不到的，是吧？就这样抬腿他们踢不到的，一踢就倒了。他俩一踢，他们这几个人，哐叽就摔过去了。他拿着大枪管用，但是这个不管用，就像我这拳击一样，是吧？原来我们小时候打架踢最多脚是啥知道吗，摄像小哥？不是这个「原地踢」，真正踢是「飞踢」— 啪 — 看到没有？是这个「飞踢、飞踹」然后扫堂腿…这才是真正的。</description></item><item><title>郭文贵2022年10月23日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2716/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2716/</guid><description>内容梗概:
片头视频：
视频一： 七哥盖特 10/18/2022：
昨天晚上，一个特别重要的一个，就这么一个短短的信息让我思虑了很久，就是某某人竟然要进（政治）局，某某人要从党委下来，某某人要上去，确实吓我一大跳啊。就是真能感觉到中（共）国要地震山摇啊，这个真的是让人忧心啊。如果这个人要上去那么快的话，这个中（共）国真的是，不是惊涛骇浪、水深火热，地震山摇。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月13日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2524/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2524/</guid><description>内容梗概:
5月13号，5月13号～
哎呀～川普总统他家也想卖呀，是吧？你看这下面「街上」人…兄弟姐妹们，大家好，吃了吗，喝了吗？兄弟姐妹们 ，今天是5月13号。我让你们看看今天7哥这打扮…像去哪儿啊，兄弟姐妹们？看7哥像去哪儿啊？看我这动作…7哥要去开会啦，给大家挣钱去，还有干点正事；啥都不说了，还得干点私事。光干正事还不行，还得干点私事儿。
兄弟姐妹们，这两天世界金融市场你们比我看得都明白；这两天这世界真是太可怕了！刚才我发那视频说七万亿美元 — 那只是美国。全世界多少万亿美元呐，想想吧？所以人不要有太过大的贪心，还有，要有基本的对“对、错、善、恶”，就是“真、假、善、恶”的辨别能力。</description></item></channel></rss>