<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>长岛 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E9%95%BF%E5%B2%9B/</link><description>Recent content in 长岛 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E9%95%BF%E5%B2%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年8月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2636/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2636/</guid><description>内容梗概:
00:03:20 视频一：关于在大流行期间违抗新冠限制措施的加州教会赢得了一个大的诉讼案件的讨论(2002.8.18 新闻)
主持人：一个在大流行期间违抗新冠限制措施的加州教会赢得了一个大的诉讼，撤销 20万美元的罚款。圣何塞的迦勒底（Calvary）教堂称这些离奇的规则侵犯了他们的第一修正案权利。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月31日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2610/</link><pubDate>Sun, 31 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2610/</guid><description>内容梗概:
00:03:50 直播开始，与战友互动，谈喜联储成功收购日本数字货币交易所相关问题
郭文贵先生：上次声音非常不好。尊敬的战友们好，7月31号马上到8月1号了，现在是7月31日，7月31日。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，七哥乱聊大直播、乱聊大直播。
声音相当的好，上一次你说这人独裁有多可怕？在上次直播当中的时候，我就说有人说声音不好，我说你的不对，结果这真的第二次就来了，声音不好了大家不说话了。
结果一直完以后大家都觉得声音不好，我觉得上次声音不好，主要是我离话筒太远，因为这是个定向的麦克风，所以说肯定不好。</description></item><item><title>郭文贵2022年7月6日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2585/</link><pubDate>Wed, 06 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2585/</guid><description>内容梗概:
开场视频：
00:02:14 视频一 东北人不是黑社会 词曲/演唱：蛟龙</description></item><item><title>郭文贵2022年6月27日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2574/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2574/</guid><description>内容梗概:
（七哥唱歌、耍宝试盖特AR面罩功能）“凤凰的夜晚灯光……”出去了吗？出去了吗？什么情况嘛，这是？我咋看不见我自己勒？出去了没有啊？
完了，老不玩儿直播现在已经完了完了完了完了。哈——有声音嚒？有声音嚒？是盖特的AR太烂了，哇噻，真烂呐。
没声音呢。啊？有声音有声音。
（念战友名字）森林好小子；澳喜特战旅。有声音！有声音啊！兄弟姐妹们，有声音！有声音啊！兄弟姐妹们1
罗伊，罗伊来了啊；历史铭记，历史铭记，历史铭记；文宝老奶奶也来了，哇太酷了，文宝老奶奶；文熙；出埃及；哈恩，这老战友啊；小星星；小静不静。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月24日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2570/</link><pubDate>Fri, 24 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2570/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 开场视频
视频一：辉瑞打算让人们在每季都接种针对冠状病毒新变种的更新疫苗
主持人： 你的公司，还有你们的同行生物科技和莫得纳以及其它公司都是使用RNA的先锋，mRNA在每次冠状病毒和刺突蛋白进化或变化时，都可以很容易被重新改组。你认为我们每个季节都会有针对冠状病毒的变种而更新mRNA疫苗吗？我们会每年都要大这些疫苗吗？</description></item><item><title>郭文贵2022年6月23日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2569/</link><pubDate>Thu, 23 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2569/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，六月二十三号；兄弟姐妹大家好！
昨天晚上直播以后回来已经一点了。两点钟有一个电话，电话完赶快睡觉，躺床上呼呼就睡着了。四点钟又一个电话，视频电话，六点钟又一个，然后躺着就睡着了；咣咣的一觉睡到了将近十点钟。哎呀，幸福感爆棚啊，超级幸福。
昨天大直播完以后，在回来的路上，就是离开了办公室，离开长岛市长，感觉太多话没说了。重点都没说出来，太多话没说了。例如，海东兄弟啊，钊颖妹妹啊，是吧？例如，我们乌克兰的救援啊，还有特别关系到人民的水灾、粮食危机啊…一系列的事情 — 就是人家的看法。在有没有打疫苗面前都不重要了，但是人家的观点我想和大家分享，都忘了。包括特别是对7哥，对咱们的一些开的玩笑，实际上是建议，然后他们的担心，他们的关心…很多都没谈到，一晃几个小时就没了。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月15日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2565/</link><pubDate>Wed, 15 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2565/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 水的物语小视频
生命，缘水而起；文明，逐水而居；水之柔，利万物而不争；攻坚强者莫之能胜；水无形，因地而制流，避高而趋下，水谦下，千变万化，
从下不争，故能汇聚江河。水，似柔却刚毅不摧，丁有一颗铁血胆，开启爆料生死关，水，无声却奔腾不息，
戊戌潇潇不得闲，朝朝马策与刀环。水，无痕却滋养万物，己亥离别天苍凉，凤凰涅槃浴火生。水，无形缺变化莫测，庚子动荡布棋盘，挥斥方遒点江山。水，无色却洞悉乾坤，辛丑杨帆破巨浪，千里决胜在今夕。水，无傲却汇聚万象，壬寅破茧欲成蝶，蜕故</description></item><item><title>郭文贵2022年6月8日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2559/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2559/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00:00 视频一 美国疾控中心关于辉瑞新冠药物PAXLOVID的警告。
2022.6.7新闻</description></item><item><title>郭文贵2022年5月30日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2551/</link><pubDate>Mon, 30 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2551/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月三十号了，真够快的。距离六四还有五、六天了，真是啊，四、五天了；真够快的！刚刚今天我们在办公室现场，新中国联邦的直播基地，跟大家一起干活。所有的男男女女，我们的“上帝之手”兄弟，本来是给做脸部手术美容的，结果这兄弟从我见他到现在这几天来就没看他闲着过，而且活特别细，特别细。现场的木木博士，新战友，我们所有的这些战友，长岛哥、墨镜、小白、阿甘…你看看小飞侠；女的有小飞象、小新…都在动手干活。
就这种感觉就像当年我创建裕达呀、大老板家具厂啊、盘古啊，还有当时这些基金、证券。大家没日没夜的干活，挖坑，跳到垃圾桶里，清理突发漏水的天花板，扫垃圾，清理工地和搬到工地的设备…男男女女，那是最快乐的。
现在就觉得新中国联邦真的是一家人，我们不像那些人想象的中的新中国联邦像新中国黑帮一样 — 7哥旁边一堆保镖，然后，“哎，你别靠近，别靠近！”在那儿装神弄鬼的，像黑帮一样。那是垃圾，对吧？共产党的官一出行，封几个街，封一个区，封一个城，是吧？那是不自信，那是你不安全，对吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年5月29日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2549/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2549/</guid><description>内容梗概:
00:03:00 直播开始，时尚是生活、生活文化、财富、科技各种东西的文化累积的结果。
郭文贵先生：长岛哥来，咱们大家咱们乱聊来，今天我当主持人，我问你们几个问题。对，跑不了，我先在这来，你们过来。咱刚才已经展示了很多G|FASHION了，展示了那么多。
我先从咱们开始问，长岛哥，你先说G|FASHION和爆料革命和G|CLUBS什么关系？
长岛伟哥：好，跟爆料革命看起来没关系，对，因为毕竟G|FASHION它是一个独立的公司，从法律上来说没关系。但从直接的，无论是从设计，从咱们穿着或者是整个大家穿着演示等等，大家能看到实际上很多的咱们战友参与其中。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2544/</link><pubDate>Thu, 26 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2544/</guid><description>内容梗概:
00:01:39 直播开始，现场战友谈今年“6.4”与以往不用的感受。
郭文贵先生：战友们好，今天是5月26号，我刚才在没推（流）出去之前我们聊了很多，跟飞飞和福利关于身体语言女性和男性的不同。大根我是很像我一个发小…..但是我就没法再重复了。
现在你先说说大根，你觉得今天，特别是今天和去年你看“6.4”的时候，你就用两句话多一句都不能说，你啥感受？
大根：第一个最大的感受，没想到战友之间见面会是这么顺畅。不像如果在一个企业当中至少要半年会出现这种氛围，但是今天一见，特别我昨天第一次……</description></item><item><title>郭文贵2022年5月18日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2532/</link><pubDate>Wed, 18 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2532/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 试播乱聊，调试视频图像
画外音：So this is because you love people.</description></item><item><title>郭文贵2022年5月13日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2525/</link><pubDate>Fri, 13 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2525/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 吃播开始，七哥和工作团队共进工作餐。
小福利：郭先生吃得太香了
郭文贵先生：（对长岛哥说）吃吧。小福利来了，肉全长脸上去了。（对长岛哥说）福利他俩，你看。
后台战友：舒大哥，舒大哥，我发到你那个Whatsapp上了，就在那个那里面进行设置。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月11日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2521/</link><pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2521/</guid><description>内容梗概:
郭文贵先生：你是挨板砖出去揍你呀
大根：（告诉女儿：Uncle Miles你好！）
郭文贵先生：我这讲话讲得我，从早上……
长岛伟哥：早上鼻子流血？不是流血吧？</description></item><item><title>郭文贵2022年4月21日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2499/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2499/</guid><description>内容梗概:
00:00:00 向战友传达的四个信息，涉及北京、上海、哈尔滨、大连、青岛、海口、台湾等地情报。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，今天4月21号，4月21号。刚才是没开声音，现在是有声音了吧？有声音了吧？好了，兄弟姐妹们大家好，大家好。咱们是突然直播，不是紧急直播。
上午的时候很多战友发信息，说“七哥你要录个小视频，你还没录视频”，实际我录了，录了大概10分钟。结果你七嫂找我吃饭，Snow一叫唤,不知道咋回事等我再回来小视频没了。
我说算了吧，我说，那就今天到办公室在开会前我们简单地直播一下。我们有几个问题，兄弟姐妹们：</description></item><item><title>郭文贵2022年4月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2478/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2478/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7哥是刚刚打开手机，看太多战友发信息了！7哥的命运与战友们紧密相连，哈哈！
今天大家都知道，4月6号今天7哥要参加一个开庭。从早上五点起床准备，到十点正式开庭，然后今天一直到刚刚结束。这个～共产党的太平联盟，还有吴征的蕊马（马蕊）官司这帮人啊…这帮人以为能把7哥给耗垮。7哥直播都直播十几个小时，平常都几个小时，咋能被他们给搞垮呀，是吧？但是今天我真的很心疼的是这个华人的翻译，第一次很不容易，把他累个半死的，但是我们今天开庭感觉特别好。
美国政府的Trustee特别特别专业；这人家政府官员咋就那么好呢？就人家这位女士我见好几次了，人家特别专业，特别专业，就人家开庭这种情况，那种专业咋就这么好呢？！我就在想中国人成天吹牛，吹狼叉的 — 又是要统治全世界，又要统治美国的 — 没见过中国政府官员有这么专业的。哎呀，以后新中国联邦吧！</description></item><item><title>郭文贵2022年3月18日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2460/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2460/</guid><description>内容梗概:
哇喔～战友们！我早上5点到现在，在办公室，大使馆上午开了几个小时的律师的会，下午和Rachel，Roy，长岛哥一下午再开了5个会，回来我还得锻炼。不要给自己理由放弃，不要给自己的懦弱、懒有任何借口！
我上午咋说的？我前天咋说的，兄弟姐妹们？共产党永远会选最毒那个药，因为它过去毒死了中国老百姓它还活着；但这回“习太阳”和拜登总统的通话你看明白了吗？天灭中共！
星期六不直播，明天；星期天直播，后天直播。我们前线的很多战友们都染上病了；务必保重啊！兄弟姐妹们，我一听咱自己的歌咋这么带劲儿咧？！真带劲儿！7哥眼袋下去了是吧？叫卧蚕，是吧？看着很“惨”是吧？
啥都不说了，同学们！战友们！谁是同学啊？别忘了锻炼。同学们，该行动啦，关键时刻要行动！
共产党：你完球蛋了！我继续锻炼去了兄弟姐妹们。啥都不说了，星期天见，么～</description></item><item><title>郭文贵2022年3月17日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2459/</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2459/</guid><description>内容梗概:
开场小视频
00:00视频一：【乌克兰救援】新中国联邦和法治基金的救援大巴从乌克兰救人到波兰
【乌克兰救援】03/13/22 我们新中国联邦和法治基金的救援大巴从乌克兰救了很多人到波兰，包括小至3天大的新生婴儿和从被俄罗斯军队包围的东北战区撤离的难民。
大卫：乌克兰救援,救援大巴,新中国联邦,法治基金今天这两辆巴士呢， 上面有六天大的婴儿， 她创造了记录，就是我们救援以来最小年龄的被救人员，一个记录吧。我刚上去问了，孩子就在车上，睡的非常香甜，来到了波兰，是我们新中国联邦的大巴车，把他们救到这里。</description></item><item><title>郭文贵2022年2月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2437/</link><pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2437/</guid><description>内容梗概:
0.00- 04：56
视频1：
主持人：我们现在正在等待来自白宫、五角大楼和北约的几个简报，这是今天下午的大新闻，现在北约有史以来首次启动了反应部队。在国会议员兼外交事务委员会成员迈克尔.麦考尔发表评论之前，先有请五角大楼的国家安全通讯员珍妮弗.格里芬来为大家作一解读。我相信他会从这一简报中得到更多信息。
珍妮弗.格里芬: 是的，玛莎，事实上如你所言，这是北约历史上首次启动其反应部队，这些最新图像显示，美军抵达了2003年在波罗的海地区组建的多达4万人的防卫部队。据悉，昨天宣布由7000名美军将加入该部队。该部队将由托德.</description></item><item><title>郭文贵2022年2月1日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2406/</link><pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2406/</guid><description>内容梗概:
15:55 2022新年大直播开始
草根小哥：全宇宙的观众朋友们、战友们，大家新年好！
小福利：辛丑会盟执牛耳，壬寅灭共虎生威。时光的车轮飞转，爆料革命已经走过了5个春秋，这1800多个日日夜夜，我们追随者爆料革命见证了一个又一个传奇，就在此时此刻，全世界还处在病毒和疫苗的双重威胁之下，新中国联邦的风景独好，未来充满憧憬与希望，让我们并肩携手走进爆料革命历史的新纪元。
草根小哥：赞天地之化玉，从正道以兴邦。过去的2021年，新中国联邦取得了巨大的收获，也见证了信仰的力量。壬寅年我们必将乘风破浪，创造新的传奇。我们不相信所谓的多难兴邦，苦难造就不出来高贵的品格，丰盛与富足才能让心灵健康成长，财务的自由让战友们放下所有顾虑，向着理想飞奔。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月29日视频</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2403/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2403/</guid><description>内容梗概:
0:00歌曲《我只在乎你》
4:43 新年祝福短片《虎年吉祥新中国联邦2022》
6:01 开场</description></item><item><title>郭文贵2022年1月25日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2394/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2394/</guid><description>内容梗概:
00:21:27直播开始，郭先生代表新中国联邦和同胞们宣布重大公告
郭文贵先生：好，时间到了啊。尊敬的战友们好！14亿新中国联邦的同胞们好！全世界的朋友们好！
今天是2022年1月25号，郭文贵代表新中国联邦和14亿新中国的同胞们以及我们现在正在为世界正义铲除邪恶、铲除魔鬼的这些英雄勇士们，在这里有重大的公告。
现在请我们农场的兄弟姐妹们，懂英语的、英语好的和各种语言好的，日语的、德语的、法语的，请做好（准备）请把下面这段正式的公告迅速地传发到全世界里面去。
本人郭文贵，又名Miles Guo。在我们过去的五年来一直致力于Take Down The CCP，给中国带来一个“一人一票”的选举的民主法治的政权制度，致力于利用我们亲身经历和掌握的共产党在新疆的种族大屠杀、西藏的种族大屠杀以及计划当时在香港现在已经发生的严重侵犯人权和大屠杀行动，以及我们在五年前和四年前分别地警告西方共产党正有计划、有组织地对西方文明的世界，也就是西方的有民主法治制度的社会进行猛烈的攻击，甚至释放化学病毒、生化病毒，黑暗即将来临到世界。这是一个独裁的世界、独裁的政权和西方的民主的、法治的、追求自由的信仰自由人权一场决战。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月14日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2373/</link><pubDate>Fri, 14 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2373/</guid><description>内容梗概:
片头视频
●0：00：05视频一：近百万美国人因COVID疫苗染疾或致死
主持人：数十万美国人在接种新冠疫苗后报告了很多奇怪并令人不安的副作用。请（各位）观看Pearson Sharp（主持）的节目。
Pearson Sharp：946,000！这是一个很大的数字，946,000！左派们正在尽其所能去抹黑这个数字。事实是，（关键问题在于）有多少人在接种疫苗后遭受了严重的副作用甚至死亡。更糟糕的是，疫苗不仅对病毒不管用，而且接种人群似乎比那些未接种疫苗的人群状态更糟糕。这是来自英国政府的官方数据，该数据记录了自（2021年）8月16日至12月5日，为期16周期间因新冠病毒所导致的死亡人数。</description></item><item><title>郭文贵2022年1月1日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2359/</link><pubDate>Sat, 01 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2359/</guid><description>内容梗概:
4：35 纽约香草山农场新年视频
字幕：新中国联邦的前景
拥有了HCOIN，我们就拥有了……
有能力极具私密性的悬停在大洋深处，让你的奢华看起来是那么自然，肯定不会被认为是某种“二代”。非常自然地拥有一架或者N架动力澎湃的公路设备，无论是追求速度还是收藏的乐趣，都可满足不同群体的需求。</description></item><item><title>郭文贵2021年12月26日直播</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2347/</link><pubDate>Sun, 26 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2347/</guid><description>内容梗概:
战友们好，战友们好，战友们好，战友们好，来了么？来了么？
兄弟姐妹们大家好，后面是新的警卫车，好漂亮啊，好漂亮啊，真是跟什么人呐享什么福啊!
真是啊，兄弟姐妹们大家好，我大概就有10几分钟直播。
很多战友给我发信息：七哥，还没录盖特呢，好，赶快直播，昨天九个小时大直播以后，然后我就开始了跟王雁平开了一个多小时的会，然后又跟长岛哥老班长开了一个多小时的会。然后又跟日本的战友通了30分钟的视频。
然后就睡觉觉了，昨天晚上起床三次，起床三次，都是每天都在改写历史，我的手机“哒哒哒哒”就没停，三次我都没法看了，太多的战友被昨天的直播感动，就是喜欢，喜欢，好喜欢，特别是我们的爆二代，昨天一天我们的爆二代简直太牛了，大家看到Bunny,EDmodon小琴、George飞飞的孩子、Stephen蚂蚁崽、啊，一个又一个孩子，longwood的小家伙，很多”爆二代”要加入，而且都是孩子主动跟我联系。我太开心，太开心了，我太喜欢孩子了。我们一切都是为了他们干的，所以看到这些爆二代爆三代，真是太幸福了。天赐啊。</description></item></channel></rss>