<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>曼哈顿 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E6%9B%BC%E5%93%88%E9%A1%BF/</link><description>Recent content in 曼哈顿 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E6%9B%BC%E5%93%88%E9%A1%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年11月22日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2763/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2763/</guid><description>内容梗概:
开始！11月22号，22号，兄弟姐妹们。昨天就在这儿跟火来、山姆、如水、小Sarah喝酒。当我昨天让火来和山姆坐在这儿的时候，我发现了一个问题。我以为我N次在这儿直播，大家也很多战友来过，都很了解这个房间了；我发现很多人还是不了解，不了解这个房间。
实际上这个房子啊，大家可以看到，这个房子这叫核桃木，核桃木的书房。这儿做什么？这是一个西方人在晚上吃饭前或吃饭后坐这儿先聊聊天，饭前酒，或吃完饭以后坐这儿抽个雪茄，吃个甜品，聊聊天就这么个地方。然后这块有个酒吧，你看这个酒吧就是让大家喝东西的，喝酒的……现在这地方多了一个就是我母亲和家里的佛堂是供在这个角上的，所以这是一个真真正正的，很家庭的，很cozy（舒适）的这么一个家庭聚会的房间。
从这个屋过来就是过去的钢琴房，也就是叫会客厅，就客人来了先到这儿来见面，会客厅。然后呢外国人喜欢 — 原来那个地方是钢琴，那是个放钢琴的地方，钢琴拿掉了 — 那就弹个钢琴啊… 中国人叫舞文弄墨，这叫“舞琴”，玩儿玩儿钢琴，然后坐在火炉边，然后聊聊。</description></item><item><title>郭文贵2022年11月4日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2734/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2734/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是十一月四号了！
美国的中期大选还有四天。二十大完了，这么大的事，胡锦涛都给架出去了，世界上报道了几天？超过三周了吗？没有三周！这个世界多麻木？！疫苗灾难，这一波又被压下去了；二十大，全人类六分之一人口的权利被非法绑架走了，骗架走了，你见超过三星期了吗？全人类，人们关心的热点话题三周是一个大限；再大的事不会超过两个月，六周的时间。
这些独裁们，政治家们，都玩儿得滚瓜烂熟：操纵民意；掩盖真相；制造热点事件转移视线；然后就是商鞅战略：弱民，苦民，让你疲于奔命。就像《中国人的德行》一书里写的：中国人一大早起来就忙，忙到晚上还没得觉睡；啥结果也没有。你根本没时间，没精力关心你的孩子，你的健康，你的兴趣，你的爱好，更甭谈信仰了；叫你像猪一样活着，像狗一样活着…
这就是大家生活中看到的这些悲剧！为什么有悲剧？为什么有那么多痛苦？为什么有这些荒唐的现象？这就是统治的结果！所以当全世界都在忽视纳斯达克、区块链、数字货币、金融危机、就业…这一系列的事情大家都忽视的时候，没有真相的时候，大家都麻木了！
大家知道这两天全球金融市场发生了什么事情？看看香港金融市场；看大陆的房地产市场：大陆房地产市场的违约和ADR（预托证券）要出多大的事；再看看纽约的写字楼空置率到了什么程度，和纽约曼哈顿的写字楼的违约率 — 就人家签了三年合同、五年合同、十年合同但现在说租不下去了想分租或者不履行了，违约了。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月29日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2683/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2683/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月二十九号；阳光明媚！曼哈顿，曼哈顿！我九点半要开会，时间只有六、七分钟了；时间已经晚了。我还得给你们弄G-Fashion；容易吗？不容易啊！
楼下是全世界第一个苹果店二十四小时的连锁店。纽约的中心在咱家下边儿，对吧？这儿是纽约最最中心。我脚底下踩的就是纽约的中心，叫“Diamond Corner（钻石角）”。
大家看到苹果现在遇到了前所未有的问题。一个，是否使用中国技术，所谓“中国产”的芯片；还有一个，是否大量的，快速的，把工厂从大陆迁往东南亚的其它国家；第三个问题，这次iPhone 14在世界经济危机之前销售不佳。苹果是很重要的。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月31日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2552/</link><pubDate>Tue, 31 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2552/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，五月三十一号，距离六四还有…严格讲算今天五天。老兴奋了！
昨天晚上看到老班长已经到达纽约；真是高大威猛。我俩还没见面呢，特别期待见面。看到如水、正义小Sarah、长岛哥在机场他们拥抱那一刻，哎呀，老激动了。你说中国人啥时候这样过，是不是？不管走到世界哪儿，只要见到中国人都躲得远远的；只要中国人见了中国人都恨不得把对方给整死 — 世界上没有！然后再就看到中国人走到哪去要炫的是什么？名牌。你买的什么这名牌那名牌，然后就是名车。没一样属于自己的东西，只有仇恨属于自己的。新中国联邦把中国人连在了一起。
最夸张的是事情：你看我从昨天试了直播完到现在，看到全世界各国的白血病、心肌梗炎病，突然间的各种癌症都从平均一个月六十个，就是两位数，突然到个、十、百、千、万、十万…六位数；很快就到百万。看到这的时候，你心真难受，你也真害怕。这个世界有多恐怖！但是没办法啊，没办法。</description></item></channel></rss>