<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>猴痘 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://himalayaquantum.org/tags/%E7%8C%B4%E7%97%98/</link><description>Recent content in 猴痘 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://himalayaquantum.org/tags/%E7%8C%B4%E7%97%98/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年7月26日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2606/</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2606/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，尊敬的战友们好，七月二十六号；你看我昨天录了个小视频到今天也就是二十四小时不到，哇，这世界变化真的又是那么快！
这共产党的高官吧都是四十多岁五十多岁突然嘎嘣死；累死疲劳死？到底是疫苗死还是被做死？谁也不知道。但肯定的是前天7哥说完咱们科学家说的 — 说如果是新病毒那中共国应该提早说出来，让特别是美国说是“猴痘”，光他们咋呼也没用啊；结果刚说完，把“猴痘”美国就要列为公共危险事件。大家要注意，这就要引起高度注意了。
最近这几天染上病毒的人太多了，很多战友都染上了，而且一家一家的染；务必要小心！战友染上心里老是咯噔咯噔的。共产党的高官染上咱就心里特别高兴，这虽然很不健康，但是事实没办法。咱这人“为真不破”，哈哈…是坏人啊，坏高官。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月29日直播</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2550/</link><pubDate>Sun, 29 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2550/</guid><description>内容梗概:
00:01:12视频一
如果不说他们是中共防疫人员，可能你还会以为这是电影里的木乃伊，中共对于防疫的宣传神经质，歇斯底里。
00:01:44 视频二
西藏高原牧区人烟稀少，完全没有做核酸的必要性，中共却让牧民集中在雪山上做核酸，简直太荒唐了。</description></item><item><title>郭文贵2022年5月28日盖特</title><link>https://himalayaquantum.org/blog/2547/</link><pubDate>Sat, 28 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://himalayaquantum.org/blog/2547/</guid><description>内容梗概:
五月二十八号，尊敬的战友们好，你健身了吗？兄弟姐妹们大家好，五月二十八号。我昨天晚上睡了特别好的觉，过去一周睡最好的。
今天早上醒来跟欧洲咱们的公关公司的律师开了会，几个好消息。我说人吧永远要记住，善恶永远不会被改变。这个世界上没什么黑白，但善和恶是很清楚的。弄假害人，以钱谋命，以性害人，以谎害人…都是恶！
在意大利，战友们最早的老的GTV投资「被共产党诬告」案中被设局骗害，把钱冻结，被共产党，特别还有几个人竟然去出庭作证按照共产党的要求作伪证，陷害战友。被陷害的战友一度时间也与的当地刑事调查部门合作，愿意作证做污点证人，因为检察官承诺豁免权，说你说啥都让你没事儿。当时一再给我道歉说，“7哥，我没办法，我没选择，我开个餐馆…我只能去跟警察配合做污点证人。”大概到现场六、七个做污点证人。被告的战友最后被列为GTV SARACA涉嫌刑事诈骗犯罪，还有非法转移多笔资金，涉嫌偷税，等等等。
因为刑事案对谁也不能讲，但是我现在能讲的只能不能那么具体。前天、昨天所有做假证的人都被政府抓捕，而且不得保释。为什么？因为在调查当中法官就在接到这个案子，就是刑事检察官要起诉的时候在调查中发现这些人都和一个组织有联系。是什么？就是中共驻德国大使馆的一个官员在德国的某商会名义下以帮助他们为名给他们支付律师费，并告诉他们如何造假陷害SRACA和GTV，并和司法人员私下里很多非法的沟通，并没有在检察官面前如实陈述，也没有如实陈述资金来源，也没有如实回答是否和中共政府和驻外的官方机构联系；答案都是，没有，所以被抓。意大利的抓了，德国的抓了。</description></item></channel></rss>