<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>班农 on 新中国联邦旧金山量子农场</title><link>https://sfquantum.github.io/tags/%E7%8F%AD%E5%86%9C/</link><description>Recent content in 班农 on 新中国联邦旧金山量子农场</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>© 2022 himalayaquantum.org. All Right Reserved.</copyright><lastBuildDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sfquantum.github.io/tags/%E7%8F%AD%E5%86%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>郭文贵2022年10月1日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2686/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2686/</guid><description>内容梗概:
十月一号啦，又十月一号啦，兄弟姐妹们好！纽约下大雨，晚上我是从三点工作到七点，然后去睡觉，睡完觉然后赶快起来健身，然后刚刚开了两个小会。开会讨论的人民币、美元。这穷得都破产的人尽研究大事。咸吃胡萝卜淡操心，这就是7哥，是吧？
说人民币屡屡下跌，美元坚挺，共产党完了；我说我什么都同意你们，但这个不是的。人民币贬值是我早就说的。它一直会贬，目的是挑战美元，挑战欧元，整你英镑。目的是把美国现在让全世界美元回流的整个计划彻底完蛋。它让把“美元回流”都回到它那儿去买人民币去。最终目的是人民币抗衡美元，数字化人民币；就这么简单。对美国可不是什么好事。
很多人，所谓的美联储专家，好像以为大赢似的。我说你可以把英镑、欧元、瑞元、日元…你把你小兄弟们的钱都给贬值了，然后回流到美元来，来解决通胀 — 大印的没人知道的天文数字的美元。然后控制住黄金价格。记住，会控制住黄金价格，黄金价格要涨上去就完蛋了。然后石油价格，然后大宗货品价格，特别是在中期选举前。</description></item><item><title>郭文贵2022年9月7日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2658/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2658/</guid><description>内容梗概:
尊敬的战友们好，九月七号。 今天上午直播完以后，国内外战友，就是咱新中国联邦国的战友肯定是都很担心7哥。非新中国联邦国的，连这些外国朋友，很多人都打来电话问候，来自坦桑尼亚、北朝鲜的Kim Jong-un同志、乌干达、尼日利亚、津巴布韦… 我开玩笑的。很多人都关心。
明天班农先生要在纽约主动投案；又要被捕了。因为他被总统豁免在美国是联邦豁免，但是他那个基金的事情还是在纽约的，所以人家把案子又交给了纽约；在纽约又会搞他一下子。明天应该一天吧，二十四小时以内到场，做个记录，就会让他走人了。这就是美国这个地方，这就是法律。在中国直接给弄死个球的了，直接关起来，全家消失，是吧？那是最王八蛋的地方。那么明天班农先生会是热点、焦点：又被“抓”了！但他老人家真是不在乎。</description></item><item><title>郭文贵2022年6月6日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2556/</link><pubDate>Mon, 06 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2556/</guid><description>内容梗概:
兄弟姐妹们，六月六号了，太快了！
从早上到现在看不完的信息，回不完的信息。兴奋；感恩上天万佛万神的庇佑！纽约的天气真太漂亮了！大家看看，太漂亮了！就这么美，就这么美啊…这边那个高楼是一百一十一号，五十九街，就是钢琴的那个厂，施坦威（Steinway）钢琴的总部 — 所以设计像钢琴一样。
真是太兴奋了；昨天跟几个孩子聊完以后很兴奋。国内的战友说到今天早上国内的观看人数已经超过十一点五亿次了，7哥昨天我就说，昨天是三点五亿次，今天是十一点五亿次。十一点五亿次是什么概念？就是这个人下载了，他上VPN看，点击一次就算一次。有时候断线啦或中间停啦都会算一次，实际观看量现在我觉得十一亿多次呢不会少于真实看完五亿次一定会有的。太震撼了！</description></item><item><title>郭文贵2022年2月3日盖特</title><link>https://sfquantum.github.io/blog/2408/</link><pubDate>Thu, 03 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sfquantum.github.io/blog/2408/</guid><description>内容梗概:
哎哟，哎哟，大年初三了，初三了！2月3号，兄弟姐妹们大家好，今天是初三了。按过去今天是个好日子，特别好的日子。现在7哥的新中国联邦红已经在全世界流行。兄弟姐妹们，大家初三在这给大家拜年。
咱们的新春联欢晚会，新中国联邦新春联欢晚会在国内过去的24小时超过了当天在线的观看，达到了将近7600万人次看，多少人重复吧？什么概念？还是看的最多的是7哥的两首歌：《一帘幽梦》和《塞北的雪》— 这一段是重复最多的。大家可以在第三方软件可以去查一查新中国联邦晚会有多少数据在中国大陆？更重要的，在日本，在英国，在北欧，在东欧、西欧都是大量的回看量。这次的新春联欢晚会回看量极高，相当地成功！
北京这些老杂毛们相当的恐惧，现在听说很纠结，要把《塞北的雪》彻底屏蔽，那彭丽媛咋办呢？《一帘幽梦》彻底屏蔽，那这个国内的影响太大了，同时我这两个传手的歌，还有《甜蜜蜜》，是吧？太恐怖了，那咋办呢？这就是我们要的结果 — 有些事情没有结果是最好的结果。咋地吧？</description></item></channel></rss>